{"data": [{"text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T20:14:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "350324078", "edit_history_tweet_ids": ["1209205560199065607"], "id": "1209205560199065607", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T20:13:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "author_id": "816110136", "edit_history_tweet_ids": ["1209205516406267904"], "id": "1209205516406267904", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}]}, {"text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T20:13:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "127957704", "edit_history_tweet_ids": ["1209205497599008768"], "id": "1209205497599008768", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"text": "uma menina de 16 anos aqui perto de casa se suicidou :(", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T20:13:41.000Z", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "author_id": "2734773375", "edit_history_tweet_ids": ["1209205456775864321"], "id": "1209205456775864321", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T20:13:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "341214002", "edit_history_tweet_ids": ["1209205448483786755"], "id": "1209205448483786755", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T20:13:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "1104901428588486657", "edit_history_tweet_ids": ["1209205389444730880"], "id": "1209205389444730880", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}]}, {"text": "Ya no me siento tan sola, siempre me trataron de suicida pq me ahorque con el cord\u00f3n, sal\u00ed casi muerta y tuvieron q hacer mil maniobras pa q viva jajajajaja UNAS GANAS DE VIVIR TENIA DESDE UN INICIO https://t.co/K4df28KwqC", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T20:13:19.000Z", "author_id": "442354529", "edit_history_tweet_ids": ["1209205363846844416"], "id": "1209205363846844416", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/K4df28KwqC", "expanded_url": "https://twitter.com/fridaIokah/status/1209115334675980288", "display_url": "twitter.com/fridaIokah/sta\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209115334675980288"}]}, {"text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T20:12:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "2349338196", "edit_history_tweet_ids": ["1209205263762411521"], "id": "1209205263762411521", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"text": "eu acho engra\u00e7ado que o cristianismo matou milhares de pessoas, tentou dominar o mundo a for\u00e7a mas \u00e9 s\u00f3 ver qualquer manifesta\u00e7\u00e3o cultural diferente da deles eles se sentem as v\u00edtimas oprimidas mano q \u00f3dio https://t.co/eSxZoSafZJ", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T20:12:51.000Z", "author_id": "1070830496924532736", "edit_history_tweet_ids": ["1209205246972583936"], "id": "1209205246972583936", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/eSxZoSafZJ", "expanded_url": "https://twitter.com/DVATW/status/1208763328832651264", "display_url": "twitter.com/DVATW/status/1\u2026"}]}}, {"text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T20:12:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "143446404", "edit_history_tweet_ids": ["1209205242677669888"], "id": "1209205242677669888", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T20:12:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "1183019970", "edit_history_tweet_ids": ["1209205233584410624"], "id": "1209205233584410624", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"text": "RT @ActualidadRT: Vargas Llosa, sobre el triunfo de Fern\u00e1ndez: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario\u2026", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-12-23T20:12:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 29, "probability": 0.7638, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 52, "end": 60, "probability": 0.927, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "138628711", "edit_history_tweet_ids": ["1209205231747289091"], "id": "1209205231747289091", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209158131428839426"}]}, {"text": "RT @Marrentinha_157: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T20:12:36.000Z", "author_id": "760497364297773056", "edit_history_tweet_ids": ["1209205182514548737"], "id": "1209205182514548737", "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208565158253137921"}]}, {"text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T20:12:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "844874009007329281", "edit_history_tweet_ids": ["1209205123907555328"], "id": "1209205123907555328", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"text": "o que vc j\u00e1 fez:\n\nESCOLA\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nexpulso de sala \u2705\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u2705\ndiretoria \u2705\nchorou na sala \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro \u2705\nfoi pego colando \u2705\nlevou canha pra escola  \u2754 https://t.co/EhomfW3jWI", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T20:12:06.000Z", "author_id": "1122715204926808064", "edit_history_tweet_ids": ["1209205058849714181"], "id": "1209205058849714181", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/EhomfW3jWI", "expanded_url": "https://twitter.com/Heelochenaud/status/1209191892518408196", "display_url": "twitter.com/Heelochenaud/s\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209191892518408196"}]}, {"text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T20:11:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "1082361765919424514", "edit_history_tweet_ids": ["1209205026134073344"], "id": "1209205026134073344", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T20:11:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "1204732612339752961", "edit_history_tweet_ids": ["1209204998019653633"], "id": "1209204998019653633", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"text": "La vocaci\u00f3n suicida de los Argentinos es extraordinaria. Mario Vargas Llosa https://t.co/TCam91V5lV", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T20:10:49.000Z", "author_id": "1186250072872361985", "edit_history_tweet_ids": ["1209204736240566273"], "id": "1209204736240566273", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 36, "probability": 0.3991, "type": "Organization", "normalized_text": "Argentinos"}, {"start": 57, "end": 74, "probability": 0.8344, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/TCam91V5lV", "expanded_url": "https://twitter.com/edufeiok/status/1209124198360199169", "display_url": "twitter.com/edufeiok/statu\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T20:10:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "author_id": "1556334276", "edit_history_tweet_ids": ["1209204692556898304"], "id": "1209204692556898304", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}]}, {"text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T20:10:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "186241502", "edit_history_tweet_ids": ["1209204571777753094"], "id": "1209204571777753094", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}]}, {"text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T20:09:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "2451948740", "edit_history_tweet_ids": ["1209204458288234497"], "id": "1209204458288234497", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T20:09:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "1043963445761191936", "edit_history_tweet_ids": ["1209204349605498880"], "id": "1209204349605498880", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T20:09:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "2469647669", "edit_history_tweet_ids": ["1209204278969147392"], "id": "1209204278969147392", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T20:08:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "author_id": "861848450", "edit_history_tweet_ids": ["1209204231711920128"], "id": "1209204231711920128", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}]}, {"text": "RT @Elenara_Lobato: Suzane Richthofen recebeu o indulto de Natal para comemorar com a fam\u00edlia.\n\nCom a fam\u00edlia de quem, se matou a dela???\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T20:08:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Elenara_Lobato", "id": "124828487"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 36, "probability": 0.7935, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Richthofen"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.7355, "type": "Other", "normalized_text": "Natal"}]}, "author_id": "1080890267081822209", "edit_history_tweet_ids": ["1209204174375833600"], "id": "1209204174375833600", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209109332396302342"}]}, {"text": "Vargas Llosa, sobre el triunfo de Fern\u00e1ndez: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario\" https://t.co/9WCVdTT09s Esa es la perversidad de la ultraderecha neoliberal. Argentina, ni ning\u00fan otro pa\u00eds jam\u00e1s podr\u00eda tener la maldici\u00f3n de gobierno igual", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T20:08:23.000Z", "author_id": "1201975595627896832", "edit_history_tweet_ids": ["1209204123553476608"], "id": "1209204123553476608", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.8081, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.9225, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 200, "end": 208, "probability": 0.9744, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/9WCVdTT09s", "expanded_url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/337687-vargas-llosa-triunfo-fernandez-argentinos-suicidas", "display_url": "actualidad.rt.com/actualidad/337\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T20:08:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "1208503641965039617", "edit_history_tweet_ids": ["1209204082260480001"], "id": "1209204082260480001", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"text": "La primer visita de nuestro presidente fue a M\u00e9xico, mismo criterio suicida con respecto a las renovables.\n\nCFE prepara un nuevo golpe al mercado de las energ\u00edas renovables https://t.co/5wWKyVyGpP", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T20:08:02.000Z", "author_id": "397407039", "edit_history_tweet_ids": ["1209204036748169216"], "id": "1209204036748169216", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.9945, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 108, "end": 110, "probability": 0.9435, "type": "Organization", "normalized_text": "CFE"}], "urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/5wWKyVyGpP", "expanded_url": "https://www.infobae.com/america/mexico/2019/12/23/cfe-prepara-un-nuevo-golpe-al-mercado-de-las-energias-renovables/", "display_url": "infobae.com/america/mexico\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T20:07:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "710668530", "edit_history_tweet_ids": ["1209204000056389636"], "id": "1209204000056389636", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"text": "RT @Marrentinha_157: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T20:07:35.000Z", "author_id": "921478872708894720", "edit_history_tweet_ids": ["1209203923095035905"], "id": "1209203923095035905", "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208565158253137921"}]}, {"text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T20:07:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "author_id": "2885762609", "edit_history_tweet_ids": ["1209203918573621249"], "id": "1209203918573621249", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}]}, {"text": "@UmVitimista @rodtlex @Poohtrident E agora ta falando que ele matou o menino e \"sabe disso\" e que poderia ter impedido, segundo vc: \"voltando\" poxa a coerencia foi enterrada com o suporto finado pelo visto. \nSe vc apoiou separar na epoca porque ta militando em cima de suposto, repito: suposto suic\u00edcio?", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T20:07:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 21, "username": "rodtlex", "id": "1474723156845858816"}, {"start": 22, "end": 34, "username": "Poohtrident", "id": "1078114314932895745"}]}, "in_reply_to_user_id": "1167236547021852673", "author_id": "1109809412", "edit_history_tweet_ids": ["1209203866467733505"], "id": "1209203866467733505", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209203451084840963"}]}, {"text": "RT @MecheRamrez2: @Hugo_Gutierrez_ El peor que tuvimos es el BORRACHO SUICIDA Y COBARDE, que no pudo terminar su mandato porque el pueblo c\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T20:07:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MecheRamrez2", "id": "1194635580216266752"}, {"start": 18, "end": 34, "username": "Hugo_Gutierrez_", "id": "169979854"}]}, "author_id": "1363109101", "edit_history_tweet_ids": ["1209203834280693760"], "id": "1209203834280693760", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209189998395895810"}]}, {"text": "RT @canete707: Lo que consigue la izquierda con el uso combinado de la violencia y la propaganda es incre\u00edble.\nTambi\u00e9n es incre\u00edble la inco\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T20:06:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "canete707", "id": "1189070442"}]}, "author_id": "711981703062020097", "edit_history_tweet_ids": ["1209203771668086786"], "id": "1209203771668086786", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209201160512507904"}]}, {"text": "RT @MarceloFigueras: Habla de la \"vocaci\u00f3n suicida\" de los argentinos el escritor peruano que viene cometiendo seppuku virtual desde hace d\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T20:06:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MarceloFigueras", "id": "2686869089"}]}, "author_id": "197392979", "edit_history_tweet_ids": ["1209203729636974595"], "id": "1209203729636974595", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208814316360798209"}]}, {"text": "o que vc j\u00e1 fez:\n\nESCOLA\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nexpulso de sala \u274c\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u274c\ndiretoria \u2705\nchorou na sala \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro \u274c\nfoi pego colando \u274c\nlevou canha pra escola \u274c https://t.co/z4GQhUf0qh", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T20:06:35.000Z", "author_id": "913568063781507072", "edit_history_tweet_ids": ["1209203669352304640"], "id": "1209203669352304640", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/z4GQhUf0qh", "expanded_url": "https://twitter.com/pedro_ineia/status/1209201227088707585", "display_url": "twitter.com/pedro_ineia/st\u2026"}]}}, {"text": "RT @ArgosMozart: Ex fiscal Mario Gonzales D\u00edaz que recibi\u00f3 coima por U$25,000 (del delincuente suicida #AlanGarc\u00eda) archiv\u00f3 3 veces caso #E\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T20:05:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}], "hashtags": [{"start": 103, "end": 114, "tag": "AlanGarc\u00eda"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 45, "probability": 0.7883, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Gonzales D\u00edaz"}, {"start": 104, "end": 113, "probability": 0.8735, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarc\u00eda"}]}, "author_id": "3427382968", "edit_history_tweet_ids": ["1209203389667655682"], "id": "1209203389667655682", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209115126906929153"}]}, {"text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T20:04:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "857051906", "edit_history_tweet_ids": ["1209203227062870019"], "id": "1209203227062870019", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T20:04:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "752962364", "edit_history_tweet_ids": ["1209203104509501441"], "id": "1209203104509501441", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}]}, {"text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T20:04:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "927975778272403456", "edit_history_tweet_ids": ["1209203093277155328"], "id": "1209203093277155328", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"text": "Coraz\u00f3n suicida, bala perdida. https://t.co/ppwaiDHHXM", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T20:03:39.000Z", "author_id": "990514617507074049", "edit_history_tweet_ids": ["1209202932589244417"], "id": "1209202932589244417", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/ppwaiDHHXM", "expanded_url": "https://twitter.com/BlackandVic/status/1209202932589244417/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ppwaiDHHXM", "media_key": "3_1209202794005192705"}]}}, {"text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T20:03:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "53159798", "edit_history_tweet_ids": ["1209202828851462144"], "id": "1209202828851462144", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T20:02:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "author_id": "344059695", "edit_history_tweet_ids": ["1209202585300803587"], "id": "1209202585300803587", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}]}, {"text": "@llarisssa_ @rael_pas @Metropoles Eu n\u00e3o vou discutir na pr\u00f3xima vez que este cachorro se soltar e matar uma pessoa espero que voc\u00ea apare\u00e7a aqui pra falar suas merdas e ofender as pessoas pq hoje foi quase o cachorro s\u00f3 n\u00e3o matou aquela crian\u00e7a por detalhes.", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T20:01:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "llarisssa_", "id": "387311976"}, {"start": 12, "end": 21, "username": "rael_pas", "id": "2838022576"}, {"start": 22, "end": 33, "username": "Metropoles", "id": "3331429624"}]}, "in_reply_to_user_id": "387311976", "author_id": "737453857", "edit_history_tweet_ids": ["1209202499267248128"], "id": "1209202499267248128", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209201149473120256"}]}, {"text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T20:01:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "609291358", "edit_history_tweet_ids": ["1209202391675023360"], "id": "1209202391675023360", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}]}, {"text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T20:01:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "author_id": "2765799328", "edit_history_tweet_ids": ["1209202390014025730"], "id": "1209202390014025730", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}]}, {"text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T20:01:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "3333876315", "edit_history_tweet_ids": ["1209202311643508737"], "id": "1209202311643508737", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T20:00:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "author_id": "2504269153", "edit_history_tweet_ids": ["1209202201962397698"], "id": "1209202201962397698", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}]}, {"text": "\u00e9 um INFERNO ser suicida que saco nao aguento mais", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T20:00:40.000Z", "author_id": "969361106933305344", "edit_history_tweet_ids": ["1209202179560673281"], "id": "1209202179560673281", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Caso Sambil: Homicida-suicida sostuvo una acalorada discusi\u00f3n con su pareja antes del\u00a0hecho https://t.co/iR84CXww1U https://t.co/hHhPHy2T2t", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T20:00:33.000Z", "author_id": "509656633", "edit_history_tweet_ids": ["1209202153392353281"], "id": "1209202153392353281", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 10, "probability": 0.465, "type": "Other", "normalized_text": "Sambil"}, {"start": 13, "end": 20, "probability": 0.4288, "type": "Other", "normalized_text": "Homicida"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/iR84CXww1U", "expanded_url": "https://www.noticiascol.com/2019/12/23/caso-sambil-homicida-suicida-sostuvo-una-acalorada-discusion-con-su-pareja-antes-del-hecho/", "display_url": "noticiascol.com/2019/12/23/cas\u2026"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/hHhPHy2T2t", "expanded_url": "https://twitter.com/NoticiasdelaCol/status/1209202153392353281/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hHhPHy2T2t", "media_key": "3_1209202151718817794"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Imponiendo la Sodom\u00eda a una suicida sociedad anestesiada\u00a0 por la Elite y los \u201cMass Media\u201d. Es una guerra a la naturaleza humana y por ende al Autor de la naturaleza... https://t.co/iLGgXT84vu", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T20:00:27.000Z", "author_id": "62128078", "edit_history_tweet_ids": ["1209202126326521858"], "id": "1209202126326521858", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 69, "probability": 0.4343, "type": "Organization", "normalized_text": "Elite"}, {"start": 78, "end": 87, "probability": 0.4505, "type": "Other", "normalized_text": "Mass Media"}], "urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/iLGgXT84vu", "expanded_url": "https://twitter.com/lonlywalker/status/1208685565899616256", "display_url": "twitter.com/lonlywalker/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208685565899616256"}]}, {"text": "RT @Pajara_12: Sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez, Mario Vargas Llosa opin\u00f3: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordina\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T19:59:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Pajara_12", "id": "2931174211"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 51, "probability": 0.9756, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 54, "end": 71, "probability": 0.8478, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}]}, "author_id": "3153573457", "edit_history_tweet_ids": ["1209201956625014785"], "id": "1209201956625014785", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208968672481611778"}]}, {"text": "Que hermoso es que existan genios de la literatura, que ponen en palabras todas nuestras angustias.\nMario Vargas Llosa, respecto a la elecci\u00f3n del fantoche:\n\"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\"", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T19:59:34.000Z", "author_id": "1081677221402734592", "edit_history_tweet_ids": ["1209201905014063105"], "id": "1209201905014063105", "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 117, "probability": 0.8471, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T19:59:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "893168862", "edit_history_tweet_ids": ["1209201900433944577"], "id": "1209201900433944577", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T19:59:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "1092976605570523136", "edit_history_tweet_ids": ["1209201804308819969"], "id": "1209201804308819969", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T19:59:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "266223230", "edit_history_tweet_ids": ["1209201777658212352"], "id": "1209201777658212352", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"text": "RT @manuelhborbolla: Claro, como Argentina era tan pr\u00f3spera con Macri. \u00a1Qu\u00e9 nivel! Pat\u00e9tico a m\u00e1s no poder. \ud83e\udd23\ud83e\udd23\n\nVargas Llosa, sobre el triu\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T19:59:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manuelhborbolla", "id": "164762733"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 41, "probability": 0.9788, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 64, "end": 68, "probability": 0.9733, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 112, "end": 123, "probability": 0.8799, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}]}, "author_id": "202268912", "edit_history_tweet_ids": ["1209201771706347520"], "id": "1209201771706347520", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209178527553216512"}]}, {"text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T19:58:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "574132516", "edit_history_tweet_ids": ["1209201751737458690"], "id": "1209201751737458690", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"text": "Vocaci\u00f3n suicida o masoquismo puro.\n\n#ElPeronismoEsElProblema https://t.co/NPQc55ayoe", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T19:58:39.000Z", "author_id": "93873015", "edit_history_tweet_ids": ["1209201673299791873"], "id": "1209201673299791873", "entities": {"hashtags": [{"start": 37, "end": 61, "tag": "ElPeronismoEsElProblema"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 60, "probability": 0.5738, "type": "Other", "normalized_text": "ElPeronismoEsElProblema"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/NPQc55ayoe", "expanded_url": "https://twitter.com/Silviaese/status/1209201673299791873/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NPQc55ayoe", "media_key": "3_1209201664214863872"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "A Kate era uma garota inocente, fazia de tudo pela fam\u00edlia, matou o pr\u00f3prio pai a pedido dele, descobriu que sua m\u00e3e era suicida, deu tudo de si pelos personagens da s\u00e9rie, e s\u00f3 deram valor a ela quando ela morreu... \n\nMELHOR PERSONAGEM DA S\u00c9RIES *TODAAAAA*", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T19:58:36.000Z", "author_id": "891808725828325376", "edit_history_tweet_ids": ["1209201662855909379"], "id": "1209201662855909379", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 5, "probability": 0.777, "type": "Person", "normalized_text": "Kate"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T19:58:36.000Z", "author_id": "1134998262509965314", "edit_history_tweet_ids": ["1209201661660606469"], "id": "1209201661660606469", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @Contracurva: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria.\" \u2500Vargas Llosa", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T19:58:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Contracurva", "id": "1472910872"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 103, "probability": 0.4451, "type": "Other", "normalized_text": "Llosa"}]}, "author_id": "1056120932", "edit_history_tweet_ids": ["1209201645910986752"], "id": "1209201645910986752", "public_metrics": {"retweet_count": 172, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208837768312508416"}]}, {"text": "RT @Pajara_12: Sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez, Mario Vargas Llosa opin\u00f3: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordina\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T19:58:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Pajara_12", "id": "2931174211"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 51, "probability": 0.9756, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 54, "end": 71, "probability": 0.8478, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}]}, "author_id": "15377374", "edit_history_tweet_ids": ["1209201640886145024"], "id": "1209201640886145024", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208968672481611778"}]}, {"text": "o que vc j\u00e1 fez:\n\nESCOLA\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u274c\nexpulso de sala\u2705\naluno destaque \u274c\nse popularizou \u274c\ndiretoria\u2705\nchorou na sala \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro \u2705\nfoi pego colando \u2705\nlevou canha pra escola \u274c https://t.co/O0rm9XEgaP", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T19:58:27.000Z", "author_id": "1131163769000878080", "edit_history_tweet_ids": ["1209201622297055235"], "id": "1209201622297055235", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/O0rm9XEgaP", "expanded_url": "https://twitter.com/NMingardo1/status/1209196660456329216", "display_url": "twitter.com/NMingardo1/sta\u2026"}]}}, {"text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T19:57:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "1188997788996198400", "edit_history_tweet_ids": ["1209201474389118977"], "id": "1209201474389118977", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}]}, {"text": "RT @abogadJoseRamos: El m\u00e1s sobresaliente en los disc\u00edpulos de Capocci es Manuel R. Montes Arache (lentes), para lograr su nivel de comanda\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T19:57:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "abogadJoseRamos", "id": "1187612022"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 69, "probability": 0.7318, "type": "Person", "normalized_text": "Capocci"}, {"start": 74, "end": 96, "probability": 0.781, "type": "Person", "normalized_text": "Manuel R. Montes Arache"}]}, "author_id": "295206638", "edit_history_tweet_ids": ["1209201337658937344"], "id": "1209201337658937344", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209131060799426561"}]}, {"text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T19:57:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "55042653", "edit_history_tweet_ids": ["1209201319044616197"], "id": "1209201319044616197", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T19:57:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "18816000", "edit_history_tweet_ids": ["1209201299838918657"], "id": "1209201299838918657", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}]}, {"text": "Lo que consigue la izquierda con el uso combinado de la violencia y la propaganda es incre\u00edble.\nTambi\u00e9n es incre\u00edble la inconsciencia suicida de la derecha. https://t.co/1IOipuuUhf", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T19:56:37.000Z", "author_id": "1189070442", "edit_history_tweet_ids": ["1209201160512507904"], "id": "1209201160512507904", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/1IOipuuUhf", "expanded_url": "https://twitter.com/NTN24/status/1209156199058415621", "display_url": "twitter.com/NTN24/status/1\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209156199058415621"}]}, {"text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T19:56:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "1106695373257613318", "edit_history_tweet_ids": ["1209201126580641792"], "id": "1209201126580641792", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T19:56:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "851227145603092480", "edit_history_tweet_ids": ["1209201110961082371"], "id": "1209201110961082371", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T19:56:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "3301075648", "edit_history_tweet_ids": ["1209201110692585473"], "id": "1209201110692585473", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"text": "RT @MarceloFigueras: Habla de la \"vocaci\u00f3n suicida\" de los argentinos el escritor peruano que viene cometiendo seppuku virtual desde hace d\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T19:56:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MarceloFigueras", "id": "2686869089"}]}, "author_id": "885496167089438720", "edit_history_tweet_ids": ["1209201060205809664"], "id": "1209201060205809664", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208814316360798209"}]}, {"text": "RT @iProfesional: Vargas Llosa, sobre los votos que recibi\u00f3 Alberto Fern\u00e1ndez: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\" ht\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T19:56:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "iProfesional", "id": "54578941"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 29, "probability": 0.7707, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "2175138128", "edit_history_tweet_ids": ["1209201007655358466"], "id": "1209201007655358466", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209186600795754497"}]}, {"text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T19:55:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "author_id": "1018239210761924608", "edit_history_tweet_ids": ["1209200994753626112"], "id": "1209200994753626112", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}]}, {"text": "RT @era_el_azteca: @rocionahle No mames saca tu cabeza de tu recto pinche maroma suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T19:55:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "era_el_azteca", "id": "190864222"}, {"start": 19, "end": 30, "username": "rocionahle", "id": "93467410"}]}, "author_id": "1016098964012232706", "edit_history_tweet_ids": ["1209200890202206208"], "id": "1209200890202206208", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209190810916442113"}]}, {"text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T19:55:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "1198170666513653761", "edit_history_tweet_ids": ["1209200840373874688"], "id": "1209200840373874688", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T19:55:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "516081722", "edit_history_tweet_ids": ["1209200821025595394"], "id": "1209200821025595394", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}]}, {"text": "RT @tamara24_3: La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria.\n\nVargas Llosa.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T19:54:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tamara24_3", "id": "303822401"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 85, "probability": 0.8971, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}]}, "author_id": "543912465", "edit_history_tweet_ids": ["1209200633645023239"], "id": "1209200633645023239", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209094582811668481"}]}, {"text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T19:54:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "4731709461", "edit_history_tweet_ids": ["1209200619648671744"], "id": "1209200619648671744", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}]}, {"text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T19:54:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "author_id": "359960021", "edit_history_tweet_ids": ["1209200609578098691"], "id": "1209200609578098691", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}]}, {"text": "RT @Marrentinha_157: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T19:54:20.000Z", "author_id": "1085331080222248966", "edit_history_tweet_ids": ["1209200585460850688"], "id": "1209200585460850688", "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208565158253137921"}]}, {"text": "RT @afrvet: @isaimarivent @abcespana Quien colabora con golpistas, tambi\u00e9n lo es.\nLa abogac\u00eda se convierte en arma suicida.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T19:53:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afrvet", "id": "54175833"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "isaimarivent", "id": "1135175412"}, {"start": 26, "end": 36, "username": "abcespana", "id": "2596081200"}]}, "author_id": "4878820983", "edit_history_tweet_ids": ["1209200429718032386"], "id": "1209200429718032386", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209168993191370754"}]}, {"text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T19:53:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "author_id": "497205263", "edit_history_tweet_ids": ["1209200281541660672"], "id": "1209200281541660672", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}]}, {"text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T19:53:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "1579450416", "edit_history_tweet_ids": ["1209200280937598976"], "id": "1209200280937598976", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"text": "Suicida a Partinico il boss mafioso Filippo Nania https://t.co/mIs0vohKZZ https://t.co/4ODbbXq1du", "lang": "it", "created_at": "2019-12-23T19:53:03.000Z", "author_id": "1657529580", "edit_history_tweet_ids": ["1209200264546263042"], "id": "1209200264546263042", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/mIs0vohKZZ", "expanded_url": "https://www.lavocedellisola.it/2019/12/suicida-a-partinico-il-boss-mafioso-filippo-nania/", "display_url": "lavocedellisola.it/2019/12/suicid\u2026"}, {"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/4ODbbXq1du", "expanded_url": "https://twitter.com/LaVocedellIsola/status/1209200264546263042/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4ODbbXq1du", "media_key": "3_1209200262629515266"}]}}, {"text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T19:52:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "148674021", "edit_history_tweet_ids": ["1209200169427906561"], "id": "1209200169427906561", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"text": "@_UmaFlorSilva_ Meio suicida talvez... por isso amo sjsjsjjs", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T19:51:43.000Z", "in_reply_to_user_id": "1133568945993203712", "author_id": "826437920315826177", "edit_history_tweet_ids": ["1209199928150507522"], "id": "1209199928150507522", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209181360969207808"}]}, {"text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T19:51:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "author_id": "1005784916771115009", "edit_history_tweet_ids": ["1209199891567779840"], "id": "1209199891567779840", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}]}, {"text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T19:51:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "144552227", "edit_history_tweet_ids": ["1209199829060075520"], "id": "1209199829060075520", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}]}, {"text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T19:50:31.000Z", "author_id": "3300006011", "edit_history_tweet_ids": ["1209199628664680448"], "id": "1209199628664680448", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}]}, {"text": "#Mundo\ud83c\udf0e Joven lesbiana se suicida tras 7 a\u00f1os de tortura en terapias de conversi\u00f3n.\n\n#ElCorresponsal #EnElLugarDeLaNoticia\nLee la nota completa aqu\u00ed: https://t.co/QnoRrjvWwM https://t.co/xSsFjQcwSa", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T19:50:00.000Z", "author_id": "1193207926095142912", "edit_history_tweet_ids": ["1209199495772344320"], "id": "1209199495772344320", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Mundo"}, {"start": 85, "end": 100, "tag": "ElCorresponsal"}, {"start": 101, "end": 122, "tag": "EnElLugarDeLaNoticia"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 99, "probability": 0.4756, "type": "Other", "normalized_text": "ElCorresponsal"}], "urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/QnoRrjvWwM", "expanded_url": "https://bit.ly/392V1at", "display_url": "bit.ly/392V1at"}, {"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/xSsFjQcwSa", "expanded_url": "https://twitter.com/corresponsalver/status/1209199495772344320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xSsFjQcwSa", "media_key": "3_1209140127500517382"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T19:49:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "900485039808499714", "edit_history_tweet_ids": ["1209199491393490946"], "id": "1209199491393490946", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"text": "RT @EnriqueElGenio: Bajo blufeo de volver a sacar a los milicos con permiso para matar #Boric y todos los dem\u00e1s firmaron un Pacto suicida q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T19:49:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "EnriqueElGenio", "id": "1500476029"}], "hashtags": [{"start": 87, "end": 93, "tag": "Boric"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 92, "probability": 0.88, "type": "Person", "normalized_text": "Boric"}]}, "author_id": "1659022555", "edit_history_tweet_ids": ["1209199428676005890"], "id": "1209199428676005890", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209199183921635328"}]}, {"text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T19:49:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "255162656", "edit_history_tweet_ids": ["1209199424821506054"], "id": "1209199424821506054", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T19:49:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "2188987267", "edit_history_tweet_ids": ["1209199391053099008"], "id": "1209199391053099008", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}]}, {"text": "Bajo blufeo de volver a sacar a los milicos con permiso para matar #Boric y todos los dem\u00e1s firmaron un Pacto suicida q garantiza la impunidad de Pi\u00f1era, como la de Pinochet, llamado #ConvencionConveniente para Derecha\nAh\u00ed saldr\u00e1 #Constituci\u00f3nCentroDerecha #BigDataDeLosQueSobran https://t.co/K5bzpJtefL", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T19:48:45.000Z", "author_id": "1500476029", "edit_history_tweet_ids": ["1209199183921635328"], "id": "1209199183921635328", "entities": {"hashtags": [{"start": 67, "end": 73, "tag": "Boric"}, {"start": 183, "end": 205, "tag": "ConvencionConveniente"}, {"start": 230, "end": 256, "tag": "Constituci\u00f3nCentroDerecha"}, {"start": 257, "end": 279, "tag": "BigDataDeLosQueSobran"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.9261, "type": "Person", "normalized_text": "Boric"}, {"start": 146, "end": 151, "probability": 0.9546, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}, {"start": 165, "end": 172, "probability": 0.9175, "type": "Person", "normalized_text": "Pinochet"}, {"start": 231, "end": 255, "probability": 0.7083, "type": "Other", "normalized_text": "Constituci\u00f3nCentroDerecha"}, {"start": 258, "end": 278, "probability": 0.4415, "type": "Other", "normalized_text": "BigDataDeLosQueSobran"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/K5bzpJtefL", "expanded_url": "https://twitter.com/Lubepina/status/1209098765279399937", "display_url": "twitter.com/Lubepina/statu\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209098765279399937"}]}, {"text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T19:48:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "3637866256", "edit_history_tweet_ids": ["1209199145866727426"], "id": "1209199145866727426", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T19:48:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "1216336693", "edit_history_tweet_ids": ["1209199075431735299"], "id": "1209199075431735299", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T19:48:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "1205685357657899008", "edit_history_tweet_ids": ["1209199066002939905"], "id": "1209199066002939905", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T19:47:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "348772187", "edit_history_tweet_ids": ["1209198981575847936"], "id": "1209198981575847936", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"text": "@Stiflion68 @JorgeCassia @Juli_Strada Ac\u00e1 Fabio ya te dio la respuesta tal cual como yo lo hubiera dicho. Todos los argentinos y el resto del mundo repudia el peso, sin cepo todos hubi\u00e9ramos ido al d\u00f3lar o sos un suicida.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T19:47:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Stiflion68", "id": "864172758112010240"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "JorgeCassia", "id": "199936650"}, {"start": 25, "end": 37, "username": "Juli_Strada", "id": "3187616987"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 46, "probability": 0.6827, "type": "Person", "normalized_text": "Fabio"}]}, "in_reply_to_user_id": "864172758112010240", "author_id": "1912275428", "edit_history_tweet_ids": ["1209198970666397696"], "id": "1209198970666397696", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209151341639196673"}]}, {"text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T19:47:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "4299129616", "edit_history_tweet_ids": ["1209198845395193862"], "id": "1209198845395193862", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}]}, {"text": "Calma a\u00ed, N\u00e3o estrague sua vida, \u00c9 melhor ser corno vivo do q corno suicida e pega o celular e liga 192 ele quer se matar! Porqu\u00ea? S\u00f3 porque foi boi segura o boi boi Boi, Amarra o boi, prende o boi, esse j\u00e1 se foi, boi boi da cara preta pega esse menino que tem chifre na cabe\u00e7a", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T19:47:24.000Z", "author_id": "896808578656423936", "edit_history_tweet_ids": ["1209198843780386816"], "id": "1209198843780386816", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T19:47:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "259786690", "edit_history_tweet_ids": ["1209198797018021889"], "id": "1209198797018021889", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"text": "Al Bano Carrisi su Ylenia: \"Come \u00e8 morta mia figlia. Ho bevuto fino a stordirmi\" https://t.co/nPwvGaKWqn  ma  bastaaaaa", "lang": "it", "created_at": "2019-12-23T19:46:43.000Z", "author_id": "511696937", "edit_history_tweet_ids": ["1209198668429045766"], "id": "1209198668429045766", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/nPwvGaKWqn", "expanded_url": "https://www.liberoquotidiano.it/news/spettacoli/13547497/al-bano-carrisi-ylenia-morta-suicida-fiume-mississipi-droga-bevuto-fino-stordirmi.html", "display_url": "liberoquotidiano.it/news/spettacol\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.liberoquotidiano.it/news/spettacoli/13547497/al-bano-carrisi-ylenia-morta-suicida-fiume-mississipi-droga-bevuto-fino-stordirmi.html"}]}}, {"text": "Eu sempre achei q meu pai nunca iria interferir na minha escolha de faculdade. Mas sim, ele est\u00e1 interferindo pq ele quer q eu fa\u00e7a algo q eu odeio e hoje a gente quase se matou por isso", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T19:45:53.000Z", "author_id": "947903633315778565", "edit_history_tweet_ids": ["1209198462509694977"], "id": "1209198462509694977", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "E eu que tava escutando musica do yonlu sem saber que 1. Ele se matou com 16 anos em 2006 2. Ele era brasileiro 3. E ga\u00fachoo", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T19:45:46.000Z", "author_id": "1017668882", "edit_history_tweet_ids": ["1209198431069253636"], "id": "1209198431069253636", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.5952, "type": "Person", "normalized_text": "yonlu"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T19:45:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "3347680954", "edit_history_tweet_ids": ["1209198420868685829"], "id": "1209198420868685829", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T19:45:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "152889872", "edit_history_tweet_ids": ["1209198331471290375"], "id": "1209198331471290375", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T19:44:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "author_id": "987407839", "edit_history_tweet_ids": ["1209198132510253062"], "id": "1209198132510253062", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}]}, {"text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T19:44:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "author_id": "792832129247870976", "edit_history_tweet_ids": ["1209198080161206279"], "id": "1209198080161206279", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"text": "Vargas Llosa, sobre el triunfo de Fern\u00e1ndez: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario\" - RT https://t.co/kWE4VZn0M9", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T19:44:02.000Z", "author_id": "1352915461", "edit_history_tweet_ids": ["1209197994794467330"], "id": "1209197994794467330", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.7792, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.9128, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 125, "end": 126, "probability": 0.5596, "type": "Organization", "normalized_text": "RT"}], "urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/kWE4VZn0M9", "expanded_url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/337687-vargas-llosa-triunfo-fernandez-argentinos-suicidas", "display_url": "actualidad.rt.com/actualidad/337\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @Pajara_12: Sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez, Mario Vargas Llosa opin\u00f3: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordina\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T19:43:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Pajara_12", "id": "2931174211"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 51, "probability": 0.9756, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 54, "end": 71, "probability": 0.8478, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}]}, "author_id": "828667226387574784", "edit_history_tweet_ids": ["1209197945989607429"], "id": "1209197945989607429", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208968672481611778"}]}, {"text": "Salir al centro en estos d\u00edas = Misi\u00f3n suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T19:43:41.000Z", "author_id": "258516782", "edit_history_tweet_ids": ["1209197908228096000"], "id": "1209197908228096000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "Krl o povo na internet nao faz ideia de  como os role sao na rua, onde ha falas como\n\n'Fulano se matou puts que bobeira kkk deve q faltou o peru do natal'\n\nFodase o setembro amarelo nao existe", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T19:43:36.000Z", "author_id": "1581306608", "edit_history_tweet_ids": ["1209197885298020353"], "id": "1209197885298020353", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "les cuento que el samy (mi tortuga) hizo un intento suicida, se tiro de mas de 1metro de altura \ud83d\ude26 lo bueno es que no le sucedi\u00f3 nada", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T19:43:22.000Z", "author_id": "158001485", "edit_history_tweet_ids": ["1209197828964278275"], "id": "1209197828964278275", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.3201, "type": "Person", "normalized_text": "samy"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T19:43:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "author_id": "217467287", "edit_history_tweet_ids": ["1209197812518473728"], "id": "1209197812518473728", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T19:42:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "3054429808", "edit_history_tweet_ids": ["1209197547039920129"], "id": "1209197547039920129", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"text": "Uccide moglie malata e si\u00a0suicida https://t.co/9q1IqQaXhj", "lang": "it", "created_at": "2019-12-23T19:42:08.000Z", "author_id": "955454252851384323", "edit_history_tweet_ids": ["1209197515918041088"], "id": "1209197515918041088", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/9q1IqQaXhj", "expanded_url": "https://venti4ore.com/uccide-moglie-malata-e-si-suicida/", "display_url": "venti4ore.com/uccide-moglie-\u2026"}]}}, {"text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T19:41:24.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "1055252819417186304", "edit_history_tweet_ids": ["1209197331167555584"], "id": "1209197331167555584", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T19:41:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "2724247413", "edit_history_tweet_ids": ["1209197328910954497"], "id": "1209197328910954497", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T19:41:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "441836764", "edit_history_tweet_ids": ["1209197260812292098"], "id": "1209197260812292098", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T19:41:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "1187940379418595329", "edit_history_tweet_ids": ["1209197255716167681"], "id": "1209197255716167681", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"text": "o que vc j\u00e1 fez:\n\nESCOLA\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u274c\nexpulso de sala \u274c\naluno destaque \u2705 \nse popularizou \u274c\ndiretoria \u274c\nchorou na sala \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro \u274c\nfoi pego colando \u274c\nlevou canha pra escola \u274c https://t.co/mG4dGMaGJe", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T19:40:48.000Z", "author_id": "3378826017", "edit_history_tweet_ids": ["1209197179987992576"], "id": "1209197179987992576", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/mG4dGMaGJe", "expanded_url": "https://twitter.com/NMingardo1/status/1209196660456329216", "display_url": "twitter.com/NMingardo1/sta\u2026"}]}}, {"text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T19:40:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "312342344", "edit_history_tweet_ids": ["1209197166373330946"], "id": "1209197166373330946", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}]}, {"text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T19:40:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "author_id": "357765760", "edit_history_tweet_ids": ["1209197134995697665"], "id": "1209197134995697665", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}]}, {"text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T19:39:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "178895903", "edit_history_tweet_ids": ["1209196891910627334"], "id": "1209196891910627334", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208835886647062534"}]}, {"text": "|| quiz\u00e1 se suicida porque es un sadboy.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T19:39:30.000Z", "author_id": "1140971466764226560", "edit_history_tweet_ids": ["1209196853738311680"], "id": "1209196853738311680", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.4982, "type": "Other", "normalized_text": "sadboy"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T19:39:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "925049754681270273", "edit_history_tweet_ids": ["1209196783701594112"], "id": "1209196783701594112", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"text": "RT @LaureanoTirado: Como dice el Maestro Vargas Llosa: \u00a0\u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d. https://t.co/QuYTMjBKjt", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T19:38:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LaureanoTirado", "id": "74866542"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 52, "probability": 0.7577, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/QuYTMjBKjt", "expanded_url": "https://twitter.com/LaureanoTirado/status/1209081953615568896/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/QuYTMjBKjt", "media_key": "7_1209081718570921986"}]}, "author_id": "144332360", "edit_history_tweet_ids": ["1209196716806803456"], "id": "1209196716806803456", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209081953615568896"}]}, {"text": "@nnn1507 una vieja se suicida y la otra se hace pasar por ella, porque son gemelas. El caso es que, no s\u00f3lo hay dos de ellas.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T19:38:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "nnn1507", "id": "1452971660781314049"}]}, "in_reply_to_user_id": "762777554243780608", "author_id": "2266131021", "edit_history_tweet_ids": ["1209196711580704768"], "id": "1209196711580704768", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209195773369503744"}]}, {"text": "@laursonly pera\u00ed, ela se matou ???????????", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T19:38:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "laursonly", "id": "1203152837263450112"}]}, "in_reply_to_user_id": "1177549799152857088", "author_id": "1257545450", "edit_history_tweet_ids": ["1209196692320509952"], "id": "1209196692320509952", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208859659106422790"}]}, {"text": "RT @ActualidadRT: Vargas Llosa, sobre el triunfo de Fern\u00e1ndez: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario\u2026", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-12-23T19:38:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 29, "probability": 0.7638, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 52, "end": 60, "probability": 0.927, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "1077849179194572800", "edit_history_tweet_ids": ["1209196663111376897"], "id": "1209196663111376897", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209158131428839426"}]}, {"text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T19:38:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "779504978864013312", "edit_history_tweet_ids": ["1209196642366377991"], "id": "1209196642366377991", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T19:38:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "author_id": "217514140", "edit_history_tweet_ids": ["1209196599013974017"], "id": "1209196599013974017", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}]}, {"text": "YA EL MUNDO LO NOT\u00d3 \ud83d\ude12\n\nMario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" https://t.co/tftB9GRyXA https://t.co/L9GRS6SlSp", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T19:38:22.000Z", "author_id": "858494814261792772", "edit_history_tweet_ids": ["1209196570874404865"], "id": "1209196570874404865", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8768, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 63, "end": 79, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/tftB9GRyXA", "expanded_url": "https://www.lanacion.com.ar/politica/mario-vargas-llosa-triunfo-alberto-fernandez-esa-nid2318111/amp?__twitter_impression=true", "display_url": "lanacion.com.ar/politica/mario\u2026"}, {"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/L9GRS6SlSp", "expanded_url": "https://twitter.com/VictorHugoMitos/status/1209196570874404865/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/L9GRS6SlSp", "media_key": "3_1209196561177174016"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @Pajara_12: Sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez, Mario Vargas Llosa opin\u00f3: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordina\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T19:38:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Pajara_12", "id": "2931174211"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 51, "probability": 0.9756, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 54, "end": 71, "probability": 0.8478, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}]}, "author_id": "1172457403624898561", "edit_history_tweet_ids": ["1209196566420086784"], "id": "1209196566420086784", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208968672481611778"}]}, {"text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T19:37:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "author_id": "984267642", "edit_history_tweet_ids": ["1209196449642233857"], "id": "1209196449642233857", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}]}, {"text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T19:37:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "725125268403265538", "edit_history_tweet_ids": ["1209196238706544641"], "id": "1209196238706544641", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"text": "RT @Contracurva: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria.\" \u2500Vargas Llosa", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T19:36:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Contracurva", "id": "1472910872"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 103, "probability": 0.4451, "type": "Other", "normalized_text": "Llosa"}]}, "author_id": "1099507819680800768", "edit_history_tweet_ids": ["1209196222470336512"], "id": "1209196222470336512", "public_metrics": {"retweet_count": 172, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208837768312508416"}]}, {"text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T19:36:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "2941187849", "edit_history_tweet_ids": ["1209195981566283777"], "id": "1209195981566283777", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T19:36:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "1104778142", "edit_history_tweet_ids": ["1209195979339161600"], "id": "1209195979339161600", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T19:35:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "author_id": "1036408679090802688", "edit_history_tweet_ids": ["1209195887701962753"], "id": "1209195887701962753", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}]}, {"text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T19:35:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "145038029", "edit_history_tweet_ids": ["1209195844349677568"], "id": "1209195844349677568", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"text": "RT @breinguash: \u00bfSab\u00edan ustedes que cada 40 SEGUNDOS se suicida una persona en el mundo y al menos unas 800 mil personas al a\u00f1o?  https://t\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T19:34:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "breinguash", "id": "20699817"}]}, "author_id": "365816571", "edit_history_tweet_ids": ["1209195679136075779"], "id": "1209195679136075779", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209194463764987904"}]}, {"text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T19:34:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "216230526", "edit_history_tweet_ids": ["1209195671603089408"], "id": "1209195671603089408", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T19:34:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "author_id": "301536651", "edit_history_tweet_ids": ["1209195619648229376"], "id": "1209195619648229376", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}]}, {"text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T19:34:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "author_id": "182007535", "edit_history_tweet_ids": ["1209195592225832960"], "id": "1209195592225832960", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}]}, {"text": "RT @aleixrenye: @BienveMoya @gabrielrufian El que saben i entenen \u00e9s que, sigui quina sigui la llengua familiar, a la Catalunya encara espa\u2026", "lang": "ca", "created_at": "2019-12-23T19:33:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "aleixrenye", "id": "91337201"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "BienveMoya", "id": "471891921"}, {"start": 28, "end": 42, "username": "gabrielrufian", "id": "2904896141"}]}, "author_id": "1135217103324274688", "edit_history_tweet_ids": ["1209195400730726402"], "id": "1209195400730726402", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209122018005803009"}]}, {"text": "RT @luispazos1: Vocaci\u00f3n suicida de los argentinos regresar al peronismo:\nTragedia, victoria de Fern\u00e1ndez.- Vargas Llosa - V\u00eda @reforma\n ht\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T19:33:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "luispazos1", "id": "241279998"}, {"start": 127, "end": 135, "username": "Reforma", "id": "27708897"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 104, "probability": 0.7655, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 108, "end": 119, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}]}, "author_id": "304055930", "edit_history_tweet_ids": ["1209195385832402944"], "id": "1209195385832402944", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208826385092857856"}]}, {"text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T19:33:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "3053427109", "edit_history_tweet_ids": ["1209195349761548293"], "id": "1209195349761548293", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"text": "@naosalvo Na minha rua o cara foi sair semana passada e o cachorro saiu e matou um cachorro que tava  na rua, j\u00e1 foi avisado que se o cachorro sair e atacar alguma crian\u00e7a ou pessoa que mora na rua ele vai ser passado, s\u00f3 amea\u00e7ando pq esse tipo de gente n\u00e3o aprende", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T19:33:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "naosalvo", "id": "20166847"}]}, "in_reply_to_user_id": "20166847", "author_id": "884542337908703232", "edit_history_tweet_ids": ["1209195338453725184"], "id": "1209195338453725184", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209149711275495424"}]}, {"text": "RT @ActualidadRT: Vargas Llosa, sobre el triunfo de Fern\u00e1ndez: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario\u2026", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-12-23T19:33:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 29, "probability": 0.7638, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 52, "end": 60, "probability": 0.927, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "1193210876804915201", "edit_history_tweet_ids": ["1209195328106307584"], "id": "1209195328106307584", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209158131428839426"}]}, {"text": "@omelete Era o tipo de artif\u00edcio de roteiro que eu esperava pra apagar o Coringa do Esquadr\u00e3o Suicida. - Aquela vers\u00e3o era a imagem do Coringa na cabe\u00e7a da Arlequina. Ela n\u00e3o \u00e9 uma narradora confi\u00e1vel!", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T19:33:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 79, "probability": 0.8848, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 84, "end": 100, "probability": 0.7207, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 135, "end": 141, "probability": 0.5652, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 156, "end": 164, "probability": 0.4197, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "in_reply_to_user_id": "9612112", "author_id": "54343137", "edit_history_tweet_ids": ["1209195291108397062"], "id": "1209195291108397062", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209165145391407106"}]}, {"text": "@EvilDebora Se n\u00e3o fosse a grande revela\u00e7\u00e3o teria sido bom,aquilo pra matou o neg\u00f3cio", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T19:33:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "EvilDebora", "id": "160011592"}]}, "in_reply_to_user_id": "160011592", "author_id": "4925308197", "edit_history_tweet_ids": ["1209195248238448642"], "id": "1209195248238448642", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209191753498157057"}]}, {"text": "Comunanza Agraria Appennino Gualdese: \"Se l'amministrazione comunale di #GualdoTadino andr\u00e0 avanti nella contesa giudiziaria suicida, le responsabilit\u00e0 ricadranno su chi ha voluto intraprendere tale strada\u201c. https://t.co/mBghQlN1YB", "lang": "it", "created_at": "2019-12-23T19:33:04.000Z", "author_id": "3124470515", "edit_history_tweet_ids": ["1209195236020412416"], "id": "1209195236020412416", "entities": {"hashtags": [{"start": 72, "end": 85, "tag": "GualdoTadino"}], "urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/mBghQlN1YB", "expanded_url": "https://gualdonews.it/2019/12/23/comunanza-nel-nostro-futuro-non-ce-spazio-per-gli-scontri-istituzionali/", "display_url": "gualdonews.it/2019/12/23/com\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T19:32:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "1191423145586114570", "edit_history_tweet_ids": ["1209195178055131136"], "id": "1209195178055131136", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"text": "@hectorbecerrilr @MelissaPeschier Voy a sacar mi calculadora para saber cu\u00e1ndo nos va a costar mantener en la c\u00e1rcel a la jefa de la organizaci\u00f3n criminal de Keiko, a usted u a toda su banda de lacras. M\u00e1s barato nos resultar\u00eda que todos ustedes sigan el camino de su aliado el suicida colosal \ud83d\udd2b", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T19:32:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "hectorbecerrilr", "id": "525822471"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "MelissaPeschier", "id": "557992802"}], "annotations": [{"start": 158, "end": 162, "probability": 0.9449, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}]}, "in_reply_to_user_id": "525822471", "author_id": "225269639", "edit_history_tweet_ids": ["1209195165920964608"], "id": "1209195165920964608", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209016644082814976"}]}, {"text": "RT @KingkongRa: Y...!!! si\n\nMario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argenti\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T19:32:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "KingkongRa", "id": "848359342252449795"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 45, "probability": 0.8944, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "916703310400409600", "edit_history_tweet_ids": ["1209195036677672962"], "id": "1209195036677672962", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209134493677883392"}]}, {"text": "RT @apyus: O pr\u00f3prio governador referiu-se ao caso como \u201csuposto suic\u00eddio\u201d. Mas a pol\u00edcia ventilou que o suicida seria fuzileiro naval e, p\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T19:31:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}]}, "author_id": "879229100", "edit_history_tweet_ids": ["1209194920646496256"], "id": "1209194920646496256", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208866262387953664"}]}, {"text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T19:31:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "2521767852", "edit_history_tweet_ids": ["1209194714517381120"], "id": "1209194714517381120", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T19:30:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "3303387869", "edit_history_tweet_ids": ["1209194691432001537"], "id": "1209194691432001537", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T19:30:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "862357300450918402", "edit_history_tweet_ids": ["1209194612906221568"], "id": "1209194612906221568", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T19:30:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "125897804", "edit_history_tweet_ids": ["1209194541670121477"], "id": "1209194541670121477", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T19:30:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "4246716983", "edit_history_tweet_ids": ["1209194485441273858"], "id": "1209194485441273858", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"text": "\u00bfSab\u00edan ustedes que cada 40 SEGUNDOS se suicida una persona en el mundo y al menos unas 800 mil personas al a\u00f1o?  https://t.co/lYfpoinLhb", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T19:30:00.000Z", "author_id": "20699817", "edit_history_tweet_ids": ["1209194463764987904"], "id": "1209194463764987904", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/lYfpoinLhb", "expanded_url": "http://bit.ly/2LoYLt0", "display_url": "bit.ly/2LoYLt0"}]}}, {"text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T19:29:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "2323028102", "edit_history_tweet_ids": ["1209194458987802632"], "id": "1209194458987802632", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T19:29:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "1159605780741537792", "edit_history_tweet_ids": ["1209194387319775233"], "id": "1209194387319775233", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T19:29:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "author_id": "1063119793132371973", "edit_history_tweet_ids": ["1209194383842643968"], "id": "1209194383842643968", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}]}, {"text": "@plantadeorilla No leer\u00eda su libro ni para burlarme, pero, obviamente no hablar\u00e1 de los dos nefastos gobiernos del cobarde suicida, ni de su miserable existencia soci\u00f3pata.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T19:29:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "plantadeorilla", "id": "3247232920"}]}, "in_reply_to_user_id": "3247232920", "author_id": "58656547", "edit_history_tweet_ids": ["1209194259074703360"], "id": "1209194259074703360", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207989153775923201"}]}, {"text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T19:29:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "2916948582", "edit_history_tweet_ids": ["1209194232076029952"], "id": "1209194232076029952", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T19:28:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "141465600", "edit_history_tweet_ids": ["1209194199440072704"], "id": "1209194199440072704", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T19:28:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "author_id": "1144720003691925505", "edit_history_tweet_ids": ["1209194193190559745"], "id": "1209194193190559745", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T19:28:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "962363316889903104", "edit_history_tweet_ids": ["1209194162643439616"], "id": "1209194162643439616", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T19:28:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "54656514", "edit_history_tweet_ids": ["1209194108197253120"], "id": "1209194108197253120", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"text": "RT @Marrentinha_157: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T19:28:24.000Z", "author_id": "1124824574862950400", "edit_history_tweet_ids": ["1209194060914839553"], "id": "1209194060914839553", "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208565158253137921"}]}, {"text": "RT @manuelhborbolla: Claro, como Argentina era tan pr\u00f3spera con Macri. \u00a1Qu\u00e9 nivel! Pat\u00e9tico a m\u00e1s no poder. \ud83e\udd23\ud83e\udd23\n\nVargas Llosa, sobre el triu\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T19:28:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manuelhborbolla", "id": "164762733"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 41, "probability": 0.9788, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 64, "end": 68, "probability": 0.9733, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 112, "end": 123, "probability": 0.8799, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}]}, "author_id": "732376155223789568", "edit_history_tweet_ids": ["1209193969835487232"], "id": "1209193969835487232", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209178527553216512"}]}, {"text": "Boss si suicida in casa, aveva 91 anni - https://t.co/kKHaGd1bzV -  https://t.co/mYJx6T0oIu - https://t.co/plupQ03IRd", "lang": "it", "created_at": "2019-12-23T19:27:27.000Z", "author_id": "1209967848", "edit_history_tweet_ids": ["1209193820694482944"], "id": "1209193820694482944", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/kKHaGd1bzV", "expanded_url": "https://www.ilfogliettone.it/boss-si-suicida-casa-91-anni/", "display_url": "ilfogliettone.it/boss-si-suicid\u2026"}, {"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/mYJx6T0oIu", "expanded_url": "http://ILFOGLIETTONE.IT", "display_url": "ILFOGLIETTONE.IT", "status": 200, "title": "ILFOGLIETTONE.IT | Giornale di politica, economia, cronaca, spettacolo, sport, salute, societ\u00e0", "description": "Giornale di politica, economia, cronaca, spettacolo, sport, salute, societ\u00e0", "unwound_url": "https://www.ilfogliettone.it/"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/plupQ03IRd", "expanded_url": "https://twitter.com/ilfogliettone/status/1209193820694482944/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/plupQ03IRd", "media_key": "3_1209193819335516160"}]}}, {"text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T19:27:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "1148693745690456071", "edit_history_tweet_ids": ["1209193813585154048"], "id": "1209193813585154048", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}]}, {"text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T19:26:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "259809508", "edit_history_tweet_ids": ["1209193641681604616"], "id": "1209193641681604616", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T19:26:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "817986644", "edit_history_tweet_ids": ["1209193627618021376"], "id": "1209193627618021376", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"text": "RT @LaureanoTirado: Como dice el Maestro Vargas Llosa: \u00a0\u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d. https://t.co/QuYTMjBKjt", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T19:26:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LaureanoTirado", "id": "74866542"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 52, "probability": 0.7577, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/QuYTMjBKjt", "expanded_url": "https://twitter.com/LaureanoTirado/status/1209081953615568896/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/QuYTMjBKjt", "media_key": "7_1209081718570921986"}]}, "author_id": "604678270", "edit_history_tweet_ids": ["1209193506595647493"], "id": "1209193506595647493", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209081953615568896"}]}, {"text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T19:26:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "author_id": "332860643", "edit_history_tweet_ids": ["1209193488497160192"], "id": "1209193488497160192", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}]}, {"text": "RT @paohermida: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extra\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T19:26:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "paohermida", "id": "366841127"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.8285, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "1080586111938891778", "edit_history_tweet_ids": ["1209193474513350657"], "id": "1209193474513350657", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867927480504320"}]}, {"text": "mano o deidara se matou \u00e9 isso mesmo?????", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T19:26:01.000Z", "author_id": "821393500197556224", "edit_history_tweet_ids": ["1209193461494272001"], "id": "1209193461494272001", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 13, "probability": 0.711, "type": "Person", "normalized_text": "deidara"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @NikCPR: Salir de tiendas antes de navidad, debe ser considerado un acto suicida... \ud83d\ude43\ud83d\udd2b boricua al fin lo dej\u00e9 to' pa' lo \u00faltimo.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T19:25:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "NikCPR", "id": "1092427611740033024"}]}, "author_id": "935634215953158145", "edit_history_tweet_ids": ["1209193369068613632"], "id": "1209193369068613632", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209190344610500610"}]}, {"text": "Enquanto ela se insinuava \nEnquanto ele a observava \n\u00c9 que o ego matou os dois, com a faca que os dois segurava", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T19:24:58.000Z", "author_id": "1188265362808328192", "edit_history_tweet_ids": ["1209193198763028480"], "id": "1209193198763028480", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T19:24:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "author_id": "1000130222338002944", "edit_history_tweet_ids": ["1209193177195991042"], "id": "1209193177195991042", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}]}, {"text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T19:24:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "1140082315567214593", "edit_history_tweet_ids": ["1209193133981995008"], "id": "1209193133981995008", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T19:24:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "254639896", "edit_history_tweet_ids": ["1209193117792047104"], "id": "1209193117792047104", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T19:24:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "954007181879373825", "edit_history_tweet_ids": ["1209193010619129856"], "id": "1209193010619129856", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"text": "RT @fattoquotidiano: Catania, ultraottantenne uccide la moglie malata con un colpo di fucile e si suicida https://t.co/YN7x4pXntl", "lang": "it", "created_at": "2019-12-23T19:24:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "fattoquotidiano", "id": "52424550"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/YN7x4pXntl", "expanded_url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2019/12/23/catania-ultraottantenne-uccide-la-moglie-malata-con-un-colpo-di-fucile-e-si-suicida/5635736/?utm_campaign=cronaca-nera&utm_medium=twitter&utm_source=twitter", "display_url": "ilfattoquotidiano.it/2019/12/23/cat\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2019/12/23/catania-ultraottantenne-uccide-la-moglie-malata-con-un-colpo-di-fucile-e-si-suicida/5635736/?utm_campaign=cronaca-nera&utm_medium=twitter&utm_source=twitter"}]}, "author_id": "761997788662169605", "edit_history_tweet_ids": ["1209193002918449153"], "id": "1209193002918449153", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209148204295577600"}]}, {"text": "Las se\u00f1ales no en todos los casos son  tan claras... y, pese a identificar al afectado, NO SIEMPRE tenemos el poder de evitarlo. La gente cercana a un suicida debe tambi\u00e9n recibir ayuda (sistema de apoyo y terapia) https://t.co/C65TxPD1UZ", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T19:24:05.000Z", "author_id": "210927900", "edit_history_tweet_ids": ["1209192973944016896"], "id": "1209192973944016896", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/C65TxPD1UZ", "expanded_url": "https://twitter.com/lilicastuera/status/1209192973944016896/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/C65TxPD1UZ", "media_key": "3_1209192957137567744"}]}}, {"text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T19:23:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "author_id": "853265935", "edit_history_tweet_ids": ["1209192904054452225"], "id": "1209192904054452225", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}]}, {"text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T19:23:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "1188963824252211205", "edit_history_tweet_ids": ["1209192895422631937"], "id": "1209192895422631937", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"text": "@proudsfair @caraicleitinOFC \"QUAL FOI MEN\u00d3 T\u00c1 PUTO?\"\n\"teu cu se matou meu pau ficou de luto\"\nKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK SOCORRO", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T19:23:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 28, "username": "caraicleitinofc", "id": "1217165860244205568"}]}, "in_reply_to_user_id": "1049471939918618625", "author_id": "1006619133067382785", "edit_history_tweet_ids": ["1209192867123650561"], "id": "1209192867123650561", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209191880468111365"}]}, {"text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T19:23:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "author_id": "915384142250041344", "edit_history_tweet_ids": ["1209192840997343238"], "id": "1209192840997343238", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}]}, {"text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T19:23:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "139521663", "edit_history_tweet_ids": ["1209192822970208257"], "id": "1209192822970208257", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T19:23:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "829797432187813888", "edit_history_tweet_ids": ["1209192799482056710"], "id": "1209192799482056710", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T19:23:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "169790917", "edit_history_tweet_ids": ["1209192754586300426"], "id": "1209192754586300426", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"text": "o que vc j\u00e1 fez:\n\nESCOLA\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nexpulso de sala \u2705\naluno destaque \u274c\nse popularizou \u274c\ndiretoria \u2705\nchorou na sala \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro \u2705\nfoi pego colando \u274c\nlevou canha pra escola \u2705", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T19:23:12.000Z", "author_id": "1161822880239431680", "edit_history_tweet_ids": ["1209192752698810368"], "id": "1209192752698810368", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T19:22:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "author_id": "173851898", "edit_history_tweet_ids": ["1209192652622704641"], "id": "1209192652622704641", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}]}, {"text": "RT @MauricioRojasmr: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordina\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T19:22:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MauricioRojasmr", "id": "566581934"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 38, "probability": 0.7839, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 61, "end": 77, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "1190815044474429441", "edit_history_tweet_ids": ["1209192605571047425"], "id": "1209192605571047425", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208891180668399617"}]}, {"text": "#Partinico, si suicida il boss mafioso Nania: aveva 91 anni https://t.co/4WhwJOmvzF https://t.co/wKKSWxxT6b", "lang": "it", "created_at": "2019-12-23T19:22:28.000Z", "author_id": "324818479", "edit_history_tweet_ids": ["1209192567394488321"], "id": "1209192567394488321", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Partinico"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/4WhwJOmvzF", "expanded_url": "https://palermo.gds.it/articoli/cronaca/2019/12/23/partinico-si-suicida-il-boss-mafioso-nania-aveva-91-anni-239a84a6-a06f-46a9-85e6-6c09cda50d28/?utm_medium=feed&utm_source=twitter.com&utm_campaign=Feed%3A+gds_twitter_feed", "display_url": "palermo.gds.it/articoli/crona\u2026"}, {"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/wKKSWxxT6b", "expanded_url": "https://twitter.com/GDS_it/status/1209192567394488321/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wKKSWxxT6b", "media_key": "3_1209192565284724737"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @jesnnisfer: mano o gato do meu pai se suicidou", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T19:22:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jesnnisfer", "id": "3298602051"}]}, "author_id": "1077200499705868290", "edit_history_tweet_ids": ["1209192559035256832"], "id": "1209192559035256832", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209164517827063813"}]}, {"text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T19:21:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "112282231", "edit_history_tweet_ids": ["1209192444660768768"], "id": "1209192444660768768", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"text": "@miloangeloni Siempre tan suicida usted jajajajajajaja", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T19:21:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "miloangeloni", "id": "203650970"}]}, "in_reply_to_user_id": "203650970", "author_id": "2305962727", "edit_history_tweet_ids": ["1209192440994975745"], "id": "1209192440994975745", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209187782159151104"}]}, {"text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T19:21:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "author_id": "1193529338966298631", "edit_history_tweet_ids": ["1209192429821317120"], "id": "1209192429821317120", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}]}, {"text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T19:21:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "937690234191478784", "edit_history_tweet_ids": ["1209192268579692550"], "id": "1209192268579692550", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T19:21:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "1020309817825677313", "edit_history_tweet_ids": ["1209192266948104192"], "id": "1209192266948104192", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T19:21:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "4036379481", "edit_history_tweet_ids": ["1209192266365095938"], "id": "1209192266365095938", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}]}, {"text": "RT @shelovesjk: 23 de dezembro de 2019, o dia em que do RBD se reencontrou e matou o fandom de amor \n\n#PorSiempreRBD https://t.co/vvBndKiz9K", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T19:20:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "shelovesjk", "id": "1534250026909814785"}], "hashtags": [{"start": 102, "end": 116, "tag": "PorSiempreRBD"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 58, "probability": 0.4348, "type": "Organization", "normalized_text": "RBD"}, {"start": 103, "end": 115, "probability": 0.56, "type": "Other", "normalized_text": "PorSiempreRBD"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/vvBndKiz9K", "expanded_url": "https://twitter.com/shelovesjk/status/1209191701367197698/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vvBndKiz9K", "media_key": "3_1209191695537115137"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/vvBndKiz9K", "expanded_url": "https://twitter.com/shelovesjk/status/1209191701367197698/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vvBndKiz9K", "media_key": "3_1209191695532863489"}]}, "author_id": "1634020290", "edit_history_tweet_ids": ["1209192167002038272"], "id": "1209192167002038272", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209191701367197698"}]}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: COL\u00c9GIO.\nbrigou: \u2714\ufe0f\nnota vermelha: \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nexpulso da sala: \u2714\ufe0f\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2714\ufe0f\nchorou na sala: \u2714\ufe0f\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T19:20:50.000Z", "author_id": "1157876204164263942", "edit_history_tweet_ids": ["1209192156667224065"], "id": "1209192156667224065", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @diarioeldeber: #EstasConectado Vargas Llosa sobre el triunfo de Fern\u00e1ndez: \u201cEsa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamen\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T19:20:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "diarioeldeber", "id": "1242278156431527937"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 34, "tag": "EstasConectado"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.8566, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 68, "end": 76, "probability": 0.9441, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "1199266120752082944", "edit_history_tweet_ids": ["1209192142784126977"], "id": "1209192142784126977", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208776478281928704"}]}, {"text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T19:20:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "953319785449869312", "edit_history_tweet_ids": ["1209192121816756231"], "id": "1209192121816756231", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"text": "RT @JJesusEsquivel: Epidemia suicida y las escuelas, columna de @ricardomraphael \nhttps://t.co/nNtfHMWUYM", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T19:20:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JJesusEsquivel", "id": "1379856098"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "ricardomraphael", "id": "58667833"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/nNtfHMWUYM", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/ricardo-raphael/epidemia-suicida-y-las-escuelas", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/ricard\u2026"}]}, "author_id": "139538213", "edit_history_tweet_ids": ["1209192066904928257"], "id": "1209192066904928257", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209110062968557568"}]}, {"text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T19:20:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "154300616", "edit_history_tweet_ids": ["1209192057098641408"], "id": "1209192057098641408", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"text": "RT @Marrentinha_157: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T19:20:01.000Z", "author_id": "1026467833331507200", "edit_history_tweet_ids": ["1209191951506923520"], "id": "1209191951506923520", "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208565158253137921"}]}, {"text": "o que vc j\u00e1 fez:\n\nESCOLA\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nexpulso de sala \u2705\naluno destaque \u274c\nse popularizou \u2705\ndiretoria \u2705\nchorou na sala \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro \u274c\nfoi pego colando \u2705\nlevou canha pra escola  \u2754 https://t.co/P0MEMrCOvy", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T19:19:47.000Z", "author_id": "721510833495371776", "edit_history_tweet_ids": ["1209191892518408196"], "id": "1209191892518408196", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/P0MEMrCOvy", "expanded_url": "https://twitter.com/leao_valentina/status/1209164405151322118", "display_url": "twitter.com/leao_valentina\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209164405151322118"}]}, {"text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T19:19:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "205719893", "edit_history_tweet_ids": ["1209191882716327942"], "id": "1209191882716327942", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"text": "23 de dezembro de 2019, o dia em que do RBD se reencontrou e matou o fandom de amor \n\n#PorSiempreRBD https://t.co/vvBndKiz9K", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T19:19:01.000Z", "author_id": "175271479", "edit_history_tweet_ids": ["1209191701367197698"], "id": "1209191701367197698", "entities": {"hashtags": [{"start": 86, "end": 100, "tag": "PorSiempreRBD"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.4226, "type": "Organization", "normalized_text": "RBD"}, {"start": 87, "end": 99, "probability": 0.5756, "type": "Other", "normalized_text": "PorSiempreRBD"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/vvBndKiz9K", "expanded_url": "https://twitter.com/shelovesjk/status/1209191701367197698/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vvBndKiz9K", "media_key": "3_1209191695537115137"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/vvBndKiz9K", "expanded_url": "https://twitter.com/shelovesjk/status/1209191701367197698/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vvBndKiz9K", "media_key": "3_1209191695532863489"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T19:18:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "314428811", "edit_history_tweet_ids": ["1209191686494212097"], "id": "1209191686494212097", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}]}, {"text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T19:18:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "3370315654", "edit_history_tweet_ids": ["1209191674292920320"], "id": "1209191674292920320", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}]}, {"text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T19:18:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "946128257371529216", "edit_history_tweet_ids": ["1209191537877409792"], "id": "1209191537877409792", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"text": "@ladeicaza C\u00f3mo se suicida un argentino?\nSubi\u00e9ndose a su ego y tir\u00e1ndose de \u00e9l.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T19:18:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ladeicaza", "id": "176187917"}]}, "in_reply_to_user_id": "176187917", "author_id": "1151996202134769665", "edit_history_tweet_ids": ["1209191537747341313"], "id": "1209191537747341313", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209131798036271104"}]}, {"text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T19:17:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "author_id": "913754870838120450", "edit_history_tweet_ids": ["1209191440737275908"], "id": "1209191440737275908", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}]}, {"text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T19:16:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "author_id": "2982159502", "edit_history_tweet_ids": ["1209191030861574145"], "id": "1209191030861574145", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}]}, {"text": "RT @Elenara_Lobato: Suzane Richthofen recebeu o indulto de Natal para comemorar com a fam\u00edlia.\n\nCom a fam\u00edlia de quem, se matou a dela???\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T19:16:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Elenara_Lobato", "id": "124828487"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 36, "probability": 0.7935, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Richthofen"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.7355, "type": "Other", "normalized_text": "Natal"}]}, "author_id": "1115420084921618433", "edit_history_tweet_ids": ["1209190957197021184"], "id": "1209190957197021184", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209109332396302342"}]}, {"text": "Obrigada por esse tweet \u2764\ufe0f\n\nEu acho que as vezes as pessoas esquecem as coisas e s\u00f3 lembram o que conv\u00e9m. O obi-wan come\u00e7a essa saga dizendo que o Darth Vader matou o Anakin, nos filmes seguintes confirma isso.\n\nKylo Ren sempre se referiu ao Ben Solo como algu\u00e9m que ele destruiu https://t.co/uYwtqCwpHQ", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T19:15:50.000Z", "author_id": "266629184", "edit_history_tweet_ids": ["1209190899219148800"], "id": "1209190899219148800", "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 114, "probability": 0.8218, "type": "Person", "normalized_text": "obi-wan"}, {"start": 147, "end": 157, "probability": 0.9479, "type": "Person", "normalized_text": "Darth Vader"}, {"start": 167, "end": 172, "probability": 0.7669, "type": "Person", "normalized_text": "Anakin"}, {"start": 212, "end": 219, "probability": 0.8791, "type": "Person", "normalized_text": "Kylo Ren"}, {"start": 242, "end": 249, "probability": 0.8244, "type": "Person", "normalized_text": "Ben Solo"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/uYwtqCwpHQ", "expanded_url": "https://t.co/uYwtqCwpHQ", "display_url": "t.co/uYwtqCwpHQ"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "@rocionahle No mames saca tu cabeza de tu recto pinche maroma suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T19:15:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "rocionahle", "id": "93467410"}]}, "in_reply_to_user_id": "93467410", "author_id": "190864222", "edit_history_tweet_ids": ["1209190810916442113"], "id": "1209190810916442113", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209181460659204096"}]}, {"text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T19:15:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "4277801986", "edit_history_tweet_ids": ["1209190714329964544"], "id": "1209190714329964544", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T19:15:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "870710642679754752", "edit_history_tweet_ids": ["1209190700715261952"], "id": "1209190700715261952", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"text": "o haechan fingindo surpresa como se nao tivesse sido ele q matou k https://t.co/cjWYJ0Lecg", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T19:14:50.000Z", "author_id": "842354733599870976", "edit_history_tweet_ids": ["1209190647388876800"], "id": "1209190647388876800", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 8, "probability": 0.9436, "type": "Person", "normalized_text": "haechan"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/cjWYJ0Lecg", "expanded_url": "https://t.co/cjWYJ0Lecg", "display_url": "t.co/cjWYJ0Lecg"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @LorenaGuzman_: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es ex\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T19:14:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "LorenaGuzman_", "id": "23170145"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 36, "probability": 0.826, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "145732082", "edit_history_tweet_ids": ["1209190609426223105"], "id": "1209190609426223105", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209089135551451136"}]}, {"text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T19:14:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "1206027061216849920", "edit_history_tweet_ids": ["1209190562336845826"], "id": "1209190562336845826", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"text": "Alguma vez vcs leram algo que matou vcs l\u00e1 dentro? tipo uma mensagem ou algo que disseram. Tudo estava bem at\u00e9 que vc acidentalmente ouviu sobre algo que vc n\u00e3o queria saber e era melhor n\u00e3o saber. A\u00ed vc n\u00e3o consegue parar de pensar naquilo e se tortura", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T19:14:05.000Z", "author_id": "1125289723440893952", "edit_history_tweet_ids": ["1209190455939936258"], "id": "1209190455939936258", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Tener pesos es suicida https://t.co/jwD6qwaBvT", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T19:13:54.000Z", "author_id": "2883322618", "edit_history_tweet_ids": ["1209190410851106817"], "id": "1209190410851106817", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/jwD6qwaBvT", "expanded_url": "https://twitter.com/TAFKAjarrito/status/1209091671033597953", "display_url": "twitter.com/TAFKAjarrito/s\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209091671033597953"}]}, {"text": "RT @Elenara_Lobato: Suzane Richthofen recebeu o indulto de Natal para comemorar com a fam\u00edlia.\n\nCom a fam\u00edlia de quem, se matou a dela???\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T19:13:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Elenara_Lobato", "id": "124828487"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 36, "probability": 0.7935, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Richthofen"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.7355, "type": "Other", "normalized_text": "Natal"}]}, "author_id": "124828487", "edit_history_tweet_ids": ["1209190407755763712"], "id": "1209190407755763712", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209109332396302342"}]}, {"text": "Salir de tiendas antes de navidad, debe ser considerado un acto suicida... \ud83d\ude43\ud83d\udd2b boricua al fin lo dej\u00e9 to' pa' lo \u00faltimo.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T19:13:38.000Z", "author_id": "1092427611740033024", "edit_history_tweet_ids": ["1209190344610500610"], "id": "1209190344610500610", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}}, {"text": "uma mo\u00e7a que estudou cmg no fundamental se matou ontem e eu n\u00e3o sei mensurar a dor de que estamos perdendo pessoas por doen\u00e7as que os outros acham que \u00e9 frescura... eu tmb quase perdi minha ex pra depress\u00e3o e cada dia um luto diferente na minha timeline :((((((", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T19:13:16.000Z", "author_id": "1088661287415017472", "edit_history_tweet_ids": ["1209190251115220992"], "id": "1209190251115220992", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @soluterionte: #MARIOVARGASLLOSA DIFAMA DE MANERA HABITUAL A LOS CIUDADANOS DE ARGENTINA: \"LA VOCACI\u00d3N SUICIDA DE LOS ARGENTINOS ES EXTR\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T19:12:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "soluterionte", "id": "235406256"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 35, "tag": "MARIOVARGASLLOSA"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 34, "probability": 0.4528, "type": "Person", "normalized_text": "MARIOVARGASLLOSA"}, {"start": 82, "end": 90, "probability": 0.6093, "type": "Place", "normalized_text": "ARGENTINA"}]}, "author_id": "4093197328", "edit_history_tweet_ids": ["1209190105962946560"], "id": "1209190105962946560", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208889569002893312"}]}, {"text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T19:12:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "183891326", "edit_history_tweet_ids": ["1209190092851552266"], "id": "1209190092851552266", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"text": "RT @MecheRamrez2: @Hugo_Gutierrez_ El peor que tuvimos es el BORRACHO SUICIDA Y COBARDE, que no pudo terminar su mandato porque el pueblo c\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T19:12:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MecheRamrez2", "id": "1194635580216266752"}, {"start": 18, "end": 34, "username": "Hugo_Gutierrez_", "id": "169979854"}]}, "author_id": "1194635580216266752", "edit_history_tweet_ids": ["1209190079245234187"], "id": "1209190079245234187", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209189998395895810"}]}, {"text": "RT @manuelhborbolla: Claro, como Argentina era tan pr\u00f3spera con Macri. \u00a1Qu\u00e9 nivel! Pat\u00e9tico a m\u00e1s no poder. \ud83e\udd23\ud83e\udd23\n\nVargas Llosa, sobre el triu\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T19:12:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manuelhborbolla", "id": "164762733"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 41, "probability": 0.9788, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 64, "end": 68, "probability": 0.9733, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 112, "end": 123, "probability": 0.8799, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}]}, "author_id": "366961172", "edit_history_tweet_ids": ["1209190036656271360"], "id": "1209190036656271360", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209178527553216512"}]}, {"text": "@Hugo_Gutierrez_ El peor que tuvimos es el BORRACHO SUICIDA Y COBARDE, que no pudo terminar su mandato porque el pueblo con ayuda de nuestras \"gloriosas FFAA\" lo destituy\u00f3 por violador de DDHH, nos ten\u00eda kgdos de HAMBRE, GIL.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T19:12:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Hugo_Gutierrez_", "id": "169979854"}], "annotations": [{"start": 153, "end": 156, "probability": 0.311, "type": "Organization", "normalized_text": "FFAA"}, {"start": 188, "end": 191, "probability": 0.4629, "type": "Other", "normalized_text": "DDHH"}, {"start": 221, "end": 223, "probability": 0.3348, "type": "Person", "normalized_text": "GIL"}]}, "in_reply_to_user_id": "169979854", "author_id": "1194635580216266752", "edit_history_tweet_ids": ["1209189998395895810"], "id": "1209189998395895810", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 4, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209181189925474305"}]}, {"text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T19:12:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "962363316889903104", "edit_history_tweet_ids": ["1209189979383123968"], "id": "1209189979383123968", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}]}, {"text": "RT @Notivargas: C. C. SAMBIL: V\u00eddeo confirma que suicida lanzo a su hija al vac\u00edo y luego lo hizo \u00e9l https://t.co/QZoCu0A8Jg v\u00eda @Notivarga\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T19:11:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Notivargas", "id": "71372151"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.5311, "type": "Person", "normalized_text": "C. C. SAMBIL"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/QZoCu0A8Jg", "expanded_url": "https://notivargas.com/?p=56509", "display_url": "notivargas.com/?p=56509"}]}, "author_id": "3389765189", "edit_history_tweet_ids": ["1209189908524470274"], "id": "1209189908524470274", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208624491175272448"}]}, {"text": "RT @Ibrahim2Samir: Vargas Llosa, sobre el triunfo de Fern\u00e1ndez: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinari\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T19:11:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Ibrahim2Samir", "id": "2360015290"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 30, "probability": 0.7604, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 53, "end": 61, "probability": 0.9274, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "2360015290", "edit_history_tweet_ids": ["1209189888635162630"], "id": "1209189888635162630", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209189789032955904"}]}, {"text": "Vargas Llosa, sobre el triunfo de Fern\u00e1ndez: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario\" - RT https://t.co/Uui35U6erg", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T19:11:26.000Z", "author_id": "2360015290", "edit_history_tweet_ids": ["1209189789032955904"], "id": "1209189789032955904", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.7792, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.9128, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 125, "end": 126, "probability": 0.5596, "type": "Organization", "normalized_text": "RT"}], "urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/Uui35U6erg", "expanded_url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/337687-vargas-llosa-triunfo-fernandez-argentinos-suicidas", "display_url": "actualidad.rt.com/actualidad/337\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/337687-vargas-llosa-triunfo-fernandez-argentinos-suicidas"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Randazzo: anziano uccide la moglie gravemente ammalata e si\u00a0suicida https://t.co/42SYFA3Mi3 https://t.co/kY5eivtn2F", "lang": "it", "created_at": "2019-12-23T19:11:06.000Z", "author_id": "1657529580", "edit_history_tweet_ids": ["1209189705406918658"], "id": "1209189705406918658", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/42SYFA3Mi3", "expanded_url": "https://www.lavocedellisola.it/2019/12/randazzo-anziano-uccide-la-moglie-gravemente-ammalata-e-si-suicida/", "display_url": "lavocedellisola.it/2019/12/randaz\u2026"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/kY5eivtn2F", "expanded_url": "https://twitter.com/LaVocedellIsola/status/1209189705406918658/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kY5eivtn2F", "media_key": "3_1209189703334944768"}]}}, {"text": "CAda dos d\u00edas se suicida una persona en el Quind\u00edo esto est\u00e1 muy raro https://t.co/yqdHEw5lbs", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T19:11:04.000Z", "author_id": "3891737417", "edit_history_tweet_ids": ["1209189696691154944"], "id": "1209189696691154944", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/yqdHEw5lbs", "expanded_url": "https://180gradosquindio.com/joven-se-quito-la-vida-calle-calarca/", "display_url": "180gradosquindio.com/joven-se-quito\u2026"}]}}, {"text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T19:11:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "138783158", "edit_history_tweet_ids": ["1209189690047434754"], "id": "1209189690047434754", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"text": "RT @1Anjo_suicida: ALGU\u00c9M QUE TEM ANSIEDADE VAI:\n\n- pedir desculpas por tudo\n- chorar entre pequenas discuss\u00f5es\n- sempre achar que est\u00e1 inc\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T19:10:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "1Anjo_suicida", "id": "2915853365"}]}, "author_id": "757395732336893952", "edit_history_tweet_ids": ["1209189677040885765"], "id": "1209189677040885765", "public_metrics": {"retweet_count": 6412, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1123613580505624577"}]}, {"text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T19:10:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "author_id": "622383681", "edit_history_tweet_ids": ["1209189594257936390"], "id": "1209189594257936390", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T19:10:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "963554015354212353", "edit_history_tweet_ids": ["1209189508912168960"], "id": "1209189508912168960", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}]}, {"text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T19:10:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "author_id": "2751216323", "edit_history_tweet_ids": ["1209189476158840832"], "id": "1209189476158840832", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}]}, {"text": "Mafia, boss muore suicida in casa nel Palermitano https://t.co/pYRnURQPxW https://t.co/F14rZtYUp5", "lang": "it", "created_at": "2019-12-23T19:10:03.000Z", "author_id": "3381701969", "edit_history_tweet_ids": ["1209189441522163715"], "id": "1209189441522163715", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/pYRnURQPxW", "expanded_url": "http://dlvr.it/RLqD1M", "display_url": "dlvr.it/RLqD1M"}, {"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/F14rZtYUp5", "expanded_url": "https://twitter.com/ilSicilia/status/1209189441522163715/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/F14rZtYUp5", "media_key": "3_1209189440024764416"}]}}, {"text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T19:09:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "1020763814", "edit_history_tweet_ids": ["1209189426355675138"], "id": "1209189426355675138", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T19:09:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "1663302181", "edit_history_tweet_ids": ["1209189426070458375"], "id": "1209189426070458375", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T19:09:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "author_id": "68656344", "edit_history_tweet_ids": ["1209189257572704257"], "id": "1209189257572704257", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}]}, {"text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T19:09:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "999959538", "edit_history_tweet_ids": ["1209189209065607172"], "id": "1209189209065607172", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T19:07:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "978560748837392389", "edit_history_tweet_ids": ["1209188894983544839"], "id": "1209188894983544839", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T19:07:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "4821490877", "edit_history_tweet_ids": ["1209188890533335041"], "id": "1209188890533335041", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T19:07:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "264325355", "edit_history_tweet_ids": ["1209188831515303936"], "id": "1209188831515303936", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T19:07:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "956467586", "edit_history_tweet_ids": ["1209188748723916801"], "id": "1209188748723916801", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T19:07:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "author_id": "742449673965817856", "edit_history_tweet_ids": ["1209188722727673862"], "id": "1209188722727673862", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T19:06:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "author_id": "2148688174", "edit_history_tweet_ids": ["1209188570306695169"], "id": "1209188570306695169", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}]}, {"text": "no nos las sabemos todas y hay gente pagando el pato por ello mientras pi\u00f1era juega al payaso\n\n\"En Chile s\u00ed existe la inteligencia policial, y suicida dirigentes, encarcela luchadores sociales y nosotros por estar... https://t.co/9SJQQj0GdW", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T19:06:09.000Z", "author_id": "128545630", "edit_history_tweet_ids": ["1209188460604592128"], "id": "1209188460604592128", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 76, "probability": 0.9043, "type": "Person", "normalized_text": "pi\u00f1era"}, {"start": 99, "end": 103, "probability": 0.985, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/9SJQQj0GdW", "expanded_url": "https://www.facebook.com/fix.felipe/posts/10157051990812833", "display_url": "facebook.com/fix.felipe/pos\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @Graciasperon0: como la vocaci\u00f3n suicida de los peruanos al hacerte caso cada cinco a\u00f1os. https://t.co/gA5KgkSWeV", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T19:06:08.000Z", "author_id": "4858066042", "edit_history_tweet_ids": ["1209188457404391429"], "id": "1209188457404391429", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/gA5KgkSWeV", "expanded_url": "https://twitter.com/LANACION/status/1208867696177082369", "display_url": "twitter.com/LANACION/statu\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208942247229693952"}]}, {"text": "@parseleysoda E sem justificativa de ser tentado pela for\u00e7a... s\u00f3 matou pq \u00e9 um psicopata mesmo!! \n\n\u201cA\u00ed, n\u00e3o aguentei a press\u00e3o de ser um Skywalker!\u201d \n\nse manca mimadinho, Leia passou por muito mais sofrimento que vc e virou o \u00edcone que virou", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T19:05:39.000Z", "in_reply_to_user_id": "1452203845", "author_id": "184440898", "edit_history_tweet_ids": ["1209188334335143936"], "id": "1209188334335143936", "entities": {"annotations": [{"start": 138, "end": 146, "probability": 0.8239, "type": "Other", "normalized_text": "Skywalker"}, {"start": 172, "end": 175, "probability": 0.4592, "type": "Person", "normalized_text": "Leia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209186563369906176"}]}, {"text": "@Almogaver688 @Virgili7 \u00e9s un detall interessant que no s\u00e9 si has tingut en compte, tot i que cap diu que cap part dels seus ciutadans ni que siguin antiestat corresponent, no tenen dret a vot. I per arribar a ser estat la teva \u00e9s una posici\u00f3 inaplicable i a m\u00e9s su\u00efcida perqu\u00e8 expulses tan com pots.", "lang": "ca", "created_at": "2019-12-23T19:05:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Almogaver688", "id": "926232219802357760"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "Virgili7", "id": "428308122"}]}, "in_reply_to_user_id": "926232219802357760", "author_id": "910492156179214336", "edit_history_tweet_ids": ["1209188280119504898"], "id": "1209188280119504898", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209187246357786625"}]}, {"text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T19:05:24.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "1187686740292710400", "edit_history_tweet_ids": ["1209188271126982656"], "id": "1209188271126982656", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T19:05:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "author_id": "1114272793577840640", "edit_history_tweet_ids": ["1209188207641989122"], "id": "1209188207641989122", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}]}, {"text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T19:04:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "4046659701", "edit_history_tweet_ids": ["1209188126381551618"], "id": "1209188126381551618", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"text": "RT @LaureanoTirado: Como dice el Maestro Vargas Llosa: \u00a0\u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d. https://t.co/QuYTMjBKjt", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T19:04:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LaureanoTirado", "id": "74866542"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 52, "probability": 0.7577, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/QuYTMjBKjt", "expanded_url": "https://twitter.com/LaureanoTirado/status/1209081953615568896/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/QuYTMjBKjt", "media_key": "7_1209081718570921986"}]}, "author_id": "2542473530", "edit_history_tweet_ids": ["1209188083738042368"], "id": "1209188083738042368", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209081953615568896"}]}, {"text": "Cuando tenga cobertura roleo los regalos de Death para la gente por DM. Seguro a la mayor\u00eda les regala el pack del suicida: Navaja de afeitar oxidada y soga de marinero para colgarse. //", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T19:03:51.000Z", "author_id": "810757406619799553", "edit_history_tweet_ids": ["1209187880633077761"], "id": "1209187880633077761", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 48, "probability": 0.4557, "type": "Other", "normalized_text": "Death"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.8157, "type": "Person", "normalized_text": "Navaja"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}}, {"text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T19:03:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "2397138478", "edit_history_tweet_ids": ["1209187841584041990"], "id": "1209187841584041990", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"text": "RT @abogadJoseRamos: El m\u00e1s sobresaliente en los disc\u00edpulos de Capocci es Manuel R. Montes Arache (lentes), para lograr su nivel de comanda\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T19:03:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "abogadJoseRamos", "id": "1187612022"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 69, "probability": 0.7318, "type": "Person", "normalized_text": "Capocci"}, {"start": 74, "end": 96, "probability": 0.781, "type": "Person", "normalized_text": "Manuel R. Montes Arache"}]}, "author_id": "852218430895923202", "edit_history_tweet_ids": ["1209187779642634242"], "id": "1209187779642634242", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209131060799426561"}]}, {"text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T19:03:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "author_id": "3340083268", "edit_history_tweet_ids": ["1209187721882853376"], "id": "1209187721882853376", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}]}, {"text": "CAD\u00ca AQUELE LOUCA ALUCINADA do posto de gasolina? Ser\u00e1 que se MATOU?  Pedidos feitos, ora\u00e7\u00f5es aceitas....CHOREM OT\u00c1RIOS! #VoltaPT https://t.co/0h7OqEWwWJ", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T19:03:08.000Z", "author_id": "1900882214", "edit_history_tweet_ids": ["1209187701846609923"], "id": "1209187701846609923", "entities": {"hashtags": [{"start": 121, "end": 129, "tag": "VoltaPT"}], "annotations": [{"start": 122, "end": 128, "probability": 0.509, "type": "Other", "normalized_text": "VoltaPT"}], "urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/0h7OqEWwWJ", "expanded_url": "https://twitter.com/brasil247/status/1209039470114291718", "display_url": "twitter.com/brasil247/stat\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209039470114291718"}]}, {"text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T19:02:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}]}, "author_id": "926234088410898434", "edit_history_tweet_ids": ["1209187440709308416"], "id": "1209187440709308416", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}]}, {"text": "@esquinabaja Todo lo que el desgraciado de tu viejo, s\u00ed, el ladr\u00f3n suicida cobarde, se rob\u00f3 en loncheras, hubiera servido para solucionar estos y muchos m\u00e1s problemas!!! Recu\u00e9rdalo siempre antes de abrir tu boca o escribir por ac\u00e1!!! Feliz Navidad y pr\u00f3spero A\u00f1o Nuevo!!!  Ya no llega sola \ud83d\ude14", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T19:01:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "in_reply_to_user_id": "19729967", "author_id": "150503736", "edit_history_tweet_ids": ["1209187397185024001"], "id": "1209187397185024001", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208923832125407233"}]}, {"text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T19:01:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "1144378313269534721", "edit_history_tweet_ids": ["1209187371427733506"], "id": "1209187371427733506", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T19:01:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "author_id": "446300953", "edit_history_tweet_ids": ["1209187363353694208"], "id": "1209187363353694208", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}]}, {"text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T19:01:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "4851995213", "edit_history_tweet_ids": ["1209187327081418754"], "id": "1209187327081418754", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"text": "@Juaniisimo Bien ya lo oyeron genteee si dejamos de seguirlo ahora capaz se suicida para a\u00f1o nuevooo", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T19:01:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Juaniisimo", "id": "171329634"}]}, "in_reply_to_user_id": "171329634", "author_id": "1171599037583253506", "edit_history_tweet_ids": ["1209187281036357632"], "id": "1209187281036357632", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209161010713677825"}]}, {"text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1\u00a1\u00a1FELIZ NAVIDAD!!!\ud83c\udf85\ud83c\udf84\u2603\ufe0f\n\n\ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/7pAZSZKSqZ\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un jueg\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T19:01:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 71, "tag": "ebook"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 70, "probability": 0.75, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 117, "end": 128, "probability": 0.6386, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/7pAZSZKSqZ", "expanded_url": "https://pge.me/G55r4Y", "display_url": "pge.me/G55r4Y"}]}, "author_id": "3012602445", "edit_history_tweet_ids": ["1209187274593906689"], "id": "1209187274593906689", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209032928942067712"}]}, {"text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T19:01:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "2941622967", "edit_history_tweet_ids": ["1209187207602462727"], "id": "1209187207602462727", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"text": "https://t.co/snglf3EBe7\n\nninguna novedad se\u00f1or Mario", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T19:00:39.000Z", "author_id": "337867195", "edit_history_tweet_ids": ["1209187079365832706"], "id": "1209187079365832706", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.7839, "type": "Person", "normalized_text": "Mario"}], "urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/snglf3EBe7", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @teresitadussart: Mario Vargas Llosa cuya fama de autor est\u00e1 muy sobrevalorada deber\u00eda replantearse su rol. De haber hecho alarde de la\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T19:00:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "teresitadussart", "id": "715185320"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 38, "probability": 0.8021, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}]}, "author_id": "2584416093", "edit_history_tweet_ids": ["1209187037481488389"], "id": "1209187037481488389", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209186901271437312"}]}, {"text": "RT @GalaCrix_: Logan Paul termin\u00f3 el 2018 grabando el cad\u00e1ver de un suicida y termina el 2019 marc\u00e1ndose un garganta profunda. \n\nParece com\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T19:00:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "GalaCrix_", "id": "2672330741"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.9736, "type": "Person", "normalized_text": "Logan Paul"}]}, "author_id": "880182342", "edit_history_tweet_ids": ["1209187034851663874"], "id": "1209187034851663874", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208790287440588800"}]}, {"text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T19:00:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "author_id": "1039926429528596480", "edit_history_tweet_ids": ["1209187021404684289"], "id": "1209187021404684289", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}]}, {"text": "Mario Vargas Llosa cuya fama de autor est\u00e1 muy sobrevalorada deber\u00eda replantearse su rol. De haber hecho alarde de la mitad de la autoridad moral e intelectual q pregona, hubiese ejercido un rol critico con Macri desde la 1era hora. El factor \"suicida\" argentino es la obsecuencia", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T18:59:57.000Z", "author_id": "715185320", "edit_history_tweet_ids": ["1209186901271437312"], "id": "1209186901271437312", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8213, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 207, "end": 211, "probability": 0.9421, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T18:59:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "391699243", "edit_history_tweet_ids": ["1209186856774057985"], "id": "1209186856774057985", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"text": "RT @paohermida: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extra\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T18:59:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "paohermida", "id": "366841127"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.8285, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "3235305197", "edit_history_tweet_ids": ["1209186811769171968"], "id": "1209186811769171968", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867927480504320"}]}, {"text": "Vargas Llosa, sobre los votos que recibi\u00f3 Alberto Fern\u00e1ndez: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\" https://t.co/0AMuLJsGyc https://t.co/jDBPBTMsgG", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T18:58:45.000Z", "author_id": "54578941", "edit_history_tweet_ids": ["1209186600795754497"], "id": "1209186600795754497", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.8167, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 42, "end": 58, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/0AMuLJsGyc", "expanded_url": "http://bit.ly/398sIaE", "display_url": "bit.ly/398sIaE"}, {"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/jDBPBTMsgG", "expanded_url": "https://twitter.com/iProfesional/status/1209186600795754497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jDBPBTMsgG", "media_key": "3_1209186598362980353"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T18:58:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "1282071505", "edit_history_tweet_ids": ["1209186483686559744"], "id": "1209186483686559744", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"text": "@edufeiok COINCIDO CON VARGAS LLOSA, MIR\u00c1 QUE PARA ESCUCHARTE Y LEERTE A VOS, LANATA, SANTORO, WI\u00d1AZKI, LEUCO, EL ZAPATO DE BABY ETCHECOPAR, Y OTR@S DE LA ESPECIE, EL ARGENTINO TIENE QUE SER SUICIDA...!!!", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T18:58:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 92, "probability": 0.5026, "type": "Person", "normalized_text": "SANTORO"}, {"start": 95, "end": 101, "probability": 0.7656, "type": "Person", "normalized_text": "WI\u00d1AZKI"}, {"start": 104, "end": 108, "probability": 0.6327, "type": "Person", "normalized_text": "LEUCO"}]}, "in_reply_to_user_id": "748259155849416706", "author_id": "332775963", "edit_history_tweet_ids": ["1209186469815947266"], "id": "1209186469815947266", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209124198360199169"}]}, {"text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T18:58:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "2865725512", "edit_history_tweet_ids": ["1209186452384423936"], "id": "1209186452384423936", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"text": "Vargas Llosa: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" https://t.co/tEdeFwVYOB", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T18:57:57.000Z", "author_id": "1043393222", "edit_history_tweet_ids": ["1209186397686566912"], "id": "1209186397686566912", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.8852, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/tEdeFwVYOB", "expanded_url": "https://conlagentenoticias.com/vargas-llosa-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-algo-extraordinario/", "display_url": "conlagentenoticias.com/vargas-llosa-l\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T18:57:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "3206208720", "edit_history_tweet_ids": ["1209186329164222465"], "id": "1209186329164222465", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}]}, {"text": "@millenasus e n\u00e3o matou ngm cara eh assim q se faz", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T18:57:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "millenasus", "id": "4246794021"}]}, "in_reply_to_user_id": "4246794021", "author_id": "747959718493229056", "edit_history_tweet_ids": ["1209186310352785408"], "id": "1209186310352785408", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209167904777875458"}]}, {"text": "RT @Elenara_Lobato: Suzane Richthofen recebeu o indulto de Natal para comemorar com a fam\u00edlia.\n\nCom a fam\u00edlia de quem, se matou a dela???\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T18:57:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Elenara_Lobato", "id": "124828487"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 36, "probability": 0.7935, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Richthofen"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.7355, "type": "Other", "normalized_text": "Natal"}]}, "author_id": "2499494629", "edit_history_tweet_ids": ["1209186249870913537"], "id": "1209186249870913537", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209109332396302342"}]}, {"text": "RT @manuelhborbolla: Claro, como Argentina era tan pr\u00f3spera con Macri. \u00a1Qu\u00e9 nivel! Pat\u00e9tico a m\u00e1s no poder. \ud83e\udd23\ud83e\udd23\n\nVargas Llosa, sobre el triu\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T18:57:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manuelhborbolla", "id": "164762733"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 41, "probability": 0.9788, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 64, "end": 68, "probability": 0.9733, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 112, "end": 123, "probability": 0.8799, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}]}, "author_id": "736923744", "edit_history_tweet_ids": ["1209186172884455424"], "id": "1209186172884455424", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209178527553216512"}]}, {"text": "@Icaro_Terezio @hey_mika Se vc naturalizou isso j\u00e1, problema pessoal seu. Junto com elas saem N estrupadores e ladr\u00f5es que cometem crimes quando est\u00e3o soltos. Vc v\u00ea sentido em soltar uma mina que matou os pais pra comemorar o dia das m\u00e3es. T\u00e3o doente quanto elas s\u00e3o vcs que defendem isso", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T18:56:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 24, "username": "hey_mika", "id": "1466080287553724420"}]}, "in_reply_to_user_id": "3234414129", "author_id": "33902002", "edit_history_tweet_ids": ["1209186123223830534"], "id": "1209186123223830534", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209185723208945664"}]}, {"text": "RT @Marrentinha_157: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T18:56:17.000Z", "author_id": "981189555507351552", "edit_history_tweet_ids": ["1209185978528751616"], "id": "1209185978528751616", "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208565158253137921"}]}, {"text": "RT @ActualidadRT: Vargas Llosa, sobre el triunfo de Fern\u00e1ndez: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario\u2026", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-12-23T18:56:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 29, "probability": 0.7638, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 52, "end": 60, "probability": 0.927, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "593259251", "edit_history_tweet_ids": ["1209185960958652416"], "id": "1209185960958652416", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209158131428839426"}]}, {"text": "RT @LaureanoTirado: Como dice el Maestro Vargas Llosa: \u00a0\u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d. https://t.co/QuYTMjBKjt", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T18:55:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LaureanoTirado", "id": "74866542"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 52, "probability": 0.7577, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/QuYTMjBKjt", "expanded_url": "https://twitter.com/LaureanoTirado/status/1209081953615568896/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/QuYTMjBKjt", "media_key": "7_1209081718570921986"}]}, "author_id": "327971680", "edit_history_tweet_ids": ["1209185897650020352"], "id": "1209185897650020352", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209081953615568896"}]}, {"text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T18:55:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "author_id": "1204432230", "edit_history_tweet_ids": ["1209185873453035521"], "id": "1209185873453035521", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}]}, {"text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T18:55:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "516549134", "edit_history_tweet_ids": ["1209185851181355010"], "id": "1209185851181355010", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T18:55:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "author_id": "965264003017658368", "edit_history_tweet_ids": ["1209185784277942273"], "id": "1209185784277942273", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}]}, {"text": "RT @Elenara_Lobato: Suzane Richthofen recebeu o indulto de Natal para comemorar com a fam\u00edlia.\n\nCom a fam\u00edlia de quem, se matou a dela???\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T18:54:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Elenara_Lobato", "id": "124828487"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 36, "probability": 0.7935, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Richthofen"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.7355, "type": "Other", "normalized_text": "Natal"}]}, "author_id": "2330920322", "edit_history_tweet_ids": ["1209185558620188672"], "id": "1209185558620188672", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209109332396302342"}]}, {"text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T18:54:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "author_id": "2905042450", "edit_history_tweet_ids": ["1209185516064845829"], "id": "1209185516064845829", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}]}, {"text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T18:54:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "author_id": "997511580807032833", "edit_history_tweet_ids": ["1209185479847030785"], "id": "1209185479847030785", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}]}, {"text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T18:54:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "561356979", "edit_history_tweet_ids": ["1209185466974650368"], "id": "1209185466974650368", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"text": "Vargas Llosa, sobre el triunfo de Fern\u00e1ndez: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario\" https://t.co/eYY00s0qg7", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T18:54:15.000Z", "author_id": "1043069459315998720", "edit_history_tweet_ids": ["1209185466748211204"], "id": "1209185466748211204", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.7939, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.9194, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/eYY00s0qg7", "expanded_url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/337687-vargas-llosa-triunfo-fernandez-argentinos-suicidas", "display_url": "actualidad.rt.com/actualidad/337\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T18:54:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "213445729", "edit_history_tweet_ids": ["1209185439107735552"], "id": "1209185439107735552", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T18:54:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "author_id": "246452052", "edit_history_tweet_ids": ["1209185407998611456"], "id": "1209185407998611456", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}]}, {"text": "Ecco cosa succede quando uno Stato nega l'eutanasia.: Catania, ultraottantenne uccide la moglie malata con un colpo di fucile e si suicida https://t.co/e5xn1VVIDC di @fattoquotidiano", "lang": "it", "created_at": "2019-12-23T18:53:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 166, "end": 182, "username": "fattoquotidiano", "id": "52424550"}], "urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/e5xn1VVIDC", "expanded_url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2019/12/23/catania-ultraottantenne-uccide-la-moglie-malata-con-un-colpo-di-fucile-e-si-suicida/5635736/", "display_url": "ilfattoquotidiano.it/2019/12/23/cat\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2019/12/23/catania-ultraottantenne-uccide-la-moglie-malata-con-un-colpo-di-fucile-e-si-suicida/5635736/"}]}, "author_id": "1183623630", "edit_history_tweet_ids": ["1209185318873829378"], "id": "1209185318873829378", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "nem precisa de show esse reencontro j\u00e1 me matou\n\nmas se quiserem eu aceito", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T18:53:35.000Z", "author_id": "965053615", "edit_history_tweet_ids": ["1209185297424105472"], "id": "1209185297424105472", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @MartinaDoleatto: ME AYUDAN A ESCRACHAR A @radiocanal1?\n'PODR\u00cdA TRATARSE DE UN PACTO SUICIDA' titularon sobre un FEMICIDIO donde el mach\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T18:53:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MartinaDoleatto", "id": "215389564"}, {"start": 45, "end": 57, "username": "radiocanal1", "id": "295727442"}]}, "author_id": "1436514540", "edit_history_tweet_ids": ["1209185233741979653"], "id": "1209185233741979653", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1054454070394667009"}]}, {"text": "RT @MarceloFigueras: Habla de la \"vocaci\u00f3n suicida\" de los argentinos el escritor peruano que viene cometiendo seppuku virtual desde hace d\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T18:53:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MarceloFigueras", "id": "2686869089"}]}, "author_id": "1186653933869174785", "edit_history_tweet_ids": ["1209185202427305986"], "id": "1209185202427305986", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208814316360798209"}]}, {"text": "se viene uno de los dias donde m\u00e1s gente se suicida en el mundo \u00bfQueres ayudar a conseguir un r\u00e9cord conmigo?\ud83d\udda4\n\nenviar.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T18:52:40.000Z", "author_id": "879149964189937664", "edit_history_tweet_ids": ["1209185067643396098"], "id": "1209185067643396098", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T18:52:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "author_id": "206738604", "edit_history_tweet_ids": ["1209185066599010305"], "id": "1209185066599010305", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}]}, {"text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T18:52:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "100045531", "edit_history_tweet_ids": ["1209184997468491779"], "id": "1209184997468491779", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}]}, {"text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T18:52:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "3432853587", "edit_history_tweet_ids": ["1209184986156457984"], "id": "1209184986156457984", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T18:51:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "767734483932028929", "edit_history_tweet_ids": ["1209184875808460800"], "id": "1209184875808460800", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"text": "RT @Elenara_Lobato: Suzane Richthofen recebeu o indulto de Natal para comemorar com a fam\u00edlia.\n\nCom a fam\u00edlia de quem, se matou a dela???\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T18:51:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Elenara_Lobato", "id": "124828487"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 36, "probability": 0.7935, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Richthofen"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.7355, "type": "Other", "normalized_text": "Natal"}]}, "author_id": "148372685", "edit_history_tweet_ids": ["1209184855457746945"], "id": "1209184855457746945", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209109332396302342"}]}, {"text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T18:51:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "author_id": "597798819", "edit_history_tweet_ids": ["1209184846834094080"], "id": "1209184846834094080", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}]}, {"text": "El claro ejemplo fue el suicida, ese el q defiendes tanto tarada https://t.co/Zg6eysQPxn", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T18:51:46.000Z", "author_id": "3157305131", "edit_history_tweet_ids": ["1209184843147481089"], "id": "1209184843147481089", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/Zg6eysQPxn", "expanded_url": "https://twitter.com/KarlaCalle/status/1209095539385606146", "display_url": "twitter.com/KarlaCalle/sta\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209095539385606146"}]}, {"text": "@Bogazkoi43 @Libero_official #Meloni e #Salvini, #CDX annessi e connessi, son la stessa feccia politica che ci ha portato nel rovinoso #default del novembre  2011 con miliardi bruciati, Btp al 7% e poi il governo delle tasse con #Monti per salvarci. Chi li vota si suicida. Puah gentaglia. https://t.co/43zS4YfF1l", "lang": "it", "created_at": "2019-12-23T18:51:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Bogazkoi43", "id": "778336629207535616"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "Libero_official", "id": "123920914"}], "hashtags": [{"start": 29, "end": 36, "tag": "Meloni"}, {"start": 39, "end": 47, "tag": "Salvini"}, {"start": 49, "end": 53, "tag": "CDX"}, {"start": 135, "end": 143, "tag": "default"}, {"start": 229, "end": 235, "tag": "Monti"}], "urls": [{"start": 290, "end": 313, "url": "https://t.co/43zS4YfF1l", "expanded_url": "https://twitter.com/REstaCorporate/status/1209184785224077312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/43zS4YfF1l", "media_key": "16_1209184771827535874"}]}, "in_reply_to_user_id": "778336629207535616", "author_id": "355122344", "edit_history_tweet_ids": ["1209184785224077312"], "id": "1209184785224077312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209053704424439808"}]}, {"text": "RT @manuelhborbolla: Claro, como Argentina era tan pr\u00f3spera con Macri. \u00a1Qu\u00e9 nivel! Pat\u00e9tico a m\u00e1s no poder. \ud83e\udd23\ud83e\udd23\n\nVargas Llosa, sobre el triu\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T18:51:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manuelhborbolla", "id": "164762733"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 41, "probability": 0.9788, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 64, "end": 68, "probability": 0.9733, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 112, "end": 123, "probability": 0.8799, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}]}, "author_id": "703423101464289281", "edit_history_tweet_ids": ["1209184672103559169"], "id": "1209184672103559169", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209178527553216512"}]}, {"text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T18:51:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "2380574449", "edit_history_tweet_ids": ["1209184670497280001"], "id": "1209184670497280001", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T18:50:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "751928901337772032", "edit_history_tweet_ids": ["1209184599525515264"], "id": "1209184599525515264", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}]}, {"text": "O gay bruxo matou a Nefrin e agora ele fica s\u00f3 pensando nela \nse apaixonou pela mulher q matou acho \u00e9 bom", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T18:50:38.000Z", "in_reply_to_user_id": "1623346789", "author_id": "1623346789", "edit_history_tweet_ids": ["1209184555665629191"], "id": "1209184555665629191", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.9424, "type": "Person", "normalized_text": "Nefrin"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209184369505701890"}]}, {"text": "La esfinge se suicida cuando descubren sus secretos. Las diosas mueren cuando los hombres descubren que la procreaci\u00f3n no es un acto m\u00e1gico. As\u00ed cae el reino de la madre, y la mujer poderosa pasa a ser monstruo,... https://t.co/bzK4B3UqNj", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T18:50:29.000Z", "author_id": "56162776", "edit_history_tweet_ids": ["1209184520710307843"], "id": "1209184520710307843", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/bzK4B3UqNj", "expanded_url": "https://www.facebook.com/javierxarevalo/posts/10219745365401352", "display_url": "facebook.com/javierxarevalo\u2026"}]}}, {"text": "Morre homem que assassinou mulher e subiu em poste para tentar se matar em Governador Valadares https://t.co/EEDw2j22BW https://t.co/S6AEGZkxTl", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T18:50:02.000Z", "author_id": "361602367", "edit_history_tweet_ids": ["1209184404704096258"], "id": "1209184404704096258", "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 94, "probability": 0.2334, "type": "Other", "normalized_text": "Valadares"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/EEDw2j22BW", "expanded_url": "http://dlvr.it/RLq9Hx", "display_url": "dlvr.it/RLq9Hx"}, {"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/S6AEGZkxTl", "expanded_url": "https://twitter.com/SociedadeJusta/status/1209184404704096258/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/S6AEGZkxTl", "media_key": "3_1209184403332558853"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "uh hace poco se estaban quejando de los comentarios q les dejaban a los idols y hablando de salud mental y ahora salen con mamadas como estas, eso solo importa cuando un idol se suicida o como? https://t.co/LiSNSRizJv", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T18:49:46.000Z", "author_id": "1087340989252100097", "edit_history_tweet_ids": ["1209184337758949381"], "id": "1209184337758949381", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/LiSNSRizJv", "expanded_url": "https://twitter.com/chaeynvg/status/1209125175754711040", "display_url": "twitter.com/chaeynvg/statu\u2026"}]}}, {"text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T18:49:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "813855746081357824", "edit_history_tweet_ids": ["1209184166279045120"], "id": "1209184166279045120", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"text": "O cara matou a mulher pq levou um chifre e subiu no poste pra se matar, n\u00e3o \u00e9 fic https://t.co/ow9W4uCOGd", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T18:49:00.000Z", "in_reply_to_user_id": "380062269", "author_id": "380062269", "edit_history_tweet_ids": ["1209184146066681859"], "id": "1209184146066681859", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/ow9W4uCOGd", "expanded_url": "https://g1.globo.com/mg/vales-mg/noticia/2019/12/23/homem-mata-mulher-e-sobe-em-poste-para-tentar-se-matar-em-governador-valadares.ghtml", "display_url": "g1.globo.com/mg/vales-mg/no\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208959080318025729"}]}, {"text": "RT @ClaudiaMK1122: Mientras de este pa\u00eds los corruptos se ha llevado billones ,no hay derecho a que pase esto!!!!!!!!!!!!\n\n https://t.co/K5\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T18:48:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ClaudiaMK1122", "id": "1065632900157239296"}]}, "author_id": "4352006123", "edit_history_tweet_ids": ["1209184124428267521"], "id": "1209184124428267521", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209154888938250242"}]}, {"text": "Roman Reigns won the Tag Team Championships with Viktor with a tope suicida in parts unknown", "lang": "en", "created_at": "2019-12-23T18:48:55.000Z", "author_id": "830847114976571392", "edit_history_tweet_ids": ["1209184123199348736"], "id": "1209184123199348736", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.6599, "type": "Organization", "normalized_text": "Roman Reigns"}, {"start": 49, "end": 54, "probability": 0.7464, "type": "Person", "normalized_text": "Viktor"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @CiberCuba: Vargas Llosa sobre la elecci\u00f3n de Fern\u00e1ndez: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" https://t.co/BY1\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T18:48:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "CiberCuba", "id": "2377147800"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 26, "probability": 0.824, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.9258, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "719223478516375554", "edit_history_tweet_ids": ["1209184122926747651"], "id": "1209184122926747651", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209177932503097349"}]}, {"text": "RT @Marrentinha_157: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T18:48:47.000Z", "author_id": "946506380319625216", "edit_history_tweet_ids": ["1209184091897311236"], "id": "1209184091897311236", "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208565158253137921"}]}, {"text": "o que vc j\u00e1 fez:\n\nESCOLA\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nexpulso de sala \u274c\naluno destaque \u274c\nse popularizou \u274c\ndiretoria \u2705\nchorou na sala \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro \u274c\nfoi pego colando \u2705\nlevou canha pra escola \u274c", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T18:48:33.000Z", "author_id": "1192578491482591232", "edit_history_tweet_ids": ["1209184033139286018"], "id": "1209184033139286018", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T18:48:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "author_id": "921582788737937410", "edit_history_tweet_ids": ["1209184030035447810"], "id": "1209184030035447810", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"text": "RT @afrvet: @isaimarivent @abcespana Quien colabora con golpistas, tambi\u00e9n lo es.\nLa abogac\u00eda se convierte en arma suicida.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T18:47:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afrvet", "id": "54175833"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "isaimarivent", "id": "1135175412"}, {"start": 26, "end": 36, "username": "abcespana", "id": "2596081200"}]}, "author_id": "454230077", "edit_history_tweet_ids": ["1209183839081443330"], "id": "1209183839081443330", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209168993191370754"}]}, {"text": "@edufeiok Perdon  , no es suicida , es ignorancia , es ser bruto y mal adoctrinados ,hay muchos brutos en mi pais", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T18:47:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "in_reply_to_user_id": "748259155849416706", "author_id": "1109079802412191746", "edit_history_tweet_ids": ["1209183749683974146"], "id": "1209183749683974146", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209124198360199169"}]}, {"text": "RT @Pajara_12: Sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez, Mario Vargas Llosa opin\u00f3: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordina\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T18:47:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Pajara_12", "id": "2931174211"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 51, "probability": 0.9756, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 54, "end": 71, "probability": 0.8478, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}]}, "author_id": "278295874", "edit_history_tweet_ids": ["1209183712014979078"], "id": "1209183712014979078", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208968672481611778"}]}, {"text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T18:47:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "2570815303", "edit_history_tweet_ids": ["1209183705312452608"], "id": "1209183705312452608", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"text": ".. y la realidad de sobrevivir a una autoexigencia suicida que deriva en una crisis de fobia social y una huida a una vida de ascetismo.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T18:47:05.000Z", "in_reply_to_user_id": "2855804516", "author_id": "2855804516", "edit_history_tweet_ids": ["1209183662954160128"], "id": "1209183662954160128", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209183550135771136"}]}, {"text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T18:47:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "2340804030", "edit_history_tweet_ids": ["1209183645237428229"], "id": "1209183645237428229", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"text": "RT @Contracurva: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria.\" \u2500Vargas Llosa", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T18:46:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Contracurva", "id": "1472910872"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 103, "probability": 0.4451, "type": "Other", "normalized_text": "Llosa"}]}, "author_id": "161057114", "edit_history_tweet_ids": ["1209183623590625280"], "id": "1209183623590625280", "public_metrics": {"retweet_count": 172, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208837768312508416"}]}, {"text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T18:46:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "author_id": "951031271748227078", "edit_history_tweet_ids": ["1209183594922627075"], "id": "1209183594922627075", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}]}, {"text": "Tambi\u00e9n una vez cuando estaba peque\u00f1a me mont\u00e9 en el techo de la casa de la granja de mi abuelo (no me pregunten como lo hice pq no s\u00e9) y resulta que me iba a lanzar pq kike yo volaba, nanana re suicida era", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T18:46:13.000Z", "author_id": "1207140825051869184", "edit_history_tweet_ids": ["1209183443592065025"], "id": "1209183443592065025", "entities": {"annotations": [{"start": 185, "end": 190, "probability": 0.5114, "type": "Other", "normalized_text": "nanana"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Suicida es volver a votar a un gobierno que no dej\u00f3 con 41% de pobreza. Igual no me interesa lo que tenga para decir un viejo rancio como Vargas Llosa. https://t.co/ExBSHS3Si0", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T18:45:57.000Z", "author_id": "887791094", "edit_history_tweet_ids": ["1209183378903318535"], "id": "1209183378903318535", "entities": {"annotations": [{"start": 138, "end": 149, "probability": 0.8875, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}], "urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/ExBSHS3Si0", "expanded_url": "https://twitter.com/LANACION/status/1208867696177082369", "display_url": "twitter.com/LANACION/statu\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208867696177082369"}]}, {"text": "@Carabdechile Nadie se suicida en una comisaria... yutero inqlble https://t.co/xZpUXeOgzI", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T18:45:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Carabdechile", "id": "118784585"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 64, "probability": 0.5363, "type": "Person", "normalized_text": "yutero inqlble"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/xZpUXeOgzI", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?time_continue=177&v=EeGkyC-OQaY&feature=emb_logo&fbclid=IwAR2AFer6oXvyJaTuJtIGJqgRgeY6IIKwQiwLg9nVdbPyMSMv0GlD5Z6rOjo", "display_url": "youtube.com/watch?time_con\u2026"}]}, "in_reply_to_user_id": "118784585", "author_id": "1197945873537392643", "edit_history_tweet_ids": ["1209183318094286856"], "id": "1209183318094286856", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209099923851005952"}]}, {"text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T18:45:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "author_id": "1928857814", "edit_history_tweet_ids": ["1209183294887284736"], "id": "1209183294887284736", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}]}, {"text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T18:45:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "51260334", "edit_history_tweet_ids": ["1209183220652236801"], "id": "1209183220652236801", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T18:45:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "1068656005091864576", "edit_history_tweet_ids": ["1209183140574638080"], "id": "1209183140574638080", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}]}, {"text": "RT @maromero86: \u00bfComo se suicida un Uribista?\n\nSe sube en su ignorancia y se tira de culo.\n\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T18:44:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maromero86", "id": "220179116"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.5788, "type": "Person", "normalized_text": "Uribista"}]}, "author_id": "970801814395383808", "edit_history_tweet_ids": ["1209183108312059907"], "id": "1209183108312059907", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209154215798591489"}]}, {"text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T18:44:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "736613156110225409", "edit_history_tweet_ids": ["1209183102351953920"], "id": "1209183102351953920", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T18:44:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "876319292", "edit_history_tweet_ids": ["1209182964128604160"], "id": "1209182964128604160", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}]}, {"text": "RT @Santos_Mario7: El unico que tuvo vocaci\u00f3n suicida fue Garc\u00eda, uno de los tantos derechistas que apoy\u00f3 este se\u00f1or https://t.co/ddj4GjLHX0", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T18:43:38.000Z", "author_id": "1010926218651295745", "edit_history_tweet_ids": ["1209182794083160064"], "id": "1209182794083160064", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.8772, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/ddj4GjLHX0", "expanded_url": "https://twitter.com/LANACION/status/1208867696177082369", "display_url": "twitter.com/LANACION/statu\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209181548756504579"}]}, {"text": "RT @ClaudiaMK1122: Mientras de este pa\u00eds los corruptos se ha llevado billones ,no hay derecho a que pase esto!!!!!!!!!!!!\n\n https://t.co/K5\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T18:43:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ClaudiaMK1122", "id": "1065632900157239296"}]}, "author_id": "1043194449592045569", "edit_history_tweet_ids": ["1209182722129899520"], "id": "1209182722129899520", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209154888938250242"}]}, {"text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T18:43:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "767694906156613632", "edit_history_tweet_ids": ["1209182704983592960"], "id": "1209182704983592960", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"text": "A mi me gustar\u00eda saber la opini\u00f3n de @gastonreyno ... Meritorio por su valent\u00eda? Un suicida? C\u00f3mo te sacas a ese mam\u00fat de arriba?", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T18:43:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 37, "end": 49, "username": "gastonreyno", "id": "149571362"}]}, "in_reply_to_user_id": "845316061994139648", "author_id": "845316061994139648", "edit_history_tweet_ids": ["1209182680996335616"], "id": "1209182680996335616", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208887729674768384"}]}, {"text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T18:43:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "1160965281252089857", "edit_history_tweet_ids": ["1209182677301112832"], "id": "1209182677301112832", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}]}, {"text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T18:42:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "90778245", "edit_history_tweet_ids": ["1209182631243456512"], "id": "1209182631243456512", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"text": "RT @soluterionte: #MARIOVARGASLLOSA DIFAMA DE MANERA HABITUAL A LOS CIUDADANOS DE ARGENTINA: \"LA VOCACI\u00d3N SUICIDA DE LOS ARGENTINOS ES EXTR\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T18:42:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "soluterionte", "id": "235406256"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 35, "tag": "MARIOVARGASLLOSA"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 34, "probability": 0.4528, "type": "Person", "normalized_text": "MARIOVARGASLLOSA"}, {"start": 82, "end": 90, "probability": 0.6093, "type": "Place", "normalized_text": "ARGENTINA"}]}, "author_id": "1195299458", "edit_history_tweet_ids": ["1209182550628790273"], "id": "1209182550628790273", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208889569002893312"}]}, {"text": "RT @soluterionte: #MARIOVARGASLLOSA DIFAMA DE MANERA HABITUAL A LOS CIUDADANOS DE ARGENTINA: \"LA VOCACI\u00d3N SUICIDA DE LOS ARGENTINOS ES EXTR\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T18:42:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "soluterionte", "id": "235406256"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 35, "tag": "MARIOVARGASLLOSA"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 34, "probability": 0.4528, "type": "Person", "normalized_text": "MARIOVARGASLLOSA"}, {"start": 82, "end": 90, "probability": 0.6093, "type": "Place", "normalized_text": "ARGENTINA"}]}, "author_id": "781849538931879940", "edit_history_tweet_ids": ["1209182516722229248"], "id": "1209182516722229248", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208889569002893312"}]}, {"text": "Hombre se suicida en Adjuntas\nhttps://t.co/aYTnBoWR53", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T18:42:10.000Z", "author_id": "2257825603", "edit_history_tweet_ids": ["1209182426796371969"], "id": "1209182426796371969", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 28, "probability": 0.5306, "type": "Other", "normalized_text": "Adjuntas"}], "urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/aYTnBoWR53", "expanded_url": "https://www.tunoticiapr.com/noticias-policiacas/1856165770--Hombre-se-suicida-en-Adjuntas-", "display_url": "tunoticiapr.com/noticias-polic\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T18:41:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "2221819108", "edit_history_tweet_ids": ["1209182347616247809"], "id": "1209182347616247809", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"text": "@KarlaCalle \u00a1WTF! Karla respeta la memoria del Panz\u00f3n suicida, si bien es cierto que era un Psic\u00f3pata lo trataba con litio. Y te doy la raz\u00f3n que le falto huevos al cobarde.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T18:41:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.5182, "type": "Other", "normalized_text": "Karla"}, {"start": 47, "end": 52, "probability": 0.4166, "type": "Other", "normalized_text": "Panz\u00f3n"}]}, "in_reply_to_user_id": "97840455", "author_id": "2235188816", "edit_history_tweet_ids": ["1209182339080900608"], "id": "1209182339080900608", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209095539385606146"}]}, {"text": "RT @paohermida: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extra\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T18:41:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "paohermida", "id": "366841127"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.8285, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "1277352805", "edit_history_tweet_ids": ["1209182330088251392"], "id": "1209182330088251392", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867927480504320"}]}, {"text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T18:41:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "2986757866", "edit_history_tweet_ids": ["1209182287012737031"], "id": "1209182287012737031", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T18:41:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "85684040", "edit_history_tweet_ids": ["1209182275042193408"], "id": "1209182275042193408", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"text": "RT @CoelhoNoCinema: Falei sobre o longa eg\u00edpcio \"Carta Registrada\", que tenta trabalhar o drama de uma jovem suicida, mas que falha por n\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T18:41:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CoelhoNoCinema", "id": "366382692"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 64, "probability": 0.8827, "type": "Other", "normalized_text": "Carta Registrada"}]}, "author_id": "36277729", "edit_history_tweet_ids": ["1209182270017474560"], "id": "1209182270017474560", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209181844631150592"}]}, {"text": "Ni\u00f1a se suicida por que su padre la violaba y su madre lo permit\u00eda https://t.co/XHSVRSrMTe", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T18:41:30.000Z", "author_id": "2590333982", "edit_history_tweet_ids": ["1209182258306924544"], "id": "1209182258306924544", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5449, "type": "Person", "normalized_text": "Ni\u00f1a"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/XHSVRSrMTe", "expanded_url": "https://www.esnotik.com/2019/12/nina-se-suicida-por-que-su-padre-la.html?m=1", "display_url": "esnotik.com/2019/12/nina-s\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}], "includes": {"users": [{"id": "350324078", "location": "San Miguel, Argentina", "verified": false, "name": "M\ud83c\udf31R\ud83c\udd70\ufe0f", "username": "myriamsandoval1", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 1004, "tweet_count": 32418, "listed_count": 0}}, {"id": "748259155849416706", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "verified": true, "name": "Eduardo Feinmann", "username": "edufeiok", "public_metrics": {"followers_count": 996584, "following_count": 1461, "tweet_count": 27875, "listed_count": 1066}}, {"id": "816110136", "location": "Roquetes", "verified": false, "name": "Mrs. Parker\ud83d\udd2a", "username": "mrsparker666", "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 2309, "tweet_count": 24167, "listed_count": 8}}, {"id": "3587524456", "verified": false, "name": "Manuel Arias Mu\u00f1oz", "username": "grancocolio", "public_metrics": {"followers_count": 46101, "following_count": 32005, "tweet_count": 183789, "listed_count": 0}}, {"id": "127957704", "location": "Malaga, Spain", "verified": false, "name": "Jaime Lupa", "username": "jaimelupa", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 116, "tweet_count": 13522, "listed_count": 1}}, {"id": "2734773375", "location": "S\u00e3o Paulo", "verified": false, "name": "luh istarqui \ud83d\udc3e", "username": "downeymarsjr", "public_metrics": {"followers_count": 924, "following_count": 395, "tweet_count": 102302, "listed_count": 18}}, {"id": "341214002", "location": "santa cruz", "verified": false, "name": "rodrigo", "username": "RJBR7", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 359, "tweet_count": 8314, "listed_count": 1}}, {"id": "1104901428588486657", "location": "Antartica", "verified": false, "name": "HariSeldon", "username": "HariSel97447939", "public_metrics": {"followers_count": 2378, "following_count": 4614, "tweet_count": 234973, "listed_count": 1}}, {"id": "33989170", "location": "Argentina", "verified": true, "name": "LA NACION", "username": "LANACION", "public_metrics": {"followers_count": 3876167, "following_count": 226, "tweet_count": 479976, "listed_count": 10903}}, {"id": "442354529", "verified": false, "name": "Solandra\ud83c\udf19", "username": "Solandra_Lpda", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 229, "tweet_count": 25028, "listed_count": 2}}, {"id": "1590081062", "location": "Montevideo, Uruguay", "verified": false, "name": "\u00dfelem", "username": "fridaIokah", "public_metrics": {"followers_count": 27354, "following_count": 660, "tweet_count": 25049, "listed_count": 13}}, {"id": "2349338196", "verified": false, "name": "humberto cesar alani", "username": "alani_cesar", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 197, "tweet_count": 13985, "listed_count": 3}}, {"id": "1070830496924532736", "location": "minha casa", "verified": false, "name": "jill jorge", "username": "theurbantazz", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 442, "tweet_count": 15483, "listed_count": 1}}, {"id": "143446404", "verified": false, "name": "Adriana van Nispen PRO \ud83d\ude3a SIN DUDARLO 2023", "username": "nita8588", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 125, "tweet_count": 26871, "listed_count": 1}}, {"id": "1183019970", "location": "Lan\u00fas", "verified": false, "name": "Paola \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udc14", "username": "fraganciasarg", "public_metrics": {"followers_count": 614, "following_count": 1693, "tweet_count": 15473, "listed_count": 0}}, {"id": "138628711", "location": "Argentina - La Plata", "verified": false, "name": "Sanctus", "username": "Santy_CE", "public_metrics": {"followers_count": 1294, "following_count": 1160, "tweet_count": 70966, "listed_count": 7}}, {"id": "100731315", "withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "verified": true, "name": "RT en Espa\u00f1ol", "username": "ActualidadRT", "public_metrics": {"followers_count": 3511379, "following_count": 67, "tweet_count": 795994, "listed_count": 12403}}, {"id": "760497364297773056", "verified": false, "name": "Mylena.\ud83c\udf3c", "username": "myfurtado22", "public_metrics": {"followers_count": 969, "following_count": 734, "tweet_count": 16762, "listed_count": 0}}, {"id": "1059268927669391365", "location": "Sepetiba, Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "\ud83c\udf3b", "username": "raah_155", "public_metrics": {"followers_count": 934, "following_count": 1265, "tweet_count": 1170, "listed_count": 0}}, {"id": "844874009007329281", "verified": false, "name": "Marcela\ud83d\ude3a", "username": "Marcetpinto54", "public_metrics": {"followers_count": 744, "following_count": 501, "tweet_count": 72939, "listed_count": 0}}, {"id": "1122715204926808064", "location": "An\u00e1polis, Brasil", "verified": false, "name": "Nana", "username": "13kMylla", "public_metrics": {"followers_count": 667, "following_count": 650, "tweet_count": 4233, "listed_count": 0}}, {"id": "721510833495371776", "location": " na lua", "verified": false, "name": "H\u00eblo\ud83e\udd8b", "username": "Heelochenaud", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 231, "tweet_count": 46023, "listed_count": 0}}, {"id": "1082361765919424514", "verified": false, "name": "Cris@Toledo D'Arterio", "username": "CrisToledoDArt1", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 40, "tweet_count": 2236, "listed_count": 0}}, {"id": "1204732612339752961", "verified": false, "name": "Marcelo V\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "m_marcelo_V", "public_metrics": {"followers_count": 762, "following_count": 941, "tweet_count": 99033, "listed_count": 0}}, {"id": "1186250072872361985", "verified": false, "name": "Fabi \ud83c\udf37", "username": "fabitalarusa", "public_metrics": {"followers_count": 27291, "following_count": 16295, "tweet_count": 20935, "listed_count": 15}}, {"id": "1556334276", "verified": false, "name": "@32biela", "username": "32Biela", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 247, "tweet_count": 88218, "listed_count": 1}}, {"id": "1281596280", "location": "Rosario, \ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "verified": false, "name": "Carlos \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "capcentral", "public_metrics": {"followers_count": 39114, "following_count": 23871, "tweet_count": 143483, "listed_count": 18}}, {"id": "186241502", "location": "Argentina,Buenos Aires", "verified": false, "name": "Rita", "username": "RitaOlarte", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 656, "tweet_count": 788, "listed_count": 0}}, {"id": "2451948740", "verified": false, "name": "lurdes canteros", "username": "lurdescanteros1", "public_metrics": {"followers_count": 1216, "following_count": 1340, "tweet_count": 46015, "listed_count": 4}}, {"id": "1043963445761191936", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "verified": false, "name": "isa2708", "username": "isa27082", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 297, "tweet_count": 15409, "listed_count": 0}}, {"id": "2469647669", "verified": false, "name": "guardi\u00e1n de la Rep\u00fablica", "username": "edua0000000", "public_metrics": {"followers_count": 2095, "following_count": 2953, "tweet_count": 49734, "listed_count": 1}}, {"id": "861848450", "verified": false, "name": "vir", "username": "virgafe", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 263, "tweet_count": 35280, "listed_count": 3}}, {"id": "1080890267081822209", "verified": false, "name": "Carnielli-Lucio", "username": "carnielli_lucio", "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 450, "tweet_count": 108764, "listed_count": 1}}, {"id": "124828487", "location": "Porto Alegre, Brasil", "verified": false, "name": "Elenara Lobato 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "username": "Elenara_Lobato", "public_metrics": {"followers_count": 10047, "following_count": 10669, "tweet_count": 97948, "listed_count": 0}}, {"id": "1201975595627896832", "verified": false, "name": "Victor Pena", "username": "VictorP62330516", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 89, "tweet_count": 2986, "listed_count": 0}}, {"id": "1208503641965039617", "verified": false, "name": "#Monica50", "username": "Monica569352600", "public_metrics": {"followers_count": 1957, "following_count": 5004, "tweet_count": 24008, "listed_count": 1}}, {"id": "397407039", "location": "Buenos Aires", "verified": false, "name": "Sergio Rojas", "username": "PolskiRojas", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 518, "tweet_count": 6694, "listed_count": 1}}, {"id": "710668530", "verified": false, "name": "Adriana Li\u00f1an", "username": "adruli09", "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 557, "tweet_count": 5827, "listed_count": 2}}, {"id": "921478872708894720", "verified": false, "name": "niel \ud83e\udd70", "username": "danniioficial_", "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 690, "tweet_count": 2766, "listed_count": 0}}, {"id": "2885762609", "verified": false, "name": "juan miguel", "username": "joanmiquelm4", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 451, "tweet_count": 203015, "listed_count": 16}}, {"id": "1109809412", "location": "Paris, France", "verified": false, "name": "Banana de Pijama \ud83c\udf4c \u2741", "username": "TioArca", "public_metrics": {"followers_count": 1431, "following_count": 506, "tweet_count": 23864, "listed_count": 0}}, {"id": "1167236547021852673", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": false, "name": "Chipanz\u00e9 Raivoso", "username": "typeluan", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 63, "tweet_count": 1860, "listed_count": 0}}, {"id": "1363109101", "verified": false, "name": "Marcelo Alonso H", "username": "marceloalonsoh", "public_metrics": {"followers_count": 16783, "following_count": 16785, "tweet_count": 410321, "listed_count": 37}}, {"id": "1194635580216266752", "location": "Santiago, Metropolitana de San", "verified": false, "name": "Meche Ram\u00edrez", "username": "MecheRamrez2", "public_metrics": {"followers_count": 7220, "following_count": 7824, "tweet_count": 61599, "listed_count": 2}}, {"id": "711981703062020097", "verified": false, "name": "Ivan RM", "username": "ivanrm1969", "public_metrics": {"followers_count": 878, "following_count": 1949, "tweet_count": 141517, "listed_count": 2}}, {"id": "1189070442", "location": "Anticitera", "verified": false, "name": "August Landmesser", "username": "canete707", "public_metrics": {"followers_count": 20845, "following_count": 1466, "tweet_count": 90383, "listed_count": 81}}, {"id": "197392979", "location": "Ciudad de la Furia, Argentina.", "verified": false, "name": "Bruja Feminista", "username": "LucreciaBorgia2", "public_metrics": {"followers_count": 7328, "following_count": 8050, "tweet_count": 86269, "listed_count": 18}}, {"id": "2686869089", "verified": false, "name": "Marcelo Figueras", "username": "MarceloFigueras", "public_metrics": {"followers_count": 60838, "following_count": 1511, "tweet_count": 151315, "listed_count": 109}}, {"id": "913568063781507072", "location": "831, Porto Alegre", "verified": false, "name": "rafa \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddea", "username": "rafaaamachado", "public_metrics": {"followers_count": 1935, "following_count": 740, "tweet_count": 28881, "listed_count": 2}}, {"id": "3427382968", "verified": false, "name": "Gizlaine", "username": "gizlaine2", "public_metrics": {"followers_count": 996, "following_count": 334, "tweet_count": 440325, "listed_count": 22}}, {"id": "122541642", "verified": false, "name": "C\u00e9sar Lievand", "username": "ArgosMozart", "public_metrics": {"followers_count": 12227, "following_count": 9484, "tweet_count": 252349, "listed_count": 875}}, {"id": "857051906", "verified": false, "name": "Adolfo Iba\u00f1ez", "username": "arqadolfoi70", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 98, "tweet_count": 5127, "listed_count": 0}}, {"id": "752962364", "location": "Mendoza, Argentina", "verified": false, "name": "\ud83d\udc9cCHECHU LARRA", "username": "cecilia_larra", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 321, "tweet_count": 2651, "listed_count": 1}}, {"id": "927975778272403456", "location": "Caseros, Argentina", "verified": false, "name": "Mabel Jimenez", "username": "MabelJim17", "public_metrics": {"followers_count": 817, "following_count": 879, "tweet_count": 150406, "listed_count": 1}}, {"id": "990514617507074049", "location": "Pa\u00eds Valenci\u00e0", "verified": false, "name": "Vicky\ud83e\udd40", "username": "BlackandVic", "public_metrics": {"followers_count": 1551, "following_count": 813, "tweet_count": 21493, "listed_count": 9}}, {"id": "53159798", "location": "Resistencia", "verified": false, "name": "Andrea A Penedo", "username": "andy_ojosverdes", "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 1140, "tweet_count": 4062, "listed_count": 3}}, {"id": "344059695", "location": "Caracas", "verified": false, "name": "Anania Alvarez", "username": "ananialvarez", "public_metrics": {"followers_count": 1173, "following_count": 1055, "tweet_count": 18431, "listed_count": 2}}, {"id": "737453857", "location": "Nil\u00f3polis, Brasil", "verified": false, "name": "GR", "username": "Gabrielrocha231", "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 532, "tweet_count": 19976, "listed_count": 0}}, {"id": "387311976", "location": "Taquara, Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "Larissa", "username": "llarisssa_", "public_metrics": {"followers_count": 1335, "following_count": 981, "tweet_count": 160303, "listed_count": 3}}, {"id": "609291358", "location": "Culo du mundi", "verified": false, "name": "Armando Bardo", "username": "tute_cabron", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 635, "tweet_count": 93971, "listed_count": 2}}, {"id": "2765799328", "location": "Al cor del vall\u00e8s. Catalunya", "verified": false, "name": "Axel", "username": "aldebarando79", "public_metrics": {"followers_count": 1452, "following_count": 3598, "tweet_count": 86276, "listed_count": 4}}, {"id": "3333876315", "location": "Ecuador", "verified": false, "name": "GEHV", "username": "Galoestuardo70V", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 1216, "tweet_count": 7476, "listed_count": 4}}, {"id": "2504269153", "verified": false, "name": "Minotauro \ud83d\udd3b", "username": "minotauro1789", "public_metrics": {"followers_count": 1317, "following_count": 1427, "tweet_count": 19543, "listed_count": 1}}, {"id": "969361106933305344", "location": "not pro.", "verified": false, "name": "\ud835\udcf7. \u2601\ufe0f", "username": "scykni", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 95, "tweet_count": 4331, "listed_count": 1}}, {"id": "509656633", "location": "Zulia - Venezuela", "verified": false, "name": "Noticiascol", "username": "NoticiasdelaCol", "public_metrics": {"followers_count": 33177, "following_count": 12574, "tweet_count": 209732, "listed_count": 131}}, {"id": "62128078", "verified": false, "name": "manu", "username": "lonlywalker", "public_metrics": {"followers_count": 1677, "following_count": 1713, "tweet_count": 55377, "listed_count": 44}}, {"id": "3153573457", "verified": false, "name": "Mirtha Viso", "username": "VisoMirtha", "public_metrics": {"followers_count": 4391, "following_count": 5005, "tweet_count": 61307, "listed_count": 8}}, {"id": "2931174211", "verified": false, "name": "\u00a1Una Argentina mejor es posible!", "username": "Pajara_12", "public_metrics": {"followers_count": 50417, "following_count": 35699, "tweet_count": 23684, "listed_count": 32}}, {"id": "1081677221402734592", "location": "Baires.", "verified": false, "name": "Sofr\u00e1 Adri\u00e1n", "username": "AdrianSofra", "public_metrics": {"followers_count": 2058, "following_count": 2094, "tweet_count": 26945, "listed_count": 1}}, {"id": "893168862", "verified": false, "name": "Victor Daniel Feijoo", "username": "VictorFeijooEMF", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 787, "tweet_count": 13365, "listed_count": 0}}, {"id": "1092976605570523136", "location": "Montevideo, Uruguay", "verified": false, "name": "Laura", "username": "KokochaNoEs", "public_metrics": {"followers_count": 686, "following_count": 859, "tweet_count": 27539, "listed_count": 0}}, {"id": "266223230", "location": "Santa Fe - argentina", "verified": false, "name": "DelLadoCorrecto \ud83d\udcaa\ud83d\udd90", "username": "snjrg62", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 565, "tweet_count": 54447, "listed_count": 5}}, {"id": "202268912", "location": "Metepec, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Alejandro Nolasco", "username": "mick_alex2", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 235, "tweet_count": 14795, "listed_count": 0}}, {"id": "164762733", "verified": false, "name": "manuel hern\u00e1ndez borbolla", "username": "manuelhborbolla", "public_metrics": {"followers_count": 56520, "following_count": 1853, "tweet_count": 28255, "listed_count": 317}}, {"id": "574132516", "verified": false, "name": "Martuca\ud83d\ude38", "username": "martuca43", "public_metrics": {"followers_count": 1940, "following_count": 1489, "tweet_count": 398238, "listed_count": 0}}, {"id": "93873015", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "SilviaSt", "username": "Silviaese", "public_metrics": {"followers_count": 3482, "following_count": 2258, "tweet_count": 91181, "listed_count": 1}}, {"id": "891808725828325376", "verified": false, "name": "\u1d38\u1d2c\u1d3f\u1d31", "username": "cherforbxs", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 11, "tweet_count": 78, "listed_count": 0}}, {"id": "1134998262509965314", "verified": false, "name": "\ud83d\udd25 POCAHONTAS", "username": "AnneMacedo17", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 207, "tweet_count": 2647, "listed_count": 0}}, {"id": "1056120932", "verified": false, "name": "Republicana\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "andibelmu", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 423, "tweet_count": 36761, "listed_count": 0}}, {"id": "1472910872", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "verified": false, "name": "Contracurva", "username": "Contracurva", "public_metrics": {"followers_count": 16674, "following_count": 13888, "tweet_count": 109659, "listed_count": 5}}, {"id": "15377374", "location": "Rep\u00fablica de Mart\u00ednez", "verified": false, "name": "Puras McGannas \ud83d\udd31\ud83d\udc9c", "username": "lillyroth", "public_metrics": {"followers_count": 1903, "following_count": 2338, "tweet_count": 77282, "listed_count": 24}}, {"id": "1131163769000878080", "location": "Litoral", "verified": false, "name": "Laryyy", "username": "_lary_braga", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 275, "tweet_count": 7718, "listed_count": 0}}, {"id": "1188997788996198400", "location": "Argentina", "verified": false, "name": "El Gran Tutanquieto", "username": "Tutanquieto2", "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 785, "tweet_count": 56708, "listed_count": 2}}, {"id": "295206638", "location": "En imagilandia", "verified": false, "name": "Chucky1956SL", "username": "elbilletero", "public_metrics": {"followers_count": 1441, "following_count": 1896, "tweet_count": 79320, "listed_count": 2}}, {"id": "1187612022", "location": "REP\u00daBLICA DOMINICANA", "verified": false, "name": "#DecideMiPueblo", "username": "abogadJoseRamos", "public_metrics": {"followers_count": 15114, "following_count": 14169, "tweet_count": 168600, "listed_count": 36}}, {"id": "55042653", "location": "Argentina", "verified": false, "name": "YMF\u2764\ud83d\udda4", "username": "Yolyfuregato", "public_metrics": {"followers_count": 659, "following_count": 583, "tweet_count": 61593, "listed_count": 1}}, {"id": "18816000", "location": "Sucre, Bolivia", "verified": false, "name": "Patricia Llu\u00e9n", "username": "cepsies", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 493, "tweet_count": 4439, "listed_count": 1}}, {"id": "133945128", "location": "Continente Americano", "verified": true, "name": "NTN24", "username": "NTN24", "public_metrics": {"followers_count": 4718988, "following_count": 235, "tweet_count": 417346, "listed_count": 8433}}, {"id": "1106695373257613318", "location": "San Carlos , Argentina. ", "verified": false, "name": "Brunildita", "username": "PavioloSil", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 218, "tweet_count": 755, "listed_count": 0}}, {"id": "851227145603092480", "verified": false, "name": "Lore", "username": "lorem7172", "public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 50, "tweet_count": 214970, "listed_count": 0}}, {"id": "3301075648", "verified": false, "name": "Silvia Curutchet", "username": "CuruchaSilvia", "public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 1519, "tweet_count": 31535, "listed_count": 0}}, {"id": "885496167089438720", "verified": false, "name": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf4\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\uddf5\ud83c\uddfe\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83d\udc9a\u270c", "username": "BoutCecilia", "public_metrics": {"followers_count": 3040, "following_count": 2920, "tweet_count": 27397, "listed_count": 4}}, {"id": "2175138128", "verified": false, "name": "Viviana Buscaglia", "username": "vibcla", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 641, "tweet_count": 1967, "listed_count": 0}}, {"id": "54578941", "location": "Argentina", "verified": true, "name": "iProfesional", "username": "iProfesional", "public_metrics": {"followers_count": 82844, "following_count": 867, "tweet_count": 283033, "listed_count": 1110}}, {"id": "1018239210761924608", "verified": false, "name": "Rosana", "username": "Rosana45792333", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 190, "tweet_count": 23439, "listed_count": 0}}, {"id": "1016098964012232706", "verified": false, "name": "pilig", "username": "piligpiliyahoo1", "public_metrics": {"followers_count": 3097, "following_count": 3902, "tweet_count": 250526, "listed_count": 0}}, {"id": "190864222", "location": "Rep\u00fablica bolivariana del nort", "verified": false, "name": "Carpof\u00f3ro #OPCmx verdugo de los infiltrados", "username": "era_el_azteca", "public_metrics": {"followers_count": 7373, "following_count": 7702, "tweet_count": 135821, "listed_count": 20}}, {"id": "1198170666513653761", "verified": false, "name": "Alf25", "username": "Alf2511", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 276, "tweet_count": 10062, "listed_count": 0}}, {"id": "516081722", "location": "Rosario, Argentina", "verified": false, "name": "Miriam Pelosi", "username": "miriampelosi", "public_metrics": {"followers_count": 717, "following_count": 978, "tweet_count": 45603, "listed_count": 5}}, {"id": "543912465", "location": "Rosario, Argentina", "verified": false, "name": "me too", "username": "mmonserrat1", "public_metrics": {"followers_count": 2656, "following_count": 2719, "tweet_count": 172875, "listed_count": 13}}, {"id": "303822401", "verified": false, "name": "@ma\u00f1iCL\ud83d\ude37\ud83d\udc13\u264a\u264d\u264f", "username": "tamara24_3", "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 401, "tweet_count": 50068, "listed_count": 0}}, {"id": "4731709461", "verified": false, "name": "BelenMT", "username": "bell_lullaby", "public_metrics": {"followers_count": 2819, "following_count": 2397, "tweet_count": 299788, "listed_count": 9}}, {"id": "359960021", "location": "ARGENTINA ..CABA", "verified": false, "name": "Ana Colombo", "username": "anavamm", "public_metrics": {"followers_count": 614, "following_count": 1145, "tweet_count": 29121, "listed_count": 10}}, {"id": "1085331080222248966", "verified": false, "name": "FLAMENGUISTA \ud83d\udc95\ud83d\ude0d", "username": "amandamar8282", "public_metrics": {"followers_count": 1821, "following_count": 839, "tweet_count": 46041, "listed_count": 0}}, {"id": "4878820983", "verified": false, "name": "mari antonia ramos r", "username": "mariantoniaram2", "public_metrics": {"followers_count": 1431, "following_count": 2859, "tweet_count": 149743, "listed_count": 2}}, {"id": "54175833", "location": "Paris, IL", "verified": false, "name": "afrvet", "username": "afrvet", "public_metrics": {"followers_count": 3686, "following_count": 2338, "tweet_count": 274019, "listed_count": 23}}, {"id": "497205263", "verified": false, "name": "SR. Delaney", "username": "groucho2012", "public_metrics": {"followers_count": 1450, "following_count": 2827, "tweet_count": 67543, "listed_count": 4}}, {"id": "1579450416", "location": "argentina ", "verified": false, "name": "Agust\u00edn Ojeda", "username": "AguBaldi", "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 752, "tweet_count": 7374, "listed_count": 1}}, {"id": "1657529580", "verified": false, "name": "La Voce dell'Isola", "username": "LaVocedellIsola", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 278, "tweet_count": 16843, "listed_count": 6}}, {"id": "148674021", "location": "BUENOS AIRES - LANUS", "verified": false, "name": "SEFUELAYEGUA@CFK", "username": "OSCARDEBARRACAS", "public_metrics": {"followers_count": 2111, "following_count": 2020, "tweet_count": 34406, "listed_count": 6}}, {"id": "826437920315826177", "location": "No cora\u00e7\u00e3o do Tayler", "verified": false, "name": "\u00c9ris \ud83c\uddef\ud83c\uddf5\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "AmerikaDoSul", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 177, "tweet_count": 16803, "listed_count": 1}}, {"id": "1133568945993203712", "location": "t\u00e3o t\u00e3o distante", "verified": false, "name": "i Lari Lari i\u00ea", "username": "UmaFlorSilva", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 48, "tweet_count": 1947, "listed_count": 1}}, {"id": "1005784916771115009", "verified": false, "name": "Montse", "username": "Montse00166144", "public_metrics": {"followers_count": 673, "following_count": 1135, "tweet_count": 42501, "listed_count": 1}}, {"id": "144552227", "location": "Chetoslovaquia", "verified": false, "name": "Pa\u00eds Subrogante de Venezuela", "username": "Flor_de_Gorila", "public_metrics": {"followers_count": 1843, "following_count": 2502, "tweet_count": 93382, "listed_count": 0}}, {"id": "3300006011", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "G\u00ea\ud83c\udf37", "username": "_geanerosa", "public_metrics": {"followers_count": 1492, "following_count": 1019, "tweet_count": 115801, "listed_count": 0}}, {"id": "946971741691228160", "verified": false, "name": "ruby", "username": "rubyzada", "public_metrics": {"followers_count": 10959, "following_count": 693, "tweet_count": 6800, "listed_count": 5}}, {"id": "1193207926095142912", "location": "Xalapa, Veracruz", "verified": false, "name": "Centinela Veracruz", "username": "centinela_ver", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 360, "tweet_count": 16840, "listed_count": 1}}, {"id": "900485039808499714", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "name": "GuilleC5", "username": "GuillermoCasini", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 306, "tweet_count": 2515, "listed_count": 0}}, {"id": "1659022555", "location": "maipu", "verified": false, "name": "JORGE-OLIVER VALENZUELA", "username": "oliverleftaro", "public_metrics": {"followers_count": 2002, "following_count": 3699, "tweet_count": 144148, "listed_count": 11}}, {"id": "1500476029", "location": "Recogiendo chatarra en Donbass", "verified": false, "name": "Enrique, el Genio.", "username": "EnriqueElGenio", "public_metrics": {"followers_count": 1161, "following_count": 3128, "tweet_count": 70846, "listed_count": 5}}, {"id": "255162656", "location": "buenos aires", "verified": false, "name": "Patricia", "username": "patriciapipi222", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 519, "tweet_count": 2224, "listed_count": 0}}, {"id": "2188987267", "verified": false, "name": "luifer", "username": "LastEngine", "public_metrics": {"followers_count": 2599, "following_count": 2434, "tweet_count": 105895, "listed_count": 0}}, {"id": "280150993", "location": "Santiago, Metropolitana de San", "verified": false, "name": "Lulucita", "username": "Lubepina", "public_metrics": {"followers_count": 715, "following_count": 702, "tweet_count": 10638, "listed_count": 0}}, {"id": "3637866256", "verified": false, "name": "\ud83d\udc3e\ud83d\udc3e1000 #ElegirTeHaceLibre\ud83d\udc9c", "username": "mil4560", "public_metrics": {"followers_count": 640, "following_count": 911, "tweet_count": 45340, "listed_count": 13}}, {"id": "1216336693", "verified": false, "name": "quedecis01\ud83c\udf31", "username": "quedecis01", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 438, "tweet_count": 49167, "listed_count": 1}}, {"id": "1205685357657899008", "location": "el espacio", "verified": false, "name": "Estela La Tana", "username": "TaniFall1", "public_metrics": {"followers_count": 1222, "following_count": 1340, "tweet_count": 30950, "listed_count": 0}}, {"id": "348772187", "location": "Loja-Ecuador", "verified": false, "name": "Beatriz Chavez", "username": "beatrizchavez10", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 950, "tweet_count": 180154, "listed_count": 0}}, {"id": "1912275428", "verified": false, "name": "Angelo Paolo", "username": "ElTurcoPrato", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 303, "tweet_count": 8309, "listed_count": 1}}, {"id": "864172758112010240", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "name": "Fabio Gonzalez", "username": "Stiflion68", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 628, "tweet_count": 5317, "listed_count": 1}}, {"id": "4299129616", "verified": false, "name": "Lita Frances \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "lita_03_07", "public_metrics": {"followers_count": 2504, "following_count": 2934, "tweet_count": 142714, "listed_count": 2}}, {"id": "896808578656423936", "verified": false, "name": "duda web \u00e9 #13", "username": "melldeusdoceu", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 2114, "tweet_count": 25426, "listed_count": 0}}, {"id": "259786690", "verified": false, "name": "Noe \ud83d\udc99", "username": "NoeliaBrizuela", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 739, "tweet_count": 4049, "listed_count": 0}}, {"id": "511696937", "verified": false, "name": "vincenza zullo", "username": "vincenzazullo", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 75, "tweet_count": 199, "listed_count": 0}}, {"id": "947903633315778565", "location": "N\u00e3o importa", "verified": false, "name": "Lala", "username": "Lssa_Ribeiro", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 85, "tweet_count": 7011, "listed_count": 0}}, {"id": "1017668882", "location": "Belo Horizonte", "verified": false, "name": "theo", "username": "theofurtad_", "public_metrics": {"followers_count": 1081, "following_count": 941, "tweet_count": 69038, "listed_count": 2}}, {"id": "3347680954", "verified": false, "name": "Norma Razzani", "username": "nrazzani", "public_metrics": {"followers_count": 758, "following_count": 657, "tweet_count": 197663, "listed_count": 0}}, {"id": "152889872", "verified": false, "name": "SILVANA", "username": "KUKY78", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 292, "tweet_count": 1362, "listed_count": 0}}, {"id": "987407839", "location": "Dark Green", "verified": false, "name": "Lev Lechuck", "username": "LevLechuck", "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 3721, "tweet_count": 18688, "listed_count": 7}}, {"id": "792832129247870976", "verified": false, "name": "Adriana De Coghlan", "username": "AdrianaDCoghlan", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 379, "tweet_count": 31347, "listed_count": 0}}, {"id": "1114590254", "location": "Buenos Aires, Peronia", "verified": false, "name": "Winston", "username": "Winston_Dunhill", "public_metrics": {"followers_count": 180652, "following_count": 2254, "tweet_count": 43551, "listed_count": 298}}, {"id": "1352915461", "location": "Argentina", "verified": false, "name": "Di\u00f3genes Hern\u00e1ndez", "username": "diogenesherdez1", "public_metrics": {"followers_count": 20808, "following_count": 19861, "tweet_count": 346007, "listed_count": 88}}, {"id": "828667226387574784", "verified": false, "name": "Corinawiliams", "username": "corinaMwilliams", "public_metrics": {"followers_count": 604, "following_count": 389, "tweet_count": 132892, "listed_count": 0}}, {"id": "258516782", "location": "M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Lu", "username": "Luisabanuelosh", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 188, "tweet_count": 3928, "listed_count": 0}}, {"id": "1581306608", "verified": false, "name": "jakc", "username": "jakcthebat", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 394, "tweet_count": 11694, "listed_count": 0}}, {"id": "158001485", "verified": false, "name": "\ud83e\udd95", "username": "Danalss_", "public_metrics": {"followers_count": 1265, "following_count": 456, "tweet_count": 39479, "listed_count": 0}}, {"id": "217467287", "location": "Planeta Tierra", "verified": false, "name": "Mercedes", "username": "carmonamer", "public_metrics": {"followers_count": 2760, "following_count": 4273, "tweet_count": 287079, "listed_count": 7}}, {"id": "3054429808", "verified": false, "name": "adrian mariani", "username": "AdrianEdiciones", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 94, "tweet_count": 6265, "listed_count": 0}}, {"id": "955454252851384323", "verified": false, "name": "Venti4ore", "username": "venti4ore", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 0, "tweet_count": 258278, "listed_count": 0}}, {"id": "1055252819417186304", "verified": false, "name": "la Julieta rbk", "username": "JulietaRbk", "public_metrics": {"followers_count": 803, "following_count": 2371, "tweet_count": 45436, "listed_count": 0}}, {"id": "2724247413", "location": "Argentina. ", "verified": false, "name": "blanca.POR UN PA\u00cdS LIBRE DE DELINCUENTES", "username": "blancan5455", "public_metrics": {"followers_count": 5967, "following_count": 5996, "tweet_count": 51508, "listed_count": 1}}, {"id": "441836764", "verified": false, "name": "alfredo omar baez", "username": "alfredoomarbaez", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 523, "tweet_count": 1040, "listed_count": 0}}, {"id": "1187940379418595329", "verified": false, "name": "milostris", "username": "milostris", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 621, "tweet_count": 13489, "listed_count": 0}}, {"id": "3378826017", "verified": false, "name": "KND", "username": "thisIsKananda", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 249, "tweet_count": 37093, "listed_count": 0}}, {"id": "312342344", "location": "Iquitos, Peru", "verified": false, "name": "Jonatan RS", "username": "Kriossramm", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 919, "tweet_count": 6618, "listed_count": 0}}, {"id": "357765760", "location": "Brasil Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "zafedriano", "username": "maryzina", "public_metrics": {"followers_count": 1198, "following_count": 1263, "tweet_count": 283521, "listed_count": 21}}, {"id": "178895903", "location": "en el mundo", "verified": false, "name": "mario  r. bascu\u00f1an", "username": "ariesblus", "public_metrics": {"followers_count": 659, "following_count": 4016, "tweet_count": 45003, "listed_count": 4}}, {"id": "69416519", "verified": true, "name": "infobae", "username": "infobae", "public_metrics": {"followers_count": 3326154, "following_count": 0, "tweet_count": 936535, "listed_count": 9276}}, {"id": "1140971466764226560", "verified": false, "name": "Jin", "username": "tiedwthchxins", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 14, "tweet_count": 17526, "listed_count": 0}}, {"id": "925049754681270273", "verified": false, "name": "Daniel Alberto", "username": "DanielA50614038", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 484, "tweet_count": 71153, "listed_count": 0}}, {"id": "144332360", "location": "Barranquilla, Colombia", "verified": false, "name": "luz de esperanza", "username": "luciaivonb", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 434, "tweet_count": 14239, "listed_count": 3}}, {"id": "74866542", "location": "Bucaramanga, Santander  \ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "verified": false, "name": "Laureano Tirado", "username": "LaureanoTirado", "public_metrics": {"followers_count": 13182, "following_count": 5845, "tweet_count": 101526, "listed_count": 56}}, {"id": "2266131021", "location": "Estaci\u00f3n Central, Chile", "verified": false, "name": "MontoyaV", "username": "fuckkktrip", "public_metrics": {"followers_count": 755, "following_count": 590, "tweet_count": 39349, "listed_count": 6}}, {"id": "762777554243780608", "location": "Medell\u00edn, Colombia", "verified": false, "name": "\ud83e\uddda\u200d\u2640\ufe0f", "username": "n_nn088", "public_metrics": {"followers_count": 3602, "following_count": 428, "tweet_count": 101179, "listed_count": 6}}, {"id": "1257545450", "location": "lauren and paolla stan ", "verified": false, "name": "carlinha", "username": "laursproud", "public_metrics": {"followers_count": 4317, "following_count": 3762, "tweet_count": 61896, "listed_count": 28}}, {"id": "1177549799152857088", "location": "gfbpa", "verified": false, "name": "\u0618nanda", "username": "hfkmiIa", "public_metrics": {"followers_count": 1152, "following_count": 601, "tweet_count": 33394, "listed_count": 20}}, {"id": "1077849179194572800", "verified": false, "name": "Sofia Sanchez Mejia", "username": "SofiaSanchezMj", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 320, "tweet_count": 85646, "listed_count": 0}}, {"id": "779504978864013312", "location": "Mendoza, Argentina", "verified": false, "name": "sesy_argentina #soydel41%", "username": "Pirate_Sesy", "public_metrics": {"followers_count": 1464, "following_count": 1610, "tweet_count": 8875, "listed_count": 0}}, {"id": "217514140", "location": "Coquimbo\u2764\ufe0f", "verified": false, "name": "Diego\ud83e\udd5d\ud83e\udda6\ud83c\udf33", "username": "DiegoAriasAll", "public_metrics": {"followers_count": 1046, "following_count": 741, "tweet_count": 50692, "listed_count": 1}}, {"id": "821869276252532737", "verified": false, "name": "\ud835\udcbd\ud835\udc5c\ud835\udcc1\ud835\udcb6 \ud835\udcb9\ud835\udcbe\ud835\udcb6\ud835\udcb7\ud835\udcc1\ud835\udc5c (\ud835\udcbd\ud835\udc52\ud835\udcc1\ud835\udcc1\ud835\udc5c \ud835\udca6\ud835\udcbe\ud835\udcc9\ud835\udcc9\ud835\udcce)", "username": "soofidashi", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 263, "tweet_count": 1801, "listed_count": 0}}, {"id": "858494814261792772", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "Victor Hugo Ramirez", "username": "VictorHugoMitos", "public_metrics": {"followers_count": 10107, "following_count": 9559, "tweet_count": 4862, "listed_count": 1}}, {"id": "1172457403624898561", "verified": false, "name": "Ana", "username": "Ana33540637", "public_metrics": {"followers_count": 3932, "following_count": 5000, "tweet_count": 129552, "listed_count": 2}}, {"id": "984267642", "location": "Madrid", "verified": false, "name": "SagradoMysteryo", "username": "Carlos_Modenes", "public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 238, "tweet_count": 8208, "listed_count": 0}}, {"id": "725125268403265538", "verified": false, "name": "ARMANDO CORALLO", "username": "ArmandoCorallo", "public_metrics": {"followers_count": 3140, "following_count": 3976, "tweet_count": 285371, "listed_count": 13}}, {"id": "1099507819680800768", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "L.A.F\ud83d\uddfd\u2697", "username": "FavaloroLucasa", "public_metrics": {"followers_count": 2700, "following_count": 2985, "tweet_count": 49287, "listed_count": 7}}, {"id": "2941187849", "verified": false, "name": "Claudia Volpi", "username": "210Cv", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 578, "tweet_count": 47143, "listed_count": 0}}, {"id": "1104778142", "location": "radico en la capifede", "verified": false, "name": "kinotos al whisky \ud83c\udf66", "username": "Chicamtoltina", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 26, "tweet_count": 57794, "listed_count": 8}}, {"id": "1036408679090802688", "location": "Madrid", "verified": false, "name": "Torto", "username": "Tortoseando", "public_metrics": {"followers_count": 497, "following_count": 888, "tweet_count": 27436, "listed_count": 1}}, {"id": "145038029", "location": "Argentina", "verified": false, "name": "Walter Gonzalez\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "totywalt", "public_metrics": {"followers_count": 2697, "following_count": 4722, "tweet_count": 23689, "listed_count": 0}}, {"id": "365816571", "location": "Venezuela", "verified": false, "name": "\u00a1Elisana\u03dfFlores!", "username": "Elisflores15", "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 1159, "tweet_count": 13050, "listed_count": 2}}, {"id": "20699817", "location": "LATAM", "verified": false, "name": "breinguash", "username": "breinguash", "public_metrics": {"followers_count": 141516, "following_count": 37501, "tweet_count": 857793, "listed_count": 1580}}, {"id": "216230526", "location": "Palermo\n", "verified": false, "name": "Gisel Porto", "username": "giselporto", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 415, "tweet_count": 4610, "listed_count": 1}}, {"id": "301536651", "location": "Caracas", "verified": false, "name": "nomaschoros", "username": "nomaschoros", "public_metrics": {"followers_count": 699, "following_count": 492, "tweet_count": 101530, "listed_count": 12}}, {"id": "182007535", "verified": false, "name": "Adriana Arr\u00e1iz", "username": "AdrianaArraiz", "public_metrics": {"followers_count": 956, "following_count": 1039, "tweet_count": 177700, "listed_count": 13}}, {"id": "1135217103324274688", "verified": false, "name": "thomas jefferson", "username": "thomasj76083568", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 221, "tweet_count": 51195, "listed_count": 0}}, {"id": "91337201", "location": " Pa\u00efsos Catalans ", "verified": false, "name": "Aleix Reny\u00e9", "username": "aleixrenye", "public_metrics": {"followers_count": 35397, "following_count": 2099, "tweet_count": 104864, "listed_count": 260}}, {"id": "304055930", "location": "Mexico", "verified": false, "name": "Oscar Guti\u00e9rrez", "username": "ogutierrez72", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 681, "tweet_count": 35879, "listed_count": 0}}, {"id": "241279998", "location": "M\u00e9xico, D.F.", "verified": false, "name": "Luis Pazos", "username": "luispazos1", "public_metrics": {"followers_count": 78077, "following_count": 346, "tweet_count": 76766, "listed_count": 651}}, {"id": "3053427109", "verified": false, "name": "Marce", "username": "mrhp26", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 156, "tweet_count": 46498, "listed_count": 0}}, {"id": "884542337908703232", "verified": false, "name": "Curupira fazendo moonwalker", "username": "funnynho", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 203, "tweet_count": 2579, "listed_count": 0}}, {"id": "20166847", "location": "comercial@naosalvo.com.br", "verified": true, "name": "\ud83d\udd25\ud83d\udcbe Cid Cidoso", "username": "naosalvo", "public_metrics": {"followers_count": 1921933, "following_count": 1053, "tweet_count": 234311, "listed_count": 5627}}, {"id": "1193210876804915201", "verified": false, "name": "J.C.B.", "username": "juancar86592522", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 178, "tweet_count": 13322, "listed_count": 0}}, {"id": "54343137", "location": "Cafel\u00e2ndia, Brasil", "verified": false, "name": "M\u00e1rcio Gomes \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7#FalsoProfeta", "username": "mjnanet", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 503, "tweet_count": 47174, "listed_count": 15}}, {"id": "9612112", "location": "Cozinha Omel\u00e9tica - SP, Brasil", "verified": true, "name": "omelete", "username": "omelete", "public_metrics": {"followers_count": 1768352, "following_count": 304, "tweet_count": 89512, "listed_count": 4585}}, {"id": "4925308197", "location": "Ela/dela Ele/dele (L)BGTQIAP+ ", "verified": false, "name": "Snow", "username": "BronkenGlasses", "public_metrics": {"followers_count": 925, "following_count": 1987, "tweet_count": 94516, "listed_count": 13}}, {"id": "3124470515", "location": "Gualdo Tadino, Umbria", "verified": false, "name": "Gualdo News", "username": "gualdo_news", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 58, "tweet_count": 3872, "listed_count": 3}}, {"id": "1191423145586114570", "verified": false, "name": "Maria de los \u00c1ngeles", "username": "Mariade90450623", "public_metrics": {"followers_count": 630, "following_count": 723, "tweet_count": 27241, "listed_count": 0}}, {"id": "225269639", "location": "Lima, Per\u00fa", "verified": false, "name": "Carlos C.F.", "username": "carlospeak", "public_metrics": {"followers_count": 2152, "following_count": 2818, "tweet_count": 154170, "listed_count": 4}}, {"id": "525822471", "location": "Trujillo - la Libertad.", "verified": false, "name": "H\u00c9CTOR BECERRIL R.", "username": "hectorbecerrilr", "public_metrics": {"followers_count": 135416, "following_count": 2256, "tweet_count": 15801, "listed_count": 185}}, {"id": "916703310400409600", "verified": false, "name": "Ruth", "username": "Ruth23sj", "public_metrics": {"followers_count": 607, "following_count": 314, "tweet_count": 151652, "listed_count": 0}}, {"id": "848359342252449795", "location": "somewhere south of MDQ", "verified": false, "name": "kingkong", "username": "KingkongRa", "public_metrics": {"followers_count": 9017, "following_count": 9885, "tweet_count": 37280, "listed_count": 0}}, {"id": "879229100", "verified": false, "name": "Gina\u1d2e\u2077 \ud83d\udc1d\ud83d\udc9c (The Love That Split The World)", "username": "BatistaGii", "public_metrics": {"followers_count": 2241, "following_count": 4783, "tweet_count": 817241, "listed_count": 58}}, {"id": "14579710", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Marlos \u00c1pyus", "username": "apyus", "public_metrics": {"followers_count": 59588, "following_count": 5636, "tweet_count": 234495, "listed_count": 422}}, {"id": "2521767852", "location": "ARGENTINA", "verified": false, "name": "Rodrigo Emanuel \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "RodrigoEED", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 184, "tweet_count": 9895, "listed_count": 1}}, {"id": "3303387869", "verified": false, "name": "Sergio Burgos", "username": "sfburgos", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 643, "tweet_count": 14126, "listed_count": 0}}, {"id": "862357300450918402", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "name": "Matias G. Iberra", "username": "MatiasGIberra", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 341, "tweet_count": 6427, "listed_count": 0}}, {"id": "125897804", "location": "villa mercedes..san luis", "verified": false, "name": "roque ernesto garro", "username": "roquealfa", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 647, "tweet_count": 3615, "listed_count": 0}}, {"id": "4246716983", "verified": false, "name": "Alfonsina Kober", "username": "alfon_kober", "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 1685, "tweet_count": 9999, "listed_count": 10}}, {"id": "2323028102", "verified": false, "name": "CHARITO", "username": "45latecnica", "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 540, "tweet_count": 26317, "listed_count": 0}}, {"id": "1159605780741537792", "location": "La Pampa, Argentina", "verified": false, "name": "Silvia Santillan", "username": "SilviaS72316882", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 521, "tweet_count": 846, "listed_count": 0}}, {"id": "1063119793132371973", "location": "Manaus,Amazonas,Brasil.", "verified": false, "name": "Cl\u00e1udio C\u00e9zar\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udd34\u26ab", "username": "claudiocezar18", "public_metrics": {"followers_count": 2419, "following_count": 2754, "tweet_count": 109170, "listed_count": 0}}, {"id": "58656547", "location": "PE:AQP", "verified": false, "name": "Fernando R. Valencia Retamozo", "username": "frvalenciar", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 524, "tweet_count": 7216, "listed_count": 0}}, {"id": "3247232920", "verified": false, "name": "Renato Uribe", "username": "plantadeorilla", "public_metrics": {"followers_count": 3821, "following_count": 152, "tweet_count": 16569, "listed_count": 5}}, {"id": "2916948582", "location": " ", "verified": false, "name": "Lu Polo", "username": "lupo2214", "public_metrics": {"followers_count": 7140, "following_count": 6886, "tweet_count": 207790, "listed_count": 94}}, {"id": "141465600", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "pato1512", "username": "PATO1512", "public_metrics": {"followers_count": 785, "following_count": 1215, "tweet_count": 194167, "listed_count": 4}}, {"id": "1144720003691925505", "verified": false, "name": "Carola", "username": "Carola33854146", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 131, "tweet_count": 22846, "listed_count": 0}}, {"id": "962363316889903104", "location": "En Mi Casa", "verified": false, "name": "Maria Ines", "username": "MariaIn77662119", "public_metrics": {"followers_count": 2679, "following_count": 3308, "tweet_count": 341917, "listed_count": 1}}, {"id": "54656514", "verified": false, "name": "Maria Teague \ud83d\udd90\ufe0f", "username": "Maria_Teague", "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 737, "tweet_count": 75033, "listed_count": 0}}, {"id": "1124824574862950400", "location": "Limeira, Brasil", "verified": false, "name": "Dona encrenca \ud83e\udd2a", "username": "gigihsantos_", "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 332, "tweet_count": 9704, "listed_count": 0}}, {"id": "732376155223789568", "verified": false, "name": "Jos\u00e9 Carlos", "username": "causasyazahares", "public_metrics": {"followers_count": 1138, "following_count": 74, "tweet_count": 165046, "listed_count": 6}}, {"id": "1209967848", "verified": false, "name": "IL FOGLIETTONE \ud83d\udcf0\ud83d\uddfa\ufe0f", "username": "ilfogliettone", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 374, "tweet_count": 93578, "listed_count": 18}}, {"id": "1148693745690456071", "location": "Tigre, Argentina", "verified": false, "name": "Silvinamainetti", "username": "silvinamainetti", "public_metrics": {"followers_count": 6394, "following_count": 6053, "tweet_count": 37104, "listed_count": 0}}, {"id": "259809508", "location": "Argentina", "verified": false, "name": "Agromeat", "username": "agromeat", "public_metrics": {"followers_count": 4357, "following_count": 414, "tweet_count": 129522, "listed_count": 70}}, {"id": "817986644", "verified": false, "name": "elsa bond", "username": "bondelsa", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 493, "tweet_count": 21951, "listed_count": 1}}, {"id": "604678270", "verified": false, "name": "Zumbambica", "username": "DeSuith", "public_metrics": {"followers_count": 657, "following_count": 486, "tweet_count": 24908, "listed_count": 4}}, {"id": "332860643", "location": "Sevilla", "verified": false, "name": "Agust\u00edn Dom\u00ednguez", "username": "rochebetis", "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 1077, "tweet_count": 93362, "listed_count": 3}}, {"id": "1080586111938891778", "location": "Montevideo, Uruguay", "verified": false, "name": "Uruguaya A Muerte", "username": "MuerteUruguaya", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 462, "tweet_count": 34890, "listed_count": 0}}, {"id": "366841127", "location": "Argentina", "verified": false, "name": "Remando Siempre \ud83d\ude3a\ud83d\udcaa\ud83e\udd85", "username": "paohermida", "public_metrics": {"followers_count": 9993, "following_count": 8365, "tweet_count": 322562, "listed_count": 0}}, {"id": "821393500197556224", "location": "Boa Vista, Brazil", "verified": false, "name": "yon", "username": "yondaaiime", "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 278, "tweet_count": 16934, "listed_count": 0}}, {"id": "935634215953158145", "location": "Bayamon, Puerto Rico", "verified": false, "name": "Rodolfo Rodriguez", "username": "RodolfoBlasterR", "public_metrics": {"followers_count": 1162, "following_count": 1964, "tweet_count": 243589, "listed_count": 3}}, {"id": "1092427611740033024", "location": "En la  loma del tamarindo", "verified": false, "name": "Ni-K \ud83e\uded2", "username": "NikCPR", "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 272, "tweet_count": 15463, "listed_count": 2}}, {"id": "1188265362808328192", "location": "041", "verified": false, "name": "GDS", "username": "Gilroy4e20", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 34, "tweet_count": 370, "listed_count": 0}}, {"id": "1000130222338002944", "verified": false, "name": "Gra\u00e7a Porte", "username": "GraaPortela1", "public_metrics": {"followers_count": 935, "following_count": 1085, "tweet_count": 106147, "listed_count": 0}}, {"id": "1140082315567214593", "location": "La Rioja, Argentina", "verified": false, "name": "Guillermo Gonz\u00e1lez", "username": "Guiller43867116", "public_metrics": {"followers_count": 566, "following_count": 1159, "tweet_count": 22718, "listed_count": 0}}, {"id": "254639896", "verified": false, "name": "Maru Masi \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "MaruMasi", "public_metrics": {"followers_count": 1301, "following_count": 513, "tweet_count": 28103, "listed_count": 9}}, {"id": "954007181879373825", "location": "PROVINCIA DE BUENOS AIRES ", "verified": false, "name": "Nil \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udcaa\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udcaa\u2693\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c", "username": "NilScaserraNilS", "public_metrics": {"followers_count": 1176, "following_count": 1451, "tweet_count": 35674, "listed_count": 0}}, {"id": "761997788662169605", "location": "Renzi direbbe che Lavoro ", "verified": false, "name": "ILPiddinoRocco", "username": "ILpiddinoRocco", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 844, "tweet_count": 27885, "listed_count": 10}}, {"id": "52424550", "location": "Roma e Milano", "verified": true, "name": "Il Fatto Quotidiano", "username": "fattoquotidiano", "public_metrics": {"followers_count": 2195341, "following_count": 6527, "tweet_count": 232040, "listed_count": 8359}}, {"id": "210927900", "location": "Cd del Carmen, Campeche.", "verified": false, "name": "Lilith \ud83d\udc08\u200d\u2b1b", "username": "lilicastuera", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 783, "tweet_count": 27033, "listed_count": 0}}, {"id": "853265935", "location": "ARGENTINA", "verified": false, "name": "LaMonaLisa", "username": "lamonalisa7", "public_metrics": {"followers_count": 1280, "following_count": 2604, "tweet_count": 42386, "listed_count": 1}}, {"id": "1188963824252211205", "verified": false, "name": "Seth te pai", "username": "Liloo882454461", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 25, "tweet_count": 1904, "listed_count": 0}}, {"id": "1006619133067382785", "location": "SP/ DAY", "verified": false, "name": "geraldinha.", "username": "isthisday", "public_metrics": {"followers_count": 1587, "following_count": 866, "tweet_count": 66513, "listed_count": 7}}, {"id": "1049471939918618625", "location": "lovatodara ", "verified": false, "name": "Amanda \ud83d\udc4c\ud83c\udffb", "username": "proudcalil", "public_metrics": {"followers_count": 855, "following_count": 704, "tweet_count": 26079, "listed_count": 4}}, {"id": "915384142250041344", "location": "Recife, Brasil", "verified": false, "name": "andrea simone", "username": "andreassq1", "public_metrics": {"followers_count": 666, "following_count": 850, "tweet_count": 85971, "listed_count": 0}}, {"id": "139521663", "location": "Bah\u00eda Blanca, Argentina", "verified": false, "name": "maria aurelia leguiz", "username": "chochita55", "public_metrics": {"followers_count": 9198, "following_count": 9480, "tweet_count": 177722, "listed_count": 3}}, {"id": "829797432187813888", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "Ugo \ud83d\udd90", "username": "HugoTanco", "public_metrics": {"followers_count": 5600, "following_count": 2817, "tweet_count": 253290, "listed_count": 10}}, {"id": "169790917", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "Juan Carlos C\ud83d\ude38", "username": "Juancarloscal", "public_metrics": {"followers_count": 10942, "following_count": 11206, "tweet_count": 74626, "listed_count": 4}}, {"id": "1161822880239431680", "verified": false, "name": "Vira-Lata", "username": "MtLxcx", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 375, "tweet_count": 3765, "listed_count": 0}}, {"id": "173851898", "location": "Manaus - AM", "verified": false, "name": "Fitzcarraldo \u00c7ilva Alien Rob\u00f4 Miliciano", "username": "fitzca", "public_metrics": {"followers_count": 32610, "following_count": 35632, "tweet_count": 559965, "listed_count": 234}}, {"id": "1190815044474429441", "verified": false, "name": "patricia perez", "username": "patrici07535853", "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 0, "tweet_count": 38975, "listed_count": 1}}, {"id": "566581934", "verified": false, "name": "Mauricio Rojas", "username": "MauricioRojasmr", "public_metrics": {"followers_count": 55559, "following_count": 15, "tweet_count": 16620, "listed_count": 232}}, {"id": "324818479", "location": "Palermo", "verified": true, "name": "Gds.it", "username": "GDS_it", "public_metrics": {"followers_count": 35451, "following_count": 244, "tweet_count": 218741, "listed_count": 602}}, {"id": "1077200499705868290", "location": "Mandela County.", "verified": false, "name": "\ud835\ude7d\ud835\ude98\ud835\ude8b\ud835\ude98\ud835\ude8d\ud835\udea2 \ud835\ude8c\ud835\ude98\ud835\ude96\ud835\ude8e \ud835\ude8f\ud835\ude98\ud835\ude9b \ud835\ude96\ud835\ude8e.", "username": "KinnYuseong", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 34, "tweet_count": 4315, "listed_count": 0}}, {"id": "3298602051", "location": "santa city", "verified": false, "name": "Jenni", "username": "jesnnisfer", "public_metrics": {"followers_count": 1002, "following_count": 673, "tweet_count": 21821, "listed_count": 1}}, {"id": "112282231", "location": "Machala, Ecuador", "verified": false, "name": "Jesus Carvallo", "username": "jac_132", "public_metrics": {"followers_count": 907, "following_count": 2286, "tweet_count": 122422, "listed_count": 8}}, {"id": "2305962727", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "verified": false, "name": "Mike\u265a", "username": "Maayco_", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 254, "tweet_count": 31174, "listed_count": 2}}, {"id": "203650970", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "verified": false, "name": "Milagros", "username": "miloangeloni", "public_metrics": {"followers_count": 790, "following_count": 285, "tweet_count": 43587, "listed_count": 0}}, {"id": "1193529338966298631", "location": "L'H_Catalunya", "verified": false, "name": "Teresa Roig ll - Tossudament Octubrista", "username": "Nena_Mone_II", "public_metrics": {"followers_count": 2542, "following_count": 2839, "tweet_count": 23659, "listed_count": 1}}, {"id": "937690234191478784", "verified": false, "name": "Ana Teresa Recchia", "username": "AnaTeresaRecchi", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 72, "tweet_count": 1501, "listed_count": 0}}, {"id": "1020309817825677313", "verified": false, "name": "Osvaldo", "username": "Osvaldo81844404", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 29, "tweet_count": 95332, "listed_count": 0}}, {"id": "4036379481", "location": "San Carlos de Bariloche, Argen", "verified": false, "name": "El renegado \ud83d\udd90\ufe0f|Del 42%\ud83c\udde8\ud83c\uddfa", "username": "elrenegao13", "public_metrics": {"followers_count": 2808, "following_count": 3634, "tweet_count": 188854, "listed_count": 0}}, {"id": "1634020290", "location": "Salvador, Brasil", "verified": false, "name": "carlos", "username": "deminajj", "public_metrics": {"followers_count": 10250, "following_count": 8313, "tweet_count": 366567, "listed_count": 35}}, {"id": "175271479", "location": "only BTS \u2661 804 days left ", "verified": false, "name": "al\u00ea \ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83d\ude80", "username": "mylvejk", "public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 861, "tweet_count": 76544, "listed_count": 6}}, {"id": "1157876204164263942", "verified": false, "name": "pedro", "username": "pedroleoneI", "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 651, "tweet_count": 8580, "listed_count": 0}}, {"id": "1199266120752082944", "verified": false, "name": "VCh", "username": "GloriaChambi1", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 44, "tweet_count": 180, "listed_count": 0}}, {"id": "65444625", "location": "Bolivia", "verified": false, "name": "EL DEBER", "username": "grupoeldeber", "public_metrics": {"followers_count": 829728, "following_count": 120, "tweet_count": 314020, "listed_count": 1600}}, {"id": "953319785449869312", "verified": false, "name": "KingEcbert", "username": "chopinauer", "public_metrics": {"followers_count": 1523, "following_count": 1282, "tweet_count": 67316, "listed_count": 3}}, {"id": "139538213", "verified": false, "name": "Carlos Alberto L\u00f3pez-Mohar", "username": "CarlosA_LM", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 677, "tweet_count": 27957, "listed_count": 7}}, {"id": "1379856098", "verified": false, "name": "J. Jesus Esquivel", "username": "JJesusEsquivel", "public_metrics": {"followers_count": 71596, "following_count": 294, "tweet_count": 48587, "listed_count": 365}}, {"id": "154300616", "verified": false, "name": "MARIA", "username": "Maria22262", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 206, "tweet_count": 3326, "listed_count": 0}}, {"id": "1026467833331507200", "location": "errejota", "verified": false, "name": "Dani L\ud83e\udd8b", "username": "Daaaaanix", "public_metrics": {"followers_count": 2334, "following_count": 980, "tweet_count": 36525, "listed_count": 0}}, {"id": "4659715235", "verified": false, "name": "Valentina", "username": "leao_valentina", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 271, "tweet_count": 20320, "listed_count": 0}}, {"id": "205719893", "verified": false, "name": "Mar\u00eda Emma Zarranz", "username": "silencioypalabr", "public_metrics": {"followers_count": 906, "following_count": 371, "tweet_count": 167670, "listed_count": 1}}, {"id": "314428811", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "\u2618\ufe0f\ud83c\udf44Susy Frias \u2618\ufe0f\ud83c\udf44", "username": "susanafrias1", "public_metrics": {"followers_count": 4017, "following_count": 3910, "tweet_count": 229417, "listed_count": 27}}, {"id": "3370315654", "verified": false, "name": "Liliana M", "username": "_patitom", "public_metrics": {"followers_count": 7494, "following_count": 4416, "tweet_count": 634856, "listed_count": 29}}, {"id": "946128257371529216", "verified": false, "name": "Lujandavid", "username": "Lujandavid3", "public_metrics": {"followers_count": 1771, "following_count": 565, "tweet_count": 38992, "listed_count": 3}}, {"id": "1151996202134769665", "verified": false, "name": "El se\u00f1or del oh, cielos!", "username": "LaJuanik", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 236, "tweet_count": 4666, "listed_count": 0}}, {"id": "176187917", "location": "M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Claudia de Icaza", "username": "ladeicaza", "public_metrics": {"followers_count": 48752, "following_count": 679, "tweet_count": 80664, "listed_count": 96}}, {"id": "913754870838120450", "verified": false, "name": "marga\ud83c\udf97\ufe0f", "username": "margaro63491654", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 309, "tweet_count": 8220, "listed_count": 1}}, {"id": "2982159502", "verified": false, "name": "javier argentina", "username": "javmartinezfer6", "public_metrics": {"followers_count": 1669, "following_count": 1871, "tweet_count": 66177, "listed_count": 1}}, {"id": "1115420084921618433", "verified": false, "name": "tricolordecora\u00e7ao", "username": "tricolordecor18", "public_metrics": {"followers_count": 3078, "following_count": 3989, "tweet_count": 125991, "listed_count": 0}}, {"id": "266629184", "location": "#LH44 #LM10", "verified": false, "name": "lois want your midnights", "username": "aboutgandw", "public_metrics": {"followers_count": 1112, "following_count": 686, "tweet_count": 175424, "listed_count": 15}}, {"id": "93467410", "location": "Veracruz de Ignacio de la Llav", "verified": true, "name": "Roc\u00edo Nahle", "username": "rocionahle", "public_metrics": {"followers_count": 569889, "following_count": 594, "tweet_count": 8107, "listed_count": 1173}}, {"id": "4277801986", "location": "Tacuaremb\u00f3, Uruguay", "verified": false, "name": "Fernando Garcia Barnetche", "username": "Fernand14776003", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 385, "tweet_count": 11596, "listed_count": 0}}, {"id": "870710642679754752", "verified": false, "name": "Madia elena del rio", "username": "madia_rio", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 357, "tweet_count": 96318, "listed_count": 0}}, {"id": "842354733599870976", "location": "\u2315    swy  \ud811\ude13", "verified": false, "name": "bel (inativa)", "username": "hwaclip", "public_metrics": {"followers_count": 2553, "following_count": 2207, "tweet_count": 25835, "listed_count": 9}}, {"id": "145732082", "location": "La Paz, Bolivia", "verified": false, "name": "F\u00e1tima L\u00f3pez", "username": "surlopez", "public_metrics": {"followers_count": 2468, "following_count": 1054, "tweet_count": 76247, "listed_count": 9}}, {"id": "23170145", "location": "Australia", "verified": false, "name": "Lorena Guzman", "username": "LorenaGuzman_", "public_metrics": {"followers_count": 6720, "following_count": 3090, "tweet_count": 57673, "listed_count": 48}}, {"id": "1206027061216849920", "verified": false, "name": "Paochan", "username": "Paochan81", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 76, "tweet_count": 2872, "listed_count": 1}}, {"id": "1125289723440893952", "verified": false, "name": "Ivan", "username": "MCIvanofc", "public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 747, "tweet_count": 7753, "listed_count": 0}}, {"id": "2883322618", "location": "Argentina", "verified": false, "name": "snowball", "username": "ARG_FREEDOM", "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 857, "tweet_count": 11050, "listed_count": 1}}, {"id": "16695530", "location": "myanmar", "verified": false, "name": "TAFKAjarrito", "username": "TAFKAjarrito", "public_metrics": {"followers_count": 6112, "following_count": 939, "tweet_count": 140199, "listed_count": 52}}, {"id": "1088661287415017472", "location": "mf: 38 alt:1,52", "verified": false, "name": "Lanaaaaa", "username": "toskinnylevel", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 48, "tweet_count": 1870, "listed_count": 0}}, {"id": "4093197328", "verified": false, "name": "Mariana Fern\u00e1ndez", "username": "Mariana57754585", "public_metrics": {"followers_count": 594, "following_count": 478, "tweet_count": 51810, "listed_count": 7}}, {"id": "235406256", "location": "Latinoam\u00e9rica", "verified": false, "name": "Eduardo Sanguinetti", "username": "soluterionte", "public_metrics": {"followers_count": 11474, "following_count": 10460, "tweet_count": 225581, "listed_count": 31}}, {"id": "183891326", "location": "Rosario", "verified": false, "name": "Silvia Caruso", "username": "silca25", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 335, "tweet_count": 22442, "listed_count": 0}}, {"id": "366961172", "location": "Timbuctu", "verified": false, "name": "Live & let die", "username": "benjas_rs", "public_metrics": {"followers_count": 934, "following_count": 5006, "tweet_count": 38435, "listed_count": 4}}, {"id": "169979854", "location": "Iquique, Chile", "verified": true, "name": "Hugo Guti\u00e9rrez G.", "username": "Hugo_Gutierrez_", "public_metrics": {"followers_count": 139447, "following_count": 6667, "tweet_count": 27669, "listed_count": 602}}, {"id": "3389765189", "location": "Vargas, Venezuela", "verified": false, "name": "Wladimir Garc\u00eda Zama", "username": "wladimir_zama", "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 548, "tweet_count": 17393, "listed_count": 0}}, {"id": "71372151", "location": "Vargas La Guaira Venezuela", "verified": false, "name": "Notivargas", "username": "Notivargas", "public_metrics": {"followers_count": 34777, "following_count": 5934, "tweet_count": 209153, "listed_count": 152}}, {"id": "2360015290", "location": "Caracas Venezuela", "verified": false, "name": "Samir Ibrahim", "username": "Ibrahim2Samir", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 175, "tweet_count": 569, "listed_count": 0}}, {"id": "3891737417", "verified": false, "name": "juan ember murillo", "username": "JuanEmber", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 2626, "tweet_count": 3378, "listed_count": 0}}, {"id": "138783158", "location": "Capital - Mendoza, Mendoza", "verified": false, "name": "Silvio Iacovino", "username": "iaco_ar", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 98, "tweet_count": 32264, "listed_count": 14}}, {"id": "757395732336893952", "verified": false, "name": "julia \u263a\ufe0e\ufe0e", "username": "judupas1", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 247, "tweet_count": 9220, "listed_count": 0}}, {"id": "2915853365", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "1Anjo_suicida", "username": "1Anjo_suicida", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 90, "tweet_count": 1074, "listed_count": 0}}, {"id": "622383681", "location": "Argentina", "verified": false, "name": "L\u00eda \u2661", "username": "liaunsworth", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 1312, "tweet_count": 3624, "listed_count": 2}}, {"id": "963554015354212353", "location": "Rosario, Argentina", "verified": false, "name": "OLI GARCA", "username": "OLIGARCA3", "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 632, "tweet_count": 14265, "listed_count": 0}}, {"id": "2751216323", "verified": false, "name": "sito", "username": "prusal19", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 172, "tweet_count": 2642, "listed_count": 1}}, {"id": "3381701969", "location": "Palermo, Sicily", "verified": false, "name": "ilSicilia.it", "username": "ilSicilia", "public_metrics": {"followers_count": 3008, "following_count": 536, "tweet_count": 57556, "listed_count": 27}}, {"id": "1020763814", "location": "mar del plata", "verified": false, "name": "enrique mercolli", "username": "enriquemercolli", "public_metrics": {"followers_count": 840, "following_count": 1215, "tweet_count": 280714, "listed_count": 1}}, {"id": "1663302181", "location": "Rosario.Argentina", "verified": false, "name": "Marisa Niemiz", "username": "MarisaNiemiz", "public_metrics": {"followers_count": 1633, "following_count": 491, "tweet_count": 326061, "listed_count": 15}}, {"id": "68656344", "location": "Andorra la Vella, Andorra", "verified": false, "name": "Trozo de pan \ud83d\udd3b\ud83c\uddea\ud83c\udde6", "username": "despenao", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 616, "tweet_count": 31767, "listed_count": 10}}, {"id": "999959538", "verified": false, "name": "Zorrita Astuta", "username": "zorritastuta", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 269, "tweet_count": 24730, "listed_count": 0}}, {"id": "978560748837392389", "verified": false, "name": "Gladysitatibar1", "username": "Gladysitatibar2", "public_metrics": {"followers_count": 6297, "following_count": 6906, "tweet_count": 566940, "listed_count": 5}}, {"id": "4821490877", "verified": false, "name": "Liliana Mazzone", "username": "limazzone", "public_metrics": {"followers_count": 1525, "following_count": 2930, "tweet_count": 106648, "listed_count": 16}}, {"id": "264325355", "location": "Buenos Aires, Argentina ", "verified": false, "name": "Patricia dlc", "username": "Patrydlc", "public_metrics": {"followers_count": 1047, "following_count": 722, "tweet_count": 62801, "listed_count": 19}}, {"id": "956467586", "location": "Salta, Argentina", "verified": false, "name": "Del Valle F", "username": "DelValleF2020", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 631, "tweet_count": 243915, "listed_count": 13}}, {"id": "742449673965817856", "verified": false, "name": "Aurelia Lalande", "username": "Tickie18", "public_metrics": {"followers_count": 4857, "following_count": 4982, "tweet_count": 392485, "listed_count": 2}}, {"id": "2148688174", "verified": false, "name": "{Nuria}", "username": "nuriaseijas5", "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 4025, "tweet_count": 132530, "listed_count": 3}}, {"id": "128545630", "location": "Santiago, Chile", "verified": false, "name": "Felipe Hern\u00e1ndez", "username": "Fix_Felipe", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 207, "tweet_count": 10570, "listed_count": 2}}, {"id": "4858066042", "verified": false, "name": "Mario CH", "username": "Mario281201", "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 177, "tweet_count": 179616, "listed_count": 8}}, {"id": "3115102576", "location": "Peru", "verified": false, "name": "daniella.", "username": "gracias_perono", "public_metrics": {"followers_count": 5520, "following_count": 980, "tweet_count": 41558, "listed_count": 13}}, {"id": "184440898", "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "verified": false, "name": "Z\u00e9 Guilherme \ud83d\udd2c\ud83e\uddea", "username": "ZeGuilhermeF", "public_metrics": {"followers_count": 720, "following_count": 630, "tweet_count": 172511, "listed_count": 22}}, {"id": "1452203845", "location": "?", "verified": false, "name": "mary liv", "username": "angeIabar", "public_metrics": {"followers_count": 1439, "following_count": 1940, "tweet_count": 99858, "listed_count": 21}}, {"id": "910492156179214336", "location": "La S\u00e9nia, Catalunya", "verified": false, "name": "Josep Puighermanal", "username": "jpuigoll", "public_metrics": {"followers_count": 1077, "following_count": 1753, "tweet_count": 31330, "listed_count": 8}}, {"id": "926232219802357760", "location": "Barcelona, Rep\u00fablica Independe", "verified": false, "name": "DANIEL CARDONA, L'IRLAND\u00c8S \ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc65\udb40\udc6e\udb40\udc67\udb40\udc7f", "username": "Almogaver688", "public_metrics": {"followers_count": 4602, "following_count": 1313, "tweet_count": 72048, "listed_count": 4}}, {"id": "1187686740292710400", "verified": false, "name": "\ud83d\udc97\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udc31SILVIA EDIHT\ud83d\udc31\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udc97", "username": "EDIHT85089730", "public_metrics": {"followers_count": 1839, "following_count": 2051, "tweet_count": 22476, "listed_count": 0}}, {"id": "1114272793577840640", "location": "Mendoza, Argentina", "verified": false, "name": "Josh", "username": "Josh17785749", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 65, "tweet_count": 1722, "listed_count": 0}}, {"id": "4046659701", "verified": false, "name": "La Morocha", "username": "lamorocha0508", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 306, "tweet_count": 63390, "listed_count": 0}}, {"id": "2542473530", "verified": false, "name": "Don Nadie", "username": "EstilachoH", "public_metrics": {"followers_count": 1650, "following_count": 1488, "tweet_count": 182663, "listed_count": 4}}, {"id": "810757406619799553", "verified": false, "name": "Mr. Hunk ||", "username": "Inmortal__Death", "public_metrics": {"followers_count": 1472, "following_count": 998, "tweet_count": 59113, "listed_count": 22}}, {"id": "2397138478", "verified": false, "name": "silvia lopez", "username": "35Silvialopez", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 382, "tweet_count": 8493, "listed_count": 1}}, {"id": "852218430895923202", "verified": false, "name": "Ram\u00f3n Ernesto P\u00e9rez Tejada", "username": "PerezTejadaRD", "public_metrics": {"followers_count": 1871, "following_count": 966, "tweet_count": 4643, "listed_count": 0}}, {"id": "3340083268", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "verified": false, "name": "el gato sonriente", "username": "antes_pamela", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 911, "tweet_count": 8201, "listed_count": 2}}, {"id": "1900882214", "location": "Porto Alegre", "verified": false, "name": "Carla Mancio", "username": "MancioCarla", "public_metrics": {"followers_count": 2893, "following_count": 2557, "tweet_count": 31618, "listed_count": 2}}, {"id": "248890506", "location": "S\u00e3o Paulo, SP", "verified": true, "name": "Brasil 247", "username": "brasil247", "public_metrics": {"followers_count": 597218, "following_count": 658, "tweet_count": 274803, "listed_count": 1940}}, {"id": "926234088410898434", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "name": "@Norma Food", "username": "NormaJaimes11", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 703, "tweet_count": 13348, "listed_count": 0}}, {"id": "721867242242228224", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "name": "Santi \u303d\ufe0f", "username": "SantiCis3010", "public_metrics": {"followers_count": 10386, "following_count": 5143, "tweet_count": 25016, "listed_count": 8}}, {"id": "150503736", "location": "Stgo. Chile", "verified": false, "name": "Luis Vera", "username": "lverai", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 521, "tweet_count": 1730, "listed_count": 0}}, {"id": "19729967", "verified": true, "name": "Carla Garc\u00eda B \ud83d\udc9a", "username": "esquinabaja", "public_metrics": {"followers_count": 452376, "following_count": 284, "tweet_count": 218523, "listed_count": 389}}, {"id": "1144378313269534721", "verified": false, "name": "Luis", "username": "luisberraz", "public_metrics": {"followers_count": 2571, "following_count": 3293, "tweet_count": 9589, "listed_count": 0}}, {"id": "446300953", "verified": false, "name": "Ninesgrec\ud83d\udd3b\ud83d\udc9c", "username": "Ninesgrec", "public_metrics": {"followers_count": 716, "following_count": 1237, "tweet_count": 35295, "listed_count": 12}}, {"id": "4851995213", "verified": false, "name": "Loli", "username": "fedramorsa", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 424, "tweet_count": 34266, "listed_count": 1}}, {"id": "1171599037583253506", "verified": false, "name": "TiagOwO", "username": "SinHacheTiago", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 290, "tweet_count": 6686, "listed_count": 1}}, {"id": "3012602445", "verified": false, "name": "maran", "username": "manalvgah", "public_metrics": {"followers_count": 950, "following_count": 721, "tweet_count": 243797, "listed_count": 30}}, {"id": "845570925634424833", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Conchi Arag\u00f3n", "username": "ConchiAragonP", "public_metrics": {"followers_count": 13772, "following_count": 11800, "tweet_count": 154715, "listed_count": 63}}, {"id": "2941622967", "verified": false, "name": "Maria Eugenia Salto", "username": "mariusalto", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 299, "tweet_count": 10120, "listed_count": 1}}, {"id": "337867195", "location": "Cap Fed - Bs As - Argentina", "verified": false, "name": "Mamiaro", "username": "pmamiaro", "public_metrics": {"followers_count": 1249, "following_count": 1134, "tweet_count": 226789, "listed_count": 36}}, {"id": "2584416093", "location": "en la concha de la lora ...", "verified": false, "name": "Soy Yo... ..San !!!", "username": "sandramarano2", "public_metrics": {"followers_count": 2631, "following_count": 2382, "tweet_count": 110540, "listed_count": 27}}, {"id": "715185320", "verified": false, "name": "Teresita Dussart", "username": "teresitadussart", "public_metrics": {"followers_count": 5222, "following_count": 856, "tweet_count": 18058, "listed_count": 75}}, {"id": "880182342", "verified": false, "name": "Eneri \ud83c\udf19", "username": "EneriClaveDeSol", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 633, "tweet_count": 50501, "listed_count": 13}}, {"id": "2672330741", "location": "Outer Space \ud83d\udc7d", "verified": false, "name": "\ud83c\udf83Pumpkris\ud83c\udf83 11 DAYS UNTIL HALLOWEEN", "username": "GalaCrix_", "public_metrics": {"followers_count": 1761, "following_count": 2047, "tweet_count": 152835, "listed_count": 26}}, {"id": "1039926429528596480", "verified": false, "name": ".Toni Agusti", "username": "ToniAgusti3", "public_metrics": {"followers_count": 1693, "following_count": 2361, "tweet_count": 55398, "listed_count": 0}}, {"id": "391699243", "location": "Santa Cruz, Argentina", "verified": false, "name": "Gustavo Garc\u00eda \ud83d\udc31", "username": "GustavoG1980", "public_metrics": {"followers_count": 4150, "following_count": 4715, "tweet_count": 128397, "listed_count": 7}}, {"id": "3235305197", "verified": false, "name": "noranoemisalgado", "username": "noranoemisalgad", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 713, "tweet_count": 12106, "listed_count": 0}}, {"id": "1282071505", "location": " Argentina", "verified": false, "name": "Gaby", "username": "Gabyargentina3", "public_metrics": {"followers_count": 1541, "following_count": 1627, "tweet_count": 52834, "listed_count": 2}}, {"id": "332775963", "location": "Argentina", "verified": false, "name": "Jose Carlos Ilkow", "username": "CarlosIlkow", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 369, "tweet_count": 4109, "listed_count": 0}}, {"id": "2865725512", "verified": false, "name": "Maria Gullo", "username": "maryg0721", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 54, "tweet_count": 117, "listed_count": 0}}, {"id": "1043393222", "location": "RESISTENCIA CHACO ARGENTINA", "verified": false, "name": "ISABEL ANA CESPEDES", "username": "chabelamarques", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 8, "tweet_count": 5293, "listed_count": 0}}, {"id": "3206208720", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "name": "Chechi - No al populismo!\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "checha94Vai", "public_metrics": {"followers_count": 2865, "following_count": 2317, "tweet_count": 44613, "listed_count": 12}}, {"id": "747959718493229056", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "taurus' groove", "username": "lucaslirafe", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 796, "tweet_count": 82710, "listed_count": 1}}, {"id": "4246794021", "verified": false, "name": "desativado", "username": "millenasus", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 2, "tweet_count": 71581, "listed_count": 0}}, {"id": "2499494629", "verified": false, "name": "Ogro", "username": "OgroRevoltado", "public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 615, "tweet_count": 49720, "listed_count": 9}}, {"id": "736923744", "location": "Granada, Spain", "verified": false, "name": "Rosario L\u00f3pez", "username": "CharoLpez2", "public_metrics": {"followers_count": 2561, "following_count": 3144, "tweet_count": 199728, "listed_count": 24}}, {"id": "33902002", "location": "Beag\u00e1", "verified": false, "name": "Rubens", "username": "hendless_", "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 382, "tweet_count": 29005, "listed_count": 3}}, {"id": "981189555507351552", "location": "Vassouras, Brasil", "verified": false, "name": "- \ud83e\udd8b", "username": "Pamella_rss", "public_metrics": {"followers_count": 682, "following_count": 483, "tweet_count": 38411, "listed_count": 0}}, {"id": "593259251", "location": "Barranquilla-Atlantico", "verified": false, "name": "christian vargas", "username": "mcd1089", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 162, "tweet_count": 4316, "listed_count": 0}}, {"id": "327971680", "location": "Colombia", "verified": false, "name": "Ing. Ramiro Jos\u00e9 Torres G\u00f3mez", "username": "ramirojosetorre", "public_metrics": {"followers_count": 1485, "following_count": 1102, "tweet_count": 190918, "listed_count": 36}}, {"id": "1204432230", "verified": false, "name": "Carol Mitchell", "username": "Marcaroveja2007", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 67, "tweet_count": 12170, "listed_count": 3}}, {"id": "516549134", "verified": false, "name": "Juan Cardozo - \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 y\ud83e\udd8d\ud83d\udcaf%", "username": "JuanLu1iz", "public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 623, "tweet_count": 53919, "listed_count": 1}}, {"id": "965264003017658368", "location": "Catalunya", "verified": false, "name": "Magn\u00f2lia", "username": "Magnlia72807730", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 808, "tweet_count": 37587, "listed_count": 0}}, {"id": "2330920322", "location": "Rio de Janeiro - Brasil", "verified": false, "name": "Simone Maibon \u2618 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u24c2\ud83d\udd30", "username": "MaibonSimone", "public_metrics": {"followers_count": 2668, "following_count": 2478, "tweet_count": 240291, "listed_count": 10}}, {"id": "2905042450", "verified": false, "name": "\ud835\udd6d\ud835\udd8a\ud835\udd97\ud835\udd99\ud835\udd86", "username": "BertaAsrur", "public_metrics": {"followers_count": 9421, "following_count": 8543, "tweet_count": 367829, "listed_count": 0}}, {"id": "997511580807032833", "verified": false, "name": "Gato Negro", "username": "GatoNegroscuro", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 560, "tweet_count": 7477, "listed_count": 1}}, {"id": "561356979", "verified": false, "name": "myrna alfaro \ud83d\udd90", "username": "myrnaalfaro1", "public_metrics": {"followers_count": 4726, "following_count": 4545, "tweet_count": 314197, "listed_count": 18}}, {"id": "1043069459315998720", "location": "Inglaterra, Reino Unido", "verified": false, "name": "Consulado de Cuba en UK", "username": "ConsulcubaUK", "public_metrics": {"followers_count": 3345, "following_count": 4958, "tweet_count": 61509, "listed_count": 21}}, {"id": "213445729", "location": "argentina", "verified": false, "name": "Marcela", "username": "puropensamiento", "public_metrics": {"followers_count": 1117, "following_count": 2122, "tweet_count": 144584, "listed_count": 11}}, {"id": "246452052", "verified": false, "name": "Bego\u00f1a Heredia C.", "username": "begohc", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 343, "tweet_count": 6207, "listed_count": 2}}, {"id": "1183623630", "verified": false, "name": "Frederick", "username": "Fredericknapoli", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 469, "tweet_count": 87209, "listed_count": 23}}, {"id": "965053615", "location": "fox river", "verified": false, "name": "jackie tequila", "username": "marsexyback", "public_metrics": {"followers_count": 1562, "following_count": 1561, "tweet_count": 41456, "listed_count": 6}}, {"id": "1436514540", "location": "Santa Marta, Colombia", "verified": false, "name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Norberto Rivero\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "username": "norbertoriverom", "public_metrics": {"followers_count": 692, "following_count": 3435, "tweet_count": 7670, "listed_count": 0}}, {"id": "215389564", "verified": false, "name": "marte", "username": "MartinaDoleatto", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 612, "tweet_count": 4739, "listed_count": 0}}, {"id": "1186653933869174785", "verified": false, "name": "POCHI LAURIA", "username": "LauriaPochi", "public_metrics": {"followers_count": 762, "following_count": 1328, "tweet_count": 87742, "listed_count": 1}}, {"id": "879149964189937664", "location": "nuke/inferno/overpass", "verified": false, "name": "ransomwave /// \ud83e\ude90\ud83e\uddc9 \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \uea00", "username": "ransomwave", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 1505, "tweet_count": 9492, "listed_count": 0}}, {"id": "206738604", "verified": false, "name": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaNore\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "username": "norely_ta", "public_metrics": {"followers_count": 1509, "following_count": 3012, "tweet_count": 446809, "listed_count": 27}}, {"id": "100045531", "verified": false, "name": "MAURICIO ECHEVERRI", "username": "chaimweiz", "public_metrics": {"followers_count": 1300, "following_count": 1548, "tweet_count": 83094, "listed_count": 4}}, {"id": "3432853587", "verified": false, "name": "maria rosa #SiSePuede\ud83d\udcaa", "username": "maryrifz", "public_metrics": {"followers_count": 988, "following_count": 224, "tweet_count": 360757, "listed_count": 14}}, {"id": "767734483932028929", "location": "bs.as", "verified": false, "name": "Gladys Otero", "username": "GladysOtero14", "public_metrics": {"followers_count": 1289, "following_count": 1465, "tweet_count": 168704, "listed_count": 5}}, {"id": "148372685", "location": "\u2102\ud835\udd66\ud835\udd55\ud835\udd5a\ud835\udd5e\ud835\udd66\ud835\udd5f\ud835\udd55\ud835\udd5a\ud835\udd64\ud835\udd65\ud835\udd52\u0303\ud835\udd60", "verified": false, "name": "I'm Jota! - O CUDIMUNDIST\u00c3O \u00c9 AQUI...", "username": "jotaefe2805", "public_metrics": {"followers_count": 15974, "following_count": 11222, "tweet_count": 247715, "listed_count": 12}}, {"id": "597798819", "verified": false, "name": "chonlago", "username": "chonlago", "public_metrics": {"followers_count": 607, "following_count": 649, "tweet_count": 92352, "listed_count": 6}}, {"id": "3157305131", "verified": false, "name": "Ray Cisneros", "username": "flacomercury", "public_metrics": {"followers_count": 1004, "following_count": 399, "tweet_count": 51446, "listed_count": 4}}, {"id": "97840455", "verified": false, "name": "Karla Calle", "username": "KarlaCalle", "public_metrics": {"followers_count": 48562, "following_count": 1197, "tweet_count": 129823, "listed_count": 90}}, {"id": "355122344", "location": "Milano, Lombardia", "verified": false, "name": "Eudemonia", "username": "REstaCorporate", "public_metrics": {"followers_count": 574, "following_count": 1910, "tweet_count": 80798, "listed_count": 49}}, {"id": "778336629207535616", "verified": false, "name": "Kriss", "username": "Bogazkoi43", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 152, "tweet_count": 22386, "listed_count": 1}}, {"id": "703423101464289281", "location": "M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Lidiando chairos", "username": "LorenzoOkie", "public_metrics": {"followers_count": 3787, "following_count": 3359, "tweet_count": 174890, "listed_count": 40}}, {"id": "2380574449", "location": "Kongourbano", "verified": false, "name": "Manicomio22 \ud83c\udf7b\ud83d\udcaa", "username": "blerka08", "public_metrics": {"followers_count": 1715, "following_count": 665, "tweet_count": 287888, "listed_count": 0}}, {"id": "751928901337772032", "location": "Araruama, Brasil", "verified": false, "name": "Arnaldonepu \u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "arnaldonepu", "public_metrics": {"followers_count": 4346, "following_count": 3489, "tweet_count": 365190, "listed_count": 32}}, {"id": "1623346789", "location": "\ud83d\udcd6", "verified": false, "name": "j\u00e9ssica 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "username": "stirlingstairs", "public_metrics": {"followers_count": 12321, "following_count": 5825, "tweet_count": 220260, "listed_count": 26}}, {"id": "56162776", "location": "Lima, Per\u00fa", "verified": false, "name": "Javier Ar\u00e9valo", "username": "ArevaloEscritor", "public_metrics": {"followers_count": 827, "following_count": 243, "tweet_count": 2393, "listed_count": 9}}, {"id": "361602367", "location": "PERNAMBUCO", "verified": false, "name": "Sociedade Justa", "username": "SociedadeJusta", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 72, "tweet_count": 75602, "listed_count": 5}}, {"id": "1087340989252100097", "verified": false, "name": "HARRY LOCKDOWN", "username": "auwust_d", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 98, "tweet_count": 28369, "listed_count": 3}}, {"id": "813855746081357824", "location": "Ciudad Autonoma de Buenos Aire", "verified": false, "name": "silvia", "username": "darsecuenta1", "public_metrics": {"followers_count": 1222, "following_count": 135, "tweet_count": 21917, "listed_count": 1}}, {"id": "380062269", "location": "ela/dela", "verified": false, "name": "ana carol", "username": "ana_inthemood", "public_metrics": {"followers_count": 817, "following_count": 978, "tweet_count": 65241, "listed_count": 6}}, {"id": "4352006123", "location": "Syldavia", "verified": false, "name": "Bom, lleism bom", "username": "CluselAndres", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 240, "tweet_count": 6671, "listed_count": 0}}, {"id": "1065632900157239296", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "verified": false, "name": "Claudia \ud83d\udd3b", "username": "ClaudiaMK1122", "public_metrics": {"followers_count": 10641, "following_count": 10750, "tweet_count": 20760, "listed_count": 0}}, {"id": "830847114976571392", "verified": false, "name": "Storyline Bot", "username": "StorylineBot", "public_metrics": {"followers_count": 1440, "following_count": 1, "tweet_count": 148881, "listed_count": 4}}, {"id": "719223478516375554", "location": "Comodoro Rivadavia, Argentina", "verified": false, "name": "Jorge S\u00e1nchez", "username": "Expectativas01", "public_metrics": {"followers_count": 750, "following_count": 1844, "tweet_count": 87151, "listed_count": 8}}, {"id": "2377147800", "location": "Cuba", "verified": false, "name": "CiberCuba - Noticias de Cuba \ud83c\udde8\ud83c\uddfa", "username": "CiberCuba", "public_metrics": {"followers_count": 114468, "following_count": 151, "tweet_count": 169880, "listed_count": 284}}, {"id": "946506380319625216", "location": "santa teresa f.f.c.v\ud83d\udea9", "verified": false, "name": "vn silva", "username": "criada_sul", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 149, "tweet_count": 24331, "listed_count": 0}}, {"id": "1192578491482591232", "location": "Goi\u00e1s, Brasil", "verified": false, "name": "Edvin Ryding brasileiro - O cria", "username": "vinimarquim", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 182, "tweet_count": 4502, "listed_count": 0}}, {"id": "921582788737937410", "verified": false, "name": "Ivan Mataluna", "username": "ivanmataluna73", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 42, "tweet_count": 4423, "listed_count": 0}}, {"id": "454230077", "location": "madrid", "verified": false, "name": "veronicae", "username": "veronicae9", "public_metrics": {"followers_count": 1532, "following_count": 3544, "tweet_count": 127566, "listed_count": 1}}, {"id": "1109079802412191746", "verified": false, "name": "Enrique", "username": "Quique492", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 351, "tweet_count": 5937, "listed_count": 0}}, {"id": "278295874", "location": "Tigre, Buenos Aires", "verified": false, "name": "Fernando", "username": "airbeech", "public_metrics": {"followers_count": 812, "following_count": 1775, "tweet_count": 34742, "listed_count": 5}}, {"id": "2570815303", "verified": false, "name": "jorge", "username": "jorge38564998", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 102, "tweet_count": 23035, "listed_count": 1}}, {"id": "2855804516", "verified": false, "name": "ascetic", "username": "asceticpath", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 1216, "tweet_count": 21102, "listed_count": 2}}, {"id": "2340804030", "location": "argentina", "verified": false, "name": "CRISTINA RIVADENEIRA", "username": "MANDYPULGUITA", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 53, "tweet_count": 1026, "listed_count": 0}}, {"id": "161057114", "verified": false, "name": "Silvia", "username": "sil_lazz", "public_metrics": {"followers_count": 1341, "following_count": 1958, "tweet_count": 49970, "listed_count": 5}}, {"id": "951031271748227078", "verified": false, "name": "Charo", "username": "Charo57088384", "public_metrics": {"followers_count": 855, "following_count": 1239, "tweet_count": 52649, "listed_count": 1}}, {"id": "1207140825051869184", "location": "Sh!he!they", "verified": false, "name": "Wanna die", "username": "Wannabeedeath", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 170, "tweet_count": 6075, "listed_count": 2}}, {"id": "887791094", "location": "C\u00f3rdoba", "verified": false, "name": "\ud835\udd6f\ud835\udd86\ud835\udd9b\ud835\udd8e\ud835\udd89 \ud835\udd6d\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd99\ud835\udd94", "username": "britodavids", "public_metrics": {"followers_count": 5028, "following_count": 468, "tweet_count": 15596, "listed_count": 5}}, {"id": "1197945873537392643", "verified": false, "name": "Katty Rojas Tafilo", "username": "KattyRo12829674", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 431, "tweet_count": 3032, "listed_count": 0}}, {"id": "118784585", "location": "Santiago, Chile", "verified": true, "name": "Carabineros de Chile", "username": "Carabdechile", "public_metrics": {"followers_count": 1837420, "following_count": 201, "tweet_count": 147245, "listed_count": 2937}}, {"id": "1928857814", "verified": false, "name": "Fernanda Coronado", "username": "Fer_coronadoo", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 154, "tweet_count": 17776, "listed_count": 0}}, {"id": "51260334", "location": "argentina-mendoza", "verified": false, "name": "huarpecita", "username": "huarpecita", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 251, "tweet_count": 17407, "listed_count": 10}}, {"id": "1068656005091864576", "location": "Argenzuela", "verified": false, "name": "EFMAMJJASOND GONZALEZ", "username": "BotAlbo", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 219, "tweet_count": 1703, "listed_count": 0}}, {"id": "970801814395383808", "verified": false, "name": "@wilmarveraza", "username": "wilmarveraza1", "public_metrics": {"followers_count": 3442, "following_count": 5000, "tweet_count": 395767, "listed_count": 4}}, {"id": "220179116", "location": "Medell\u00edn, Colombia", "verified": false, "name": "MarOmerOH", "username": "maromero86", "public_metrics": {"followers_count": 20708, "following_count": 6035, "tweet_count": 63598, "listed_count": 22}}, {"id": "736613156110225409", "verified": false, "name": "Glachu #del41%", "username": "GSvampa", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 835, "tweet_count": 35918, "listed_count": 0}}, {"id": "876319292", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "Adriana\ud83c\udf43\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udf43", "username": "AdrianaVC62", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 602, "tweet_count": 13522, "listed_count": 0}}, {"id": "1010926218651295745", "location": "Quito, Ecuador", "verified": false, "name": "andrecito84", "username": "andrecito84", "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 1361, "tweet_count": 57826, "listed_count": 0}}, {"id": "956981570203774977", "verified": false, "name": "Mario Santos", "username": "MarioSantos_7", "public_metrics": {"followers_count": 2092, "following_count": 597, "tweet_count": 16709, "listed_count": 3}}, {"id": "1043194449592045569", "verified": false, "name": "Antonio", "username": "adrian201714", "public_metrics": {"followers_count": 1203, "following_count": 1076, "tweet_count": 30820, "listed_count": 1}}, {"id": "767694906156613632", "verified": false, "name": "Sir Gawain", "username": "Fa01659148", "public_metrics": {"followers_count": 1197, "following_count": 2046, "tweet_count": 69756, "listed_count": 0}}, {"id": "845316061994139648", "verified": false, "name": "Pistoler", "username": "vanbalas", "public_metrics": {"followers_count": 27949, "following_count": 1130, "tweet_count": 47253, "listed_count": 20}}, {"id": "1160965281252089857", "verified": false, "name": "DELIA MILANO. \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "DELIAMILANO2", "public_metrics": {"followers_count": 1731, "following_count": 2490, "tweet_count": 32930, "listed_count": 0}}, {"id": "90778245", "location": "Buenos Aires", "verified": false, "name": "Moni Sempertegui", "username": "MoniSempert", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 413, "tweet_count": 2748, "listed_count": 0}}, {"id": "1195299458", "location": "M\u00e9xico", "verified": false, "name": "valdemar sandoval", "username": "ArbolB", "public_metrics": {"followers_count": 5417, "following_count": 5707, "tweet_count": 108925, "listed_count": 29}}, {"id": "781849538931879940", "verified": false, "name": "Song Brand", "username": "songbrand", "public_metrics": {"followers_count": 711, "following_count": 259, "tweet_count": 234367, "listed_count": 14}}, {"id": "2257825603", "location": "Puerto Rico", "verified": false, "name": "Tu Noticia PR", "username": "TuNoticiaPR", "public_metrics": {"followers_count": 29903, "following_count": 317, "tweet_count": 73553, "listed_count": 93}}, {"id": "2221819108", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "TONY", "username": "Tony_BsAs", "public_metrics": {"followers_count": 723, "following_count": 1373, "tweet_count": 52203, "listed_count": 6}}, {"id": "2235188816", "location": "Pelotas, Brasil", "verified": false, "name": "El PRESI Diario", "username": "tivo_el", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 415, "tweet_count": 4976, "listed_count": 3}}, {"id": "1277352805", "location": "Entre R\u00edos, Argentina", "verified": false, "name": "FOCA \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "JLPZ44", "public_metrics": {"followers_count": 1624, "following_count": 2234, "tweet_count": 59931, "listed_count": 3}}, {"id": "2986757866", "verified": false, "name": "Alicia Martos", "username": "martos_alicia", "public_metrics": {"followers_count": 2467, "following_count": 2514, "tweet_count": 67503, "listed_count": 0}}, {"id": "85684040", "location": " Tucum\u00e1n Argentina", "verified": false, "name": "Carolina Garcia", "username": "Carol1934", "public_metrics": {"followers_count": 641, "following_count": 1453, "tweet_count": 31326, "listed_count": 2}}, {"id": "36277729", "location": "Ribeir\u00e3o Preto - SP", "verified": false, "name": "Fernando - Coelho No Cinema", "username": "fernando_cinema", "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 1002, "tweet_count": 30366, "listed_count": 6}}, {"id": "366382692", "location": "Ribeir\u00e3o Preto - SP", "verified": false, "name": "Coelho No Cinema", "username": "CoelhoNoCinema", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 0, "tweet_count": 3383, "listed_count": 3}}, {"id": "2590333982", "verified": false, "name": "David Ruiz", "username": "DavidElTuerto", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 20, "tweet_count": 8424, "listed_count": 0}}], "tweets": [{"text": "Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d - Infobae https://t.co/DyzTzk3OXS", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T14:50:47.000Z", "author_id": "748259155849416706", "edit_history_tweet_ids": ["1209124198360199169"], "id": "1209124198360199169", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.7151, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 136, "end": 142, "probability": 0.938, "type": "Other", "normalized_text": "Infobae"}], "urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/DyzTzk3OXS", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1545405221949607936/7ieZ3oTc?format=jpg&name=orig", "width": 1024, "height": 512}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1545405221949607936/7ieZ3oTc?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d", "description": "Al escritor peruano le parece \u201cimpresionante\u201d que los electores argentinos le permitieran volver al poder a \u201cesas personas que producen una pol\u00edtica absolutamente catastr\u00f3fica\u201d para el pa\u00eds", "unwound_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 306, "like_count": 3768, "quote_count": 48}}, {"text": "Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso cuando iban a desahuciarla de su casa. V\u00edctima del capitalismo por no poder pagar el precio abusivo del alquiler. https://t.co/Z7WQdtCKIt", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T12:59:55.000Z", "author_id": "3587524456", "edit_history_tweet_ids": ["1209096294574239745"], "id": "1209096294574239745", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9522, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/Z7WQdtCKIt", "expanded_url": "https://twitter.com/grancocolio/status/1209096294574239745/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Z7WQdtCKIt", "media_key": "3_1209096284440842241"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 12, "like_count": 226, "quote_count": 8}}, {"text": "Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" https://t.co/ehibWhNoUy https://t.co/oLzz1MWiMZ", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:51:33.000Z", "author_id": "33989170", "edit_history_tweet_ids": ["1208867696177082369"], "id": "1208867696177082369", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.7874, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9713, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/ehibWhNoUy", "expanded_url": "http://dlvr.it/RLmVzk", "display_url": "dlvr.it/RLmVzk"}, {"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/oLzz1MWiMZ", "expanded_url": "https://twitter.com/LANACION/status/1208867696177082369/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oLzz1MWiMZ", "media_key": "3_1208867694566445056"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 285, "like_count": 2155, "quote_count": 170}}, {"text": "bueno hoy es mi cumple y saben que significa eso? que este mismo dia en 1998 le estaban cortando la panza a mi madre para que saliera yo por ces\u00e1rea porque me estaba ahorcando con mi propio cord\u00f3n, en conclusi\u00f3n: me quise autoabortar", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T14:15:34.000Z", "author_id": "1590081062", "edit_history_tweet_ids": ["1209115334675980288"], "id": "1209115334675980288", "public_metrics": {"retweet_count": 501, "reply_count": 31, "like_count": 12906, "quote_count": 80}}, {"text": "Vargas Llosa, sobre el triunfo de Fern\u00e1ndez: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario\" https://t.co/VFMtxfNlLv https://t.co/9PpXQETnMS", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-12-23T17:05:38.000Z", "author_id": "100731315", "edit_history_tweet_ids": ["1209158131428839426"], "id": "1209158131428839426", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.7698, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.914, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/VFMtxfNlLv", "expanded_url": "https://es.rt.com/78k7", "display_url": "es.rt.com/78k7"}, {"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/9PpXQETnMS", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1209158131428839426/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9PpXQETnMS", "media_key": "3_1209158116115406853"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 94, "like_count": 107, "quote_count": 27}}, {"text": "se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-22T01:49:22.000Z", "author_id": "1059268927669391365", "edit_history_tweet_ids": ["1208565158253137921"], "id": "1208565158253137921", "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 214, "quote_count": 7}}, {"text": "o que vc j\u00e1 fez:\n\nESCOLA\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nexpulso de sala \u2705\naluno destaque \u274c\nse popularizou \u2705\ndiretoria \u2705\nchorou na sala \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro \u274c\nfoi pego colando \u2705\nlevou canha pra escola  \u2754 https://t.co/P0MEMrCOvy", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T19:19:47.000Z", "author_id": "721510833495371776", "edit_history_tweet_ids": ["1209191892518408196"], "id": "1209191892518408196", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/P0MEMrCOvy", "expanded_url": "https://twitter.com/leao_valentina/status/1209164405151322118", "display_url": "twitter.com/leao_valentina\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209164405151322118"}]}, {"text": "Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una vocaci\u00f3n suicida porque el causante de todos los males ya sabemos que fue el peronismo\nPALABRAS SABIAS\n https://t.co/6hy4Svxxkt", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T17:53:47.000Z", "author_id": "1281596280", "edit_history_tweet_ids": ["1208807863008796677"], "id": "1208807863008796677", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.9103, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 77, "end": 90, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/6hy4Svxxkt", "expanded_url": "https://www.clarin.com/politica/mario-vargas-llosa-argentinos-van-lamentar-enormemente-derrota-mauricio-macri-_0_42-G4vHQ.html", "display_url": "clarin.com/politica/mario\u2026", "status": 200, "title": "Mario Vargas Llosa: 'Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri'", "description": "Cr\u00edtico con el peronismo, el premio Nobel de Literatura habl\u00f3 de una vocaci\u00f3n 'suicida' en la Argentina.", "unwound_url": "https://www.clarin.com/politica/mario-vargas-llosa-argentinos-van-lamentar-enormemente-derrota-mauricio-macri-_0_42-G4vHQ.html"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 68, "like_count": 2315, "quote_count": 48}}, {"text": "Suzane Richthofen recebeu o indulto de Natal para comemorar com a fam\u00edlia.\n\nCom a fam\u00edlia de quem, se matou a dela???\n\nA festa ser\u00e1 em qual cemit\u00e9rio? \ud83d\udc7b\ud83c\udf85\ud83e\udd36\ud83c\udf32\ud83c\udf7e\ud83e\udd42", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T13:51:43.000Z", "author_id": "124828487", "edit_history_tweet_ids": ["1209109332396302342"], "id": "1209109332396302342", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.8163, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Richthofen"}, {"start": 39, "end": 43, "probability": 0.6494, "type": "Other", "normalized_text": "Natal"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 4, "like_count": 30, "quote_count": 1}}, {"text": "@Hugo_Gutierrez_ El peor que tuvimos es el BORRACHO SUICIDA Y COBARDE, que no pudo terminar su mandato porque el pueblo con ayuda de nuestras \"gloriosas FFAA\" lo destituy\u00f3 por violador de DDHH, nos ten\u00eda kgdos de HAMBRE, GIL.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T19:12:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Hugo_Gutierrez_", "id": "169979854"}], "annotations": [{"start": 153, "end": 156, "probability": 0.311, "type": "Organization", "normalized_text": "FFAA"}, {"start": 188, "end": 191, "probability": 0.4629, "type": "Other", "normalized_text": "DDHH"}, {"start": 221, "end": 223, "probability": 0.3348, "type": "Person", "normalized_text": "GIL"}]}, "in_reply_to_user_id": "169979854", "author_id": "1194635580216266752", "edit_history_tweet_ids": ["1209189998395895810"], "id": "1209189998395895810", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 4, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209181189925474305"}]}, {"text": "Lo que consigue la izquierda con el uso combinado de la violencia y la propaganda es incre\u00edble.\nTambi\u00e9n es incre\u00edble la inconsciencia suicida de la derecha. https://t.co/1IOipuuUhf", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T19:56:37.000Z", "author_id": "1189070442", "edit_history_tweet_ids": ["1209201160512507904"], "id": "1209201160512507904", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/1IOipuuUhf", "expanded_url": "https://twitter.com/NTN24/status/1209156199058415621", "display_url": "twitter.com/NTN24/status/1\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209156199058415621"}]}, {"text": "Habla de la \"vocaci\u00f3n suicida\" de los argentinos el escritor peruano que viene cometiendo seppuku virtual desde hace d\u00e9cadas en su vida personal, social y pol\u00edtica, al punto que dificulta valorar los libros que fueron lo \u00fanico rescatable que hizo en su vida. https://t.co/11E7eeKMua", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T18:19:26.000Z", "author_id": "2686869089", "edit_history_tweet_ids": ["1208814316360798209"], "id": "1208814316360798209", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 33, "like_count": 394, "quote_count": 5}, "entities": {"urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/11E7eeKMua", "expanded_url": "https://twitter.com/MarceloFigueras/status/1208814316360798209/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/11E7eeKMua", "media_key": "3_1208814310094524417"}]}}, {"text": "Ex fiscal Mario Gonzales D\u00edaz que recibi\u00f3 coima por U$25,000 (del delincuente suicida #AlanGarc\u00eda) archiv\u00f3 3 veces caso #ElFront\u00f3n contra Garc\u00eda.\nhttps://t.co/heaNh2OoSe", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T14:14:45.000Z", "author_id": "122541642", "edit_history_tweet_ids": ["1209115126906929153"], "id": "1209115126906929153", "entities": {"hashtags": [{"start": 86, "end": 97, "tag": "AlanGarc\u00eda"}, {"start": 120, "end": 130, "tag": "ElFront\u00f3n"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 28, "probability": 0.7698, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Gonzales D\u00edaz"}, {"start": 87, "end": 96, "probability": 0.8895, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarc\u00eda"}, {"start": 121, "end": 129, "probability": 0.4182, "type": "Person", "normalized_text": "ElFront\u00f3n"}, {"start": 138, "end": 143, "probability": 0.8174, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/heaNh2OoSe", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/12/23/alan-garcia-el-fronton-exfiscal-que-recibio-coima-archivo-3-veces-el-caso/", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}}, {"text": "La humanidad no en balde se sataniza cada dia m\u00e1s, confirmando el advenimiento de una nueva hora del poder de las tinieblas. Vivimos rodeados de s\u00edmbolo esot\u00e9ricos, cabal\u00edstico y sat\u00e1nicos, mientras van cayendo las Cruces por todas partes. https://t.co/yPLNsv5j3j", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T09:47:49.000Z", "author_id": "62128078", "edit_history_tweet_ids": ["1208685565899616256"], "id": "1208685565899616256", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/yPLNsv5j3j", "expanded_url": "https://twitter.com/lonlywalker/status/1208685565899616256/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/yPLNsv5j3j", "media_key": "7_1208679589070946304"}]}}, {"text": "Sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez, Mario Vargas Llosa opin\u00f3: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\". \u00bfQue tan de acuerdo est\u00e1s con Vargas Llosa? Vota, d\u00e9janos tus comentarios y Rt", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T04:32:47.000Z", "author_id": "2931174211", "edit_history_tweet_ids": ["1208968672481611778"], "id": "1208968672481611778", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 36, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 39, "end": 56, "probability": 0.8033, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 160, "end": 171, "probability": 0.7248, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 6, "like_count": 55, "quote_count": 1}}, {"text": "Claro, como Argentina era tan pr\u00f3spera con Macri. \u00a1Qu\u00e9 nivel! Pat\u00e9tico a m\u00e1s no poder. \ud83e\udd23\ud83e\udd23\n\nVargas Llosa, sobre el triunfo de Fern\u00e1ndez: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario\".\n\nhttps://t.co/KiY0Bdzb0A", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T18:26:41.000Z", "author_id": "164762733", "edit_history_tweet_ids": ["1209178527553216512"], "id": "1209178527553216512", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.9708, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 43, "end": 47, "probability": 0.9696, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 91, "end": 102, "probability": 0.7949, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 125, "end": 133, "probability": 0.9353, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/KiY0Bdzb0A", "expanded_url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/337687-vargas-llosa-triunfo-fernandez-argentinos-suicidas", "display_url": "actualidad.rt.com/actualidad/337\u2026", "status": 403, "unwound_url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/337687-vargas-llosa-triunfo-fernandez-argentinos-suicidas"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 0}}, {"text": "\"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria.\" \u2500Vargas Llosa", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:52:37.000Z", "author_id": "1472910872", "edit_history_tweet_ids": ["1208837768312508416"], "id": "1208837768312508416", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 86, "probability": 0.7049, "type": "Person", "normalized_text": "Llosa"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 172, "reply_count": 11, "like_count": 379, "quote_count": 1}}, {"text": "El m\u00e1s sobresaliente en los disc\u00edpulos de Capocci es Manuel R. Montes Arache (lentes), para lograr su nivel de comandante de hombres ranas dominicanos, debe pasar suicida prueba de conquistar furtivamente la Base Naval 27 de Febrero, Sans Souci, Sto. Dgo., RD. #AbogadoJoseRamos https://t.co/lDTWIhuli8", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T15:18:04.000Z", "author_id": "1187612022", "edit_history_tweet_ids": ["1209131060799426561"], "id": "1209131060799426561", "entities": {"hashtags": [{"start": 261, "end": 278, "tag": "AbogadoJoseRamos"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 48, "probability": 0.4435, "type": "Person", "normalized_text": "Capocci"}, {"start": 53, "end": 75, "probability": 0.5939, "type": "Other", "normalized_text": "Manuel R. Montes Arache"}, {"start": 208, "end": 217, "probability": 0.5182, "type": "Other", "normalized_text": "Base Naval"}, {"start": 234, "end": 243, "probability": 0.6165, "type": "Other", "normalized_text": "Sans Souci"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/lDTWIhuli8", "expanded_url": "https://twitter.com/abogadJoseRamos/status/1209131060799426561/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lDTWIhuli8", "media_key": "3_1209131055200047104"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}}, {"text": "\ud83d\udd34 #ATENCI\u00d3N El presidente de Chile, Sebasti\u00e1n Pi\u00f1era, promulg\u00f3 este #23Dic la ley que habilita a convocar un plebiscito el domingo 26 de abril para decidir cambiar la Constituci\u00f3n https://t.co/g3AoV9NxH3", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T16:57:57.000Z", "author_id": "133945128", "edit_history_tweet_ids": ["1209156199058415621"], "id": "1209156199058415621", "entities": {"hashtags": [{"start": 2, "end": 11, "tag": "ATENCI\u00d3N"}, {"start": 68, "end": 74, "tag": "23Dic"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.9618, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 36, "end": 51, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Sebasti\u00e1n Pi\u00f1era"}, {"start": 167, "end": 178, "probability": 0.4058, "type": "Other", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}], "urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/g3AoV9NxH3", "expanded_url": "http://bit.ly/2MnRPwF", "display_url": "bit.ly/2MnRPwF", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ntn24.com/america-latina/chile/pinera-promulga-ley-que-habilita-plebiscito-para-cambiar-constitucion-114148"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 3, "like_count": 20, "quote_count": 5}}, {"text": "Vargas Llosa, sobre los votos que recibi\u00f3 Alberto Fern\u00e1ndez: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\" https://t.co/0AMuLJsGyc https://t.co/jDBPBTMsgG", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T18:58:45.000Z", "author_id": "54578941", "edit_history_tweet_ids": ["1209186600795754497"], "id": "1209186600795754497", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.8167, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 42, "end": 58, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/0AMuLJsGyc", "expanded_url": "http://bit.ly/398sIaE", "display_url": "bit.ly/398sIaE"}, {"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/jDBPBTMsgG", "expanded_url": "https://twitter.com/iProfesional/status/1209186600795754497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jDBPBTMsgG", "media_key": "3_1209186598362980353"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"text": "@rocionahle No mames saca tu cabeza de tu recto pinche maroma suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T19:15:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "rocionahle", "id": "93467410"}]}, "in_reply_to_user_id": "93467410", "author_id": "190864222", "edit_history_tweet_ids": ["1209190810916442113"], "id": "1209190810916442113", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209181460659204096"}]}, {"text": "La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria.\n\nVargas Llosa.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T12:53:07.000Z", "geo": {"place_id": "010d7db066434a8a"}, "author_id": "303822401", "edit_history_tweet_ids": ["1209094582811668481"], "id": "1209094582811668481", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 69, "probability": 0.882, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 0}}, {"text": "@isaimarivent @abcespana Quien colabora con golpistas, tambi\u00e9n lo es.\nLa abogac\u00eda se convierte en arma suicida.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T17:48:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "isaimarivent", "id": "1135175412"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "abcespana", "id": "2596081200"}]}, "in_reply_to_user_id": "1135175412", "author_id": "54175833", "edit_history_tweet_ids": ["1209168993191370754"], "id": "1209168993191370754", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209147498016706560"}]}, {"text": "@AmerikaDoSul Ele \u00e9 meio doido........por isso gosto dele!!!", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T18:37:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AmerikaDoSul", "id": "826437920315826177"}]}, "in_reply_to_user_id": "826437920315826177", "author_id": "1133568945993203712", "edit_history_tweet_ids": ["1209181360969207808"], "id": "1209181360969207808", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208905305050009600"}]}, {"text": "se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T21:19:34.000Z", "author_id": "946971741691228160", "edit_history_tweet_ids": ["1207410098273947649"], "id": "1207410098273947649", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 347, "quote_count": 25}}, {"text": "Bajo blufeo de volver a sacar a los milicos con permiso para matar #Boric y todos los dem\u00e1s firmaron un Pacto suicida q garantiza la impunidad de Pi\u00f1era, como la de Pinochet, llamado #ConvencionConveniente para Derecha\nAh\u00ed saldr\u00e1 #Constituci\u00f3nCentroDerecha #BigDataDeLosQueSobran https://t.co/K5bzpJtefL", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T19:48:45.000Z", "author_id": "1500476029", "edit_history_tweet_ids": ["1209199183921635328"], "id": "1209199183921635328", "entities": {"hashtags": [{"start": 67, "end": 73, "tag": "Boric"}, {"start": 183, "end": 205, "tag": "ConvencionConveniente"}, {"start": 230, "end": 256, "tag": "Constituci\u00f3nCentroDerecha"}, {"start": 257, "end": 279, "tag": "BigDataDeLosQueSobran"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.9261, "type": "Person", "normalized_text": "Boric"}, {"start": 146, "end": 151, "probability": 0.9546, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}, {"start": 165, "end": 172, "probability": 0.9175, "type": "Person", "normalized_text": "Pinochet"}, {"start": 231, "end": 255, "probability": 0.7083, "type": "Other", "normalized_text": "Constituci\u00f3nCentroDerecha"}, {"start": 258, "end": 278, "probability": 0.4415, "type": "Other", "normalized_text": "BigDataDeLosQueSobran"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/K5bzpJtefL", "expanded_url": "https://twitter.com/Lubepina/status/1209098765279399937", "display_url": "twitter.com/Lubepina/statu\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209098765279399937"}]}, {"text": "@AdiarioCL @lilypeder Esto es muy grave, similar a los Estados Narcos, la D\u00aa obtiene acuerdos bajo la protecci\u00f3n de los fusiles del Ej\u00e9rcito. Que futuro puede tener Chile si hemos ca\u00eddo bajo el yugo del poder de quienes tienen la sarten por el mango, para hacer lo que solo les conviene?", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T13:09:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "AdiarioCL", "id": "1001941497569308672"}, {"start": 11, "end": 21, "username": "lilypeder", "id": "2270148992"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 68, "probability": 0.6045, "type": "Other", "normalized_text": "Estados Narcos"}, {"start": 74, "end": 75, "probability": 0.3743, "type": "Place", "normalized_text": "D\u00aa"}, {"start": 165, "end": 169, "probability": 0.9553, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "in_reply_to_user_id": "1001941497569308672", "author_id": "280150993", "edit_history_tweet_ids": ["1209098765279399937"], "id": "1209098765279399937", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208961670548217856"}]}, {"text": "@JorgeCassia @ElTurcoPrato @Juli_Strada Argentina est\u00e1 dolarizada porque el ciudadano argentino repudia al peso. Lo invitamos a sumarse a la noble y provechosa tarea de cultivar la tierra as\u00ed disfruta de las facilidades del sector agroindustrial. Ver\u00e1 que nada es tan f\u00e1cil como usted piensa.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T16:38:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "JorgeCassia", "id": "199936650"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "ElTurcoPrato", "id": "1912275428"}, {"start": 27, "end": 39, "username": "Juli_Strada", "id": "3187616987"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.9876, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "in_reply_to_user_id": "199936650", "author_id": "864172758112010240", "edit_history_tweet_ids": ["1209151341639196673"], "id": "1209151341639196673", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209121690913034240"}]}, {"text": "\"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los problemas actuales del pa\u00eds fueron causados por el peronismo\" (Mario Vargas Llosa)", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T17:30:53.000Z", "author_id": "1114590254", "edit_history_tweet_ids": ["1208802099137527810"], "id": "1208802099137527810", "entities": {"annotations": [{"start": 178, "end": 195, "probability": 0.9195, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 28, "like_count": 2564, "quote_count": 12}}, {"text": "Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d https://t.co/vdUZDJ1Hzd", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:45:09.000Z", "author_id": "69416519", "edit_history_tweet_ids": ["1208835886647062534"], "id": "1208835886647062534", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8186, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/vdUZDJ1Hzd", "expanded_url": "https://ibae.am/2MljmyN", "display_url": "ibae.am/2MljmyN"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 53, "like_count": 718, "quote_count": 20}}, {"text": "Como dice el Maestro Vargas Llosa: \u00a0\u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d. https://t.co/QuYTMjBKjt", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T12:02:56.000Z", "author_id": "74866542", "edit_history_tweet_ids": ["1209081953615568896"], "id": "1209081953615568896", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 32, "probability": 0.6745, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/QuYTMjBKjt", "expanded_url": "https://twitter.com/LaureanoTirado/status/1209081953615568896/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/QuYTMjBKjt", "media_key": "7_1209081718570921986"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 3, "like_count": 82, "quote_count": 1}}, {"text": "@jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T02:46:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "in_reply_to_user_id": "813496570129707008", "author_id": "821869276252532737", "edit_history_tweet_ids": ["1208217020849958913"], "id": "1208217020849958913", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 34, "like_count": 6459, "quote_count": 131}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208169952563335168"}]}, {"text": "\u00bfSab\u00edan ustedes que cada 40 SEGUNDOS se suicida una persona en el mundo y al menos unas 800 mil personas al a\u00f1o?  https://t.co/lYfpoinLhb", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T19:30:00.000Z", "author_id": "20699817", "edit_history_tweet_ids": ["1209194463764987904"], "id": "1209194463764987904", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/lYfpoinLhb", "expanded_url": "http://bit.ly/2LoYLt0", "display_url": "bit.ly/2LoYLt0"}]}}, {"text": "@BienveMoya @gabrielrufian El que saben i entenen \u00e9s que, sigui quina sigui la llengua familiar, a la Catalunya encara espanyola el 90 % de la poblaci\u00f3 ent\u00e9n el catal\u00e0. No fer-lo servir com a llengua comuna \u00e9s su\u00efcida, participar a la seva marginaci\u00f3. I d'aix\u00f2 en sabem un munt, a la Catalunya Nord.", "lang": "ca", "created_at": "2019-12-23T14:42:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "BienveMoya", "id": "471891921"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "gabrielrufian", "id": "2904896141"}]}, "in_reply_to_user_id": "471891921", "author_id": "91337201", "edit_history_tweet_ids": ["1209122018005803009"], "id": "1209122018005803009", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 2, "like_count": 71, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209101134981414913"}]}, {"text": "Vocaci\u00f3n suicida de los argentinos regresar al peronismo:\nTragedia, victoria de Fern\u00e1ndez.- Vargas Llosa - V\u00eda @reforma\n https://t.co/emcm0AlKdf", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:07:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 111, "end": 119, "username": "Reforma", "id": "27708897"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 88, "probability": 0.7573, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 92, "end": 103, "probability": 0.6865, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}], "urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/emcm0AlKdf", "expanded_url": "https://refor.ma/gE-cahSRz", "display_url": "refor.ma/gE-cahSRz"}]}, "author_id": "241279998", "edit_history_tweet_ids": ["1208826385092857856"], "id": "1208826385092857856", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 5, "like_count": 97, "quote_count": 0}}, {"text": "Meu deus que desespero https://t.co/tcd2trwjTw", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T16:32:10.000Z", "author_id": "20166847", "edit_history_tweet_ids": ["1209149711275495424"], "id": "1209149711275495424", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 7, "probability": 0.5217, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}], "urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/tcd2trwjTw", "expanded_url": "https://twitter.com/Metropoles/status/1209112938050707457", "display_url": "twitter.com/Metropoles/sta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 247, "reply_count": 143, "like_count": 3792, "quote_count": 51}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209112938050707457"}]}, {"text": "Todd Phillips indica que Arthur Fleck pode n\u00e3o ser o verdadeiro Coringa: \"ele n\u00e3o \u00e9 um narrador confi\u00e1vel\" https://t.co/1S5lEQt1jT https://t.co/mdx17nyst1", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T17:33:30.000Z", "author_id": "9612112", "edit_history_tweet_ids": ["1209165145391407106"], "id": "1209165145391407106", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Todd Phillips"}, {"start": 25, "end": 36, "probability": 0.939, "type": "Person", "normalized_text": "Arthur Fleck"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/1S5lEQt1jT", "expanded_url": "http://bit.ly/2Sr9Bmx", "display_url": "bit.ly/2Sr9Bmx"}, {"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/mdx17nyst1", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1209165145391407106/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mdx17nyst1", "media_key": "3_1209165139628511232"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 26, "like_count": 882, "quote_count": 86}}, {"text": "\u00bfY cu\u00e1nto nos cuesta a todos los peruanos mantener a tanto medio de comunicaci\u00f3n con sus mermeleros incluidos? @MelissaPeschier por favorcito haz el c\u00e1lculo y nos informas \u00bfya? https://t.co/dtEYTul3sh", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T07:43:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 111, "end": 127, "username": "MelissaPeschier", "id": "557992802"}], "urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/dtEYTul3sh", "expanded_url": "https://twitter.com/MelissaPeschier/status/1208458386347573251", "display_url": "twitter.com/MelissaPeschie\u2026"}]}, "author_id": "525822471", "edit_history_tweet_ids": ["1209016644082814976"], "id": "1209016644082814976", "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 858, "like_count": 855, "quote_count": 54}}, {"text": "Y...!!! si\n\nMario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d https://t.co/xCfW6pXQRj", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T15:31:42.000Z", "author_id": "848359342252449795", "edit_history_tweet_ids": ["1209134493677883392"], "id": "1209134493677883392", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 29, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 53, "end": 69, "probability": 0.9778, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/xCfW6pXQRj", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}}, {"text": "O pr\u00f3prio governador referiu-se ao caso como \u201csuposto suic\u00eddio\u201d. Mas a pol\u00edcia ventilou que o suicida seria fuzileiro naval e, portanto, conhecia o n\u00f3.\nhttps://t.co/tgM2Jxg02r", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-22T21:45:51.000Z", "in_reply_to_user_id": "14579710", "author_id": "14579710", "edit_history_tweet_ids": ["1208866262387953664"], "id": "1208866262387953664", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 2, "like_count": 730, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/tgM2Jxg02r", "expanded_url": "https://epoca.globo.com/assalto-sofrido-por-bolsonaro-em-1995-culminou-com-morte-misteriosa-de-um-bandido-de-sua-familia-22964254", "display_url": "epoca.globo.com/assalto-sofrid\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1572720129477341184/hxeETghf?format=jpg&name=orig", "width": 631, "height": 338}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1572720129477341184/hxeETghf?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "title": "Assalto sofrido por Bolsonaro em 1995 culminou com a morte misteriosa de um bandido e de sua fam\u00edlia", "description": "O fato aproximou o deputado do general linha-dura Nilton de Albuquerque Cerqueira, que comandou o DOI-Codi - \u00f3rg\u00e3o de repress\u00e3o pol\u00edtica da ditadura - no in\u00edcio da d\u00e9cada de 1970", "unwound_url": "https://oglobo.globo.com/epoca/assalto-sofrido-por-bolsonaro-em-1995-culminou-com-morte-misteriosa-de-um-bandido-de-sua-familia-22964254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208866258848014338"}]}, {"text": "Cuando Carla Garc\u00eda habla sobre algunos \"pobres diablos\" que tienen que seguir nombrando a su pap\u00e1 para poder vivir, se incluir\u00e1 a ella misma? Porque que yo sepa, la que acaba de sacar un libro y se est\u00e1 paseando por todas las librer\u00edas hablando de \u00e9l es ella misma.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T11:40:32.000Z", "author_id": "3247232920", "edit_history_tweet_ids": ["1207989153775923201"], "id": "1207989153775923201", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 18, "probability": 0.9507, "type": "Person", "normalized_text": "Carla Garc\u00eda"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 2, "like_count": 106, "quote_count": 2}}, {"text": "Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d https://t.co/oRZKbWRzQW", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T21:52:28.000Z", "author_id": "366841127", "edit_history_tweet_ids": ["1208867927480504320"], "id": "1208867927480504320", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8186, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/oRZKbWRzQW", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 21, "like_count": 293, "quote_count": 6}}, {"text": "Salir de tiendas antes de navidad, debe ser considerado un acto suicida... \ud83d\ude43\ud83d\udd2b boricua al fin lo dej\u00e9 to' pa' lo \u00faltimo.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T19:13:38.000Z", "author_id": "1092427611740033024", "edit_history_tweet_ids": ["1209190344610500610"], "id": "1209190344610500610", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}}, {"text": "Catania, ultraottantenne uccide la moglie malata con un colpo di fucile e si suicida https://t.co/YN7x4pXntl", "lang": "it", "created_at": "2019-12-23T16:26:11.000Z", "author_id": "52424550", "edit_history_tweet_ids": ["1209148204295577600"], "id": "1209148204295577600", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/YN7x4pXntl", "expanded_url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2019/12/23/catania-ultraottantenne-uccide-la-moglie-malata-con-un-colpo-di-fucile-e-si-suicida/5635736/?utm_campaign=cronaca-nera&utm_medium=twitter&utm_source=twitter", "display_url": "ilfattoquotidiano.it/2019/12/23/cat\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2019/12/23/catania-ultraottantenne-uccide-la-moglie-malata-con-un-colpo-di-fucile-e-si-suicida/5635736/?utm_campaign=cronaca-nera&utm_medium=twitter&utm_source=twitter"}]}}, {"text": "@caraicleitinOFC Esse @isthisdayrol KSKSKSKSKS", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T19:19:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "caraicleitinofc", "id": "1217165860244205568"}]}, "in_reply_to_user_id": "1200583502720319489", "author_id": "1049471939918618625", "edit_history_tweet_ids": ["1209191880468111365"], "id": "1209191880468111365", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208178191661174784"}]}, {"text": "Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" https://t.co/gttD6VSARA a trav\u00e9s de @LANACION", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T23:24:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 159, "end": 168, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.7545, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9704, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/gttD6VSARA", "expanded_url": "http://www.lanacion.com.ar/2318111", "display_url": "lanacion.com.ar/2318111", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lanacion.com.ar/politica/mario-vargas-llosa-triunfo-alberto-fernandez-esa-nid2318111/"}]}, "author_id": "566581934", "edit_history_tweet_ids": ["1208891180668399617"], "id": "1208891180668399617", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 8, "like_count": 190, "quote_count": 1}}, {"text": "mano o gato do meu pai se suicidou", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T17:31:00.000Z", "author_id": "3298602051", "edit_history_tweet_ids": ["1209164517827063813"], "id": "1209164517827063813", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@Maayco_ Despu\u00e9s p\u00e1sale mi direc y que venga por m\u00ed no m\u00e1s", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T19:03:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Maayco_", "id": "2305962727"}]}, "in_reply_to_user_id": "2305962727", "author_id": "203650970", "edit_history_tweet_ids": ["1209187782159151104"], "id": "1209187782159151104", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209180106377314304"}]}, {"text": "23 de dezembro de 2019, o dia em que do RBD se reencontrou e matou o fandom de amor \n\n#PorSiempreRBD https://t.co/vvBndKiz9K", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T19:19:01.000Z", "author_id": "175271479", "edit_history_tweet_ids": ["1209191701367197698"], "id": "1209191701367197698", "entities": {"hashtags": [{"start": 86, "end": 100, "tag": "PorSiempreRBD"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.4226, "type": "Organization", "normalized_text": "RBD"}, {"start": 87, "end": 99, "probability": 0.5756, "type": "Other", "normalized_text": "PorSiempreRBD"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/vvBndKiz9K", "expanded_url": "https://twitter.com/shelovesjk/status/1209191701367197698/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vvBndKiz9K", "media_key": "3_1209191695537115137"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/vvBndKiz9K", "expanded_url": "https://twitter.com/shelovesjk/status/1209191701367197698/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vvBndKiz9K", "media_key": "3_1209191695532863489"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "#EstasConectado Vargas Llosa sobre el triunfo de Fern\u00e1ndez: \u201cEsa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario\u201d &gt;&gt;&gt;&gt; https://t.co/u4DbVzy7AL https://t.co/wwiDNCzmCw", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T15:49:05.000Z", "author_id": "65444625", "edit_history_tweet_ids": ["1208776478281928704"], "id": "1208776478281928704", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "EstasConectado"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.8134, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.9199, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/u4DbVzy7AL", "expanded_url": "https://bit.ly/2Q96MUi", "display_url": "bit.ly/2Q96MUi"}, {"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/wwiDNCzmCw", "expanded_url": "https://twitter.com/diarioeldeber/status/1208776478281928704/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wwiDNCzmCw", "media_key": "3_1208776473177444352"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 34, "like_count": 552, "quote_count": 11}}, {"text": "Epidemia suicida y las escuelas, columna de @ricardomraphael \nhttps://t.co/nNtfHMWUYM", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T13:54:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 44, "end": 60, "username": "ricardomraphael", "id": "58667833"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.4083, "type": "Other", "normalized_text": "Epidemia"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/nNtfHMWUYM", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/ricardo-raphael/epidemia-suicida-y-las-escuelas", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/ricard\u2026"}]}, "author_id": "1379856098", "edit_history_tweet_ids": ["1209110062968557568"], "id": "1209110062968557568", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}}, {"text": "o que vc j\u00e1 fez:\n\nESCOLA\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nexpulso de sala \u274c\naluno destaque \u274c\nse popularizou \u274c\ndiretoria \u2705\nchorou na sala \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro \u274c\nfoi pego colando \u274c\nlevou canha pra escola \u274c https://t.co/2BbFIjTQVj", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T17:30:34.000Z", "author_id": "4659715235", "edit_history_tweet_ids": ["1209164405151322118"], "id": "1209164405151322118", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 3}, "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/2BbFIjTQVj", "expanded_url": "https://twitter.com/meglie/status/1209154086504992769", "display_url": "twitter.com/meglie/status/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209154086504992769"}]}, {"text": "Pero lo devolvieron porque es absolutamente insoportable! \ud83d\udc7f https://t.co/FiD0aUZ7l0", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T15:20:59.000Z", "author_id": "176187917", "edit_history_tweet_ids": ["1209131798036271104"], "id": "1209131798036271104", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 25, "like_count": 128, "quote_count": 3}, "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/FiD0aUZ7l0", "expanded_url": "https://twitter.com/SinEmbargoMX/status/1208950353875685377", "display_url": "twitter.com/SinEmbargoMX/s\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208950353875685377"}]}, {"text": "La terminal de autobuses del oriente TAPO, conecta a millones de mexicanos principalmente de la CDMX hacia nuestro hermoso sur-sureste. \nEstas vacaciones #VeteALaTapo y disfruta de las bellezas naturales de M\u00e9xico. https://t.co/BmtUwuYJHK", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T18:38:20.000Z", "author_id": "93467410", "edit_history_tweet_ids": ["1209181460659204096"], "id": "1209181460659204096", "entities": {"hashtags": [{"start": 154, "end": 166, "tag": "VeteALaTapo"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 40, "probability": 0.6394, "type": "Place", "normalized_text": "TAPO"}, {"start": 96, "end": 99, "probability": 0.8327, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}, {"start": 207, "end": 212, "probability": 0.9864, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/BmtUwuYJHK", "expanded_url": "https://twitter.com/rocionahle/status/1209181460659204096/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/BmtUwuYJHK", "media_key": "7_1209181387216961537"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3028, "reply_count": 8893, "like_count": 10447, "quote_count": 2062}}, {"text": "Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d https://t.co/5jT82yOyhW", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T12:31:28.000Z", "author_id": "23170145", "edit_history_tweet_ids": ["1209089135551451136"], "id": "1209089135551451136", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8186, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/5jT82yOyhW", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 60, "quote_count": 2}}, {"text": "hoy, en \u201ceconomistas diciendo frases pelotudas\u201d: https://t.co/F78wUM2Wm2", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T12:41:32.000Z", "author_id": "16695530", "edit_history_tweet_ids": ["1209091671033597953"], "id": "1209091671033597953", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 68, "like_count": 1626, "quote_count": 41}, "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/F78wUM2Wm2", "expanded_url": "https://twitter.com/TAFKAjarrovne/status/1209091671033597953/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/F78wUM2Wm2", "media_key": "3_1209091665098608640"}]}}, {"text": "#MARIOVARGASLLOSA DIFAMA DE MANERA HABITUAL A LOS CIUDADANOS DE ARGENTINA: \"LA VOCACI\u00d3N SUICIDA DE LOS ARGENTINOS ES EXTRAORDINARIA\" #C5N INVITA A #IMPACTOPOL\u00cdTICO A CAMALE\u00d3N #ASSEFF UN NADIE \u00bfQU\u00c9 OCURRE? HAY ESPACIO PARA MISERABLES Y NO PARA QUIENES SUMAMOS EN FAVOR DE LA VERDAD", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T23:18:27.000Z", "author_id": "235406256", "edit_history_tweet_ids": ["1208889569002893312"], "id": "1208889569002893312", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "MARIOVARGASLLOSA"}, {"start": 133, "end": 137, "tag": "C5N"}, {"start": 147, "end": 163, "tag": "IMPACTOPOL\u00cdTICO"}, {"start": 175, "end": 182, "tag": "ASSEFF"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 16, "probability": 0.5497, "type": "Person", "normalized_text": "MARIOVARGASLLOSA"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.7458, "type": "Place", "normalized_text": "ARGENTINA"}, {"start": 134, "end": 136, "probability": 0.7112, "type": "Organization", "normalized_text": "C5N"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 6, "like_count": 27, "quote_count": 1}}, {"text": "El peor presidente de la historia de Chile ya puso su rubrica en el inicio de proceso constituyente y ser\u00e1 el que promulgue la Nueva Constituci\u00f3n, sino fuera para la risa, me pondr\u00eda a llorar\nhttps://t.co/bk0mqhUpmx", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T18:37:15.000Z", "author_id": "169979854", "edit_history_tweet_ids": ["1209181189925474305"], "id": "1209181189925474305", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 127, "end": 144, "probability": 0.4196, "type": "Organization", "normalized_text": "Nueva Constituci\u00f3n"}], "urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/bk0mqhUpmx", "expanded_url": "https://m.elmostrador.cl/noticias/pais/2019/12/23/sillas-vacias-tension-en-la-derecha-y-ausencia-de-detractores-marca-promulgacion-del-plebiscito-constituyente/", "display_url": "m.elmostrador.cl/noticias/pais/\u2026", "unwound_url": "https://m.elmostrador.cl/noticias/pais/2019/12/23/sillas-vacias-tension-en-la-derecha-y-ausencia-de-detractores-marca-promulgacion-del-plebiscito-constituyente/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 916, "like_count": 579, "quote_count": 117}}, {"text": "C. C. SAMBIL: V\u00eddeo confirma que suicida lanzo a su hija al vac\u00edo y luego lo hizo \u00e9l https://t.co/QZoCu0A8Jg v\u00eda @Notivargas #TiburonesEnEnero \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83d\udd4a\ufe0f\ud83e\udd88 (@IVANGZAMA @IVANGARCIAZAMA @Notivargas @FOXMULDER7 @TecnicaHipica @RadioVargasHoy @DIARIOZAMA @DIARIO_PUEBLO_ @DIARIOPUERTO) https://t.co/R2I83HxsW7", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T05:45:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 113, "end": 124, "username": "Notivargas", "id": "71372151"}, {"start": 150, "end": 160, "username": "ivangzama", "id": "85962233"}, {"start": 161, "end": 176, "username": "ivangarciazama", "id": "82190513"}, {"start": 177, "end": 188, "username": "Notivargas", "id": "71372151"}, {"start": 189, "end": 200, "username": "FOXMULDER7", "id": "63786269"}, {"start": 201, "end": 215, "username": "TecnicaHipica", "id": "127150764"}, {"start": 216, "end": 231, "username": "RadioVargasHoy", "id": "2229263023"}, {"start": 232, "end": 243, "username": "DiarioZama", "id": "715263095116066817"}, {"start": 244, "end": 259, "username": "Diario_Pueblo_", "id": "944266500277497856"}, {"start": 260, "end": 273, "username": "diariopuerto", "id": "127196148"}], "hashtags": [{"start": 125, "end": 142, "tag": "TiburonesEnEnero"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 11, "probability": 0.3902, "type": "Person", "normalized_text": ". SAMBIL"}, {"start": 126, "end": 141, "probability": 0.4935, "type": "Other", "normalized_text": "TiburonesEnEnero"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/QZoCu0A8Jg", "expanded_url": "https://notivargas.com/?p=56509", "display_url": "notivargas.com/?p=56509"}, {"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/R2I83HxsW7", "expanded_url": "https://twitter.com/Notivargas/status/1208624491175272448/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/R2I83HxsW7", "media_key": "3_1208624475329171456"}, {"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/R2I83HxsW7", "expanded_url": "https://twitter.com/Notivargas/status/1208624491175272448/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/R2I83HxsW7", "media_key": "3_1208624475337564160"}, {"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/R2I83HxsW7", "expanded_url": "https://twitter.com/Notivargas/status/1208624491175272448/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/R2I83HxsW7", "media_key": "3_1208624475366993921"}]}, "author_id": "71372151", "edit_history_tweet_ids": ["1208624491175272448"], "id": "1208624491175272448", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Vargas Llosa, sobre el triunfo de Fern\u00e1ndez: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario\" - RT https://t.co/Uui35U6erg", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T19:11:26.000Z", "author_id": "2360015290", "edit_history_tweet_ids": ["1209189789032955904"], "id": "1209189789032955904", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.7792, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.9128, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 125, "end": 126, "probability": 0.5596, "type": "Organization", "normalized_text": "RT"}], "urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/Uui35U6erg", "expanded_url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/337687-vargas-llosa-triunfo-fernandez-argentinos-suicidas", "display_url": "actualidad.rt.com/actualidad/337\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/337687-vargas-llosa-triunfo-fernandez-argentinos-suicidas"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "ALGU\u00c9M QUE TEM ANSIEDADE VAI:\n\n- pedir desculpas por tudo\n- chorar entre pequenas discuss\u00f5es\n- sempre achar que est\u00e1 incomodando\n- reprimir os sentimentos por medo de ngm entender\n- se sentir inseguro e smp precisar\u00e1 saber que est\u00e1 tudo bem entre voc\u00eas dois\n\nTENHAM PACI\u00caNCIA BJ", "lang": "pt", "created_at": "2019-05-01T15:42:07.000Z", "author_id": "2915853365", "edit_history_tweet_ids": ["1123613580505624577"], "id": "1123613580505624577", "public_metrics": {"retweet_count": 6412, "reply_count": 37, "like_count": 8844, "quote_count": 578}}, {"text": "como la vocaci\u00f3n suicida de los peruanos al hacerte caso cada cinco a\u00f1os. https://t.co/gA5KgkSWeV", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T02:47:47.000Z", "author_id": "3115102576", "edit_history_tweet_ids": ["1208942247229693952"], "id": "1208942247229693952", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 41, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/gA5KgkSWeV", "expanded_url": "https://twitter.com/LANACION/status/1208867696177082369", "display_url": "twitter.com/LANACION/statu\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208867696177082369"}]}, {"text": "@ZeGuilhermeF a aud\u00e1cia deles fazendo tweet like a father like a son com eles como se o marmanjo n\u00e3o tivesse matado o pai", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T18:58:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ZeGuilhermeF", "id": "184440898"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 95, "probability": 0.5383, "type": "Person", "normalized_text": "marmanjo"}]}, "in_reply_to_user_id": "184440898", "author_id": "1452203845", "edit_history_tweet_ids": ["1209186563369906176"], "id": "1209186563369906176", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209185958316462080"}]}, {"text": "@jpuigoll @Virgili7 Qui diu Fran\u00e7a, diu dinamarca, B\u00e8lgica, noruega, finlandia, suecia, Alemanya, Canad\u00e0, etc. La q\u00fcesti\u00f3 \u00e9s que ells s\u00f3n estats i nosaltres no", "lang": "ca", "created_at": "2019-12-23T19:01:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "jpuigoll", "id": "910492156179214336"}, {"start": 10, "end": 19, "username": "Virgili7", "id": "428308122"}]}, "in_reply_to_user_id": "910492156179214336", "author_id": "926232219802357760", "edit_history_tweet_ids": ["1209187246357786625"], "id": "1209187246357786625", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209185801352962049"}]}, {"text": "Desgoverno: gasolina j\u00e1 se aproxima de 6 reais em alguns postos do Pa\u00eds https://t.co/zzZEevaG50", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T09:14:07.000Z", "author_id": "248890506", "edit_history_tweet_ids": ["1209039470114291718"], "id": "1209039470114291718", "public_metrics": {"retweet_count": 187, "reply_count": 27, "like_count": 451, "quote_count": 12}, "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/zzZEevaG50", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/economia/desgoverno-gasolina-ja-se-aproxima-de-6-reais-em-alguns-postos-do-pais#.XgCFXKPMW1I.twitter", "display_url": "brasil247.com/economia/desgo\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/economia/desgoverno-gasolina-ja-se-aproxima-de-6-reais-em-alguns-postos-do-pais#.XgCFXKPMW1I.twitter"}]}}, {"text": "Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatura consider\u00f3 que los argentinos tienen \"una vocaci\u00f3n suicida\" ya que \"los problemas actuales del pa\u00eds fueron causados por el peronismo\"\n\nhttps://t.co/TXDV4UGsyL", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T17:23:09.000Z", "author_id": "721867242242228224", "edit_history_tweet_ids": ["1208800151168520192"], "id": "1208800151168520192", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 22, "probability": 0.8106, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 39, "end": 55, "probability": 0.9689, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 83, "end": 91, "probability": 0.9609, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 103, "end": 121, "probability": 0.931, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatura"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/TXDV4UGsyL", "expanded_url": "https://tn.com.ar/politica/para-mario-vargas-llosa-el-triunfo-de-alberto-fernandez-es-una-tragedia-para-la-argentina_1020501", "display_url": "tn.com.ar/politica/para-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://tn.com.ar/politica/para-mario-vargas-llosa-el-triunfo-de-alberto-fernandez-es-una-tragedia-para-la-argentina_1020501/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 17, "like_count": 449, "quote_count": 12}}, {"text": "Un tipo ataca y mata a su conviviente. Apu\u00f1ala a su hijo de 9 a\u00f1os, le prende fuego a su casa y su hija de 2 a\u00f1os queda al borde de la muerte.\nLos vecinos llamaron y la polic\u00eda no fue. La ministra de la mujer se hace la tonta. \u00bfCu\u00e1nta plata m\u00e1s vamos a gasta en mandiles rosados?", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T01:34:36.000Z", "author_id": "19729967", "edit_history_tweet_ids": ["1208923832125407233"], "id": "1208923832125407233", "public_metrics": {"retweet_count": 624, "reply_count": 234, "like_count": 1760, "quote_count": 32}}, {"text": "\u00a1\u00a1\u00a1FELIZ NAVIDAD!!!\ud83c\udf85\ud83c\udf84\u2603\ufe0f\n\n\ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/7pAZSZKSqZ\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#thriller https://t.co/F5DbleNbik", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T08:48:07.000Z", "author_id": "845570925634424833", "edit_history_tweet_ids": ["1209032928942067712"], "id": "1209032928942067712", "entities": {"hashtags": [{"start": 46, "end": 52, "tag": "ebook"}, {"start": 264, "end": 273, "tag": "thriller"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.7705, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 98, "end": 109, "probability": 0.8826, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/7pAZSZKSqZ", "expanded_url": "https://pge.me/G55r4Y", "display_url": "pge.me/G55r4Y"}, {"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/F5DbleNbik", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1209032928942067712/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/F5DbleNbik", "media_key": "7_1209032842547810305"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}}, {"text": "Mario Vargas Llosa cuya fama de autor est\u00e1 muy sobrevalorada deber\u00eda replantearse su rol. De haber hecho alarde de la mitad de la autoridad moral e intelectual q pregona, hubiese ejercido un rol critico con Macri desde la 1era hora. El factor \"suicida\" argentino es la obsecuencia", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T18:59:57.000Z", "author_id": "715185320", "edit_history_tweet_ids": ["1209186901271437312"], "id": "1209186901271437312", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8213, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 207, "end": 211, "probability": 0.9421, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"text": "Logan Paul termin\u00f3 el 2018 grabando el cad\u00e1ver de un suicida y termina el 2019 marc\u00e1ndose un garganta profunda. \n\nParece como que le da la crisis de fin de a\u00f1o y tiene que liarla o no est\u00e1 feliz https://t.co/9gv5M3AYTy", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T16:43:57.000Z", "author_id": "2672330741", "edit_history_tweet_ids": ["1208790287440588800"], "id": "1208790287440588800", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9644, "type": "Person", "normalized_text": "Logan Paul"}], "urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/9gv5M3AYTy", "expanded_url": "https://twitter.com/GalaCrix_/status/1208790287440588800/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9gv5M3AYTy", "media_key": "16_1208790279261696000"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 14, "quote_count": 0}}, {"text": "ME AYUDAN A ESCRACHAR A @radiocanal1?\n'PODR\u00cdA TRATARSE DE UN PACTO SUICIDA' titularon sobre un FEMICIDIO donde el macho asfixi\u00f3 a su esposa.\n'LA MENOR ABUSADA NO PRESENTA DA\u00d1OS F\u00cdSICOS' titularon sobre el ABUSO SEXUAL que sufri\u00f3 una menor de 4 a\u00f1os.\n\nTIENEN QUE DESAPARECER YA.", "lang": "es", "created_at": "2018-10-22T19:26:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 24, "end": 36, "username": "radiocanal1", "id": "295727442"}], "annotations": [{"start": 211, "end": 216, "probability": 0.3946, "type": "Other", "normalized_text": "SEXUAL"}]}, "author_id": "215389564", "edit_history_tweet_ids": ["1054454070394667009"], "id": "1054454070394667009", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 3, "like_count": 114, "quote_count": 2}}, {"text": "Este\ud83d\udc47\ud83c\udffces un claro ejemplo de las secuelas mentales que trae haber nacido con una micro\ud83d\udc4c\ud83c\udffc anormalidad, y nunca haber recibido el tratamiento psicol\u00f3gico adecuado. Por cierto, parece que adem\u00e1s naciste SIN HUEVOS. \n\nEntiendo tu frustraci\u00f3n, pero no descargues tus traumas en otros. https://t.co/giGqs3ng1m", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T12:56:55.000Z", "author_id": "97840455", "edit_history_tweet_ids": ["1209095539385606146"], "id": "1209095539385606146", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 53, "like_count": 225, "quote_count": 7}, "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/giGqs3ng1m", "expanded_url": "https://twitter.com/palidofuego111/status/1208822456020025345", "display_url": "twitter.com/palidofuego111\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208822456020025345"}]}, {"text": "@Libero_official il problema della Meloni \u00e8 il partito che si porta appresso. Servirebbe una depurazione massiccia per renderlo un fortissimo partito della destra, sicuramente pi\u00f9 appetibile della Lega Salviniana (che dalla sua annovera politici in gamba, non violenti e trucidi come il capo)", "lang": "it", "created_at": "2019-12-23T10:10:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Libero_official", "id": "123920914"}]}, "in_reply_to_user_id": "123920914", "author_id": "778336629207535616", "edit_history_tweet_ids": ["1209053704424439808"], "id": "1209053704424439808", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209052087956496384"}]}, {"text": "Mano o homem comeu um peda\u00e7o de pele da Rainha Calanthe e depois a mulher tirou as tripas dele e tocou pra saber onde a neta dela tava Q PORRA", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T18:49:53.000Z", "in_reply_to_user_id": "1623346789", "author_id": "1623346789", "edit_history_tweet_ids": ["1209184369505701890"], "id": "1209184369505701890", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 54, "probability": 0.4783, "type": "Other", "normalized_text": "Rainha Calanthe"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209163476574318592"}]}, {"text": "Primeira noite de ver\u00e3o em governador valadares e a luz do meu bairro ACABOU @cemig_energia ajuda n\u00f3s a\u00ed pq dormir sem ventilador n\u00e3o d\u00e1", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T03:54:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 77, "end": 91, "username": "cemig_energia", "id": "68500568"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.4964, "type": "Other", "normalized_text": "ver\u00e3o"}]}, "author_id": "380062269", "edit_history_tweet_ids": ["1208959080318025729"], "id": "1208959080318025729", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "Mientras de este pa\u00eds los corruptos se ha llevado billones ,no hay derecho a que pase esto!!!!!!!!!!!!\n\n https://t.co/K5FvzWIEQn", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T16:52:45.000Z", "author_id": "1065632900157239296", "edit_history_tweet_ids": ["1209154888938250242"], "id": "1209154888938250242", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/K5FvzWIEQn", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2069937/una-mujer-de-65-anos-se-suicida-en-madrid-cuando-la-iban-a-desahuciar", "display_url": "m.publico.es/sociedad/20699\u2026"}]}}, {"text": "Vargas Llosa sobre la elecci\u00f3n de Fern\u00e1ndez: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" https://t.co/BY1yqh1NNu", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T18:24:19.000Z", "author_id": "2377147800", "edit_history_tweet_ids": ["1209177932503097349"], "id": "1209177932503097349", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.8651, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.9209, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/BY1yqh1NNu", "expanded_url": "https://www-cibercuba-com.cdn.ampproject.org/c/s/www.cibercuba.com/noticias/2019-12-23-u185759-e185759-s27061-vargas-llosa-dice-triunfo-fernandez-argentina-tragedia", "display_url": "www-cibercuba-com.cdn.ampproject.org/c/s/www.ciberc\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": ".. en lo q es la insignificante historia de mi doble vida: una fachada 'cool' y fuerte necesaria para mantener el trabajo y dar el apoyo que en la familia necesitan..", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T18:46:38.000Z", "in_reply_to_user_id": "2855804516", "author_id": "2855804516", "edit_history_tweet_ids": ["1209183550135771136"], "id": "1209183550135771136", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209183296560812032"}]}, {"text": "Queremos agradecer las diversas  muestras de cari\u00f1o y reconocimiento hacia #Carabineros que diariamente  la gente realiza en distintas ciudades del pa\u00eds. #OrdenyPatria https://t.co/EpHB3Xux2N", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T13:14:20.000Z", "author_id": "118784585", "edit_history_tweet_ids": ["1209099923851005952"], "id": "1209099923851005952", "entities": {"hashtags": [{"start": 75, "end": 87, "tag": "Carabineros"}, {"start": 154, "end": 167, "tag": "OrdenyPatria"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 86, "probability": 0.405, "type": "Organization", "normalized_text": "Carabineros"}], "urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/EpHB3Xux2N", "expanded_url": "https://twitter.com/Florencia_Pink/status/1208713674854150150", "display_url": "twitter.com/Florencia_Pink\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1120, "reply_count": 686, "like_count": 4092, "quote_count": 129}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208713674854150150"}]}, {"text": "\u00bfComo se suicida un Uribista?\n\nSe sube en su ignorancia y se tira de culo.\n\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T16:50:04.000Z", "author_id": "220179116", "edit_history_tweet_ids": ["1209154215798591489"], "id": "1209154215798591489", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.5551, "type": "Person", "normalized_text": "Uribista"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}}, {"text": "El unico que tuvo vocaci\u00f3n suicida fue Garc\u00eda, uno de los tantos derechistas que apoy\u00f3 este se\u00f1or https://t.co/ddj4GjLHX0", "lang": "es", "created_at": "2019-12-23T18:38:41.000Z", "author_id": "956981570203774977", "edit_history_tweet_ids": ["1209181548756504579"], "id": "1209181548756504579", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.8707, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/ddj4GjLHX0", "expanded_url": "https://twitter.com/LANACION/status/1208867696177082369", "display_url": "twitter.com/LANACION/statu\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208867696177082369"}]}, {"text": "Nunca tuvo ni la m\u00e1s remota chance jjajajaja https://t.co/bkguyX3tg3", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T23:11:09.000Z", "author_id": "845316061994139648", "edit_history_tweet_ids": ["1208887729674768384"], "id": "1208887729674768384", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 40, "like_count": 698, "quote_count": 42}, "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/bkguyX3tg3", "expanded_url": "https://twitter.com/ashslaay/status/1201345083854864385/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/bkguyX3tg3", "media_key": "7_1201343913258188800"}]}}, {"text": "Falei sobre o longa eg\u00edpcio \"Carta Registrada\", que tenta trabalhar o drama de uma jovem suicida, mas que falha por n\u00e3o encontrar formas de fazer de forma coerente, al\u00e9m de ser muito cheio de pausas, o que cansa demais. https://t.co/9phMbjgb86", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-23T18:39:51.000Z", "author_id": "366382692", "edit_history_tweet_ids": ["1209181844631150592"], "id": "1209181844631150592", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 44, "probability": 0.906, "type": "Other", "normalized_text": "Carta Registrada"}], "urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/9phMbjgb86", "expanded_url": "https://www.coelhonocinema.com.br/2019/12/carta-registrada-bi-elm-el-wossul.html", "display_url": "coelhonocinema.com.br/2019/12/carta-\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}], "places": [{"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}]}, "errors": [{"value": "1209203451084840963", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1209203451084840963].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1209203451084840963", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1209201149473120256", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1209201149473120256", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1209201149473120256].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1209195773369503744", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1209195773369503744", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1209195773369503744].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1208859659106422790", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1208859659106422790].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1208859659106422790", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "160011592", "value": "160011592", "detail": "User has been suspended: [160011592].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1209191753498157057", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1209191753498157057", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1209191753498157057].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "171329634", "value": "171329634", "detail": "User has been suspended: [171329634].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1209161010713677825", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1209161010713677825", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1209161010713677825].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1209167904777875458", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1209167904777875458", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1209167904777875458].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "3234414129", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3234414129].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3234414129", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1209185723208945664", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1209185723208945664].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1209185723208945664", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1209205560199065607", "oldest_id": "1209182258306924544", "result_count": 380, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo6vi1pejl2hlruu4dpso5ceis5vul"}}