{"data": [{"created_at": "2019-08-12T20:30:54.000Z", "lang": "es", "text": "Violet se suicida y Tate la intenta salvar https://t.co/wkGS5vfWyF", "edit_history_tweet_ids": ["1161012205212581888"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.5048, "type": "Other", "normalized_text": "Violet"}, {"start": 20, "end": 23, "probability": 0.4653, "type": "Person", "normalized_text": "Tate"}], "urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/wkGS5vfWyF", "expanded_url": "https://twitter.com/eyesdarkonfire/status/1161012205212581888/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/wkGS5vfWyF", "media_key": "7_1161010648094040066"}]}, "in_reply_to_user_id": "1112028123527286790", "id": "1161012205212581888", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "1112028123527286790", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161000236879425536"}]}, {"created_at": "2019-08-12T20:30:50.000Z", "lang": "es", "text": ".\nigual si muchos de la clase media quer\u00edan vengarse de M, hubiera votado a Lavagna o a Centuri\u00f3n, pero tenes que ser suicida hdp para votar a FF", "edit_history_tweet_ids": ["1161012185977561089"], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 56, "probability": 0.382, "type": "Person", "normalized_text": "M"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.7457, "type": "Place", "normalized_text": "Lavagna"}, {"start": 88, "end": 96, "probability": 0.5778, "type": "Person", "normalized_text": "Centuri\u00f3n"}, {"start": 143, "end": 144, "probability": 0.4693, "type": "Organization", "normalized_text": "FF"}]}, "id": "1161012185977561089", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "912209396"}, {"created_at": "2019-08-12T20:30:18.000Z", "lang": "es", "text": "RT @augustodilinger: Muchos hablan del voto cast\u00edgo..\nSi antes votaste a M.M. y ahora estas enojada/do...el voto castigo se lo tendrias que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161012053089406977"], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 75, "probability": 0.3723, "type": "Other", "normalized_text": "M.M"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "augustodilinger", "id": "1553568727"}]}, "id": "1161012053089406977", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "277226844", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161008728432435201"}]}, {"created_at": "2019-08-12T20:30:00.000Z", "lang": "es", "text": "Es un misterio la presencia de Batman en la nueva pel\u00edcula de Escuadr\u00f3n Suicida.  https://t.co/yOSgIQBO0b", "edit_history_tweet_ids": ["1161011975926587395"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.6592, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 62, "end": 78, "probability": 0.9592, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/yOSgIQBO0b", "expanded_url": "http://bit.ly/2KvEq4Z", "display_url": "bit.ly/2KvEq4Z", "status": 200, "unwound_url": "https://www.prensalibre.com/vida/escenario/aparecera-batman-en-the-suicide-squad-esto-dijo-el-director-james-gunn-al-respecto/"}]}, "id": "1161011975926587395", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "38687143"}, {"created_at": "2019-08-12T20:29:30.000Z", "lang": "es", "text": "@jackniel24 @Sammy___5 Se suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1161011849535610880"], "in_reply_to_user_id": "2354896218", "id": "1161011849535610880", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2281485902", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161010310431551493"}]}, {"created_at": "2019-08-12T20:29:13.000Z", "lang": "es", "text": "@edufeiok No solo voto bronca, voto suicida, si te da bronca vota a otro que te guste tambi\u00e9n.", "edit_history_tweet_ids": ["1161011779276804096"], "in_reply_to_user_id": "748259155849416706", "id": "1161011779276804096", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "105076505", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160866641971953665"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}}, {"created_at": "2019-08-12T20:28:59.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161011720275529733"], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}]}, "id": "1161011720275529733", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1079118888565174272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}]}, {"created_at": "2019-08-12T20:28:55.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AnaCastellani1: La ceguera que expresa el discurso de Macri es muy preocupante porque es el presidente y sus actos tienen graves consec\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161011705469702146"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 62, "probability": 0.9796, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AnaCastellani1", "id": "1592178128"}]}, "id": "1161011705469702146", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "487109267", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160998969268494337"}]}, {"created_at": "2019-08-12T20:28:16.000Z", "lang": "pt", "text": "Passou cedo tv; sr matou a diarista; foi at\u00e9 a Delegacia e se apresentou por livre espont\u00e2nea vontade. Saiu 40 minutos depois", "edit_history_tweet_ids": ["1161011539681452035"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 55, "probability": 0.3606, "type": "Other", "normalized_text": "Delegacia"}]}, "id": "1161011539681452035", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "306877369"}, {"created_at": "2019-08-12T20:27:20.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AlexMonthy: Los que usamos redes sociales tenemos un impulso suicida por platicar y compartir lo que pensamos. Es una locura tomando en\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161011303835717633"], "id": "1161011303835717633", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1078477735", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160743739205099525"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "AlexMonthy", "id": "84617128"}]}}, {"created_at": "2019-08-12T20:27:00.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161011220918472704"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1161011220918472704", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3723364337", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}]}, {"created_at": "2019-08-12T20:26:35.000Z", "lang": "es", "text": "RT @meneame_net: Matrimonio se suicida en EEUU por no poder pagar gastos m\u00e9dicos [ENG] https://t.co/3ZrgTF4Z0P https://t.co/8yDqqE2yt9", "edit_history_tweet_ids": ["1161011116371324930"], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 45, "probability": 0.993, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 82, "end": 84, "probability": 0.4648, "type": "Organization", "normalized_text": "ENG"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/3ZrgTF4Z0P", "expanded_url": "http://www.meneame.net/story/matrimonio-suicida-eeuu-no-poder-pagar-gastos-medicos-eng", "display_url": "meneame.net/story/matrimon\u2026"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/8yDqqE2yt9", "expanded_url": "https://twitter.com/meneame_net/status/1160980540033552384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8yDqqE2yt9", "media_key": "3_1160980538875944960"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "meneame_net", "id": "8077952"}]}, "id": "1161011116371324930", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "140489726", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160980540033552384"}]}, {"created_at": "2019-08-12T20:26:32.000Z", "lang": "es", "text": "RT @elpais_america: M\u00e9xico es el pa\u00eds en paz m\u00e1s peligroso para los periodistas. Para muestra la historia de H\u00e9ctor Valdez, le dijeron que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161011102475415552"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.9909, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 109, "end": 121, "probability": 0.9649, "type": "Person", "normalized_text": "H\u00e9ctor Valdez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "elpais_america", "id": "1244357988"}]}, "id": "1161011102475415552", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "234690126", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161005103907819520"}]}, {"created_at": "2019-08-12T20:26:28.000Z", "lang": "pt", "text": "Se amanh\u00e3 aparecer algu\u00e9m morto no cav, voc\u00eas j\u00e1 sabem quem matou rs", "edit_history_tweet_ids": ["1161011089641037825"], "id": "1161011089641037825", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1159899076281942017"}, {"created_at": "2019-08-12T20:26:13.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161011024855801861"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1161011024855801861", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "712624684643303424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}]}, {"created_at": "2019-08-12T20:26:00.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161010968916307969"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1161010968916307969", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "77073505", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}]}, {"created_at": "2019-08-12T20:25:59.000Z", "lang": "pt", "text": "Como homic\u00eddio culposo, quando se bebe e  o volante, deixou de ser culposo e deveria ser doloso.\nAssim continua a f\u00e1brica de mortos, por motoristas b\u00eabados.\n\nMotorista embriagado que matou casal em Gravata\u00ed \u00e9 solto pela justi\u00e7a https://t.co/6F9KdO5hl8", "edit_history_tweet_ids": ["1161010967196688388"], "entities": {"annotations": [{"start": 198, "end": 205, "probability": 0.9603, "type": "Place", "normalized_text": "Gravata\u00ed"}], "urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/6F9KdO5hl8", "expanded_url": "http://www.girodegravatai.com.br/motorista-embriagado-que-matou-casal-em-gravatai-e-solto-pela-justica/", "display_url": "girodegravatai.com.br/motorista-embr\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.girodegravatai.com.br/motorista-embriagado-que-matou-casal-em-gravatai-e-solto-pela-justica/"}]}, "id": "1161010967196688388", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1027955799182794752"}, {"created_at": "2019-08-12T20:25:56.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161010954701803520"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1161010954701803520", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "79352559", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}]}, {"created_at": "2019-08-12T20:25:46.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AnaCastellani1: La ceguera que expresa el discurso de Macri es muy preocupante porque es el presidente y sus actos tienen graves consec\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161010913236967425"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 62, "probability": 0.9796, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AnaCastellani1", "id": "1592178128"}]}, "id": "1161010913236967425", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "268488742", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160998969268494337"}]}, {"created_at": "2019-08-12T20:25:44.000Z", "lang": "pt", "text": "Como assim vc nao matou 5 de Baptiste? Se o ML7 consegue, vc devia tambem", "edit_history_tweet_ids": ["1161010901958443008"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.8237, "type": "Person", "normalized_text": "Baptiste"}, {"start": 44, "end": 46, "probability": 0.6663, "type": "Person", "normalized_text": "ML7"}]}, "id": "1161010901958443008", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "157542364"}, {"created_at": "2019-08-12T20:25:29.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Pau_Vega13: Un matrimonio se suicida en EEUU por no poder hacer frente a las facturas m\u00e9dicas.\nLos ultraderecha pretenden que el estado\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161010838209253376"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Pau_Vega13", "id": "722808296948703232"}]}, "id": "1161010838209253376", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "240766187", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161008590855053312"}]}, {"created_at": "2019-08-12T20:25:26.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Patogordo21: Este es un caracol invadido por el Leucochloridium paradoxum.\nLos caracoles invadidos por el Leucochloridium paradoxum pas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161010827178192896"], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 76, "probability": 0.5381, "type": "Other", "normalized_text": "Leucochloridium paradoxum"}, {"start": 110, "end": 124, "probability": 0.5019, "type": "Other", "normalized_text": "Leucochloridium"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Patogordo21", "id": "1001180960665292803"}]}, "id": "1161010827178192896", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3241942187", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160930567359270912"}]}, {"created_at": "2019-08-12T20:24:43.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AnaCastellani1: La ceguera que expresa el discurso de Macri es muy preocupante porque es el presidente y sus actos tienen graves consec\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161010646940573696"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 62, "probability": 0.9796, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AnaCastellani1", "id": "1592178128"}]}, "id": "1161010646940573696", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2792983314", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160998969268494337"}]}, {"created_at": "2019-08-12T20:24:37.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Pau_Vega13: Un matrimonio se suicida en EEUU por no poder hacer frente a las facturas m\u00e9dicas.\nLos ultraderecha pretenden que el estado\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161010623242788864"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Pau_Vega13", "id": "722808296948703232"}]}, "id": "1161010623242788864", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "288909737", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161008590855053312"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "POLICIACA"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 67, "probability": 0.6343, "type": "Place", "normalized_text": "Sebasti\u00e1n Tutla"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.8998, "type": "Place", "normalized_text": "Oaxaca"}], "urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/84Gp2pJYD1", "expanded_url": "https://www.elpinero.mx/feminicida-de-san-sebastian-tutla-oaxaca-se-suicida-en-la-carcel-mato-a-su-pareja-e-hijastra/", "display_url": "elpinero.mx/feminicida-de-\u2026"}, {"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/AidSCiUKGE", "expanded_url": "https://twitter.com/ELPINERO/status/1161010591609188352/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AidSCiUKGE", "media_key": "3_1161010588568313856"}]}, "created_at": "2019-08-12T20:24:30.000Z", "lang": "es", "text": "#POLICIACA\u2502 \ud83d\ude94\ud83d\udea8                   \n\nFeminicida de San Sebasti\u00e1n Tutla, Oaxaca, se suicida en la c\u00e1rcel; mat\u00f3 a su pareja e hijastra \n\nhttps://t.co/84Gp2pJYD1 https://t.co/AidSCiUKGE", "edit_history_tweet_ids": ["1161010591609188352"], "id": "1161010591609188352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "76232882"}, {"created_at": "2019-08-12T20:24:15.000Z", "lang": "es", "text": "@rialjorge No esa es kristina tan pronto como llegue Alberto se suicida como Nisman ella queda de presidenta te cambia la constituci\u00f3n y chau madura tus ideas", "edit_history_tweet_ids": ["1161010529915289600"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 28, "probability": 0.6095, "type": "Person", "normalized_text": "kristina"}, {"start": 53, "end": 59, "probability": 0.9219, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "rialjorge", "id": "124779370"}]}, "in_reply_to_user_id": "124779370", "id": "1161010529915289600", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "231210430", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161004475945033728"}]}, {"created_at": "2019-08-12T20:23:48.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161010415079440391"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1161010415079440391", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "320385048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}]}, {"created_at": "2019-08-12T20:23:46.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AnaCastellani1: La ceguera que expresa el discurso de Macri es muy preocupante porque es el presidente y sus actos tienen graves consec\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161010406565044224"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 62, "probability": 0.9796, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AnaCastellani1", "id": "1592178128"}]}, "id": "1161010406565044224", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1488475176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160998969268494337"}]}, {"created_at": "2019-08-12T20:23:36.000Z", "lang": "es", "text": "RT @augustodilinger: Muchos hablan del voto cast\u00edgo..\nSi antes votaste a M.M. y ahora estas enojada/do...el voto castigo se lo tendrias que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161010366211600385"], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 75, "probability": 0.3723, "type": "Other", "normalized_text": "M.M"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "augustodilinger", "id": "1553568727"}]}, "id": "1161010366211600385", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "161197918", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161008728432435201"}]}, {"created_at": "2019-08-12T20:23:07.000Z", "lang": "es", "text": "@InfoRMAcf Si, puedo comprar que es una maniobra suicida del Bar\u00e7a, que se va a montar en una masa salarial insostenible. Y? Les ha pasado algo hasta ahora por incumplir las reglas? NO. Al PSG? Al City? TAMPOCO.\n\nEstas intentando ganar una carrera respetando unas reglas que nadie respeta.", "edit_history_tweet_ids": ["1161010245440856064"], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 65, "probability": 0.9959, "type": "Organization", "normalized_text": "Bar\u00e7a"}, {"start": 189, "end": 191, "probability": 0.9955, "type": "Organization", "normalized_text": "PSG"}, {"start": 197, "end": 200, "probability": 0.9786, "type": "Organization", "normalized_text": "City"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "InfoRMAcf", "id": "1367630422822289414"}]}, "in_reply_to_user_id": "937782543637762048", "id": "1161010245440856064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1460513222", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161009032506814465"}]}, {"created_at": "2019-08-12T20:22:54.000Z", "lang": "es", "text": "@nbg__ As\u00ed es. Encararon las elecciones en modo suicida que nos quiere arrastrar a todos desde la banquina al fondo del barranco. No necesitaban hacer nada, lo de hoy es consecuencia de lo que vienen haciendo desde 2015. Prefieren los restos de un incendio a no tener el poder", "edit_history_tweet_ids": ["1161010189996363778"], "in_reply_to_user_id": "158497464", "id": "1161010189996363778", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "891510511531167744", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161006410131484674"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "nbg__", "id": "158497464"}]}}, {"created_at": "2019-08-12T20:22:50.000Z", "lang": "es", "text": "RT @wandavazquezg: Encendiendo en la @fortalezapr la  \u201cAntorcha de la Vida\u201d, como parte del D\u00eda Nacional de la Prevenci\u00f3n de Suicidio. Nues\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161010173844103168"], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 73, "probability": 0.6789, "type": "Other", "normalized_text": "Antorcha de la Vida"}, {"start": 122, "end": 123, "probability": 0.5768, "type": "Other", "normalized_text": "de"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "wandavazquezg", "id": "822185179477315584"}, {"start": 37, "end": 49, "username": "fortalezapr", "id": "78619678"}]}, "id": "1161010173844103168", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2707645136", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160973466692202498"}]}, {"created_at": "2019-08-12T20:22:40.000Z", "lang": "es", "text": "@TomBalbino3 El Kirchnerismo no tiene poder econ\u00f3mico, no gobierna las instituciones del pa\u00eds. Una parte del peronismo no puede tener responsabilidad por ganar la elecci\u00f3n: especuladores que el propio MM apuntal\u00f3 c su desregulaci\u00f3n financiera s\u00f3lo profundiza descalabro. Polarizar es suicida..", "edit_history_tweet_ids": ["1161010131401940993"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.511, "type": "Organization", "normalized_text": "Kirchnerismo"}, {"start": 201, "end": 202, "probability": 0.3826, "type": "Other", "normalized_text": "MM"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "TomBalbino3", "id": "1014207210"}]}, "in_reply_to_user_id": "1014207210", "id": "1161010131401940993", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "35747731", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161005635787546624"}]}, {"created_at": "2019-08-12T20:22:25.000Z", "lang": "es", "text": "RT @wandavazquezg: Encendiendo en la @fortalezapr la  \u201cAntorcha de la Vida\u201d, como parte del D\u00eda Nacional de la Prevenci\u00f3n de Suicidio. Nues\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161010070286667776"], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 73, "probability": 0.6789, "type": "Other", "normalized_text": "Antorcha de la Vida"}, {"start": 122, "end": 123, "probability": 0.5768, "type": "Other", "normalized_text": "de"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "wandavazquezg", "id": "822185179477315584"}, {"start": 37, "end": 49, "username": "fortalezapr", "id": "78619678"}]}, "id": "1161010070286667776", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "477041998", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160973466692202498"}]}, {"created_at": "2019-08-12T20:22:10.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FilipePsilva25: @oiluiz Vc matou a charada , as pessoas se deixam levar f\u00e1cil por quem fala bonito e correntinho , nunca vou me arrepen\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161010005249855490"], "id": "1161010005249855490", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "857973281890197504", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161005182462955522"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FilipePsilva25", "id": "924942038587592704"}, {"start": 20, "end": 27, "username": "oiluiz", "id": "615509791"}]}}, {"created_at": "2019-08-12T20:22:02.000Z", "lang": "es", "text": "@NitoArtaza @luisbremer Si hoy estaba desencajado y empastillado ..en octubre se suicida jajaj", "edit_history_tweet_ids": ["1161009970692993027"], "in_reply_to_user_id": "135224117", "id": "1161009970692993027", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "710997691430518784", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161007446300794880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "NitoArtaza", "id": "135224117"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "luisbremer", "id": "156242969"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 26, "tag": "Ent\u00e9rate"}, {"start": 27, "end": 34, "tag": "Oaxaca"}, {"start": 78, "end": 86, "tag": "Ixcotel"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 33, "probability": 0.9274, "type": "Place", "normalized_text": "Oaxaca"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.3405, "type": "Place", "normalized_text": "Ixcotel"}, {"start": 113, "end": 122, "probability": 0.5565, "type": "Other", "normalized_text": "Eusebio RM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "heyoaxacamx", "id": "791030577499549696"}]}, "created_at": "2019-08-12T20:21:59.000Z", "lang": "es", "text": "RT @heyoaxacamx: #Ent\u00e9rate #Oaxaca doble feminicida se suicida en su celda de #Ixcotel esta ma\u00f1ana.\n\nSe trata de Eusebio RM quien asesinara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161009961067040768"], "id": "1161009961067040768", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3220938660", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160992732913045504"}]}, {"created_at": "2019-08-12T20:21:27.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161009825876250628"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1161009825876250628", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "34679116", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}]}, {"created_at": "2019-08-12T20:20:52.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161009677909581825"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1161009677909581825", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "218683137", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}]}, {"created_at": "2019-08-12T20:20:50.000Z", "lang": "es", "text": "RT @augustodilinger: Muchos hablan del voto cast\u00edgo..\nSi antes votaste a M.M. y ahora estas enojada/do...el voto castigo se lo tendrias que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161009670217195520"], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 75, "probability": 0.3723, "type": "Other", "normalized_text": "M.M"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "augustodilinger", "id": "1553568727"}]}, "id": "1161009670217195520", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "930380832782671872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161008728432435201"}]}, {"created_at": "2019-08-12T20:20:32.000Z", "lang": "es", "text": "Acabo de presenciar en una pelicula la muerte m\u00e1s dulce que os pod\u00e1is imaginar, una anciana diab\u00e9tica se suicida comiendo pasteles. \ud83d\ude26\ud83d\ude2e\ud83d\ude1f", "edit_history_tweet_ids": ["1161009594061266947"], "id": "1161009594061266947", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "887706333587402752"}, {"created_at": "2019-08-12T20:20:23.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161009557625278465"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1161009557625278465", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "335680756", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}]}, {"created_at": "2019-08-12T20:20:16.000Z", "lang": "es", "text": "@sergiodwy No me sorprende. Encararon las elecciones en modo suicida que nos quiere arrastrar a todos desde la banquina al fondo del barranco. No necesitaban hacer nada, lo de hoy es consecuencia de lo que vienen haciendo desde 2015. Prefieren los restos de un incendio a no tener el poder", "edit_history_tweet_ids": ["1161009527799635968"], "in_reply_to_user_id": "213405649", "id": "1161009527799635968", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "891510511531167744", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161003793414262787"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}]}}, {"created_at": "2019-08-12T20:20:09.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161009497428647936"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1161009497428647936", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "28181574", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}]}, {"created_at": "2019-08-12T20:20:07.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Patogordo21: Este es un caracol invadido por el Leucochloridium paradoxum.\nLos caracoles invadidos por el Leucochloridium paradoxum pas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161009491149819911"], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 76, "probability": 0.5381, "type": "Other", "normalized_text": "Leucochloridium paradoxum"}, {"start": 110, "end": 124, "probability": 0.5019, "type": "Other", "normalized_text": "Leucochloridium"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Patogordo21", "id": "1001180960665292803"}]}, "id": "1161009491149819911", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "939836600489562112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160930567359270912"}]}, {"created_at": "2019-08-12T20:19:49.000Z", "lang": "es", "text": "Presunto asesino de alcaldesa de Mixtla se suicida durante su detenci\u00f3n https://t.co/9EvGtlq0i8", "edit_history_tweet_ids": ["1161009414360436737"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.7229, "type": "Place", "normalized_text": "Mixtla"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/9EvGtlq0i8", "expanded_url": "http://a.msn.com/01/es-mx/AAFHkbM?ocid=st", "display_url": "a.msn.com/01/es-mx/AAFHk\u2026"}]}, "id": "1161009414360436737", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "789911224360108032"}, {"created_at": "2019-08-12T20:19:49.000Z", "lang": "it", "text": "@gzibordi Suicida pure lui?", "edit_history_tweet_ids": ["1161009412074614785"], "in_reply_to_user_id": "17007782", "id": "1161009412074614785", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "807581581", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161009085627752449"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "gzibordi", "id": "17007782"}]}}, {"created_at": "2019-08-12T20:19:40.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161009375055663104"], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}]}, "id": "1161009375055663104", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "873880543993225218", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}]}, {"created_at": "2019-08-12T20:19:20.000Z", "lang": "es", "text": "\u00bfY preguntarle para arriesgarme a que me fr\u00eda? \u00bfQu\u00e9 tan suicida me crees?", "edit_history_tweet_ids": ["1161009292822138881"], "id": "1161009292822138881", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1039988078100848641"}, {"created_at": "2019-08-12T20:19:05.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AnaCastellani1: La ceguera que expresa el discurso de Macri es muy preocupante porque es el presidente y sus actos tienen graves consec\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161009228351442944"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 62, "probability": 0.9796, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AnaCastellani1", "id": "1592178128"}]}, "id": "1161009228351442944", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1097571657500291074", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160998969268494337"}]}, {"created_at": "2019-08-12T20:19:03.000Z", "lang": "pt", "text": "isso \u00e9 um gatilho enorme pra pessoas que t\u00eam algum ente querido que j\u00e1 teve ou tem c\u00e2ncer ou tentou suic\u00eddio/se suicidou\n\nque nojo de gente assim https://t.co/GW7PS5i94o", "edit_history_tweet_ids": ["1161009222840176640"], "id": "1161009222840176640", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "767938231", "entities": {"urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/GW7PS5i94o", "expanded_url": "https://twitter.com/_sasarita/status/1160916526570123264", "display_url": "twitter.com/_sasarita/stat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-12T20:18:59.000Z", "lang": "es", "text": "CERVEZA GRATIS!\nBien, ahora que tengo su atenci\u00f3n \"fijen \u00e9ste twitt\" \n*SI EN LAS PR\u00d3XIMAS ELECCIONES GANA LA F\u00d3RMULA FF \"ANIBAL FERN\u00c1NDEZ SE SUICIDA,TIENE ALGUN ACCIDENTE Y MUERE DURANTE SU MANDATO!*\nrecuerdenlo y voy a dejar fijado \u00e9ste twitt!!!\nPD: NO HAY CERVEZA GRATIS!", "edit_history_tweet_ids": ["1161009202845966336"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.6973, "type": "Other", "normalized_text": "twitt"}]}, "id": "1161009202845966336", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "2245973390"}, {"created_at": "2019-08-12T20:18:54.000Z", "lang": "en", "text": "@Sietecase Suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1161009184579751937"], "in_reply_to_user_id": "190037399", "id": "1161009184579751937", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "898015833762484224", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161006616516407297"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Sietecase", "id": "190037399"}]}}, {"created_at": "2019-08-12T20:18:25.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Pau_Vega13: Un matrimonio se suicida en EEUU por no poder hacer frente a las facturas m\u00e9dicas.\nLos ultraderecha pretenden que el estado\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161009059962789892"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Pau_Vega13", "id": "722808296948703232"}]}, "id": "1161009059962789892", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2299690216", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161008590855053312"}]}, {"created_at": "2019-08-12T20:18:18.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Jonmcullell: Al periodista H\u00e9ctor Valdez le dijeron que iba a morir el 10 de mayo. Desde entonces, vive refugiado en Ciudad de M\u00e9xico:\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161009031256903680"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 43, "probability": 0.9371, "type": "Person", "normalized_text": "H\u00e9ctor Valdez"}, {"start": 121, "end": 136, "probability": 0.5157, "type": "Place", "normalized_text": "Ciudad de M\u00e9xico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Jonmcullell", "id": "776354128318631936"}]}, "id": "1161009031256903680", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "164745106", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161004219219898368"}]}, {"created_at": "2019-08-12T20:17:44.000Z", "lang": "es", "text": "RT @augustodilinger: Muchos hablan del voto cast\u00edgo..\nSi antes votaste a M.M. y ahora estas enojada/do...el voto castigo se lo tendrias que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161008891645366272"], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 75, "probability": 0.3723, "type": "Other", "normalized_text": "M.M"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "augustodilinger", "id": "1553568727"}]}, "id": "1161008891645366272", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "701912755", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161008728432435201"}]}, {"created_at": "2019-08-12T20:17:42.000Z", "lang": "it", "text": "Suicida in cella Epstein. Abusi su minori, lo scandalo che imbarazza la Royal Family https://t.co/8R1d3m41qD", "edit_history_tweet_ids": ["1161008879477678080"], "id": "1161008879477678080", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "397853516", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/8R1d3m41qD", "expanded_url": "https://www.iltempo.it/esteri/2019/08/10/news/jeffrei-epstein-suicidio-carcere-abusi-minori-principe-andrea-royal-family-governatori-accuse-processo-molestie-1197157/", "display_url": "iltempo.it/esteri/2019/08\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-12T20:17:37.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AnaCastellani1: La ceguera que expresa el discurso de Macri es muy preocupante porque es el presidente y sus actos tienen graves consec\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161008860393549825"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 62, "probability": 0.9796, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AnaCastellani1", "id": "1592178128"}]}, "id": "1161008860393549825", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "911663111878397954", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160998969268494337"}]}, {"created_at": "2019-08-12T20:17:37.000Z", "lang": "es", "text": "RT @okantifeminista: Guarden este tweet, si Fernandez le gana a Macri al tiempo \"se suicida\" y asume Cristina", "edit_history_tweet_ids": ["1161008858862706690"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Fernandez"}, {"start": 64, "end": 68, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9548, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}]}, "id": "1161008858862706690", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "789274554808070145", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160738295577489410"}]}, {"created_at": "2019-08-12T20:17:23.000Z", "lang": "pt", "text": "@gugachacra Assim como o Brasil , que torturou milhares de pessoas , matou centenas , escondeu corpos , deixou o pa\u00eds em um colapso inflacion\u00e1rio . No entanto , a diferen\u00e7a que na Argentina , se pratica o estimulo ao estudo e a leitura do contexto hist\u00f3rico , coisa que aqui \u00e9 recha\u00e7ado ...", "edit_history_tweet_ids": ["1161008802864517122"], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.9648, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 180, "end": 188, "probability": 0.9773, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "in_reply_to_user_id": "45409867", "id": "1161008802864517122", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1040121581228449792", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160964105219559424"}]}, {"created_at": "2019-08-12T20:17:17.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161008775886790656"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1161008775886790656", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2292042106", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}]}, {"created_at": "2019-08-12T20:17:12.000Z", "lang": "es", "text": "Joven padre de familia se suicida en\u00a0Izamal https://t.co/tDtZGfPWl8 https://t.co/ia4uTv80Lb", "edit_history_tweet_ids": ["1161008755431092224"], "id": "1161008755431092224", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "89496981", "entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/tDtZGfPWl8", "expanded_url": "https://www.puntomedio.mx/joven-padre-de-familia-se-suicida-en-izamal/", "display_url": "puntomedio.mx/joven-padre-de\u2026"}, {"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/ia4uTv80Lb", "expanded_url": "https://twitter.com/PMPeninsula/status/1161008755431092224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ia4uTv80Lb", "media_key": "3_1161008754026045440"}]}}, {"created_at": "2019-08-12T20:17:06.000Z", "lang": "es", "text": "Muchos hablan del voto cast\u00edgo..\nSi antes votaste a M.M. y ahora estas enojada/do...el voto castigo se lo tendrias que haber d\u00e1do a Lavagna..\nSe lo diste a la Bipolar y sus secuaces...no es voto cast\u00edgo..es voto suic\u00edda", "edit_history_tweet_ids": ["1161008728432435201"], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 54, "probability": 0.4777, "type": "Person", "normalized_text": "M.M"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7859, "type": "Person", "normalized_text": "Lavagna"}, {"start": 159, "end": 165, "probability": 0.4903, "type": "Person", "normalized_text": "Bipolar"}]}, "id": "1161008728432435201", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 6, "like_count": 67, "quote_count": 0}, "author_id": "1553568727"}, {"created_at": "2019-08-12T20:16:51.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161008669250727940"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1161008669250727940", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "204612743", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}]}, {"created_at": "2019-08-12T20:16:33.000Z", "lang": "es", "text": "Un matrimonio se suicida en EEUU por no poder hacer frente a las facturas m\u00e9dicas.\nLos ultraderecha pretenden que el estado no provea de ese bienestar.\nNada m\u00e1s que decir.\nhttps://t.co/Y1BNhrX4Hu", "edit_history_tweet_ids": ["1161008590855053312"], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 31, "probability": 0.994, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/Y1BNhrX4Hu", "expanded_url": "https://myferndalenews.com/husband-wife-dead-after-murder-suicide-in-ferndale_93876/", "display_url": "myferndalenews.com/husband-wife-d\u2026"}]}, "id": "1161008590855053312", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "722808296948703232"}, {"created_at": "2019-08-12T20:16:30.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161008580214054913"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1161008580214054913", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "210899530", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}]}, {"created_at": "2019-08-12T20:16:26.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161008561146802177"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1161008561146802177", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "92336927", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}]}, {"created_at": "2019-08-12T20:16:15.000Z", "lang": "pt", "text": "@andradejpaulo Z\u00e9 Paulo, eu at\u00e9 pouco tempo defendia o VAR e pensava que s\u00f3 precisava de alguns ajustes, como o tempo que se perde at\u00e9 que uma decis\u00e3o seja tomada. Agora, sou radicalmente contra o VAR, que matou o futebol de vez, pois at\u00e9 os gols temos que esperar para comemorar. Abra\u00e7os!!!!!!!", "edit_history_tweet_ids": ["1161008518327164929"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 22, "probability": 0.9582, "type": "Person", "normalized_text": "Z\u00e9 Paulo"}, {"start": 55, "end": 57, "probability": 0.9198, "type": "Organization", "normalized_text": "VAR"}, {"start": 197, "end": 199, "probability": 0.8747, "type": "Organization", "normalized_text": "VAR"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "andradejpaulo", "id": "43028487"}]}, "in_reply_to_user_id": "43028487", "id": "1161008518327164929", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "854666880", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160665064095014913"}]}, {"created_at": "2019-08-12T20:16:08.000Z", "lang": "es", "text": "RT @historiacuyarte: El 12 de agosto del a\u00f1o 30 a.C. se suicida la reina Cleopatra VII https://t.co/O5g1dMPUo9", "edit_history_tweet_ids": ["1161008487515721729"], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 85, "probability": 0.5132, "type": "Other", "normalized_text": "Cleopatra VII"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/O5g1dMPUo9", "expanded_url": "https://twitter.com/historiacuyarte/status/1160816940706914304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/O5g1dMPUo9", "media_key": "3_1159385588405088256"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "historiacuyarte", "id": "1667212418"}]}, "id": "1161008487515721729", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1657710265", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160816940706914304"}]}, {"created_at": "2019-08-12T20:15:33.000Z", "lang": "pt", "text": "@vahbright \u00c9 aquele filme do hippie que a mulher se suicidou e que tem 778947 filhos?", "edit_history_tweet_ids": ["1161008340832608256"], "in_reply_to_user_id": "62957925", "id": "1161008340832608256", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1143664441164214273", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161007824807309312"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "vahbright", "id": "62957925"}]}}, {"created_at": "2019-08-12T20:15:32.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161008336214614017"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1161008336214614017", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "829912875535855617", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}]}, {"created_at": "2019-08-12T20:15:21.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @GuiTintel: Se n\u00e3o me matou, me fez forte.", "edit_history_tweet_ids": ["1161008291213991940"], "id": "1161008291213991940", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "120816298", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161006764663496705"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "GuiTintel", "id": "47846061"}]}}, {"created_at": "2019-08-12T20:15:03.000Z", "lang": "it", "text": "Ci lascia a soli 54 anni\ud83d\udc94\nUn fulmine a ciel sereno, sconvolti i colleghi \nhttps://t.co/228tpGLSNS", "edit_history_tweet_ids": ["1161008214454001670"], "id": "1161008214454001670", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "198174972", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/228tpGLSNS", "expanded_url": "https://www.sostenitori.info/riotorto-muore-suicida-il-maresciallo-fabio-beci-aveva-54-anni/331069", "display_url": "sostenitori.info/riotorto-muore\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-12T20:14:46.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AnaCastellani1: La ceguera que expresa el discurso de Macri es muy preocupante porque es el presidente y sus actos tienen graves consec\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161008142655860737"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 62, "probability": 0.9796, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AnaCastellani1", "id": "1592178128"}]}, "id": "1161008142655860737", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1098564762521255936", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160998969268494337"}]}, {"created_at": "2019-08-12T20:14:31.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @GuiTintel: Se n\u00e3o me matou, me fez forte.", "edit_history_tweet_ids": ["1161008081532272641"], "id": "1161008081532272641", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1561999717", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161006764663496705"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "GuiTintel", "id": "47846061"}]}}, {"created_at": "2019-08-12T20:14:15.000Z", "lang": "es", "text": "RT @elpais_america: M\u00e9xico es el pa\u00eds en paz m\u00e1s peligroso para los periodistas. Para muestra la historia de H\u00e9ctor Valdez, le dijeron que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161008012607102977"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.9909, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 109, "end": 121, "probability": 0.9649, "type": "Person", "normalized_text": "H\u00e9ctor Valdez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "elpais_america", "id": "1244357988"}]}, "id": "1161008012607102977", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "278840477", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161005103907819520"}]}, {"created_at": "2019-08-12T20:14:12.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @SebaLlorensRuiz: Se esmiu\u00e7arem essas mensagens ainda mais, antes de janeiro de 2017  v\u00e3o descobrir quem matou o Ministro Teori Zavasky.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161008000385060865"], "entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 137, "probability": 0.9558, "type": "Person", "normalized_text": "Teori Zavasky"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "SebaLlorensRuiz", "id": "1105921024003059712"}]}, "id": "1161008000385060865", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1139206374443880448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160989092634664960"}]}, {"created_at": "2019-08-12T20:14:06.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161007973898096640"], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}]}, "id": "1161007973898096640", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "958696727908880384", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}]}, {"created_at": "2019-08-12T20:14:04.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161007965454983170"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1161007965454983170", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1001829711025246210", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 149, "end": 153, "tag": "M5S"}, {"start": 178, "end": 183, "tag": "Lega"}]}, "created_at": "2019-08-12T20:14:02.000Z", "lang": "it", "text": "I due partiti del governo gialloverde sono stati parimenti responsabili dei suoi risultati e della sua pesante eredit\u00e0.\nPensare di allearsi con uno (#M5S per combattere l'altro (#Lega) \u00e8 suicida, pericoloso e basato su una falsa assunzione.", "edit_history_tweet_ids": ["1161007958614061057"], "id": "1161007958614061057", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "49962561"}, {"created_at": "2019-08-12T20:13:49.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161007904297803776"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1161007904297803776", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "48070448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}]}, {"created_at": "2019-08-12T20:13:30.000Z", "lang": "es", "text": "@sergionacional \u00bfY qu\u00e9 te parece que, en Venezuela, el EX-CHAVISMO est\u00e9 diciendo que la gente \"se suicida m\u00e1s\", y se est\u00e9 matando m\u00e1s mujeres (feminicidios), y se est\u00e9 deprimiendo m\u00e1s gente, por la 'situaci\u00f3n econ\u00f3mica' (eso s\u00ed, sin caras ni casos concretos)? Der spiegel se qued\u00f3 pendejo :D", "edit_history_tweet_ids": ["1161007826149486592"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 49, "probability": 0.9864, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 58, "end": 65, "probability": 0.3229, "type": "Other", "normalized_text": "CHAVISMO"}, {"start": 264, "end": 270, "probability": 0.3639, "type": "Other", "normalized_text": "spiegel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "sergionacional", "id": "49064905"}]}, "in_reply_to_user_id": "49064905", "id": "1161007826149486592", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "132982758", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160999087619149824"}]}, {"created_at": "2019-08-12T20:13:03.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161007712358019072"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1161007712358019072", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "51621653", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}]}, {"created_at": "2019-08-12T20:12:38.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161007607315881984"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1161007607315881984", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "447530419", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}]}, {"created_at": "2019-08-12T20:12:33.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161007586809995264"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1161007586809995264", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1096068972599017474", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}]}, {"created_at": "2019-08-12T20:12:16.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161007515141885953"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1161007515141885953", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3378088599", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}]}, {"created_at": "2019-08-12T20:12:16.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161007512390422528"], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}]}, "id": "1161007512390422528", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1147195254908563457", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}]}, {"created_at": "2019-08-12T20:11:57.000Z", "lang": "es", "text": "Sin ser psiquiatra noto un cierto esp\u00edritu suicida en nuestro  1er. mandatario. ojo, sin ser psiquiatra. Provoca y provoca... tan seguro est\u00e1 de que nadie va a ir a sacarlo a empujones de Balcarce 50 ?", "edit_history_tweet_ids": ["1161007434699350017"], "entities": {"annotations": [{"start": 188, "end": 198, "probability": 0.401, "type": "Place", "normalized_text": "Balcarce 50"}]}, "id": "1161007434699350017", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1069652755155959808"}, {"created_at": "2019-08-12T20:11:48.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AnaCastellani1: La ceguera que expresa el discurso de Macri es muy preocupante porque es el presidente y sus actos tienen graves consec\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161007398355709952"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 62, "probability": 0.9796, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AnaCastellani1", "id": "1592178128"}]}, "id": "1161007398355709952", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "925510144884174850", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160998969268494337"}]}, {"created_at": "2019-08-12T20:11:39.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161007358165901318"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1161007358165901318", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2551060160", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}]}, {"created_at": "2019-08-12T20:11:09.000Z", "lang": "pt", "text": "Eu na liga\u00e7\u00e3o com a Giovanna a\u00ed chega um monte de gwnte em casa a\u00ed do nada ela grita \"PERERECA SUICIDA\"........ Mano KKKKKKKKKKKKKKKKKK", "edit_history_tweet_ids": ["1161007234953940996"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4708, "type": "Other", "normalized_text": "Giovanna"}]}, "id": "1161007234953940996", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1007063469546442752"}, {"created_at": "2019-08-12T20:10:46.000Z", "lang": "pt", "text": "ai ok eu fui faze meu meu kruge blz o cara foi la me matou ninguem subiu o kennen puxando a porra da lane a minha morgana batendo punheta vai toma no cu eu nao vo joga esse jogo nao q eu ja to todo cagado eu nao quero joga essa porra nao vai se fude", "edit_history_tweet_ids": ["1161007135817457667"], "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 80, "probability": 0.4936, "type": "Person", "normalized_text": "kennen"}]}, "in_reply_to_user_id": "826806232442875904", "id": "1161007135817457667", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "826806232442875904", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161007054443679744"}]}, {"created_at": "2019-08-12T20:10:36.000Z", "lang": "es", "text": "RT @presademi: \"De aqu\u00ed no se va nadie. Nadie.\nNi el m\u00edstico ni el suicida.\n\nY es in\u00fatil,\nin\u00fatil toda huida\n(ni por abajo\nni por arriba).\nS\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161007095640145920"], "id": "1161007095640145920", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1139122141700509696", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161001760867192839"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "presademi", "id": "961115066"}]}}, {"created_at": "2019-08-12T20:10:28.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161007059564994567"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1161007059564994567", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "127997022", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}]}, {"created_at": "2019-08-12T20:10:08.000Z", "lang": "es", "text": "RT @wandavazquezg: Encendiendo en la @fortalezapr la  \u201cAntorcha de la Vida\u201d, como parte del D\u00eda Nacional de la Prevenci\u00f3n de Suicidio. Nues\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161006975326531589"], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 73, "probability": 0.6789, "type": "Other", "normalized_text": "Antorcha de la Vida"}, {"start": 122, "end": 123, "probability": 0.5768, "type": "Other", "normalized_text": "de"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "wandavazquezg", "id": "822185179477315584"}, {"start": 37, "end": 49, "username": "fortalezapr", "id": "78619678"}]}, "id": "1161006975326531589", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "294995826", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160973466692202498"}]}, {"created_at": "2019-08-12T20:09:57.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161006929159827456"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1161006929159827456", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "323418184", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}]}, {"created_at": "2019-08-12T20:09:49.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AnaCastellani1: La ceguera que expresa el discurso de Macri es muy preocupante porque es el presidente y sus actos tienen graves consec\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161006896276484096"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 62, "probability": 0.9796, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AnaCastellani1", "id": "1592178128"}]}, "id": "1161006896276484096", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2469404012", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160998969268494337"}]}, {"created_at": "2019-08-12T20:09:47.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161006887992811520"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1161006887992811520", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "17269629", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}]}, {"created_at": "2019-08-12T20:09:38.000Z", "lang": "es", "text": "@Omarquesadamart M\u00e1s triste es el papel de apristas que a\u00fan defienden al cobarde suicida de su jefe,cuando la justicia lo alcanz\u00f3.", "edit_history_tweet_ids": ["1161006852316061696"], "in_reply_to_user_id": "783471864", "id": "1161006852316061696", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "309946520", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160284881827586048"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Omarquesadamart", "id": "783471864"}]}}, {"created_at": "2019-08-12T20:09:17.000Z", "lang": "pt", "text": "Se n\u00e3o me matou, me fez forte.", "edit_history_tweet_ids": ["1161006764663496705"], "id": "1161006764663496705", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "47846061"}, {"created_at": "2019-08-12T20:09:03.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Jonmcullell: Al periodista H\u00e9ctor Valdez le dijeron que iba a morir el 10 de mayo. Desde entonces, vive refugiado en Ciudad de M\u00e9xico:\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161006703829278720"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 43, "probability": 0.9371, "type": "Person", "normalized_text": "H\u00e9ctor Valdez"}, {"start": 121, "end": 136, "probability": 0.5157, "type": "Place", "normalized_text": "Ciudad de M\u00e9xico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Jonmcullell", "id": "776354128318631936"}]}, "id": "1161006703829278720", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "813109889123938305", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161004219219898368"}]}, {"created_at": "2019-08-12T20:08:01.000Z", "lang": "es", "text": "RT @okantifeminista: Guarden este tweet, si Fernandez le gana a Macri al tiempo \"se suicida\" y asume Cristina", "edit_history_tweet_ids": ["1161006445304963075"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Fernandez"}, {"start": 64, "end": 68, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9548, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}]}, "id": "1161006445304963075", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "974333690242306050", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160738295577489410"}]}, {"created_at": "2019-08-12T20:07:54.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ali_anzola: [El inhumano capitalismo]\nEE.UU. Pareja de abuelos se suicida ante desesperaci\u00f3n de no poder pagar cuentas m\u00e9dicas \nhttps:/\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161006414116130817"], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.9844, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ali_anzola", "id": "1284745897"}]}, "id": "1161006414116130817", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "50653747", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160965954735661062"}]}, {"created_at": "2019-08-12T20:07:51.000Z", "lang": "es", "text": "@gatita__suicida Soy yo bro\u00bf", "edit_history_tweet_ids": ["1161006401591885825"], "in_reply_to_user_id": "1130287535052214272", "id": "1161006401591885825", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "979083574522544130", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160962861230972928"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}]}}, {"created_at": "2019-08-12T20:07:28.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AnaCastellani1: La ceguera que expresa el discurso de Macri es muy preocupante porque es el presidente y sus actos tienen graves consec\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161006306205065217"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 62, "probability": 0.9796, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AnaCastellani1", "id": "1592178128"}]}, "id": "1161006306205065217", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "527590815", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160998969268494337"}]}, {"created_at": "2019-08-12T20:07:26.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161006297841582080"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1161006297841582080", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "137560211", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}]}, {"created_at": "2019-08-12T20:07:10.000Z", "lang": "es", "text": "RT @HistoriayDatos: 12 de agosto del a\u00f1o 30 A.C. se estima que es en esta fecha cuando Cleopatra, \u00faltima reina del antiguo Egipto, se suici\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161006228572647424"], "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 95, "probability": 0.8438, "type": "Person", "normalized_text": "Cleopatra"}, {"start": 123, "end": 128, "probability": 0.8639, "type": "Place", "normalized_text": "Egipto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "HistoriayDatos", "id": "277605358"}]}, "id": "1161006228572647424", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4259405199", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160989329570881537"}]}, {"created_at": "2019-08-12T20:06:36.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161006087782486016"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1161006087782486016", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1018225351779119109", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}]}, {"created_at": "2019-08-12T20:06:34.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AlexMonthy: Los que usamos redes sociales tenemos un impulso suicida por platicar y compartir lo que pensamos. Es una locura tomando en\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161006081633505280"], "id": "1161006081633505280", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3986221273", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160743739205099525"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "AlexMonthy", "id": "84617128"}]}}, {"created_at": "2019-08-12T20:05:51.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161005897717624832"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1161005897717624832", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "923080584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}]}, {"created_at": "2019-08-12T20:05:37.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Hipocresiaroja: @andoenpando El error de Podemos fue que la gente se diera cuenta que son comunistas antes de tiempo. Errejon prefer\u00eda\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161005841585201154"], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 51, "probability": 0.9841, "type": "Organization", "normalized_text": "Podemos"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.8668, "type": "Person", "normalized_text": "Errejon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Hipocresiaroja", "id": "1359858536"}, {"start": 20, "end": 32, "username": "andoenpando", "id": "104188301"}]}, "id": "1161005841585201154", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "909168437158715400", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160999833076928515"}]}, {"created_at": "2019-08-12T20:05:36.000Z", "lang": "es", "text": "RT @elpais_america: M\u00e9xico es el pa\u00eds en paz m\u00e1s peligroso para los periodistas. Para muestra la historia de H\u00e9ctor Valdez, le dijeron que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161005834316451840"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.9909, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 109, "end": 121, "probability": 0.9649, "type": "Person", "normalized_text": "H\u00e9ctor Valdez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "elpais_america", "id": "1244357988"}]}, "id": "1161005834316451840", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "218356928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161005103907819520"}]}, {"created_at": "2019-08-12T20:05:32.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Jonmcullell: Al periodista H\u00e9ctor Valdez le dijeron que iba a morir el 10 de mayo. Desde entonces, vive refugiado en Ciudad de M\u00e9xico:\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161005817975341056"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 43, "probability": 0.9371, "type": "Person", "normalized_text": "H\u00e9ctor Valdez"}, {"start": 121, "end": 136, "probability": 0.5157, "type": "Place", "normalized_text": "Ciudad de M\u00e9xico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Jonmcullell", "id": "776354128318631936"}]}, "id": "1161005817975341056", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "373605951", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161004219219898368"}]}, {"created_at": "2019-08-12T20:05:08.000Z", "lang": "es", "text": "RT @elpais_america: M\u00e9xico es el pa\u00eds en paz m\u00e1s peligroso para los periodistas. Para muestra la historia de H\u00e9ctor Valdez, le dijeron que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161005717870075906"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.9909, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 109, "end": 121, "probability": 0.9649, "type": "Person", "normalized_text": "H\u00e9ctor Valdez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "elpais_america", "id": "1244357988"}]}, "id": "1161005717870075906", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1969250047", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161005103907819520"}]}, {"created_at": "2019-08-12T20:04:58.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161005677680168963"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1161005677680168963", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2359896154", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}]}, {"created_at": "2019-08-12T20:04:46.000Z", "lang": "pt", "text": "@gabsgf Porque tem a carta, onde ele s\u00f3 diz pra abrir depois que o mikel j\u00e1 voltou no tempo, mas eu n\u00e3o entendi em que momento ele se matou. Bufou muito a minha mente pensar na mesma pessoa, na mesma realidade, com idades deiferentes", "edit_history_tweet_ids": ["1161005628590100480"], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 71, "probability": 0.6287, "type": "Person", "normalized_text": "mikel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Gabsgf", "id": "747819349776334849"}]}, "in_reply_to_user_id": "129284811", "id": "1161005628590100480", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "129284811", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161005268039294976"}]}, {"created_at": "2019-08-12T20:04:45.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Jonmcullell: Al periodista H\u00e9ctor Valdez le dijeron que iba a morir el 10 de mayo. Desde entonces, vive refugiado en Ciudad de M\u00e9xico:\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161005624487903232"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 43, "probability": 0.9371, "type": "Person", "normalized_text": "H\u00e9ctor Valdez"}, {"start": 121, "end": 136, "probability": 0.5157, "type": "Place", "normalized_text": "Ciudad de M\u00e9xico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Jonmcullell", "id": "776354128318631936"}]}, "id": "1161005624487903232", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "241625215", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161004219219898368"}]}, {"created_at": "2019-08-12T20:04:45.000Z", "lang": "es", "text": "RT @elpais_america: M\u00e9xico es el pa\u00eds en paz m\u00e1s peligroso para los periodistas. Para muestra la historia de H\u00e9ctor Valdez, le dijeron que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161005623397498884"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.9909, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 109, "end": 121, "probability": 0.9649, "type": "Person", "normalized_text": "H\u00e9ctor Valdez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "elpais_america", "id": "1244357988"}]}, "id": "1161005623397498884", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "80973523", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161005103907819520"}]}, {"created_at": "2019-08-12T20:04:42.000Z", "lang": "es", "text": "@rialjorge Un suicida con micr\u00f3fono", "edit_history_tweet_ids": ["1161005609237590018"], "in_reply_to_user_id": "124779370", "id": "1161005609237590018", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "724772974818168833", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161005009397518336"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "rialjorge", "id": "124779370"}]}}, {"created_at": "2019-08-12T20:04:35.000Z", "lang": "es", "text": "RT @DDMexico: Este suicidio ocurri\u00f3 ayer por la tarde, cuando los agentes acudieron al domicilio de Primitivo \u201cN\u201d, ubicado en Tepetitlanapa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161005581471272966"], "entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 111, "probability": 0.6423, "type": "Other", "normalized_text": "N"}, {"start": 126, "end": 138, "probability": 0.8925, "type": "Place", "normalized_text": "Tepetitlanapa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "DDMexico", "id": "98670246"}]}, "id": "1161005581471272966", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "990697277474848768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160995673489182720"}]}, {"created_at": "2019-08-12T20:04:31.000Z", "lang": "es", "text": "RT @micabvera: Que pa\u00eds suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1161005563448348672"], "id": "1161005563448348672", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1066648650", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160939750443888643"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "micabvera", "id": "871755512"}]}}, {"created_at": "2019-08-12T20:04:27.000Z", "lang": "es", "text": "RT @slalanda: \ud83d\ude22 Pobre Europa... una Historia de siglos de lucha contra el Islam para esto ....\n\n\ud83e\udd14 En qu\u00e9 piensan nuestros dirigentes?\n\n\ud83e\udd28 No\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161005548977971200"], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.9773, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "slalanda", "id": "366122981"}]}, "id": "1161005548977971200", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1690649144", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160678988639068161"}]}, {"created_at": "2019-08-12T20:03:54.000Z", "lang": "es", "text": "RT @cristianbaelish: Este tipo de discurso sin ayuda medi\u00e1tica (que parece que la perdieron) es suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1161005409660022784"], "id": "1161005409660022784", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "331313301", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161004854107693057"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "cristianbaelish", "id": "96022814"}]}}, {"created_at": "2019-08-12T20:03:53.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161005403775361024"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1161005403775361024", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1410525464", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}]}, {"created_at": "2019-08-12T20:03:49.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AnaCastellani1: La ceguera que expresa el discurso de Macri es muy preocupante porque es el presidente y sus actos tienen graves consec\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161005389648998400"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 62, "probability": 0.9796, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AnaCastellani1", "id": "1592178128"}]}, "id": "1161005389648998400", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "351997205", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160998969268494337"}]}, {"created_at": "2019-08-12T20:03:45.000Z", "lang": "es", "text": "RT @elpais_america: M\u00e9xico es el pa\u00eds en paz m\u00e1s peligroso para los periodistas. Para muestra la historia de H\u00e9ctor Valdez, le dijeron que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161005370753605632"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.9909, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 109, "end": 121, "probability": 0.9649, "type": "Person", "normalized_text": "H\u00e9ctor Valdez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "elpais_america", "id": "1244357988"}]}, "id": "1161005370753605632", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "454969215", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161005103907819520"}]}, {"created_at": "2019-08-12T20:03:32.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @prentzs: @karolayne_gome1 @samiraclose Mataram um p\u00e1ssaro das meninas,a Demi se vingou jogando um Golem gigante na casa da Nicky e mato\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161005314797424640"], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 79, "probability": 0.9368, "type": "Person", "normalized_text": "Demi"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.8437, "type": "Person", "normalized_text": "Nicky"}]}, "id": "1161005314797424640", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "501179338", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160992942066212864"}]}, {"created_at": "2019-08-12T20:03:20.000Z", "lang": "pt", "text": "@gabsgf Menina eu s\u00f3 comecei o 6 ep da 1 temp. Mas veja se voc\u00ea consegue me explicar sem spoiler, se n\u00e3o eu assisto e a gente conversa kkkkkk.   Michael e o mikel s\u00e3o a mesma pessoa, mas tipo, eles co existiram numa mesma realidade? Ou Michael se matou antes do mikel nascer?", "edit_history_tweet_ids": ["1161005268039294976"], "entities": {"annotations": [{"start": 145, "end": 151, "probability": 0.6073, "type": "Person", "normalized_text": "Michael"}, {"start": 157, "end": 161, "probability": 0.4604, "type": "Person", "normalized_text": "mikel"}, {"start": 236, "end": 242, "probability": 0.7632, "type": "Person", "normalized_text": "Michael"}, {"start": 262, "end": 266, "probability": 0.588, "type": "Person", "normalized_text": "mikel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Gabsgf", "id": "747819349776334849"}]}, "in_reply_to_user_id": "175198003", "id": "1161005268039294976", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "129284811", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160401179572146176"}]}, {"created_at": "2019-08-12T20:03:12.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AnaCastellani1: La ceguera que expresa el discurso de Macri es muy preocupante porque es el presidente y sus actos tienen graves consec\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161005230521274369"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 62, "probability": 0.9796, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AnaCastellani1", "id": "1592178128"}]}, "id": "1161005230521274369", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "841448453163122688", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160998969268494337"}]}, {"created_at": "2019-08-12T20:03:00.000Z", "lang": "pt", "text": "@oiluiz Vc matou a charada , as pessoas se deixam levar f\u00e1cil por quem fala bonito e correntinho , nunca vou me arrepender de ter votado no Bolsonaro .", "edit_history_tweet_ids": ["1161005182462955522"], "entities": {"annotations": [{"start": 140, "end": 148, "probability": 0.9832, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "oiluiz", "id": "615509791"}]}, "in_reply_to_user_id": "615509791", "id": "1161005182462955522", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "924942038587592704", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161001492624629761"}]}, {"created_at": "2019-08-12T20:02:44.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Jonmcullell: Al periodista H\u00e9ctor Valdez le dijeron que iba a morir el 10 de mayo. Desde entonces, vive refugiado en Ciudad de M\u00e9xico:\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161005116796755968"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 43, "probability": 0.9371, "type": "Person", "normalized_text": "H\u00e9ctor Valdez"}, {"start": 121, "end": 136, "probability": 0.5157, "type": "Place", "normalized_text": "Ciudad de M\u00e9xico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Jonmcullell", "id": "776354128318631936"}]}, "id": "1161005116796755968", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1629320533", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161004219219898368"}]}, {"created_at": "2019-08-12T20:02:42.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161005108223782912"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1161005108223782912", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "66834830", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}]}, {"created_at": "2019-08-12T20:02:41.000Z", "lang": "es", "text": "M\u00e9xico es el pa\u00eds en paz m\u00e1s peligroso para los periodistas. Para muestra la historia de H\u00e9ctor Valdez, le dijeron que iba a morir el 10 de mayo. Desde entonces, vive refugiado en Ciudad de M\u00e9xico: \"Tulum es mi lugar, pero no soy suicida\" https://t.co/3hms0HVZWH  Por @Jonmcullell", "edit_history_tweet_ids": ["1161005103907819520"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9947, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 89, "end": 101, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "H\u00e9ctor Valdez"}, {"start": 180, "end": 188, "probability": 0.6284, "type": "Place", "normalized_text": "Ciudad de"}, {"start": 190, "end": 195, "probability": 0.346, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 199, "end": 203, "probability": 0.6696, "type": "Place", "normalized_text": "Tulum"}], "urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/3hms0HVZWH", "expanded_url": "http://ow.ly/ua7V30plcEq", "display_url": "ow.ly/ua7V30plcEq", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/08/11/actualidad/1565520706_580649.html?ssm=TW_AM_CM&hootPostID=eae7a33b4572212f6c775a542e1b9cbb"}], "mentions": [{"start": 268, "end": 280, "username": "Jonmcullell", "id": "776354128318631936"}]}, "id": "1161005103907819520", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1244357988"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "DYinforma"}, {"start": 115, "end": 123, "tag": "Yucat\u00e1n"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 9, "probability": 0.3318, "type": "Place", "normalized_text": "DYinforma"}, {"start": 116, "end": 122, "probability": 0.9301, "type": "Place", "normalized_text": "Yucat\u00e1n"}], "urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/x8P2ML9N0q", "expanded_url": "https://www.yucatan.com.mx/yucatan/joven-se-suicida-en-izamal-dos-menores-quedaron-huerfanos", "display_url": "yucatan.com.mx/yucatan/joven-\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-12T20:02:39.000Z", "lang": "es", "text": "#DYinforma El cuerpo del joven padre fue hallado al interior de su casa. Dej\u00f3 hu\u00e9rfanos a dos menores de edad. \u26a0\ufe0f\ud83d\ude94 #Yucat\u00e1n\nhttps://t.co/x8P2ML9N0q", "edit_history_tweet_ids": ["1161005095926095872"], "id": "1161005095926095872", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "112770875"}, {"created_at": "2019-08-12T20:02:35.000Z", "lang": "es", "text": "Cuando alguien te perruche analiza sus circunstancias y compadecela xq seguro es alguien que ma\u00f1ana se suicida y solo quer\u00eda expresarse.", "edit_history_tweet_ids": ["1161005078859456513"], "id": "1161005078859456513", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "80452851"}, {"created_at": "2019-08-12T20:02:27.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161005045707681792"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1161005045707681792", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "278074656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}]}, {"created_at": "2019-08-12T20:02:26.000Z", "lang": "es", "text": "RT @wandavazquezg: Encendiendo en la @fortalezapr la  \u201cAntorcha de la Vida\u201d, como parte del D\u00eda Nacional de la Prevenci\u00f3n de Suicidio. Nues\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161005039076466688"], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 73, "probability": 0.6789, "type": "Other", "normalized_text": "Antorcha de la Vida"}, {"start": 122, "end": 123, "probability": 0.5768, "type": "Other", "normalized_text": "de"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "wandavazquezg", "id": "822185179477315584"}, {"start": 37, "end": 49, "username": "fortalezapr", "id": "78619678"}]}, "id": "1161005039076466688", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "822307944502935553", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160973466692202498"}]}, {"created_at": "2019-08-12T20:02:25.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AnaCastellani1: La ceguera que expresa el discurso de Macri es muy preocupante porque es el presidente y sus actos tienen graves consec\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161005033753862145"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 62, "probability": 0.9796, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AnaCastellani1", "id": "1592178128"}]}, "id": "1161005033753862145", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "815973282", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160998969268494337"}]}, {"created_at": "2019-08-12T20:02:08.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161004962933018624"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1161004962933018624", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2658773860", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}]}, {"created_at": "2019-08-12T20:01:42.000Z", "lang": "es", "text": "Este tipo de discurso sin ayuda medi\u00e1tica (que parece que la perdieron) es suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1161004854107693057"], "id": "1161004854107693057", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "96022814"}, {"created_at": "2019-08-12T20:01:36.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Jonmcullell: Al periodista H\u00e9ctor Valdez le dijeron que iba a morir el 10 de mayo. Desde entonces, vive refugiado en Ciudad de M\u00e9xico:\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161004831219343360"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 43, "probability": 0.9371, "type": "Person", "normalized_text": "H\u00e9ctor Valdez"}, {"start": 121, "end": 136, "probability": 0.5157, "type": "Place", "normalized_text": "Ciudad de M\u00e9xico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Jonmcullell", "id": "776354128318631936"}]}, "id": "1161004831219343360", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "167940477", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161004219219898368"}]}, {"created_at": "2019-08-12T20:01:35.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161004824047038478"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1161004824047038478", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "966482717792788480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}]}, {"created_at": "2019-08-12T20:01:31.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Juancorreillo: 12-VIII-30 aC: Cleopatra VII Thea Filop\u00e1tor\u00a0se suicida. 11 d\u00edas despu\u00e9s su hijo Cesari\u00f3n es asesinado. Fin del Antiguo E\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161004810113605632"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 51, "probability": 0.508, "type": "Other", "normalized_text": "Cleopatra VII Thea"}, {"start": 99, "end": 106, "probability": 0.5375, "type": "Person", "normalized_text": "Cesari\u00f3n"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.3869, "type": "Other", "normalized_text": "Antiguo E"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Juancorreillo", "id": "526462413"}]}, "id": "1161004810113605632", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1186616629", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160897884054839296"}]}, {"created_at": "2019-08-12T20:01:28.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AnaCastellani1: La ceguera que expresa el discurso de Macri es muy preocupante porque es el presidente y sus actos tienen graves consec\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161004794854760448"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 62, "probability": 0.9796, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AnaCastellani1", "id": "1592178128"}]}, "id": "1161004794854760448", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1128767635", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160998969268494337"}]}, {"created_at": "2019-08-12T20:01:26.000Z", "lang": "es", "text": "@henrylolms @oguratrebic @alonso_dm Si el sacerdote y el levita no eran su pr\u00f3jimo, por l\u00f3gica el concepto de \"pr\u00f3jimo\" no incluye a toda la humanidad. Es parte de una teolog\u00eda de la gratitud, no un llamamiento universal a un altruismo suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1161004786512289793"], "in_reply_to_user_id": "798415217478737920", "id": "1161004786512289793", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "798415217478737920", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161004496950104064"}], "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 24, "username": "oguratrebic", "id": "2898187739"}, {"start": 25, "end": 35, "username": "alonso_dm", "id": "204348114"}]}}, {"created_at": "2019-08-12T20:01:26.000Z", "lang": "it", "text": "RT @evavola: @fragolaofficial Ma tu sei quello divenuto noto per aver sfruttato la tragedia di Tiziana Cantone suicida, mettendolo in uno d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161004786243768320"], "id": "1161004786243768320", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "713104217691570177", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161000804310048771"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "evavola", "id": "489693440"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "fragolaofficial", "id": "2784298799"}]}}, {"created_at": "2019-08-12T20:01:17.000Z", "lang": "pt", "text": "@izzynobre Se matou com 3 tiros na cabe\u00e7a", "edit_history_tweet_ids": ["1161004750499995648"], "in_reply_to_user_id": "11436952", "id": "1161004750499995648", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "985912398837157888", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161004010372866048"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "izzynobre", "id": "11436952"}]}}, {"created_at": "2019-08-12T20:01:14.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161004736474222593"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1161004736474222593", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "709673033", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}]}, {"created_at": "2019-08-12T20:01:06.000Z", "lang": "it", "text": "Uccide ex moglie e si suicida, aveva ancora chiavi casa - https://t.co/Yx0CEzZ0uC -  https://t.co/mYJx6T0oIu - https://t.co/OWGIheZfBN", "edit_history_tweet_ids": ["1161004703209144320"], "id": "1161004703209144320", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1209967848", "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/Yx0CEzZ0uC", "expanded_url": "http://www.ilfogliettone.it/uccide-ex-moglie-si-suicida-ancora-chiavi-casa/", "display_url": "ilfogliettone.it/uccide-ex-mogl\u2026"}, {"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/mYJx6T0oIu", "expanded_url": "http://ILFOGLIETTONE.IT", "display_url": "ILFOGLIETTONE.IT", "status": 200, "title": "ILFOGLIETTONE.IT | Giornale di politica, economia, cronaca, spettacolo, sport, salute, societ\u00e0", "description": "Giornale di politica, economia, cronaca, spettacolo, sport, salute, societ\u00e0", "unwound_url": "https://www.ilfogliettone.it/"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/OWGIheZfBN", "expanded_url": "https://twitter.com/ilfogliettone/status/1161004703209144320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OWGIheZfBN", "media_key": "3_1161004701254639618"}]}}, {"created_at": "2019-08-12T20:00:58.000Z", "lang": "pt", "text": "Olha SINCERAMENTE que pena que esse tiro n\u00e3o matou esse filho da puta! Se com todas as fiscaliza\u00e7\u00f5es existentes no tr\u00e2nsito o pessoal n\u00e3o obedece e acaba MATANDO vidas, imagina agora que esse fdp retirou os radares m\u00f3veis... SABE, PELO MENOS EU N\u00c3O CONTRIBU\u00cd PRA ESSE INFERNO", "edit_history_tweet_ids": ["1161004671789674498"], "id": "1161004671789674498", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "73667617"}, {"created_at": "2019-08-12T20:00:40.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161004594056650752"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1161004594056650752", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "27117633", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}]}, {"created_at": "2019-08-12T20:00:36.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161004576859926528"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1161004576859926528", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "177241342", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}]}, {"created_at": "2019-08-12T20:00:33.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Jonmcullell: Al periodista H\u00e9ctor Valdez le dijeron que iba a morir el 10 de mayo. Desde entonces, vive refugiado en Ciudad de M\u00e9xico:\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161004564956504064"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 43, "probability": 0.9371, "type": "Person", "normalized_text": "H\u00e9ctor Valdez"}, {"start": 121, "end": 136, "probability": 0.5157, "type": "Place", "normalized_text": "Ciudad de M\u00e9xico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Jonmcullell", "id": "776354128318631936"}]}, "id": "1161004564956504064", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1244357988", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161004219219898368"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 26, "tag": "12Ago"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CaraotaDigital", "id": "171299971"}]}, "created_at": "2019-08-12T20:00:15.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CaraotaDigital: #12Ago |  \"Es suicida hacer elecciones ahorita\"\n\n\"Tenemos 20 a\u00f1os con esta cruz encima, ellos puedes hacer cualquier co\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161004489752662016"], "id": "1161004489752662016", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2348481013", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160971726374801408"}]}, {"created_at": "2019-08-12T20:00:11.000Z", "lang": "es", "text": "@ruth4071 @cuervond @AlanGarciaPeru Lo impuls\u00f3 la alcald\u00eda de Lima durante la gesti\u00f3n de Villar\u00e1n, quien cont\u00f3 con el respaldo del presidente Humala para garantizar la inversi\u00f3n necesaria. Luego, el suicida \u2014con apoyo de Casta\u00f1eda y Keiko\u2014 quiso boicotear esta fiesta, porque no fue su logro.", "edit_history_tweet_ids": ["1161004474724491264"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 65, "probability": 0.7502, "type": "Place", "normalized_text": "Lima"}, {"start": 89, "end": 96, "probability": 0.7142, "type": "Person", "normalized_text": "Villar\u00e1n"}, {"start": 142, "end": 147, "probability": 0.6817, "type": "Person", "normalized_text": "Humala"}, {"start": 221, "end": 229, "probability": 0.8786, "type": "Person", "normalized_text": "Casta\u00f1eda"}, {"start": 233, "end": 237, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ruth4071", "id": "383452824"}, {"start": 10, "end": 19, "username": "cuervond", "id": "130357344"}, {"start": 20, "end": 35, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "in_reply_to_user_id": "383452824", "id": "1161004474724491264", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "139400809", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160818235199148032"}]}, {"created_at": "2019-08-12T20:00:09.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161004465731846149"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1161004465731846149", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "488109966", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 5, "end": 12, "tag": "Pareja"}, {"start": 16, "end": 26, "tag": "Jubilados"}, {"start": 64, "end": 71, "tag": "Deudas"}, {"start": 109, "end": 120, "tag": "Actualidad"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/YmZwkDs5oS", "expanded_url": "https://contenido.com.mx/2019/08/pareja-de-jubilados-se-suicida-por-no-poder-afrontar-deudas/", "display_url": "contenido.com.mx/2019/08/pareja\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-12T20:00:00.000Z", "lang": "es", "text": "Esta #Pareja de #Jubilados se suicid\u00f3 por no poder afrontar sus #Deudas \u00a1Ent\u00e9rate!: https://t.co/YmZwkDs5oS\n\n#Actualidad", "edit_history_tweet_ids": ["1161004426326233088"], "id": "1161004426326233088", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "98949852"}, {"created_at": "2019-08-12T19:59:50.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161004383880011777"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1161004383880011777", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "890595766372315137", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}]}, {"created_at": "2019-08-12T19:59:49.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161004379719290882"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1161004379719290882", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "232202593", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}]}, {"created_at": "2019-08-12T19:59:13.000Z", "lang": "es", "text": "@Gerardo_bm99 \u00bfhas le\u00eddo que esas cosas de colorines son par\u00e1sitos que controlan al caracol y lo vuelven suicida? cmo en los q se inspiraron para the last of us", "edit_history_tweet_ids": ["1161004230817320962"], "entities": {"annotations": [{"start": 146, "end": 159, "probability": 0.9574, "type": "Other", "normalized_text": "the last of us"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Gerardo_bm99", "id": "4213325795"}]}, "in_reply_to_user_id": "4213325795", "id": "1161004230817320962", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1499179442", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161001007909875717"}]}, {"created_at": "2019-08-12T19:59:12.000Z", "lang": "es", "text": "@jlrodriguezcoco me dijo que ir al medio d\u00eda a la pista era un acto suicida y rapido que llegue lo senti. \u00d1ETA QUE VAPOR!!!!", "edit_history_tweet_ids": ["1161004224571985923"], "in_reply_to_user_id": "472397696", "id": "1161004224571985923", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "357859442", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "jlrodriguezcoco", "id": "472397696"}]}}, {"created_at": "2019-08-12T19:59:10.000Z", "lang": "es", "text": "Al periodista H\u00e9ctor Valdez le dijeron que iba a morir el 10 de mayo. Desde entonces, vive refugiado en Ciudad de M\u00e9xico: \"Tulum es mi lugar, pero no soy suicida\". Con 9 reporteros asesinados, 2019 va camino de ser el a\u00f1o m\u00e1s mortal para la profesi\u00f3n https://t.co/VWTA574NqE", "edit_history_tweet_ids": ["1161004219219898368"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 26, "probability": 0.8873, "type": "Person", "normalized_text": "H\u00e9ctor Valdez"}, {"start": 104, "end": 119, "probability": 0.6004, "type": "Place", "normalized_text": "Ciudad de M\u00e9xico"}, {"start": 123, "end": 127, "probability": 0.525, "type": "Place", "normalized_text": "Tulum"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/VWTA574NqE", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/08/11/actualidad/1565520706_580649.html", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/08/11/actualidad/1565520706_580649.html"}]}, "id": "1161004219219898368", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "776354128318631936"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 106, "end": 114, "tag": "Yucat\u00e1n"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.8273, "type": "Place", "normalized_text": "Izamal"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.928, "type": "Place", "normalized_text": "Yucat\u00e1n"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/x8P2MKSbBQ", "expanded_url": "https://www.yucatan.com.mx/yucatan/joven-se-suicida-en-izamal-dos-menores-quedaron-huerfanos", "display_url": "yucatan.com.mx/yucatan/joven-\u2026"}, {"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/7I1DLssjJ4", "expanded_url": "https://twitter.com/DiariodeYucatan/status/1161000417452417024/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7I1DLssjJ4", "media_key": "3_1161000415892131840"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DiariodeYucatan", "id": "112770875"}]}, "created_at": "2019-08-12T19:59:07.000Z", "lang": "es", "text": "RT @DiariodeYucatan: \u26a1 Joven se suicida en Izamal; dos menores quedaron hu\u00e9rfanos https://t.co/x8P2MKSbBQ #Yucat\u00e1n https://t.co/7I1DLssjJ4", "edit_history_tweet_ids": ["1161004205185929218"], "id": "1161004205185929218", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "103740653", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161000417452417024"}]}, {"created_at": "2019-08-12T19:58:30.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161004047547215877"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1161004047547215877", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "202336296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "quem\u00e9oL"}]}, "created_at": "2019-08-12T19:58:22.000Z", "lang": "pt", "text": "#quem\u00e9oL mo\u00e7o? ---- 7dias preso - ou suic\u00edda ou se miseric\u00f3rdia, vai querer o que?", "edit_history_tweet_ids": ["1161004014093443073"], "id": "1161004014093443073", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "520111493"}, {"created_at": "2019-08-12T19:58:20.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161004006572998657"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}]}, "id": "1161004006572998657", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "917736340388761600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}]}, {"created_at": "2019-08-12T19:58:11.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161003971663634433"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1161003971663634433", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "715364459099856896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}]}, {"created_at": "2019-08-12T19:57:55.000Z", "lang": "es", "text": "@Catorcey22 es suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1161003902633988096"], "in_reply_to_user_id": "352809890", "id": "1161003902633988096", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1069878618", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161002494501281792"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Catorcey22", "id": "352809890"}]}}, {"created_at": "2019-08-12T19:57:49.000Z", "lang": "pt", "text": "@xraffael_ Sober - Demi Lovato (principalmente porque depois ela quase se matou)", "edit_history_tweet_ids": ["1161003876427935745"], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.4184, "type": "Organization", "normalized_text": "Sober"}, {"start": 19, "end": 29, "probability": 0.948, "type": "Person", "normalized_text": "Demi Lovato"}]}, "in_reply_to_user_id": "991822556792524800", "id": "1161003876427935745", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1083950582405234688", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160706542947196929"}]}, {"created_at": "2019-08-12T19:57:33.000Z", "lang": "es", "text": "No miren el v\u00eddeo rat\u00f3n suicida se van a querer suicidar despu\u00e9s", "edit_history_tweet_ids": ["1161003810141212674"], "id": "1161003810141212674", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "874716294268030976"}, {"created_at": "2019-08-12T19:56:10.000Z", "lang": "es", "text": "Pacto suicida https://t.co/fOqhI9cryE", "edit_history_tweet_ids": ["1161003463670718464"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7125, "type": "Person", "normalized_text": "Pacto"}], "urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/fOqhI9cryE", "expanded_url": "https://twitter.com/mansiisman/status/1161003463670718464/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/fOqhI9cryE", "media_key": "7_1161003052205334528"}]}, "id": "1161003463670718464", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "958310724853432322"}, {"created_at": "2019-08-12T19:55:59.000Z", "lang": "es", "text": "Una mujer se suicida por tener un mal marido.\nUn pueblo se suicida por tener un mal gobierno.\nQue boludez, no ?", "edit_history_tweet_ids": ["1161003416849657856"], "id": "1161003416849657856", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "856959159987826690"}, {"created_at": "2019-08-12T19:55:47.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @parklebasi: Alguma sope velha lembra quando isso tudo aqui era s\u00f3 mato?? tanto que n\u00e3o tinha nem 5 fanfic deles e todo mundo falava \"Yo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161003364769026049"], "entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 108, "probability": 0.4862, "type": "Other", "normalized_text": "fanfic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "parklebasi", "id": "751207022268444672"}]}, "id": "1161003364769026049", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1074793394596167680", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160996506683490305"}]}, {"created_at": "2019-08-12T19:55:45.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161003357278015489"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1161003357278015489", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "56353724", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}]}, {"created_at": "2019-08-12T19:55:44.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ali_anzola: [El inhumano capitalismo]\nEE.UU. Pareja de abuelos se suicida ante desesperaci\u00f3n de no poder pagar cuentas m\u00e9dicas \nhttps:/\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161003352957886464"], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.9844, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ali_anzola", "id": "1284745897"}]}, "id": "1161003352957886464", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "360792230", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160965954735661062"}]}, {"created_at": "2019-08-12T19:55:43.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161003350982373378"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1161003350982373378", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "735699984", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}]}, {"created_at": "2019-08-12T19:55:38.000Z", "lang": "es", "text": "@konductor268 @AldoDuqueSantos @sebastianpinera @joseantoniokast Lo dijeron las t\u00edteres de Tellier , Cariola y Vallejos , la v\u00eda armada en Chile es una opci\u00f3n , y qu\u00e9 continuar con el legado del compa\u00f1ero Allende , el borracho suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1161003329633378306"], "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.8275, "type": "Person", "normalized_text": "Tellier"}, {"start": 101, "end": 107, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "Cariola"}, {"start": 111, "end": 118, "probability": 0.7818, "type": "Person", "normalized_text": "Vallejos"}, {"start": 139, "end": 143, "probability": 0.9629, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 205, "end": 211, "probability": 0.7896, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 30, "username": "AldoDuqueSantos", "id": "251882678"}, {"start": 31, "end": 47, "username": "sebastianpinera", "id": "13623532"}, {"start": 48, "end": 64, "username": "joseantoniokast", "id": "123955962"}]}, "in_reply_to_user_id": "3777798377", "id": "1161003329633378306", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1546573998", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160999262601252865"}]}, {"created_at": "2019-08-12T19:55:09.000Z", "lang": "es", "text": "RT @bomarzo27: @guadavazquez La gente fue, Macri hizo lo posible para que no sea asi. Si hicieron un voto castigo se equivocaron e hicieron\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161003207671373825"], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 47, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bomarzo27", "id": "2818242406"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "guadavazquez", "id": "110029071"}]}, "id": "1161003207671373825", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "912205214", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161000201672376320"}]}, {"created_at": "2019-08-12T19:54:52.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161003137332912128"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1161003137332912128", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "266666866", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}]}, {"created_at": "2019-08-12T19:54:02.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161002924060921857"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1161002924060921857", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3017890869", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}]}, {"created_at": "2019-08-12T19:53:56.000Z", "lang": "es", "text": "Liliana Franco tirandole un colch\u00f3n vestida de bombero al suicida del quinto piso.", "edit_history_tweet_ids": ["1161002901948575744"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.8391, "type": "Person", "normalized_text": "Liliana Franco"}]}, "id": "1161002901948575744", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2960249675"}, {"created_at": "2019-08-12T19:53:52.000Z", "lang": "es", "text": "RT @presademi: \"De aqu\u00ed no se va nadie. Nadie.\nNi el m\u00edstico ni el suicida.\n\nY es in\u00fatil,\nin\u00fatil toda huida\n(ni por abajo\nni por arriba).\nS\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161002883384578051"], "id": "1161002883384578051", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "512593222", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161001760867192839"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "presademi", "id": "961115066"}]}}, {"created_at": "2019-08-12T19:53:38.000Z", "lang": "es", "text": "RT @andresolle: @bbcmundo Joder, esta gente se suicida en masa", "edit_history_tweet_ids": ["1161002825696104452"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 61, "probability": 0.395, "type": "Other", "normalized_text": "masa"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 25, "username": "bbcmundo", "id": "10012122"}]}, "id": "1161002825696104452", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "170537243", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160791828557438976"}]}, {"created_at": "2019-08-12T19:53:32.000Z", "lang": "pt", "text": "To vendo esquadr\u00e3o suicida, mds o flash e o Batman aparecem", "edit_history_tweet_ids": ["1161002797745221632"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.8484, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}]}, "id": "1161002797745221632", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "109434433"}, {"created_at": "2019-08-12T19:53:26.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161002776303984644"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1161002776303984644", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "287308160", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}]}, {"created_at": "2019-08-12T19:53:23.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161002762441756672"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1161002762441756672", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "56893877", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}]}, {"created_at": "2019-08-12T19:53:19.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161002744590798848"], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}]}, "id": "1161002744590798848", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "220821728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}]}, {"created_at": "2019-08-12T19:53:06.000Z", "lang": "es", "text": "RT @marcosyanki: @rominamanguel No cambi\u00f3 nada del viernes al a hoy m\u00e1s que el resultado de la elecci\u00f3n, es evidente que lo que pas\u00f3 hoy es\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161002690949844993"], "id": "1161002690949844993", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3259181434", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161001617124208640"}], "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 31, "username": "rominamanguel", "id": "242969570"}]}}, {"created_at": "2019-08-12T19:52:41.000Z", "lang": "es", "text": "@elpaiscali ((( dimisi\u00f3n @mindefensa a c\u00fapula militar a Responsables del suicida acto ))) \ud83d\udc4e\ud83c\udffb QEPD \ud83d\udc90", "edit_history_tweet_ids": ["1161002584448151552"], "in_reply_to_user_id": "14050583", "id": "1161002584448151552", "geo": {"place_id": "015ebf2571d0d8ce"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "213064673", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160994592591962112"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "elpaiscali", "id": "14050583"}, {"start": 25, "end": 36, "username": "mindefensa", "id": "131596061"}]}}, {"created_at": "2019-08-12T19:52:38.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AlexMonthy: Los que usamos redes sociales tenemos un impulso suicida por platicar y compartir lo que pensamos. Es una locura tomando en\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161002574343897088"], "id": "1161002574343897088", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1155022467406159877", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160743739205099525"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "AlexMonthy", "id": "84617128"}]}}, {"created_at": "2019-08-12T19:52:18.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161002490441150464"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1161002490441150464", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "38706810", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}]}, {"created_at": "2019-08-12T19:51:56.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161002398493470720"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1161002398493470720", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "202292477", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 49, "tag": "Istmo"}, {"start": 53, "end": 65, "tag": "Tehuantepec"}, {"start": 110, "end": 118, "tag": "Ixcotel"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 48, "probability": 0.3285, "type": "Other", "normalized_text": "Istmo"}, {"start": 54, "end": 64, "probability": 0.3507, "type": "Other", "normalized_text": "Tehuantepec"}, {"start": 111, "end": 117, "probability": 0.5468, "type": "Other", "normalized_text": "Ixcotel"}, {"start": 167, "end": 173, "probability": 0.3893, "type": "Other", "normalized_text": "Ixcotel"}, {"start": 200, "end": 208, "probability": 0.4731, "type": "Person", "normalized_text": "Eusebio R"}], "urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/RUA8AyIA0T", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100000819688337/posts/2393556997348266/", "display_url": "facebook.com/10000081968833\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-12T19:51:45.000Z", "lang": "es", "text": ".:::Despu\u00e9s de no lograr su suicidio en el #Istmo de #Tehuantepec, feminicida se quita la vida en su celda en #Ixcotel:::.\n\nDoble feminicida se suicida en su celda de Ixcotel esta ma\u00f1ana. Se trata de Eusebio R M... https://t.co/RUA8AyIA0T", "edit_history_tweet_ids": ["1161002352913993728"], "id": "1161002352913993728", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "167868141"}, {"created_at": "2019-08-12T19:51:28.000Z", "lang": "es", "text": "RT @marcosyanki: @rominamanguel No cambi\u00f3 nada del viernes al a hoy m\u00e1s que el resultado de la elecci\u00f3n, es evidente que lo que pas\u00f3 hoy es\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161002281308958720"], "id": "1161002281308958720", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "92579124", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161001617124208640"}], "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 31, "username": "rominamanguel", "id": "242969570"}]}}, {"created_at": "2019-08-12T19:51:16.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AnaCastellani1: La ceguera que expresa el discurso de Macri es muy preocupante porque es el presidente y sus actos tienen graves consec\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161002228724969476"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 62, "probability": 0.9796, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AnaCastellani1", "id": "1592178128"}]}, "id": "1161002228724969476", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "952608255443898369", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160998969268494337"}]}, {"created_at": "2019-08-12T19:51:14.000Z", "lang": "es", "text": "RT @presademi: \"De aqu\u00ed no se va nadie. Nadie.\nNi el m\u00edstico ni el suicida.\n\nY es in\u00fatil,\nin\u00fatil toda huida\n(ni por abajo\nni por arriba).\nS\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161002221468827650"], "id": "1161002221468827650", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "979046727083798528", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161001760867192839"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "presademi", "id": "961115066"}]}}, {"created_at": "2019-08-12T19:51:06.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AnaCastellani1: La ceguera que expresa el discurso de Macri es muy preocupante porque es el presidente y sus actos tienen graves consec\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161002187272708096"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 62, "probability": 0.9796, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AnaCastellani1", "id": "1592178128"}]}, "id": "1161002187272708096", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "18476225", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160998969268494337"}]}, {"created_at": "2019-08-12T19:50:50.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161002119794778112"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1161002119794778112", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3332106983", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}]}, {"created_at": "2019-08-12T19:50:50.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AnaCastellani1: La ceguera que expresa el discurso de Macri es muy preocupante porque es el presidente y sus actos tienen graves consec\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161002118964228096"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 62, "probability": 0.9796, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AnaCastellani1", "id": "1592178128"}]}, "id": "1161002118964228096", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "188360788", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160998969268494337"}]}, {"created_at": "2019-08-12T19:50:50.000Z", "lang": "pt", "text": "to puta essa corna falando que o ex do meu beb\u00ea se matou por causa dele vai se fuderr", "edit_history_tweet_ids": ["1161002118318383105"], "id": "1161002118318383105", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4505564188"}, {"created_at": "2019-08-12T19:50:44.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AnaCastellani1: La ceguera que expresa el discurso de Macri es muy preocupante porque es el presidente y sus actos tienen graves consec\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161002093018304514"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 62, "probability": 0.9796, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AnaCastellani1", "id": "1592178128"}]}, "id": "1161002093018304514", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "15251300", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160998969268494337"}]}, {"created_at": "2019-08-12T19:50:05.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161001933399871495"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1161001933399871495", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2669936664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}]}, {"created_at": "2019-08-12T19:49:51.000Z", "lang": "es", "text": "RT @anacanoposada: \u00bfHilo muy delgado si en este gesto suicida de colgar a dos muchachos de la bandera de Colombia y de la de Antioquia, veo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161001873899438080"], "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 112, "probability": 0.9649, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 125, "end": 133, "probability": 0.9257, "type": "Place", "normalized_text": "Antioquia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "anacanoposada", "id": "923693461"}]}, "id": "1161001873899438080", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "792458315938791424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160874711502544898"}]}, {"created_at": "2019-08-12T19:49:24.000Z", "lang": "es", "text": "\"De aqu\u00ed no se va nadie. Nadie.\nNi el m\u00edstico ni el suicida.\n\nY es in\u00fatil,\nin\u00fatil toda huida\n(ni por abajo\nni por arriba).\nSe vuelve siempre. Siempre.\"\n\nLe\u00f3n Felipe. https://t.co/DnEg3iAOV1", "edit_history_tweet_ids": ["1161001760867192839"], "entities": {"annotations": [{"start": 153, "end": 163, "probability": 0.8628, "type": "Person", "normalized_text": "Le\u00f3n Felipe"}], "urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/DnEg3iAOV1", "expanded_url": "https://twitter.com/presademi/status/1161001760867192839/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DnEg3iAOV1", "media_key": "3_1161001748972154880"}]}, "id": "1161001760867192839", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 1, "like_count": 111, "quote_count": 0}, "author_id": "961115066"}, {"created_at": "2019-08-12T19:49:09.000Z", "lang": "es", "text": "@nachomdeo @diegodillen Y suicida. Suicidio colectivo a lo ballena", "edit_history_tweet_ids": ["1161001696648146944"], "in_reply_to_user_id": "1090030958", "id": "1161001696648146944", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "711767870858985472", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160918199044595717"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "nachomdeo", "id": "1090030958"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "diegodillen", "id": "18592469"}]}}, {"created_at": "2019-08-12T19:49:03.000Z", "lang": "pt", "text": "a m\u00e3e da bruna perguntando se a gente matou aula pra cheirar kkkkkkkkkkkkkk auge", "edit_history_tweet_ids": ["1161001669699805184"], "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 13, "probability": 0.8689, "type": "Place", "normalized_text": "bruna"}]}, "id": "1161001669699805184", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "author_id": "3008585914"}, {"created_at": "2019-08-12T19:49:01.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161001662330429441"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1161001662330429441", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1052260235803418624", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 208, "end": 218, "tag": "LulaLivre"}], "annotations": [{"start": 209, "end": 217, "probability": 0.9544, "type": "Person", "normalized_text": "LulaLivre"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "anaronalesso", "id": "744182278746701824"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "bebelbbb", "id": "968221119856676864"}, {"start": 24, "end": 39, "username": "TheInterceptBr", "id": "751454653011951616"}, {"start": 40, "end": 49, "username": "deltanmd", "id": "2296138146"}, {"start": 50, "end": 62, "username": "STF_oficial", "id": "68313718"}, {"start": 63, "end": 74, "username": "contaneves", "id": "2850437519"}, {"start": 75, "end": 90, "username": "rafaelmmartins", "id": "14840456"}]}, "created_at": "2019-08-12T19:48:52.000Z", "lang": "pt", "text": "@anaronalesso @bebelbbb @TheInterceptBr @deltanmd @STF_oficial @contaneves @rafaelmmartins Olha....foi acidente...a n\u00e3o ser que o piloto fosse suicida. Ele errou um procedimento comum de toque e arremetida.  #LulaLivre", "edit_history_tweet_ids": ["1161001624602591233"], "in_reply_to_user_id": "744182278746701824", "id": "1161001624602591233", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "385183210", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160900821577584640"}]}, {"created_at": "2019-08-12T19:48:50.000Z", "lang": "es", "text": "@rominamanguel No cambi\u00f3 nada del viernes al a hoy m\u00e1s que el resultado de la elecci\u00f3n, es evidente que lo que pas\u00f3 hoy es miedo a los FF,  el mercado no se suicida junto al pueblo. El mercado se lleva su plata a otro lado y se acab\u00f3 el problema.", "edit_history_tweet_ids": ["1161001617124208640"], "entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 136, "probability": 0.7283, "type": "Organization", "normalized_text": "FF"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "rominamanguel", "id": "242969570"}]}, "in_reply_to_user_id": "242969570", "id": "1161001617124208640", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 36, "quote_count": 1}, "author_id": "208588776", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160999813628006400"}]}, {"created_at": "2019-08-12T19:48:50.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161001616448864258"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1161001616448864258", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "850379959285805056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}]}, {"created_at": "2019-08-12T19:48:49.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Zabayar: Esto ocurri\u00f3 en los Estados Unidos de Norteam\u00e9rica.\nPero se imaginar\u00e1n lo que dir\u00eda @mbachelet y la derecha venezolana si esto\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161001614074888193"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 46, "probability": 0.9911, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 51, "end": 62, "probability": 0.8878, "type": "Place", "normalized_text": "Norteam\u00e9rica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zabayar", "id": "548095877"}, {"start": 97, "end": 107, "username": "mbachelet", "id": "4119914644"}]}, "id": "1161001614074888193", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "805164828440625153", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160652721986428928"}]}, {"created_at": "2019-08-12T19:48:49.000Z", "lang": "pt", "text": "@caiotico_nb @EnderBiu @Joao1003 @LeX_santanaSL @uphiago N\u00e3o sei se vc sabe mas uma semana antes o melhor amigo dele m\u00fasico de uma banda mt famosa tamb\u00e9m se suicidou, existem n motivos que levam uma pessoa ao suic\u00eddio, chegar a conclus\u00e3o reducionista de que se matou porque quis \u00e9 ignorar todo contexto biopsicosocial do indiv\u00edduo", "edit_history_tweet_ids": ["1161001613907111936"], "in_reply_to_user_id": "3154071532", "id": "1161001613907111936", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "710163326081310720", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160991381508243457"}], "entities": {"mentions": [{"start": 23, "end": 32, "username": "joao1003", "id": "1336752516726403078"}, {"start": 33, "end": 47, "username": "LeX_santanaSL", "id": "2906174445"}, {"start": 48, "end": 56, "username": "uphiago", "id": "142552123"}]}}, {"created_at": "2019-08-12T19:48:47.000Z", "lang": "es", "text": "En cualquier momento se suicida alguien", "edit_history_tweet_ids": ["1161001605879279616"], "id": "1161001605879279616", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "3109232583"}, {"created_at": "2019-08-12T19:48:43.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161001585998290945"], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}]}, "id": "1161001585998290945", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2458123545", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}]}, {"created_at": "2019-08-12T19:48:35.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ali_anzola: [El inhumano capitalismo]\nEE.UU. Pareja de abuelos se suicida ante desesperaci\u00f3n de no poder pagar cuentas m\u00e9dicas \nhttps:/\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161001554079563776"], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.9844, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ali_anzola", "id": "1284745897"}]}, "id": "1161001554079563776", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2999966418", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160965954735661062"}]}, {"created_at": "2019-08-12T19:48:18.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AnaCastellani1: La ceguera que expresa el discurso de Macri es muy preocupante porque es el presidente y sus actos tienen graves consec\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161001480658268160"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 62, "probability": 0.9796, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AnaCastellani1", "id": "1592178128"}]}, "id": "1161001480658268160", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "262127099", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160998969268494337"}]}, {"created_at": "2019-08-12T19:48:02.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161001416305139718"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1161001416305139718", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "400959282", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}]}, {"created_at": "2019-08-12T19:47:52.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AnaCastellani1: La ceguera que expresa el discurso de Macri es muy preocupante porque es el presidente y sus actos tienen graves consec\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161001375729422336"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 62, "probability": 0.9796, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AnaCastellani1", "id": "1592178128"}]}, "id": "1161001375729422336", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "120799500", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160998969268494337"}]}, {"created_at": "2019-08-12T19:47:51.000Z", "lang": "es", "text": "RT @OsMaFco: Doble feminicida se suicida en su celda de Ixcotel. Se trata de Eusebio R M quien asesinara a su pareja e hijastra  en San Seb\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161001370381475840"], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 62, "probability": 0.3457, "type": "Other", "normalized_text": "Ixcotel"}, {"start": 77, "end": 87, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Eusebio R M"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.8814, "type": "Place", "normalized_text": "San Seb"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "OsMaFco", "id": "104970187"}]}, "id": "1161001370381475840", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2252957198", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160997334232305665"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 51, "tag": "Ixcotel"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 50, "probability": 0.4033, "type": "Other", "normalized_text": "Ixcotel"}, {"start": 101, "end": 111, "probability": 0.6041, "type": "Other", "normalized_text": "Eusebio R M"}, {"start": 140, "end": 146, "probability": 0.8717, "type": "Place", "normalized_text": "Ixcotel"}, {"start": 216, "end": 234, "probability": 0.7542, "type": "Place", "normalized_text": "San Sebasti\u00e1n Tutla"}], "urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/hh5CS3dDmG", "expanded_url": "https://twitter.com/oaxacaenllamas/status/1161001314349985793/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hh5CS3dDmG", "media_key": "3_1161001276932612100"}, {"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/hh5CS3dDmG", "expanded_url": "https://twitter.com/oaxacaenllamas/status/1161001314349985793/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hh5CS3dDmG", "media_key": "3_1161001276957704192"}], "mentions": [{"start": 255, "end": 270, "username": "RocioAragonOax", "id": "216246561"}]}, "created_at": "2019-08-12T19:47:38.000Z", "lang": "es", "text": "Doble feminicida se suicida en su celda de #Ixcotel esta ma\u00f1ana. Esta ma\u00f1ana fue localizado sin vida Eusebio R M al interior de su celda en Ixcotel, purgaba una condena por haber asesinado a su pareja e hijastra  en San Sebasti\u00e1n Tutla el 2 de mayo 2019.\n@RocioAragonOax https://t.co/hh5CS3dDmG", "edit_history_tweet_ids": ["1161001314349985793"], "id": "1161001314349985793", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2959038166"}, {"created_at": "2019-08-12T19:47:11.000Z", "lang": "es", "text": "@ReporteYa @MiguelPichetto @Gbastidas Toda la raz\u00f3n. Es una primaria y se va a https://t.co/yuqPniQ9D4 una campanada si y peligrosa. Pero los pueblos si bien tienden a repetir la historia,https://t.co/RLYSWqr006 paso tienen un espejo cerca,reciente,Venezuela. A menos que se imponga un masoquismo suicida.Ay Argentina!", "edit_history_tweet_ids": ["1161001203628761088"], "entities": {"annotations": [{"start": 249, "end": 257, "probability": 0.9827, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 308, "end": 316, "probability": 0.9688, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/yuqPniQ9D4", "expanded_url": "http://revertir.Es", "display_url": "revertir.Es"}, {"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/RLYSWqr006", "expanded_url": "http://aprenden.De", "display_url": "aprenden.De"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ReporteYa", "id": "221378668"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "MiguelPichetto", "id": "1043198260092039169"}, {"start": 27, "end": 37, "username": "Gbastidas", "id": "36556932"}]}, "in_reply_to_user_id": "221378668", "id": "1161001203628761088", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "882570723340029954", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160997843974406144"}]}, {"created_at": "2019-08-12T19:47:09.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161001194585767937"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1161001194585767937", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1150811056366919680", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}]}, {"created_at": "2019-08-12T19:46:43.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AlexMonthy: Los que usamos redes sociales tenemos un impulso suicida por platicar y compartir lo que pensamos. Es una locura tomando en\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161001085487788033"], "id": "1161001085487788033", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2980728863", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160743739205099525"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "AlexMonthy", "id": "84617128"}]}}, {"created_at": "2019-08-12T19:46:39.000Z", "lang": "en", "text": "The Undertaker won a hell in a cell match against Nia Jax with a tope suicida in green bay... wait milwaukee", "edit_history_tweet_ids": ["1161001067322183685"], "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 13, "probability": 0.3462, "type": "Person", "normalized_text": "Undertaker"}, {"start": 50, "end": 56, "probability": 0.8873, "type": "Person", "normalized_text": "Nia Jax"}]}, "id": "1161001067322183685", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "830847114976571392"}, {"created_at": "2019-08-12T19:46:31.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AnaCastellani1: La ceguera que expresa el discurso de Macri es muy preocupante porque es el presidente y sus actos tienen graves consec\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161001032895385606"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 62, "probability": 0.9796, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AnaCastellani1", "id": "1592178128"}]}, "id": "1161001032895385606", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4561458511", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160998969268494337"}]}, {"created_at": "2019-08-12T19:46:27.000Z", "lang": "es", "text": "RT @wandavazquezg: Encendiendo en la @fortalezapr la  \u201cAntorcha de la Vida\u201d, como parte del D\u00eda Nacional de la Prevenci\u00f3n de Suicidio. Nues\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161001018609545219"], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 73, "probability": 0.6789, "type": "Other", "normalized_text": "Antorcha de la Vida"}, {"start": 122, "end": 123, "probability": 0.5768, "type": "Other", "normalized_text": "de"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "wandavazquezg", "id": "822185179477315584"}, {"start": 37, "end": 49, "username": "fortalezapr", "id": "78619678"}]}, "id": "1161001018609545219", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "369263975", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160973466692202498"}]}, {"created_at": "2019-08-12T19:46:22.000Z", "lang": "es", "text": "Escuadr\u00f3n suicida https://t.co/TFmvECVVqX", "edit_history_tweet_ids": ["1161000996199419905"], "id": "1161000996199419905", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "74443603", "entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/TFmvECVVqX", "expanded_url": "https://twitter.com/OrNeKhAoS911/status/1160365196910714880", "display_url": "twitter.com/OrNeKhAoS911/s\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-12T19:46:16.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161000970538688516"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1161000970538688516", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1901783222", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}]}, {"created_at": "2019-08-12T19:45:55.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161000881019674624"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1161000881019674624", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1071857083744686080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 162, "end": 171, "tag": "Ommemerd"}], "urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/V0bZAWyPJx", "expanded_url": "https://twitter.com/evavola/status/1161000804310048771/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/V0bZAWyPJx", "media_key": "3_1161000798744133634"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "fragolaofficial", "id": "2784298799"}]}, "created_at": "2019-08-12T19:45:36.000Z", "lang": "it", "text": "@fragolaofficial Ma tu sei quello divenuto noto per aver sfruttato la tragedia di Tiziana Cantone suicida, mettendolo in uno dei tuoi video scadenti? \nVergognati\n#Ommemerd https://t.co/V0bZAWyPJx", "edit_history_tweet_ids": ["1161000804310048771"], "in_reply_to_user_id": "2784298799", "id": "1161000804310048771", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "489693440", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160885987318403077"}]}, {"created_at": "2019-08-12T19:44:58.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AnaCastellani1: La ceguera que expresa el discurso de Macri es muy preocupante porque es el presidente y sus actos tienen graves consec\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161000644163067904"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 62, "probability": 0.9796, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AnaCastellani1", "id": "1592178128"}]}, "id": "1161000644163067904", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3409573929", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160998969268494337"}]}, {"created_at": "2019-08-12T19:44:43.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AnaCastellani1: La ceguera que expresa el discurso de Macri es muy preocupante porque es el presidente y sus actos tienen graves consec\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161000581705674754"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 62, "probability": 0.9796, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AnaCastellani1", "id": "1592178128"}]}, "id": "1161000581705674754", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "943320422036246528", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160998969268494337"}]}, {"created_at": "2019-08-12T19:44:38.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AnaCastellani1: La ceguera que expresa el discurso de Macri es muy preocupante porque es el presidente y sus actos tienen graves consec\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161000561694707718"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 62, "probability": 0.9796, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AnaCastellani1", "id": "1592178128"}]}, "id": "1161000561694707718", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "287778138", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160998969268494337"}]}, {"created_at": "2019-08-12T19:44:22.000Z", "lang": "pt", "text": "Considerado pelo mano fort\u00e3o na hierarquia, foi numa sexta de manh\u00e3 mano eu pressentia se e pra ganhar dinheiro ou fazer seu nome, oo pompeu filha da pu.. que matou o sonic \ud83d\ude22\ud83d\udc7c", "edit_history_tweet_ids": ["1161000492782280704"], "id": "1161000492782280704", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "948751495297675264"}, {"created_at": "2019-08-12T19:44:18.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161000474784468992"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1161000474784468992", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "61519330", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}]}, {"created_at": "2019-08-12T19:44:17.000Z", "lang": "es", "text": "RT @pablbarrionuevo: Yo quiero ver tw de gente suicida y que no la pone nunca no de gente pol\u00edtica", "edit_history_tweet_ids": ["1161000473375256581"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 36, "probability": 0.5534, "type": "Other", "normalized_text": "tw"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "pablbarrionuevo", "id": "1730122536"}]}, "id": "1161000473375256581", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "917057848349220864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160735299128975363"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 85, "end": 93, "tag": "Yucat\u00e1n"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.8401, "type": "Place", "normalized_text": "Izamal"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.9041, "type": "Place", "normalized_text": "Yucat\u00e1n"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/x8P2MKSbBQ", "expanded_url": "https://www.yucatan.com.mx/yucatan/joven-se-suicida-en-izamal-dos-menores-quedaron-huerfanos", "display_url": "yucatan.com.mx/yucatan/joven-\u2026"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/7I1DLssjJ4", "expanded_url": "https://twitter.com/DiariodeYucatan/status/1161000417452417024/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7I1DLssjJ4", "media_key": "3_1161000415892131840"}]}, "created_at": "2019-08-12T19:44:04.000Z", "lang": "es", "text": "\u26a1 Joven se suicida en Izamal; dos menores quedaron hu\u00e9rfanos https://t.co/x8P2MKSbBQ #Yucat\u00e1n https://t.co/7I1DLssjJ4", "edit_history_tweet_ids": ["1161000417452417024"], "id": "1161000417452417024", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "112770875"}, {"created_at": "2019-08-12T19:43:54.000Z", "lang": "es", "text": "@elmalo_delapeli Sabelo, a m\u00ed me est\u00e1 haciendo s\u00faper bien. *Se suicida el viernes*", "edit_history_tweet_ids": ["1161000374070853632"], "in_reply_to_user_id": "474219596", "id": "1161000374070853632", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "192341691", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160999371636465667"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "elmalo_delapeli", "id": "474219596"}]}}, {"created_at": "2019-08-12T19:43:50.000Z", "lang": "pt", "text": "@lc_heitor @MarceloLins68 Povo suic\u00edda! Tem q se f*^%#", "edit_history_tweet_ids": ["1161000358648438784"], "in_reply_to_user_id": "390554258", "id": "1161000358648438784", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1056438367771156480", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160999890694131713"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "lc_heitor", "id": "390554258"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "MarceloLins68", "id": "312910780"}]}}, {"created_at": "2019-08-12T19:43:49.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161000355729203201"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1161000355729203201", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2720382754", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}]}, {"created_at": "2019-08-12T19:43:40.000Z", "lang": "es", "text": "@likeidor Qu\u00e9 es un punto rojo en la cima de un edificio?? \n\n- no , s\u00e9\n\nUn tomate suicida\n Adi\u00f3s.....", "edit_history_tweet_ids": ["1161000315598057472"], "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 95, "probability": 0.4295, "type": "Other", "normalized_text": "Adi\u00f3s"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "likeidor", "id": "762780989693321216"}]}, "in_reply_to_user_id": "762780989693321216", "id": "1161000315598057472", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "495076624", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160969384132784128"}]}, {"created_at": "2019-08-12T19:43:37.000Z", "lang": "pt", "text": "O PT matou mais que isso em filas de hospitais que tiveram suas verbas de sa\u00fade desviadas para usufruto de ladr\u00f5es, se a ditadura foi ruim, o governo PT foi tanto quanto https://t.co/Ta5FILinR9", "edit_history_tweet_ids": ["1161000303367507969"], "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 3, "probability": 0.9714, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 150, "end": 151, "probability": 0.9302, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/Ta5FILinR9", "expanded_url": "https://twitter.com/Haddad_Fernando/status/1160875955210137600", "display_url": "twitter.com/Haddad_Fernand\u2026"}]}, "id": "1161000303367507969", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "856184065644482567", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160875955210137600"}]}, {"created_at": "2019-08-12T19:43:24.000Z", "lang": "pt", "text": "\u00c9 preciso acabar com essa discrimina\u00e7\u00e3o URGENTEMENTE! A cada minuto que passa, um f\u00e3 de JoJo se suicida no Brasil. @jairbolsonaro Nos ajude a acabar com a JoJofobia! https://t.co/ccK6ALVkGL", "edit_history_tweet_ids": ["1161000247759425537"], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 91, "probability": 0.4492, "type": "Person", "normalized_text": "JoJo"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.9337, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 155, "end": 163, "probability": 0.6247, "type": "Organization", "normalized_text": "JoJofobia"}], "urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/ccK6ALVkGL", "expanded_url": "https://twitter.com/JRPam_/status/1160998681358848000", "display_url": "twitter.com/JRPam_/status/\u2026"}], "mentions": [{"start": 115, "end": 129, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "id": "1161000247759425537", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1008812080198234112", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160998681358848000"}]}, {"created_at": "2019-08-12T19:43:13.000Z", "lang": "es", "text": "@guadavazquez La gente fue, Macri hizo lo posible para que no sea asi. Si hicieron un voto castigo se equivocaron e hicieron un voto suicida. Es la gente que prefiere a los zurdos y esa gente es la misma que en unos a\u00f1os las vas a escuchar lamentarse.", "edit_history_tweet_ids": ["1161000201672376320"], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "guadavazquez", "id": "110029071"}]}, "in_reply_to_user_id": "110029071", "id": "1161000201672376320", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2818242406", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160772925320044544"}]}, {"created_at": "2019-08-12T19:43:11.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161000195968122880"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1161000195968122880", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "22911993", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}]}, {"created_at": "2019-08-12T19:42:40.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161000063704981504"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1161000063704981504", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "945400703857676289", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}]}, {"created_at": "2019-08-12T19:42:37.000Z", "lang": "pt", "text": "@MarceloLins68 Bye bye a rep\u00fablica socialista suicida do argento! V\u00e3o cometer suic\u00eddio, futura Venezuela.", "edit_history_tweet_ids": ["1161000052346839040"], "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 103, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MarceloLins68", "id": "312910780"}]}, "in_reply_to_user_id": "312910780", "id": "1161000052346839040", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1056438367771156480", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160998829384196097"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 80, "end": 83, "tag": "Al"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 43, "probability": 0.5662, "type": "Place", "normalized_text": "Sebasti\u00e1n Tutla"}, {"start": 46, "end": 51, "probability": 0.9034, "type": "Place", "normalized_text": "Oaxaca"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/eXE1szzR66", "expanded_url": "http://bit.ly/2YFDcgh", "display_url": "bit.ly/2YFDcgh", "status": 200, "unwound_url": "http://ioaxaca.com.mx/se-suicida-feminicida-de-san-sebastian-tutla-oaxaca/"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/nNAwht2xju", "expanded_url": "http://iOaxaca.com.mx", "display_url": "iOaxaca.com.mx", "unwound_url": "http://iOaxaca.com.mx"}]}, "created_at": "2019-08-12T19:42:24.000Z", "lang": "es", "text": "Se suicida feminicida de San Sebasti\u00e1n Tutla, Oaxaca \n\u00bb https://t.co/eXE1szzR66 #Al Momento \n\ud83c\udf0ehttps://t.co/nNAwht2xju", "edit_history_tweet_ids": ["1160999998261252097"], "id": "1160999998261252097", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3146012349"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "OAXACA"}, {"start": 181, "end": 188, "tag": "OAXACA"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.4419, "type": "Other", "normalized_text": "OAXACA"}, {"start": 84, "end": 102, "probability": 0.8083, "type": "Place", "normalized_text": "San Sebasti\u00e1n Tutla"}, {"start": 172, "end": 178, "probability": 0.5445, "type": "Place", "normalized_text": "Ixcotel"}, {"start": 182, "end": 187, "probability": 0.4125, "type": "Organization", "normalized_text": "OAXACA"}], "urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/Eu3dn5oPIN", "expanded_url": "https://wp.me/p6GD0Y-b9b", "display_url": "wp.me/p6GD0Y-b9b", "status": 200, "unwound_url": "https://cioinformacion.com/asesino-de-madre-e-hija-se-suicida-en-ixcotel-oaxaca/"}]}, "created_at": "2019-08-12T19:42:06.000Z", "lang": "es", "text": "#OAXACA \u00bfRecuerdas al hombre que asesin\u00f3 a su pareja e hijastra, en mayo pasado, en San Sebasti\u00e1n Tutla? Hoy, las autoridades lo hallaron sin vida en su celda del penal de Ixcotel. #OAXACA\n\nhttps://t.co/Eu3dn5oPIN", "edit_history_tweet_ids": ["1160999923510214656"], "id": "1160999923510214656", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3376783993"}, {"created_at": "2019-08-12T19:42:02.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AnaCastellani1: La ceguera que expresa el discurso de Macri es muy preocupante porque es el presidente y sus actos tienen graves consec\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160999905957154817"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 62, "probability": 0.9796, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AnaCastellani1", "id": "1592178128"}]}, "id": "1160999905957154817", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "67380772", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160998969268494337"}]}, {"created_at": "2019-08-12T19:41:53.000Z", "lang": "es", "text": "RT @HistoriayDatos: 12 de agosto del a\u00f1o 30 A.C. se estima que es en esta fecha cuando Cleopatra, \u00faltima reina del antiguo Egipto, se suici\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160999867789058055"], "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 95, "probability": 0.8438, "type": "Person", "normalized_text": "Cleopatra"}, {"start": 123, "end": 128, "probability": 0.8639, "type": "Place", "normalized_text": "Egipto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "HistoriayDatos", "id": "277605358"}]}, "id": "1160999867789058055", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "764934732", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160989329570881537"}]}, {"created_at": "2019-08-12T19:41:45.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160999833563467776"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1160999833563467776", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "56693353", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}]}, {"created_at": "2019-08-12T19:41:45.000Z", "lang": "es", "text": "@andoenpando El error de Podemos fue que la gente se diera cuenta que son comunistas antes de tiempo. Errejon prefer\u00eda ir disfrazado, como hizo Hugo Ch\u00e1vez, y ya desde el poder imponer ese terrible sistema sin libertad alguna. La gente vota mal pero no es tan suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1160999833076928515"], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.9819, "type": "Organization", "normalized_text": "Podemos"}, {"start": 102, "end": 108, "probability": 0.9448, "type": "Person", "normalized_text": "Errejon"}, {"start": 144, "end": 154, "probability": 0.9749, "type": "Person", "normalized_text": "Hugo Ch\u00e1vez"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "andoenpando", "id": "104188301"}]}, "in_reply_to_user_id": "104188301", "id": "1160999833076928515", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1359858536", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160999082988625920"}]}, {"created_at": "2019-08-12T19:41:32.000Z", "lang": "es", "text": "Preguntas de pel\u00edculas:\n\n1. Avengers: Endgame\n2. Frozen\n3. La La Land\n4. Un D\u00eda Inesperado\n5. Dos Rubias De Pelo En Pecho\n6. Iron Man\n7. El Escuadr\u00f3n Suicida\n8. Saw\n9. Tim Burton\n10. Big Fish\n\nPon un emoji y te mando las preguntas.", "edit_history_tweet_ids": ["1160999778383204352"], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 35, "probability": 0.942, "type": "Other", "normalized_text": "Avengers"}, {"start": 38, "end": 44, "probability": 0.5422, "type": "Other", "normalized_text": "Endgame"}, {"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9501, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}, {"start": 59, "end": 68, "probability": 0.9624, "type": "Other", "normalized_text": "La La Land"}, {"start": 73, "end": 89, "probability": 0.8693, "type": "Other", "normalized_text": "Un D\u00eda Inesperado"}, {"start": 94, "end": 120, "probability": 0.9247, "type": "Other", "normalized_text": "Dos Rubias De Pelo En Pecho"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.8599, "type": "Other", "normalized_text": "Iron Man"}, {"start": 137, "end": 156, "probability": 0.9369, "type": "Other", "normalized_text": "El Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 161, "end": 163, "probability": 0.8067, "type": "Other", "normalized_text": "Saw"}, {"start": 168, "end": 177, "probability": 0.8365, "type": "Person", "normalized_text": "Tim Burton"}, {"start": 183, "end": 190, "probability": 0.925, "type": "Other", "normalized_text": "Big Fish"}]}, "id": "1160999778383204352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2431897691"}, {"created_at": "2019-08-12T19:41:23.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ThiagoGdeAragao: Prim\u00e1rias argentinas:\n\nChapa Fern\u00e1ndez - Fern\u00e1ndez 47,01% x 32,66 Macri - Pichetto\n\nA possibilidade do retorno de Cris\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160999742475788290"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 58, "probability": 0.8233, "type": "Person", "normalized_text": "Chapa Fern\u00e1ndez"}, {"start": 62, "end": 70, "probability": 0.6674, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 87, "end": 91, "probability": 0.9119, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 95, "end": 102, "probability": 0.416, "type": "Person", "normalized_text": "Pichetto"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.7566, "type": "Person", "normalized_text": "Cris"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ThiagoGdeAragao", "id": "1900803692"}]}, "id": "1160999742475788290", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1109912161197936648", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160727266185248768"}]}, {"created_at": "2019-08-12T19:41:11.000Z", "lang": "es", "text": "Es as\u00ed hasta a veces deseo tener el final suicida de Rob\u00edn Williams https://t.co/uAMISBjF1w", "edit_history_tweet_ids": ["1160999692571987968"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 66, "probability": 0.9586, "type": "Person", "normalized_text": "Rob\u00edn Williams"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/uAMISBjF1w", "expanded_url": "https://www.facebook.com/798189646/posts/10157286252844647/", "display_url": "facebook.com/798189646/post\u2026"}]}, "id": "1160999692571987968", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "110747748"}, {"created_at": "2019-08-12T19:41:03.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160999658354814981"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1160999658354814981", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2327009998", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}]}, {"created_at": "2019-08-12T19:40:59.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160999641472782338"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1160999641472782338", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "265664826", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}]}, {"created_at": "2019-08-12T19:40:57.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AnaCastellani1: La ceguera que expresa el discurso de Macri es muy preocupante porque es el presidente y sus actos tienen graves consec\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160999631452561409"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 62, "probability": 0.9796, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AnaCastellani1", "id": "1592178128"}]}, "id": "1160999631452561409", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "943149484548198401", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160998969268494337"}]}, {"created_at": "2019-08-12T19:40:55.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160999623185567744"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1160999623185567744", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "895375258668204032", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}]}, {"created_at": "2019-08-12T19:40:46.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AnaCastellani1: La ceguera que expresa el discurso de Macri es muy preocupante porque es el presidente y sus actos tienen graves consec\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160999588008009735"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 62, "probability": 0.9796, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AnaCastellani1", "id": "1592178128"}]}, "id": "1160999588008009735", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "62654871", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160998969268494337"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Ent\u00e9rate"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 62, "probability": 0.7048, "type": "Place", "normalized_text": "Mixtla"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/59CAdL4cQQ", "expanded_url": "http://bit.ly/2TtBoRF", "display_url": "bit.ly/2TtBoRF"}, {"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/vZpnHMmWaS", "expanded_url": "https://twitter.com/RicardoAlemanMx/status/1160999456881467395/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vZpnHMmWaS", "media_key": "3_1160999451399479310"}]}, "created_at": "2019-08-12T19:40:15.000Z", "lang": "es", "text": "#Ent\u00e9rate | \u00a0Se suicida presunto asesino de alcaldesa de Mixtla para evitar detenci\u00f3n https://t.co/59CAdL4cQQ https://t.co/vZpnHMmWaS", "edit_history_tweet_ids": ["1160999456881467395"], "id": "1160999456881467395", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "141668931"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 170, "end": 177, "tag": "OAXACA"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 49, "probability": 0.3288, "type": "Other", "normalized_text": "Ixcotel"}, {"start": 76, "end": 86, "probability": 0.5885, "type": "Person", "normalized_text": "Eusebio R M"}, {"start": 131, "end": 149, "probability": 0.7621, "type": "Place", "normalized_text": "San Sebasti\u00e1n Tutla"}, {"start": 171, "end": 176, "probability": 0.4978, "type": "Other", "normalized_text": "OAXACA"}]}, "created_at": "2019-08-12T19:40:11.000Z", "lang": "es", "text": "Doble feminicida se suicida en su celda de Ixcotel esta ma\u00f1ana. Se trata de Eusebio R M quien asesinara a su pareja e hijastra  en San Sebasti\u00e1n Tutla el 2 de mayo 2019. #OAXACA", "edit_history_tweet_ids": ["1160999440158736384"], "id": "1160999440158736384", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2148142861"}, {"created_at": "2019-08-12T19:40:04.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160999411880726529"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1160999411880726529", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1529069310", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}]}, {"created_at": "2019-08-12T19:39:56.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160999378401861632"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1160999378401861632", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1022851455085146112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}]}, {"created_at": "2019-08-12T19:39:36.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AnaCastellani1: La ceguera que expresa el discurso de Macri es muy preocupante porque es el presidente y sus actos tienen graves consec\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160999295153311746"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 62, "probability": 0.9796, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AnaCastellani1", "id": "1592178128"}]}, "id": "1160999295153311746", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3411450591", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160998969268494337"}]}, {"created_at": "2019-08-12T19:39:33.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160999278892003332"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1160999278892003332", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "71324697", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}]}, {"created_at": "2019-08-12T19:39:32.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160999278384484352"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1160999278384484352", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "105548039", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}]}, {"created_at": "2019-08-12T19:39:32.000Z", "lang": "es", "text": "@banquemos Pero cambien los ministros y hagan un plan economico en serio. Tratar de mantener el dolar al costo de quebrar el sector productivo es suicida!! Seguir importando productos terminados chinos sin generar d\u00f3lares por exportaciones tambi\u00e9n", "edit_history_tweet_ids": ["1160999275721043969"], "in_reply_to_user_id": "4537634242", "id": "1160999275721043969", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1135312993158348801", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160917111218352128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "banquemos", "id": "4537634242"}]}}, {"created_at": "2019-08-12T19:39:31.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AnaCastellani1: La ceguera que expresa el discurso de Macri es muy preocupante porque es el presidente y sus actos tienen graves consec\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160999274055983104"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 62, "probability": 0.9796, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AnaCastellani1", "id": "1592178128"}]}, "id": "1160999274055983104", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "91633993", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160998969268494337"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 26, "tag": "12Ago"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CaraotaDigital", "id": "171299971"}]}, "created_at": "2019-08-12T19:39:31.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CaraotaDigital: #12Ago |  \"Es suicida hacer elecciones ahorita\"\n\n\"Tenemos 20 a\u00f1os con esta cruz encima, ellos puedes hacer cualquier co\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160999271262539776"], "id": "1160999271262539776", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "77502015", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160971726374801408"}]}, {"created_at": "2019-08-12T19:39:30.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AnaCastellani1: La ceguera que expresa el discurso de Macri es muy preocupante porque es el presidente y sus actos tienen graves consec\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160999269441998849"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 62, "probability": 0.9796, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AnaCastellani1", "id": "1592178128"}]}, "id": "1160999269441998849", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "174991765", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160998969268494337"}]}, {"created_at": "2019-08-12T19:39:30.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AnaCastellani1: La ceguera que expresa el discurso de Macri es muy preocupante porque es el presidente y sus actos tienen graves consec\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160999267873505282"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 62, "probability": 0.9796, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AnaCastellani1", "id": "1592178128"}]}, "id": "1160999267873505282", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2238366859", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160998969268494337"}]}, {"created_at": "2019-08-12T19:39:19.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AnaCastellani1: La ceguera que expresa el discurso de Macri es muy preocupante porque es el presidente y sus actos tienen graves consec\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160999221098688513"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 62, "probability": 0.9796, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AnaCastellani1", "id": "1592178128"}]}, "id": "1160999221098688513", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "178003097", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160998969268494337"}]}, {"created_at": "2019-08-12T19:39:16.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AnaCastellani1: La ceguera que expresa el discurso de Macri es muy preocupante porque es el presidente y sus actos tienen graves consec\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160999211334328320"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 62, "probability": 0.9796, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AnaCastellani1", "id": "1592178128"}]}, "id": "1160999211334328320", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "187759625", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160998969268494337"}]}, {"created_at": "2019-08-12T19:38:49.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AnaCastellani1: La ceguera que expresa el discurso de Macri es muy preocupante porque es el presidente y sus actos tienen graves consec\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160999094644592640"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 62, "probability": 0.9796, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AnaCastellani1", "id": "1592178128"}]}, "id": "1160999094644592640", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2898310492", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160998969268494337"}]}, {"created_at": "2019-08-12T19:38:39.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160999053083271168"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1160999053083271168", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "291817027", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}]}, {"created_at": "2019-08-12T19:38:37.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160999046531731458"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1160999046531731458", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "237078766", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}]}, {"created_at": "2019-08-12T19:38:29.000Z", "lang": "pt", "text": "brinck se matou sozinho kkkkkkkk", "edit_history_tweet_ids": ["1160999012125691914"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.5489, "type": "Person", "normalized_text": "brinck"}]}, "id": "1160999012125691914", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "919341634038398978"}, {"created_at": "2019-08-12T19:38:26.000Z", "lang": "es", "text": "RT @HistoriayDatos: 12 de agosto del a\u00f1o 30 A.C. se estima que es en esta fecha cuando Cleopatra, \u00faltima reina del antiguo Egipto, se suici\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160998999362551809"], "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 95, "probability": 0.8438, "type": "Person", "normalized_text": "Cleopatra"}, {"start": 123, "end": 128, "probability": 0.8639, "type": "Place", "normalized_text": "Egipto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "HistoriayDatos", "id": "277605358"}]}, "id": "1160998999362551809", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2863047133", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160989329570881537"}]}, {"created_at": "2019-08-12T19:38:19.000Z", "lang": "es", "text": "La ceguera que expresa el discurso de Macri es muy preocupante porque es el presidente y sus actos tienen graves consecuencias para todos. Insistir con que la culpa es del otro y repetir consignas de campa\u00f1a abroquelando el n\u00facleo duro es suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1160998969268494337"], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.9714, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "id": "1160998969268494337", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 12, "like_count": 227, "quote_count": 1}, "author_id": "1592178128"}, {"created_at": "2019-08-12T19:37:55.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160998869859262465"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1160998869859262465", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "801429393793024000", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}]}, {"created_at": "2019-08-12T19:37:41.000Z", "lang": "it", "text": "@EdoardoQuaquini @Fabio_Galletti @RandallFlagg71 @marcogovoni @itinagli Ovviamente mi auguro di sbagliarmi nel caso in cui questa cosa (a mio avviso suicida) del \"governo istituzionale\" dovesse andare in porto, ma a me sembra che dietro questa proposta ci sia solo una bella dose di wishful thinking.", "edit_history_tweet_ids": ["1160998810325311489"], "in_reply_to_user_id": "912555522", "id": "1160998810325311489", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "912555522", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160996215250653186"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "EdoardoQuaquini", "id": "436239851"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "Fabio_Galletti", "id": "2938032573"}, {"start": 33, "end": 48, "username": "RandallFlagg71", "id": "2241317641"}, {"start": 49, "end": 61, "username": "marcogovoni", "id": "145638774"}, {"start": 62, "end": 71, "username": "itinagli", "id": "136343557"}]}}, {"created_at": "2019-08-12T19:37:03.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160998650295869440"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1160998650295869440", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "353352011", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}]}, {"created_at": "2019-08-12T19:36:58.000Z", "lang": "es", "text": "Doble feminicida se suicida en su celda de Ixcotel esta ma\u00f1ana. Se trata de Eusebio R M quien asesinara a su pareja e hijastra  en San Sebasti\u00e1n Tutla el 2 de mayo 2019. https://t.co/XGyquJPGwW", "edit_history_tweet_ids": ["1160998632230985728"], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 49, "probability": 0.3287, "type": "Other", "normalized_text": "Ixcotel"}, {"start": 76, "end": 86, "probability": 0.5981, "type": "Person", "normalized_text": "Eusebio R M"}, {"start": 131, "end": 149, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "San Sebasti\u00e1n Tutla"}], "urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/XGyquJPGwW", "expanded_url": "https://twitter.com/VivoNoticiasMX/status/1160998632230985728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XGyquJPGwW", "media_key": "3_1160998627952734211"}]}, "id": "1160998632230985728", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1090400240304377862"}, {"created_at": "2019-08-12T19:36:49.000Z", "lang": "es", "text": "Fav si jugamos a besarnos y el que se enamore, se suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1160998591973994496"], "id": "1160998591973994496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "293171301"}, {"created_at": "2019-08-12T19:36:47.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160998585179283456"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1160998585179283456", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2817399748", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 75, "end": 83, "tag": "suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ismed_ssd", "id": "954539430647246851"}]}, "created_at": "2019-08-12T19:36:47.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ismed_ssd: Reconocer los estados de \u00e1nimo de las personas con ideaci\u00f3n #suicida, ayudar\u00e1 a comprender la mezcla de sentimientos que est\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160998583107112960"], "id": "1160998583107112960", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "136367140", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160987353248391170"}]}, {"created_at": "2019-08-12T19:36:23.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160998482821484544"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1160998482821484544", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "43779232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}]}, {"created_at": "2019-08-12T19:36:21.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160998473476530176"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1160998473476530176", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2288735484", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}]}, {"created_at": "2019-08-12T19:35:48.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @guimaraes13PT: Teori falou tudo antes de morrer. Ainda hoje n\u00e3o se sabe ao certo o que causou o acidente que o matou!, https://t.co/KY5\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160998337535008770"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.8153, "type": "Person", "normalized_text": "Teori"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "guimaraes13PT", "id": "49696756"}]}, "id": "1160998337535008770", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2885049471", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160891829732171776"}]}, {"created_at": "2019-08-12T19:35:43.000Z", "lang": "es", "text": "Ahhh sos un suicida q nos lleva al abismo sin pausa ni culpa @mauriciomacri \ud83d\ude32\ud83d\ude32\ud83d\ude32\n\nAsiq el viernes se hab\u00edan arreglado todos los problemas que padecemos estos 4 a\u00f1os y s\u00f3lo por el triunfo de la oposici\u00f3n hoy se fue todo alcarajo...\n\n Mira qu\u00e9 an\u00e1lisis profundo\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "edit_history_tweet_ids": ["1160998316148174848"], "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 84, "probability": 0.4313, "type": "Person", "normalized_text": "Asiq"}], "mentions": [{"start": 61, "end": 75, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}]}, "id": "1160998316148174848", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "314334928"}, {"created_at": "2019-08-12T19:35:21.000Z", "lang": "es", "text": "@jenlisabro Yo tengo 2 y con riesgo a llevarmelas ALGUIEN ME SUICIDA", "edit_history_tweet_ids": ["1160998223139549187"], "in_reply_to_user_id": "822535226765312001", "id": "1160998223139549187", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2925936664", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160933020599226368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "JENLISABRO", "id": "1366165207110848513"}]}}, {"created_at": "2019-08-12T19:35:07.000Z", "lang": "es", "text": "Apenas me recuper\u00e9 de una semana suicida y hoy empec\u00e9 esta en la guardia con posible diagn\u00f3stico de paperas", "edit_history_tweet_ids": ["1160998164729647104"], "id": "1160998164729647104", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "955478071330725889"}, {"created_at": "2019-08-12T19:34:40.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160998053379100672"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1160998053379100672", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "42271371", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}]}, {"created_at": "2019-08-12T19:34:36.000Z", "lang": "es", "text": "La inacci\u00f3n de la Iglesia, es suicida, y los protestantes est\u00e1n ocupando \u00e9ste vac\u00edo.\n\nNo solo en America, tambi\u00e9n en la India y en China. https://t.co/weMW8FnBrG", "edit_history_tweet_ids": ["1160998034718806021"], "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 103, "probability": 0.9747, "type": "Place", "normalized_text": "America"}, {"start": 120, "end": 124, "probability": 0.9665, "type": "Place", "normalized_text": "India"}, {"start": 131, "end": 135, "probability": 0.9765, "type": "Place", "normalized_text": "China"}], "urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/weMW8FnBrG", "expanded_url": "https://twitter.com/MexicanAnglo/status/1160936350859685889", "display_url": "twitter.com/MexicanAnglo/s\u2026"}]}, "id": "1160998034718806021", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "4454522417", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160936350859685889"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 50, "end": 59, "tag": "Saltillo"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 58, "probability": 0.6684, "type": "Place", "normalized_text": "Saltillo"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/IWzg6M02e3", "expanded_url": "https://www.elsiglocoahuila.mx/coahuila/noticia/305973.html", "display_url": "elsiglocoahuila.mx/coahuila/notic\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-12T19:34:36.000Z", "lang": "es", "text": "Se suicida hombre en caseta de espera en ejido de #Saltillo \nhttps://t.co/IWzg6M02e3", "edit_history_tweet_ids": ["1160998032902541312"], "id": "1160998032902541312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2482936446"}, {"created_at": "2019-08-12T19:34:00.000Z", "lang": "es", "text": "El presunto asesino de exedil de Mixtla de Altamirano, se suicid\u00f3 para evitar ser detenido \ud83d\udc49https://t.co/Xkqx5iIuxO https://t.co/NZ81JW1pPK", "edit_history_tweet_ids": ["1160997882981277696"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.4356, "type": "Person", "normalized_text": "Mixtla"}, {"start": 43, "end": 52, "probability": 0.3797, "type": "Place", "normalized_text": "Altamirano"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/Xkqx5iIuxO", "expanded_url": "https://bit.ly/2YY2EwR", "display_url": "bit.ly/2YY2EwR"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/NZ81JW1pPK", "expanded_url": "https://twitter.com/OficialEnLaMira/status/1160997882981277696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NZ81JW1pPK", "media_key": "3_1160995205463642112"}]}, "id": "1160997882981277696", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1301271666"}, {"created_at": "2019-08-12T19:33:14.000Z", "lang": "es", "text": "RT @musicandsoularg: Voto Castigo = Voto Suicida \n\nPero tienen que sufrirlo para entenderlo..", "edit_history_tweet_ids": ["1160997692753027076"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.4118, "type": "Other", "normalized_text": "Castigo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "musicandsoularg", "id": "593922434"}]}, "id": "1160997692753027076", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "802586548772466688", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160911900965834753"}]}, {"created_at": "2019-08-12T19:32:43.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160997559348998144"], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}]}, "id": "1160997559348998144", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "110264154", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}]}, {"created_at": "2019-08-12T19:32:20.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160997463119061001"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1160997463119061001", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "15321869", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}]}, {"created_at": "2019-08-12T19:32:03.000Z", "lang": "es", "text": "RT @escaparate_oax: Doble feminicida se suicida en su celda de Ixcotel esta ma\u00f1ana. Se trata de Eusebio R M quien asesinara a su pareja e h\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160997394999382016"], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 69, "probability": 0.3734, "type": "Other", "normalized_text": "Ixcotel"}, {"start": 96, "end": 106, "probability": 0.5175, "type": "Person", "normalized_text": "Eusebio R M"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "escaparate_oax", "id": "499103116"}]}, "id": "1160997394999382016", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "234575144", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160995361302953984"}]}, {"created_at": "2019-08-12T19:31:49.000Z", "lang": "es", "text": "Doble feminicida se suicida en su celda de Ixcotel. Se trata de Eusebio R M quien asesinara a su pareja e hijastra  en San Sebasti\u00e1n Tutla el 2 de mayo 2019. https://t.co/4Mz32rCsyf", "edit_history_tweet_ids": ["1160997334232305665"], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 49, "probability": 0.3548, "type": "Other", "normalized_text": "Ixcotel"}, {"start": 64, "end": 74, "probability": 0.5489, "type": "Person", "normalized_text": "Eusebio R M"}, {"start": 119, "end": 137, "probability": 0.738, "type": "Place", "normalized_text": "San Sebasti\u00e1n Tutla"}], "urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/4Mz32rCsyf", "expanded_url": "https://twitter.com/OsMaFco/status/1160997334232305665/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4Mz32rCsyf", "media_key": "3_1160997327827603457"}, {"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/4Mz32rCsyf", "expanded_url": "https://twitter.com/OsMaFco/status/1160997334232305665/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4Mz32rCsyf", "media_key": "3_1160997327827607552"}]}, "id": "1160997334232305665", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "104970187"}, {"created_at": "2019-08-12T19:31:28.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160997247913517056"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1160997247913517056", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "75772981", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}]}, {"created_at": "2019-08-12T19:31:11.000Z", "lang": "fr", "text": "@RegStark Les gens ne ressemblent pas \u00e0 grand chose le plus souvent, d\u00e9sol\u00e9 mais m\u00eame ceux qui se figurent que... alors que en fait NON, et ceux l\u00e0 encore moins j'ai remarqu\u00e9, tandis que les chats sont toujours \u00e9l\u00e9gants, gracieux, et m\u00eame le matou le plus pel\u00e9 du quartier...", "edit_history_tweet_ids": ["1160997173921759232"], "in_reply_to_user_id": "341154546", "id": "1160997173921759232", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "341154546", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160995025897082882"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "RegStark", "id": "1119533425"}]}}, {"created_at": "2019-08-12T19:31:10.000Z", "lang": "es", "text": "RT @wandavazquezg: Encendiendo en la @fortalezapr la  \u201cAntorcha de la Vida\u201d, como parte del D\u00eda Nacional de la Prevenci\u00f3n de Suicidio. Nues\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160997169274470401"], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 73, "probability": 0.6789, "type": "Other", "normalized_text": "Antorcha de la Vida"}, {"start": 122, "end": 123, "probability": 0.5768, "type": "Other", "normalized_text": "de"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "wandavazquezg", "id": "822185179477315584"}, {"start": 37, "end": 49, "username": "fortalezapr", "id": "78619678"}]}, "id": "1160997169274470401", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3254311841", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160973466692202498"}]}, {"created_at": "2019-08-12T19:31:05.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160997149766758402"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1160997149766758402", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "917530809870974976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}]}, {"created_at": "2019-08-12T19:30:43.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160997055659159552"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1160997055659159552", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "195851626", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}]}, {"created_at": "2019-08-12T19:30:31.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160997008569712640"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1160997008569712640", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3084892575", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}]}, {"created_at": "2019-08-12T19:30:17.000Z", "lang": "es", "text": "RT @DDMexico: Este suicidio ocurri\u00f3 ayer por la tarde, cuando los agentes acudieron al domicilio de Primitivo \u201cN\u201d, ubicado en Tepetitlanapa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160996950218629120"], "entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 111, "probability": 0.6423, "type": "Other", "normalized_text": "N"}, {"start": 126, "end": 138, "probability": 0.8925, "type": "Place", "normalized_text": "Tepetitlanapa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "DDMexico", "id": "98670246"}]}, "id": "1160996950218629120", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "209831835", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160995673489182720"}]}, {"created_at": "2019-08-12T19:30:14.000Z", "lang": "pt", "text": "@pathy_ngy @EZquerdopataZ @wilsonwitzel Ele j\u00e1 matou quantos que estavam com fuzil?  Se n\u00e3o sair do discurso pol\u00edtico pra a\u00e7\u00e3o de fato, vai ser dif\u00edcil tirar a reelei\u00e7\u00e3o do Bolsonaro.", "edit_history_tweet_ids": ["1160996935890886657"], "entities": {"annotations": [{"start": 173, "end": 181, "probability": 0.9835, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "pathy_ngy", "id": "2908785659"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "EZquerdopataZ", "id": "839832627444072450"}, {"start": 26, "end": 39, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}]}, "in_reply_to_user_id": "2908785659", "id": "1160996935890886657", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "423572424", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160871834025431040"}]}, {"created_at": "2019-08-12T19:29:43.000Z", "lang": "es", "text": "RT @wandavazquezg: Encendiendo en la @fortalezapr la  \u201cAntorcha de la Vida\u201d, como parte del D\u00eda Nacional de la Prevenci\u00f3n de Suicidio. Nues\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160996806085550080"], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 73, "probability": 0.6789, "type": "Other", "normalized_text": "Antorcha de la Vida"}, {"start": 122, "end": 123, "probability": 0.5768, "type": "Other", "normalized_text": "de"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "wandavazquezg", "id": "822185179477315584"}, {"start": 37, "end": 49, "username": "fortalezapr", "id": "78619678"}]}, "id": "1160996806085550080", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2162878434", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160973466692202498"}]}, {"created_at": "2019-08-12T19:29:34.000Z", "lang": "es", "text": "Ni\u00f1o de 11 a\u00f1os se suicida tras separaci\u00f3n de sus padres en Agua\u00a0Dulce https://t.co/ozNVvTdGII https://t.co/rEDiT1W0yS", "edit_history_tweet_ids": ["1160996769024663552"], "id": "1160996769024663552", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "963206282", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/ozNVvTdGII", "expanded_url": "http://presencianoticias.com/2019/08/12/nino-de-11-anos-se-suicida-tras-separacion-de-sus-padres-en-agua-dulce/", "display_url": "presencianoticias.com/2019/08/12/nin\u2026"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/rEDiT1W0yS", "expanded_url": "https://twitter.com/PresenciaAN/status/1160996769024663552/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rEDiT1W0yS", "media_key": "3_1160996767422435328"}]}}, {"created_at": "2019-08-12T19:29:08.000Z", "lang": "es", "text": "RT @btxcgnbv: \u201cEpstein ya no se encontraba en una celda de vigilancia permanente. Un portavoz no quiso ni confirmar ni desmentir si en alg\u00fa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160996658160820224"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.9475, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "btxcgnbv", "id": "308160525"}]}, "id": "1160996658160820224", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3064247597", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160320195019325441"}]}, {"created_at": "2019-08-12T19:29:08.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160996657489690624"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1160996657489690624", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "77310920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}]}, {"created_at": "2019-08-12T19:29:02.000Z", "lang": "es", "text": "RT @btxcgnbv: documentaci\u00f3n:\nEpstein se suicida ahorc\u00e1ndose en una unidad para vigilancia de suicidios por ahorcamiento\nhttps://t.co/bdQIZJ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160996634001629184"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "btxcgnbv", "id": "308160525"}]}, "id": "1160996634001629184", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3064247597", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160252257813876737"}]}, {"created_at": "2019-08-12T19:28:45.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160996563310850048"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1160996563310850048", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "772178563428745216", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}]}, {"created_at": "2019-08-12T19:28:39.000Z", "lang": "es", "text": "Subieron escuadr\u00f3n suicida a netflix!!!! Soy tan feliz jajajaja", "edit_history_tweet_ids": ["1160996535829782529"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.9938, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "id": "1160996535829782529", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2424084740"}, {"created_at": "2019-08-12T19:28:35.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @_mayechelon: Ela respondeu \"se as pessoas lessem mesmo o Marx, elas, talvez, o entendessem melhor\"\n\u00cdcone, matou com bondade.", "edit_history_tweet_ids": ["1160996520554094593"], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.9268, "type": "Person", "normalized_text": "Marx"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "_mayechelon", "id": "46795382"}]}, "id": "1160996520554094593", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "175380393", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160950677268570112"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 46, "end": 55, "tag": "CZWvsWXW"}, {"start": 57, "end": 75, "tag": "WhoseSideAreYouOn"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.5574, "type": "Other", "normalized_text": "Tope suicida"}, {"start": 47, "end": 54, "probability": 0.8015, "type": "Organization", "normalized_text": "CZWvsWXW"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/PYP0gqTAIA", "expanded_url": "https://twitter.com/combatzone/status/1160353514050260992/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/PYP0gqTAIA", "media_key": "7_1160353351189618688"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "combatzone", "id": "30985813"}, {"start": 32, "end": 43, "username": "LegitLeyla", "id": "1091831713469292544"}]}, "created_at": "2019-08-12T19:28:35.000Z", "lang": "en", "text": "RT @combatzone: Tope suicida by @LegitLeyla\n\n #CZWvsWXW  #WhoseSideAreYouOn https://t.co/PYP0gqTAIA", "edit_history_tweet_ids": ["1160996519794921475"], "id": "1160996519794921475", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "823302418037428225", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160353514050260992"}]}, {"created_at": "2019-08-12T19:28:34.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160996516330385416"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1160996516330385416", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "127368093", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 193, "end": 202, "tag": "sopeweek"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 128, "probability": 0.8745, "type": "Person", "normalized_text": "Yoonseok"}, {"start": 194, "end": 201, "probability": 0.5466, "type": "Other", "normalized_text": "sopeweek"}], "urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/EfMSHhglZ8", "expanded_url": "https://twitter.com/parklebasi/status/1160996506683490305/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EfMSHhglZ8", "media_key": "3_1160996487171588096"}]}, "created_at": "2019-08-12T19:28:32.000Z", "lang": "pt", "text": "Alguma sope velha lembra quando isso tudo aqui era s\u00f3 mato?? tanto que n\u00e3o tinha nem 5 fanfic deles e todo mundo falava \"Yoonseok\" mas depois passou a ser sope porque eles que se deram o nome?\n#sopeweek\nMomentinho ic\u00f4nico que matou a saudade e a fome que eu tava https://t.co/EfMSHhglZ8", "edit_history_tweet_ids": ["1160996506683490305"], "id": "1160996506683490305", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "751207022268444672"}, {"created_at": "2019-08-12T19:28:31.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ali_anzola: [El inhumano capitalismo]\nEE.UU. Pareja de abuelos se suicida ante desesperaci\u00f3n de no poder pagar cuentas m\u00e9dicas \nhttps:/\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160996502375976964"], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.9844, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ali_anzola", "id": "1284745897"}]}, "id": "1160996502375976964", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2455708229", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160965954735661062"}]}, {"created_at": "2019-08-12T19:28:30.000Z", "lang": "es", "text": "Que sep\u00e1is que tengo en la mente el caracol suicida y no me lo quito de encima hostia puta", "edit_history_tweet_ids": ["1160996498643046401"], "id": "1160996498643046401", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "747444278"}, {"created_at": "2019-08-12T19:28:22.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @CrysthianeA: @DaniGuerreiraBR A esquerda no Brasil se aliou aos criminosos e ditadores no mundo todo.O ditador L\u00edbio Muamar Kadafi doou\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160996468158865408"], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.948, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 115, "end": 133, "probability": 0.7198, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00edbio Muamar Kadafi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CrysthianeA", "id": "1054777764551757825"}]}, "id": "1160996468158865408", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "172960138", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159895440852168704"}]}, {"created_at": "2019-08-12T19:28:13.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160996430561103875"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1160996430561103875", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "77526480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}]}, {"created_at": "2019-08-12T19:28:10.000Z", "lang": "es", "text": "el suicida https://t.co/gdTzkgkRP8", "edit_history_tweet_ids": ["1160996415792930816"], "id": "1160996415792930816", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "759613618837135361", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160726885455867904"}], "entities": {"urls": [{"start": 11, "end": 34, "url": "https://t.co/gdTzkgkRP8", "expanded_url": "https://twitter.com/CristianBazan_/status/1160726885455867904", "display_url": "twitter.com/CristianBazan_\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-12T19:26:59.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160996118437814272"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1160996118437814272", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "69172882", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}]}, {"created_at": "2019-08-12T19:26:43.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160996050624290819"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1160996050624290819", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "197523794", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}]}, {"created_at": "2019-08-12T19:26:26.000Z", "lang": "pt", "text": "@Arroz__15 Por isso \u00e9 que do que aconteceu no velho testamento n\u00e3o h\u00e1 nada que podemos acusar a Deus, o homem pecou e sobre a lei estava condenado a morte, se Deus poupou alguns e matou outros foi por sua miseric\u00f3rdia que poupou alguns dentre todos que deviam morrer.", "edit_history_tweet_ids": ["1160995980159922176"], "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 99, "probability": 0.8267, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 159, "end": 162, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Arroz__15", "id": "856414736308744192"}]}, "in_reply_to_user_id": "856414736308744192", "id": "1160995980159922176", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1159559335", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160984924993798144"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 75, "end": 83, "tag": "suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ismed_ssd", "id": "954539430647246851"}]}, "created_at": "2019-08-12T19:25:41.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ismed_ssd: Reconocer los estados de \u00e1nimo de las personas con ideaci\u00f3n #suicida, ayudar\u00e1 a comprender la mezcla de sentimientos que est\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160995791869108224"], "id": "1160995791869108224", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1154838836352098305", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160987353248391170"}]}, {"created_at": "2019-08-12T19:25:33.000Z", "lang": "pt", "text": "Ja se matou??? \u2014 JA SIM,kkkkkkkkk to respondendo Aki mas t\u00f4 viva nn kkkkkkkk\n\nTA SEM CRIATIVIDADE NEH ? KKKKKKKKK https://t.co/cY1cxnlq9M", "edit_history_tweet_ids": ["1160995758344146944"], "id": "1160995758344146944", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1071932629438603264", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/cY1cxnlq9M", "expanded_url": "https://curiouscat.me/Palloma_santos7/post/955682185?t=1565637933", "display_url": "curiouscat.me/Palloma_santos\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-12T19:25:13.000Z", "lang": "es", "text": "Este suicidio ocurri\u00f3 ayer por la tarde, cuando los agentes acudieron al domicilio de Primitivo \u201cN\u201d, ubicado en Tepetitlanapa, para ejecutar las ordenes de aprehensi\u00f3n.\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83d\ude94\n\nhttps://t.co/L6jvvQ1bnB", "edit_history_tweet_ids": ["1160995673489182720"], "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 97, "probability": 0.5507, "type": "Other", "normalized_text": "\u201cN"}, {"start": 112, "end": 124, "probability": 0.8739, "type": "Place", "normalized_text": "Tepetitlanapa"}], "urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/L6jvvQ1bnB", "expanded_url": "https://www.diariodemexico.com/presunto-asesino-de-la-alcaldesa-de-mixtla-se-suicida-para-evitar-detenci%C3%B3n", "display_url": "diariodemexico.com/presunto-asesi\u2026"}]}, "id": "1160995673489182720", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "98670246"}, {"created_at": "2019-08-12T19:25:00.000Z", "lang": "pt", "text": "T\u00f4 assistindo esquadr\u00e3o suicida com a m\u00e3e", "edit_history_tweet_ids": ["1160995617243635712"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.7445, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1160995617243635712", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "874033581764616193"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 75, "end": 83, "tag": "suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ismed_ssd", "id": "954539430647246851"}]}, "created_at": "2019-08-12T19:24:59.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ismed_ssd: Reconocer los estados de \u00e1nimo de las personas con ideaci\u00f3n #suicida, ayudar\u00e1 a comprender la mezcla de sentimientos que est\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160995613007216642"], "id": "1160995613007216642", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "809298932", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160987353248391170"}]}, {"created_at": "2019-08-12T19:24:53.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160995589087272964"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1160995589087272964", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1109751470818246656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}]}, {"created_at": "2019-08-12T19:24:41.000Z", "lang": "es", "text": "Pasenle el n\u00famero de asistencia al suicida. https://t.co/nkfjCNLQkD", "edit_history_tweet_ids": ["1160995540701786112"], "id": "1160995540701786112", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1343226990", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1141052622754996226"}], "entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/nkfjCNLQkD", "expanded_url": "https://twitter.com/info135web/status/1141052622754996226", "display_url": "twitter.com/info135web/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-12T19:24:31.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160995495642324993"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1160995495642324993", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1002558679193878528", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}]}, {"created_at": "2019-08-12T19:24:27.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160995479200706560"], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}]}, "id": "1160995479200706560", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "222294505", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 75, "end": 83, "tag": "suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ismed_ssd", "id": "954539430647246851"}]}, "created_at": "2019-08-12T19:24:18.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ismed_ssd: Reconocer los estados de \u00e1nimo de las personas con ideaci\u00f3n #suicida, ayudar\u00e1 a comprender la mezcla de sentimientos que est\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160995444425539586"], "id": "1160995444425539586", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "171126074", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160987353248391170"}]}, {"created_at": "2019-08-12T19:24:03.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160995378470293504"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1160995378470293504", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "96664576", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}]}, {"created_at": "2019-08-12T19:24:01.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160995373361573890"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1160995373361573890", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "957203665957326849", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}]}, {"created_at": "2019-08-12T19:23:59.000Z", "lang": "es", "text": "Doble feminicida se suicida en su celda de Ixcotel esta ma\u00f1ana. Se trata de Eusebio R M quien asesinara a su pareja e hijastra  en San Sebasti\u00e1n Tutla el 2 de mayo 2019. https://t.co/AB92I4Wj4B", "edit_history_tweet_ids": ["1160995361302953984"], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 49, "probability": 0.3287, "type": "Other", "normalized_text": "Ixcotel"}, {"start": 76, "end": 86, "probability": 0.5981, "type": "Person", "normalized_text": "Eusebio R M"}, {"start": 131, "end": 149, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "San Sebasti\u00e1n Tutla"}], "urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/AB92I4Wj4B", "expanded_url": "https://twitter.com/escaparate_oax/status/1160995361302953984/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AB92I4Wj4B", "media_key": "3_1160995342835507201"}]}, "id": "1160995361302953984", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "499103116"}, {"created_at": "2019-08-12T19:23:33.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160995256164323328"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1160995256164323328", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "380008343", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}]}, {"created_at": "2019-08-12T19:23:28.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160995234853076992"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1160995234853076992", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2618150481", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}]}, {"created_at": "2019-08-12T19:23:16.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160995182063566850"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1160995182063566850", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "37996659", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}]}, {"created_at": "2019-08-12T19:23:09.000Z", "lang": "es", "text": "@ElCalvoCule Jugaba f\u00fatbol total...nos meten 4...nosotros 5...por eso acabamos con 40 goles en contra todas las temporadas en liga, era vistoso y suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1160995154922266625"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 129, "probability": 0.7436, "type": "Organization", "normalized_text": "liga"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "elcalvocule", "id": "1307463627994210305"}]}, "in_reply_to_user_id": "1025522940023119874", "id": "1160995154922266625", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1249323500", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160994126172737536"}]}, {"created_at": "2019-08-12T19:23:03.000Z", "lang": "es", "text": "La obra del suicida cobarde que amava a su pueblo. https://t.co/h9i8AYWUAZ", "edit_history_tweet_ids": ["1160995129655734275"], "id": "1160995129655734275", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "363823080", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/h9i8AYWUAZ", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1102701126/posts/10214441234480319/", "display_url": "facebook.com/1102701126/pos\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-12T19:22:31.000Z", "lang": "es", "text": "@lokopeda @LauraRdondo @_LAprendiz_ Solo familia?, Entonces ya s\u00ed que es suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1160994992267157509"], "in_reply_to_user_id": "386193028", "id": "1160994992267157509", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "950395835954720768", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160965817246334976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "lokopeda", "id": "386193028"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "LauraRdondo", "id": "726103075988066304"}, {"start": 23, "end": 35, "username": "_LAprendiz_", "id": "987671275266101248"}]}}, {"created_at": "2019-08-12T19:22:10.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160994906464239617"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1160994906464239617", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1005945256423100416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 75, "end": 83, "tag": "suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ismed_ssd", "id": "954539430647246851"}]}, "created_at": "2019-08-12T19:21:57.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ismed_ssd: Reconocer los estados de \u00e1nimo de las personas con ideaci\u00f3n #suicida, ayudar\u00e1 a comprender la mezcla de sentimientos que est\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160994852164788225"], "id": "1160994852164788225", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "515820136", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160987353248391170"}]}, {"created_at": "2019-08-12T19:21:56.000Z", "lang": "pt", "text": "Vou assistir esquadr\u00e3o suicida de novo e amanh\u00e3 n\u00e3o tem aula", "edit_history_tweet_ids": ["1160994846863253504"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 29, "probability": 0.8464, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1160994846863253504", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "890401010627342336"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 75, "end": 83, "tag": "suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ismed_ssd", "id": "954539430647246851"}]}, "created_at": "2019-08-12T19:21:30.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ismed_ssd: Reconocer los estados de \u00e1nimo de las personas con ideaci\u00f3n #suicida, ayudar\u00e1 a comprender la mezcla de sentimientos que est\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160994738201403393"], "id": "1160994738201403393", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "790573428088504320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160987353248391170"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 26, "tag": "Ent\u00e9rate"}, {"start": 27, "end": 34, "tag": "Oaxaca"}, {"start": 78, "end": 86, "tag": "Ixcotel"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 33, "probability": 0.9274, "type": "Place", "normalized_text": "Oaxaca"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.3405, "type": "Place", "normalized_text": "Ixcotel"}, {"start": 113, "end": 122, "probability": 0.5565, "type": "Other", "normalized_text": "Eusebio RM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "heyoaxacamx", "id": "791030577499549696"}]}, "created_at": "2019-08-12T19:21:18.000Z", "lang": "es", "text": "RT @heyoaxacamx: #Ent\u00e9rate #Oaxaca doble feminicida se suicida en su celda de #Ixcotel esta ma\u00f1ana.\n\nSe trata de Eusebio RM quien asesinara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160994689098670081"], "id": "1160994689098670081", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "758051557891977216", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160992732913045504"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 26, "tag": "Ent\u00e9rate"}, {"start": 27, "end": 34, "tag": "Oaxaca"}, {"start": 78, "end": 86, "tag": "Ixcotel"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 33, "probability": 0.9274, "type": "Place", "normalized_text": "Oaxaca"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.3405, "type": "Place", "normalized_text": "Ixcotel"}, {"start": 113, "end": 122, "probability": 0.5565, "type": "Other", "normalized_text": "Eusebio RM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "heyoaxacamx", "id": "791030577499549696"}]}, "created_at": "2019-08-12T19:21:16.000Z", "lang": "es", "text": "RT @heyoaxacamx: #Ent\u00e9rate #Oaxaca doble feminicida se suicida en su celda de #Ixcotel esta ma\u00f1ana.\n\nSe trata de Eusebio RM quien asesinara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160994680982724608"], "id": "1160994680982724608", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "623887343", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160992732913045504"}]}, {"created_at": "2019-08-12T19:21:03.000Z", "lang": "es", "text": "RT @anacanoposada: \u00bfHilo muy delgado si en este gesto suicida de colgar a dos muchachos de la bandera de Colombia y de la de Antioquia, veo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160994626418991104"], "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 112, "probability": 0.9649, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 125, "end": 133, "probability": 0.9257, "type": "Place", "normalized_text": "Antioquia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "anacanoposada", "id": "923693461"}]}, "id": "1160994626418991104", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4759937686", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160874711502544898"}]}, {"created_at": "2019-08-12T19:20:34.000Z", "lang": "es", "text": "RT @wandavazquezg: Encendiendo en la @fortalezapr la  \u201cAntorcha de la Vida\u201d, como parte del D\u00eda Nacional de la Prevenci\u00f3n de Suicidio. Nues\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160994503299346437"], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 73, "probability": 0.6789, "type": "Other", "normalized_text": "Antorcha de la Vida"}, {"start": 122, "end": 123, "probability": 0.5768, "type": "Other", "normalized_text": "de"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "wandavazquezg", "id": "822185179477315584"}, {"start": 37, "end": 49, "username": "fortalezapr", "id": "78619678"}]}, "id": "1160994503299346437", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "224837554", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160973466692202498"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 85, "end": 95, "tag": "Policiaca"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 59, "probability": 0.8836, "type": "Place", "normalized_text": "Boca del R\u00edo"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/3CJefQZBaJ", "expanded_url": "http://bit.ly/2TpPEuJ", "display_url": "bit.ly/2TpPEuJ"}]}, "created_at": "2019-08-12T19:20:12.000Z", "lang": "es", "text": "Se suicida un plomero en la colonia Carranza de Boca del R\u00edo https://t.co/3CJefQZBaJ #Policiaca", "edit_history_tweet_ids": ["1160994410764673025"], "id": "1160994410764673025", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "70538650"}, {"created_at": "2019-08-12T19:20:02.000Z", "lang": "pt", "text": "Um homem de 77 anos matou a esposa de 76 anos e depois se matou\n\nO motivo? Ela tava muito doente e os dois n\u00e3o tinham grana pra pagar as despesas m\u00e9dicas\n\nE tem gente que tem a pachorra de falar mal do SUS https://t.co/TNusDc2hSl", "edit_history_tweet_ids": ["1160994369471688704"], "id": "1160994369471688704", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1599582697", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160218967522369536"}], "entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/TNusDc2hSl", "expanded_url": "https://twitter.com/washingtonpost/status/1160218967522369536", "display_url": "twitter.com/washingtonpost\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-12T19:19:05.000Z", "lang": "es", "text": "@KillerPussy4 Salio ese tal pacto suicida, vofi. Planazo.", "edit_history_tweet_ids": ["1160994128794181632"], "in_reply_to_user_id": "3436080669", "id": "1160994128794181632", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "212072548", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160991559120240640"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "KillerPussy4", "id": "3436080669"}]}}, {"created_at": "2019-08-12T19:19:02.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160994116194447360"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1160994116194447360", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "56865449", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}]}, {"created_at": "2019-08-12T19:18:40.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MarielaOjedaCis: Si pues. Mire como vemos ahora al suicida lider suyo rogando por asilo en Uruguay pidiendo se le identifique como pers\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160994025995952129"], "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 101, "probability": 0.937, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MarielaOjedaCis", "id": "804906192334163968"}]}, "id": "1160994025995952129", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "257737326", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160873695868608512"}]}, {"created_at": "2019-08-12T19:18:36.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160994006601523212"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1160994006601523212", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2934600238", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}]}, {"created_at": "2019-08-12T19:18:12.000Z", "lang": "es", "text": "RT @HistoriayDatos: 12 de agosto del a\u00f1o 30 A.C. se estima que es en esta fecha cuando Cleopatra, \u00faltima reina del antiguo Egipto, se suici\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160993908152819712"], "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 95, "probability": 0.8438, "type": "Person", "normalized_text": "Cleopatra"}, {"start": 123, "end": 128, "probability": 0.8639, "type": "Place", "normalized_text": "Egipto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "HistoriayDatos", "id": "277605358"}]}, "id": "1160993908152819712", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "262154383", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160989329570881537"}]}, {"created_at": "2019-08-12T19:18:09.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160993893204275201"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1160993893204275201", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "97468342", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}]}, {"created_at": "2019-08-12T19:17:39.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160993770999037953"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1160993770999037953", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "60164772", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}]}, {"created_at": "2019-08-12T19:17:28.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160993723926421504"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1160993723926421504", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "350930488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}]}, {"created_at": "2019-08-12T19:17:21.000Z", "lang": "es", "text": "bacilo en tu mirada como un suicida antes del salto.", "edit_history_tweet_ids": ["1160993691948998656"], "id": "1160993691948998656", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1971841440"}, {"created_at": "2019-08-12T19:17:18.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ContraGodarria: No es por nada pero tiene raz\u00f3n. No miden con el mismo rasero cuando son estos casos. Igual, Patra\u00f1a tendr\u00e1 que explica\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160993681954021376"], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 119, "probability": 0.6416, "type": "Place", "normalized_text": "Patra\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ContraGodarria", "id": "348218292"}]}, "id": "1160993681954021376", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1030226416896552961", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160917141262151682"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 26, "tag": "Ent\u00e9rate"}, {"start": 27, "end": 34, "tag": "Oaxaca"}, {"start": 78, "end": 86, "tag": "Ixcotel"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 33, "probability": 0.9274, "type": "Place", "normalized_text": "Oaxaca"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.3405, "type": "Place", "normalized_text": "Ixcotel"}, {"start": 113, "end": 122, "probability": 0.5565, "type": "Other", "normalized_text": "Eusebio RM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "heyoaxacamx", "id": "791030577499549696"}]}, "created_at": "2019-08-12T19:17:14.000Z", "lang": "es", "text": "RT @heyoaxacamx: #Ent\u00e9rate #Oaxaca doble feminicida se suicida en su celda de #Ixcotel esta ma\u00f1ana.\n\nSe trata de Eusebio RM quien asesinara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160993664857829376"], "id": "1160993664857829376", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2252957198", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160992732913045504"}]}, {"created_at": "2019-08-12T19:17:14.000Z", "lang": "es", "text": "Presunto asesino de la alcaldesa de Mixtla se suicida para evitar detenci\u00f3n https://t.co/AdLYtf0CnW", "edit_history_tweet_ids": ["1160993663863930882"], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.7567, "type": "Place", "normalized_text": "Mixtla"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/AdLYtf0CnW", "expanded_url": "https://goo.gl/fb/NwBnqF", "display_url": "goo.gl/fb/NwBnqF"}]}, "id": "1160993663863930882", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "183796386"}, {"created_at": "2019-08-12T19:17:04.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Zabayar: Esto ocurri\u00f3 en los Estados Unidos de Norteam\u00e9rica.\nPero se imaginar\u00e1n lo que dir\u00eda @mbachelet y la derecha venezolana si esto\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160993621031772161"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 46, "probability": 0.9911, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 51, "end": 62, "probability": 0.8878, "type": "Place", "normalized_text": "Norteam\u00e9rica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zabayar", "id": "548095877"}, {"start": 97, "end": 107, "username": "mbachelet", "id": "4119914644"}]}, "id": "1160993621031772161", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1972868209", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160652721986428928"}]}, {"created_at": "2019-08-12T19:17:01.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160993609589633024"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1160993609589633024", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "982036533535494144", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 26, "tag": "Ent\u00e9rate"}, {"start": 27, "end": 34, "tag": "Oaxaca"}, {"start": 78, "end": 86, "tag": "Ixcotel"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 33, "probability": 0.9274, "type": "Place", "normalized_text": "Oaxaca"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.3405, "type": "Place", "normalized_text": "Ixcotel"}, {"start": 113, "end": 122, "probability": 0.5565, "type": "Other", "normalized_text": "Eusebio RM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "heyoaxacamx", "id": "791030577499549696"}]}, "created_at": "2019-08-12T19:16:22.000Z", "lang": "es", "text": "RT @heyoaxacamx: #Ent\u00e9rate #Oaxaca doble feminicida se suicida en su celda de #Ixcotel esta ma\u00f1ana.\n\nSe trata de Eusebio RM quien asesinara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160993447211237376"], "id": "1160993447211237376", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2964933769", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160992732913045504"}]}, {"created_at": "2019-08-12T19:16:09.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160993391984988161"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1160993391984988161", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1122987442955595776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}]}, {"created_at": "2019-08-12T19:15:39.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160993268122955778"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1160993268122955778", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "745661340195356673", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}]}, {"created_at": "2019-08-12T19:15:36.000Z", "lang": "pt", "text": "Teve um conhecido que se suicidou esses dias, ontem estava todo mundo triste por isso, falaram que a depress\u00e3o n\u00e3o \u00e9 brincadeira e bl\u00e1 bl\u00e1 bl\u00e1, mas hoje a minha depress\u00e3o \u00e9 tratada como drama, frescura. E sou duramente julgada por essas mesmas pessoas.", "edit_history_tweet_ids": ["1160993252784443392"], "id": "1160993252784443392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "752878385039278080"}, {"created_at": "2019-08-12T19:15:16.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160993167707168768"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1160993167707168768", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "893511279087890433", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}]}, {"created_at": "2019-08-12T19:15:11.000Z", "lang": "it", "text": "RT @argentofisico: Ooops! Appare il nome di Clinton nei documenti Epstein e nel giro di poche ore Epstein \u201csi suicida\u201d. https://t.co/IZaWrf\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160993147595513856"], "id": "1160993147595513856", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "447010531", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160652730538647552"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "argentofisico", "id": "1699728120"}]}}, {"created_at": "2019-08-12T19:15:10.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160993144768552961"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1160993144768552961", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "327042747", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}]}, {"created_at": "2019-08-12T19:15:01.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160993106017361923"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1160993106017361923", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "68042510", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}]}, {"created_at": "2019-08-12T19:14:52.000Z", "lang": "pt", "text": "@Mr_jver @Freduardoliver @amanda_moraesd eu tenho medo mesmo eh dos pasteis, foi mo aventura suicida buscar aquela porra na chuva", "edit_history_tweet_ids": ["1160993067794653185"], "in_reply_to_user_id": "3424639763", "id": "1160993067794653185", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3108794853", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160992858465329152"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Mr_jver", "id": "3424639763"}, {"start": 9, "end": 24, "username": "freduardoliver", "id": "877693190710677506"}, {"start": 25, "end": 40, "username": "amanda_moraesd", "id": "1340107876128440321"}]}}, {"created_at": "2019-08-12T19:14:51.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160993065466847232"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1160993065466847232", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "959236900182745089", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}]}, {"created_at": "2019-08-12T19:14:22.000Z", "lang": "pt", "text": "@karolayne_gome1 @samiraclose Mataram um p\u00e1ssaro das meninas,a Demi se vingou jogando um Golem gigante na casa da Nicky e matou todos os bichos, s\u00f3 que o personagem da Samira t\u00e1 muito fraca em compara\u00e7\u00e3o ao dos outros e se tiver ataque ela n\u00e3o vai conseguir defender", "edit_history_tweet_ids": ["1160992942066212864"], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 66, "probability": 0.9485, "type": "Person", "normalized_text": "Demi"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.8962, "type": "Person", "normalized_text": "Nicky"}, {"start": 168, "end": 173, "probability": 0.9115, "type": "Person", "normalized_text": "Samira"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 29, "username": "samiraclose", "id": "2586560742"}]}, "in_reply_to_user_id": "712723344265764866", "id": "1160992942066212864", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "author_id": "835956916962619392", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160991818932248577"}]}, {"created_at": "2019-08-12T19:14:13.000Z", "lang": "pt", "text": "sociedade jovem vem sendo cada vez mais suicida as ind\u00fastrias olham isso e pensam\n\nhum jovens suicidas tem dinheiro n\u00e9 ent\u00e3o que gastem com os nossos produtos e viciem seus filhos", "edit_history_tweet_ids": ["1160992906980843525"], "in_reply_to_user_id": "3010378433", "id": "1160992906980843525", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3010378433", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160992899489837056"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Ent\u00e9rate"}, {"start": 10, "end": 17, "tag": "Oaxaca"}, {"start": 61, "end": 69, "tag": "Ixcotel"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 16, "probability": 0.9278, "type": "Place", "normalized_text": "Oaxaca"}, {"start": 62, "end": 68, "probability": 0.3736, "type": "Place", "normalized_text": "Ixcotel"}, {"start": 96, "end": 105, "probability": 0.5837, "type": "Other", "normalized_text": "Eusebio RM"}, {"start": 150, "end": 168, "probability": 0.6365, "type": "Place", "normalized_text": "San Sebasti\u00e1n Tutla"}], "urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/h8VMajwqGj", "expanded_url": "https://twitter.com/heyoaxacamx/status/1160992732913045504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/h8VMajwqGj", "media_key": "3_1160992722674737153"}, {"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/h8VMajwqGj", "expanded_url": "https://twitter.com/heyoaxacamx/status/1160992732913045504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/h8VMajwqGj", "media_key": "3_1160992727930212352"}]}, "created_at": "2019-08-12T19:13:32.000Z", "lang": "es", "text": "#Ent\u00e9rate #Oaxaca doble feminicida se suicida en su celda de #Ixcotel esta ma\u00f1ana.\n\nSe trata de Eusebio RM quien asesinara a su pareja e hijastra  en San Sebasti\u00e1n Tutla el 2 de mayo 2019. https://t.co/h8VMajwqGj", "edit_history_tweet_ids": ["1160992732913045504"], "id": "1160992732913045504", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "791030577499549696"}, {"created_at": "2019-08-12T19:13:30.000Z", "lang": "es", "text": "El mundo sigue dando se\u00f1ales que a\u00fan hay alternativas: a la sensura, persecuci\u00f3n, cepo al d\u00f3lar, 678, liberar a los presos, etc. Ahora la pelota est\u00e1 en campo de la ciudadan\u00eda y ser\u00e1 ella quien decida para donde va? Futuro o pasado?Dicen que  ning\u00fan pueblo se suicida,  pero? https://t.co/O9wvT0IROx", "edit_history_tweet_ids": ["1160992725560385536"], "id": "1160992725560385536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "111921382", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160940772767588352"}], "entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/O9wvT0IROx", "expanded_url": "https://twitter.com/MundoClarin/status/1160940772767588352", "display_url": "twitter.com/MundoClarin/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-12T19:13:19.000Z", "lang": "es", "text": "RT @HistoriayDatos: 12 de agosto del a\u00f1o 30 A.C. se estima que es en esta fecha cuando Cleopatra, \u00faltima reina del antiguo Egipto, se suici\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160992678059937793"], "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 95, "probability": 0.8438, "type": "Person", "normalized_text": "Cleopatra"}, {"start": 123, "end": 128, "probability": 0.8639, "type": "Place", "normalized_text": "Egipto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "HistoriayDatos", "id": "277605358"}]}, "id": "1160992678059937793", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1937708048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160989329570881537"}]}, {"created_at": "2019-08-12T19:13:16.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160992666479468546"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1160992666479468546", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "201096347", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}]}, {"created_at": "2019-08-12T19:13:05.000Z", "lang": "es", "text": "RT @meneame_net: Matrimonio se suicida en EEUU por no poder pagar gastos m\u00e9dicos [ENG] https://t.co/3ZrgTF4Z0P https://t.co/8yDqqE2yt9", "edit_history_tweet_ids": ["1160992621701062657"], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 45, "probability": 0.993, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 82, "end": 84, "probability": 0.4648, "type": "Organization", "normalized_text": "ENG"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/3ZrgTF4Z0P", "expanded_url": "http://www.meneame.net/story/matrimonio-suicida-eeuu-no-poder-pagar-gastos-medicos-eng", "display_url": "meneame.net/story/matrimon\u2026"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/8yDqqE2yt9", "expanded_url": "https://twitter.com/meneame_net/status/1160980540033552384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8yDqqE2yt9", "media_key": "3_1160980538875944960"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "meneame_net", "id": "8077952"}]}, "id": "1160992621701062657", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "399096841", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160980540033552384"}]}, {"created_at": "2019-08-12T19:12:39.000Z", "lang": "es", "text": "RT @okantifeminista: Guarden este tweet, si Fernandez le gana a Macri al tiempo \"se suicida\" y asume Cristina", "edit_history_tweet_ids": ["1160992512032591872"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Fernandez"}, {"start": 64, "end": 68, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9548, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}]}, "id": "1160992512032591872", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "177677537", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160738295577489410"}]}, {"created_at": "2019-08-12T19:12:34.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160992489098096641"], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}]}, "id": "1160992489098096641", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "560621316", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}]}, {"created_at": "2019-08-12T19:12:34.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Zabayar: Esto ocurri\u00f3 en los Estados Unidos de Norteam\u00e9rica.\nPero se imaginar\u00e1n lo que dir\u00eda @mbachelet y la derecha venezolana si esto\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160992488489988096"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 46, "probability": 0.9911, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 51, "end": 62, "probability": 0.8878, "type": "Place", "normalized_text": "Norteam\u00e9rica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zabayar", "id": "548095877"}, {"start": 97, "end": 107, "username": "mbachelet", "id": "4119914644"}]}, "id": "1160992488489988096", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "357200970", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160652721986428928"}]}, {"created_at": "2019-08-12T19:12:29.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FRaN_FeRRiZ: Aqu\u00ed ten\u00e9is a mi particular Escuadr\u00f3n Suicida. Desean convertirse en mu\u00f1ecos o en serie de animaci\u00f3n. \u00bfQue les deparar\u00e1 el\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160992469233917952"], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 61, "probability": 0.8779, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FRaN_FeRRiZ", "id": "171448152"}]}, "id": "1160992469233917952", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "117687871", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1116618373587038212"}]}, {"created_at": "2019-08-12T19:12:26.000Z", "lang": "es", "text": "RT @venusmedia: Cara Delevingne cumple 27 a\u00f1os \ud83c\udf89\ud83d\udd25 La modelo y actriz form\u00f3 parte de films como \"Anna Karenina\", \"Ciudades de Papel\" y \"Escu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160992455652728837"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 30, "probability": 0.6809, "type": "Person", "normalized_text": "Cara Delevingne"}, {"start": 96, "end": 108, "probability": 0.7196, "type": "Other", "normalized_text": "Anna Karenina"}, {"start": 113, "end": 129, "probability": 0.9411, "type": "Other", "normalized_text": "Ciudades de Papel"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.7674, "type": "Other", "normalized_text": "Escu"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "venusmedia", "id": "271086799"}]}, "id": "1160992455652728837", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2969740601", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160932277456711681"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 26, "tag": "12Ago"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CaraotaDigital", "id": "171299971"}]}, "created_at": "2019-08-12T19:12:19.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CaraotaDigital: #12Ago |  \"Es suicida hacer elecciones ahorita\"\n\n\"Tenemos 20 a\u00f1os con esta cruz encima, ellos puedes hacer cualquier co\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160992429169942528"], "id": "1160992429169942528", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1357769222", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160971726374801408"}]}, {"created_at": "2019-08-12T19:11:49.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160992302355165184"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1160992302355165184", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "71387698", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}]}, {"created_at": "2019-08-12T19:11:10.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AlexMonthy: Los que usamos redes sociales tenemos un impulso suicida por platicar y compartir lo que pensamos. Es una locura tomando en\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160992136268898304"], "id": "1160992136268898304", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2991561965", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160743739205099525"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "AlexMonthy", "id": "84617128"}]}}, {"created_at": "2019-08-12T19:11:01.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160992100764258307"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1160992100764258307", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2720295945", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}]}, {"created_at": "2019-08-12T19:10:59.000Z", "lang": "pt", "text": "@ECantanhede O sua coisinha mal amada, o dito Velho Mundo ferrou a Am\u00e9rica e a \u00c1frica. Matou, desmatou , roubou nossas riquezas e agora esta mesma BESTA que nos FODEU se faz de santa e salvadora do planeta. Qual a % da vegate\u00e7\u00e3o nativa do Velho Mundo? Vai comprar um c\u00e9rebro novo se puder", "edit_history_tweet_ids": ["1160992091482284033"], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 73, "probability": 0.9031, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9rica"}, {"start": 79, "end": 84, "probability": 0.9488, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1frica"}, {"start": 245, "end": 249, "probability": 0.5562, "type": "Other", "normalized_text": "Mundo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ECantanhede", "id": "72371342"}]}, "in_reply_to_user_id": "72371342", "id": "1160992091482284033", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1100591700479803392", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160540909450203136"}]}, {"created_at": "2019-08-12T19:10:15.000Z", "lang": "pt", "text": "@Arroz__15 Nao sei se entendi a quest\u00e3o mas: N\u00e3o se compara a condi\u00e7\u00e3o de Deus e a do Homem mas ok homem pecou e peca, aquele que disser que n\u00e3o tem pecado ou erros \u00e9 mentiroso. Deus se matou algum homem, estava dentro da lei, pois este homem era pecador. Ele n\u00e3o transgrediu a lei, cumpriu.", "edit_history_tweet_ids": ["1160991905410375681"], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.7794, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 178, "end": 181, "probability": 0.598, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Arroz__15", "id": "856414736308744192"}]}, "in_reply_to_user_id": "856414736308744192", "id": "1160991905410375681", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1159559335", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160984924993798144"}]}, {"created_at": "2019-08-12T19:09:48.000Z", "lang": "es", "text": "Es la nueva escoba \"suicida\" la Nisman 2000 JAJAJAJAJ", "edit_history_tweet_ids": ["1160991795356024832"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 42, "probability": 0.6832, "type": "Other", "normalized_text": "Nisman 2000"}]}, "id": "1160991795356024832", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1014122551"}, {"created_at": "2019-08-12T19:09:47.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160991791623090176"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1160991791623090176", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "229160556", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}]}, {"created_at": "2019-08-12T19:09:47.000Z", "lang": "es", "text": "El horror https://t.co/JIvAVDh3LZ", "edit_history_tweet_ids": ["1160991788901048320"], "id": "1160991788901048320", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "365425061", "entities": {"urls": [{"start": 10, "end": 33, "url": "https://t.co/JIvAVDh3LZ", "expanded_url": "https://www.meneame.net/m/actualidad/matrimonio-suicida-eeuu-no-poder-pagar-gastos-medicos-eng", "display_url": "meneame.net/m/actualidad/m\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 75, "end": 83, "tag": "suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ismed_ssd", "id": "954539430647246851"}]}, "created_at": "2019-08-12T19:09:11.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ismed_ssd: Reconocer los estados de \u00e1nimo de las personas con ideaci\u00f3n #suicida, ayudar\u00e1 a comprender la mezcla de sentimientos que est\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160991640372142081"], "id": "1160991640372142081", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "995361720188243969", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160987353248391170"}]}, {"created_at": "2019-08-12T19:08:45.000Z", "lang": "es", "text": "RT @bettymmar: @ZetaOrlando Es porque gan\u00f3 Alberto. Los mercados no conf\u00edan en un pa\u00eds que se suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1160991530418679808"], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 49, "probability": 0.937, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bettymmar", "id": "263356595"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "ZetaOrlando", "id": "554075191"}]}, "id": "1160991530418679808", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "743035091421659136", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160932358679404546"}]}, {"created_at": "2019-08-12T19:08:27.000Z", "lang": "es", "text": "RT @wandavazquezg: Encendiendo en la @fortalezapr la  \u201cAntorcha de la Vida\u201d, como parte del D\u00eda Nacional de la Prevenci\u00f3n de Suicidio. Nues\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160991452803022848"], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 73, "probability": 0.6789, "type": "Other", "normalized_text": "Antorcha de la Vida"}, {"start": 122, "end": 123, "probability": 0.5768, "type": "Other", "normalized_text": "de"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "wandavazquezg", "id": "822185179477315584"}, {"start": 37, "end": 49, "username": "fortalezapr", "id": "78619678"}]}, "id": "1160991452803022848", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1019691874200715264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160973466692202498"}]}, {"created_at": "2019-08-12T19:08:08.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160991373648023553"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1160991373648023553", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "87577130", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}]}, {"created_at": "2019-08-12T19:08:07.000Z", "lang": "es", "text": "RT @anacanoposada: \u00bfHilo muy delgado si en este gesto suicida de colgar a dos muchachos de la bandera de Colombia y de la de Antioquia, veo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160991369156091904"], "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 112, "probability": 0.9649, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 125, "end": 133, "probability": 0.9257, "type": "Place", "normalized_text": "Antioquia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "anacanoposada", "id": "923693461"}]}, "id": "1160991369156091904", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "635585629", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160874711502544898"}]}, {"created_at": "2019-08-12T19:07:48.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160991291775377408"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1160991291775377408", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "114905814", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}]}, {"created_at": "2019-08-12T19:07:44.000Z", "lang": "es", "text": "@Rafaellavp El cobarde suicida lo \u00fanico  bueno que fue robarnos a todos los peruanos", "edit_history_tweet_ids": ["1160991272158552070"], "in_reply_to_user_id": "358031053", "id": "1160991272158552070", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "889347416", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160916566810251264"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Rafaellavp", "id": "358031053"}]}}, {"created_at": "2019-08-12T19:07:43.000Z", "lang": "es", "text": "Nos fuimos suicida este semestre con pal de creditos", "edit_history_tweet_ids": ["1160991269688107008"], "id": "1160991269688107008", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2986708439"}, {"created_at": "2019-08-12T19:07:27.000Z", "lang": "pt", "text": "@comicxcanary e mesmo se gostasse: esquadr\u00e3o suicida tem oscar https://t.co/SxfrAfvuUD", "edit_history_tweet_ids": ["1160991202889621505"], "in_reply_to_user_id": "459562351", "id": "1160991202889621505", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "330552070", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160959986589196290"}], "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/SxfrAfvuUD", "expanded_url": "https://twitter.com/aquamwn/status/1160991202889621505/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SxfrAfvuUD", "media_key": "16_1160991194752700419"}]}}, {"created_at": "2019-08-12T19:07:10.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160991129178902529"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1160991129178902529", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "714600107816128513", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}]}, {"created_at": "2019-08-12T19:07:07.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160991118013673473"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1160991118013673473", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2440767593", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}]}, {"created_at": "2019-08-12T19:06:35.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160990986018983942"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1160990986018983942", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "291738722", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}]}, {"created_at": "2019-08-12T19:06:17.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160990910852816896"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1160990910852816896", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1553864190", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}]}, {"created_at": "2019-08-12T19:05:56.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160990821925232640"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1160990821925232640", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "260851160", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}]}, {"created_at": "2019-08-12T19:05:46.000Z", "lang": "es", "text": "el d\u00e1lmata suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1160990776937132032"], "id": "1160990776937132032", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "733335472127246336"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 75, "end": 83, "tag": "suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ismed_ssd", "id": "954539430647246851"}]}, "created_at": "2019-08-12T19:05:43.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ismed_ssd: Reconocer los estados de \u00e1nimo de las personas con ideaci\u00f3n #suicida, ayudar\u00e1 a comprender la mezcla de sentimientos que est\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160990766870798336"], "id": "1160990766870798336", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "89877735", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160987353248391170"}]}, {"created_at": "2019-08-12T19:04:44.000Z", "lang": "pt", "text": "Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 dhr", "edit_history_tweet_ids": ["1160990519490764800"], "id": "1160990519490764800", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1076543383508799489"}, {"created_at": "2019-08-12T19:04:40.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160990500373053440"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1160990500373053440", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "68272337", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}]}, {"created_at": "2019-08-12T19:04:24.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160990433046126593"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1160990433046126593", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "313632199", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}]}, {"created_at": "2019-08-12T19:04:20.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AlexMonthy: Los que usamos redes sociales tenemos un impulso suicida por platicar y compartir lo que pensamos. Es una locura tomando en\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160990419187929088"], "id": "1160990419187929088", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1154475331878703104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160743739205099525"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "AlexMonthy", "id": "84617128"}]}}, {"created_at": "2019-08-12T19:02:38.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @SebaLlorensRuiz: Se esmiu\u00e7arem essas mensagens ainda mais, antes de janeiro de 2017  v\u00e3o descobrir quem matou o Ministro Teori Zavasky.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160989990429581320"], "entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 137, "probability": 0.9558, "type": "Person", "normalized_text": "Teori Zavasky"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "SebaLlorensRuiz", "id": "1105921024003059712"}]}, "id": "1160989990429581320", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "11368622", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160989092634664960"}]}, {"created_at": "2019-08-12T19:02:38.000Z", "lang": "es", "text": "RT @HistoriayDatos: 12 de agosto del a\u00f1o 30 A.C. se estima que es en esta fecha cuando Cleopatra, \u00faltima reina del antiguo Egipto, se suici\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160989989087432704"], "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 95, "probability": 0.8438, "type": "Person", "normalized_text": "Cleopatra"}, {"start": 123, "end": 128, "probability": 0.8639, "type": "Place", "normalized_text": "Egipto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "HistoriayDatos", "id": "277605358"}]}, "id": "1160989989087432704", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "161649033", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160989329570881537"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 26, "tag": "12Ago"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CaraotaDigital", "id": "171299971"}]}, "created_at": "2019-08-12T19:02:23.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CaraotaDigital: #12Ago |  \"Es suicida hacer elecciones ahorita\"\n\n\"Tenemos 20 a\u00f1os con esta cruz encima, ellos puedes hacer cualquier co\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160989925669527552"], "id": "1160989925669527552", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2149033905", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160971726374801408"}]}, {"created_at": "2019-08-12T19:02:20.000Z", "lang": "es", "text": "@RiCuevas Tiene pinta de suicida el de la segunda vi\u00f1eta, s\u00ed", "edit_history_tweet_ids": ["1160989914906976257"], "in_reply_to_user_id": "75215267", "id": "1160989914906976257", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "985439438", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160988818692067329"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "RiCuevas", "id": "75215267"}]}}, {"created_at": "2019-08-12T19:02:17.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160989901581684737"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1160989901581684737", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "71568181", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}]}, {"created_at": "2019-08-12T19:01:50.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Zabayar: Esto ocurri\u00f3 en los Estados Unidos de Norteam\u00e9rica.\nPero se imaginar\u00e1n lo que dir\u00eda @mbachelet y la derecha venezolana si esto\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160989791078555648"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 46, "probability": 0.9911, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 51, "end": 62, "probability": 0.8878, "type": "Place", "normalized_text": "Norteam\u00e9rica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zabayar", "id": "548095877"}, {"start": 97, "end": 107, "username": "mbachelet", "id": "4119914644"}]}, "id": "1160989791078555648", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "15360671", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160652721986428928"}]}, {"created_at": "2019-08-12T19:01:36.000Z", "lang": "es", "text": "Misi\u00f3n suicida,\nveneno y muerte en la mordida", "edit_history_tweet_ids": ["1160989731276152833"], "id": "1160989731276152833", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1039308986"}, {"created_at": "2019-08-12T19:01:36.000Z", "lang": "pt", "text": "@maIevoIa Gostei da hist\u00f3ria, mas fiquei muito confusa em algumas coisas. Vou tentar reler dele. \n\nE eu n\u00e3o entendo porque o cara n\u00e3o tinha provas suficientes se ele confessou o assassinato. Ainda matou a outra namorada pqp", "edit_history_tweet_ids": ["1160989729120235520"], "in_reply_to_user_id": "4883353725", "id": "1160989729120235520", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "266629184", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160678808065851392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "maIevoIa", "id": "1215417317200400384"}]}}, {"created_at": "2019-08-12T19:01:31.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @guimaraes13PT: Teori falou tudo antes de morrer. Ainda hoje n\u00e3o se sabe ao certo o que causou o acidente que o matou!, https://t.co/KY5\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160989708706603009"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.8153, "type": "Person", "normalized_text": "Teori"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "guimaraes13PT", "id": "49696756"}]}, "id": "1160989708706603009", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "19327250", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160891829732171776"}]}, {"created_at": "2019-08-12T19:01:22.000Z", "lang": "es", "text": "Una pareja de jubilados se suicida por no poder pagar sus gastos m\u00e9dicos https://t.co/NR7C0zT2yj", "edit_history_tweet_ids": ["1160989672434278401"], "id": "1160989672434278401", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1472766776", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/NR7C0zT2yj", "expanded_url": "https://itg-salud.com/articulos/185227-una-pareja-de-jubilados-se-suicida-por-no-poder-pagar-sus-gastos-medicos?fbclid=IwAR2ZgpiyMhNzQshAiWu64SpQy_-Di0OFO2k77D-yZEZ8uIGCD4iQzotfxNY#.XVG3gOzewhZ.twitter", "display_url": "itg-salud.com/articulos/1852\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-12T19:01:14.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @SebaLlorensRuiz: Se esmiu\u00e7arem essas mensagens ainda mais, antes de janeiro de 2017  v\u00e3o descobrir quem matou o Ministro Teori Zavasky.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160989638787362817"], "entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 137, "probability": 0.9558, "type": "Person", "normalized_text": "Teori Zavasky"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "SebaLlorensRuiz", "id": "1105921024003059712"}]}, "id": "1160989638787362817", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "736558270723293184", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160989092634664960"}]}, {"created_at": "2019-08-12T19:01:09.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160989615433625600"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1160989615433625600", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "27744665", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}]}, {"created_at": "2019-08-12T19:01:05.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160989601395302401"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1160989601395302401", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "135357735", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}]}, {"created_at": "2019-08-12T19:01:02.000Z", "lang": "es", "text": "PRESUNTO ASESINO DE ALCALDESA DE MIXTLA SE SUICIDA ANTES SER\u00a0DETENIDO https://t.co/5Hz3Vjz1aZ https://t.co/eW26fq6JoG", "edit_history_tweet_ids": ["1160989588074225664"], "id": "1160989588074225664", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "613127432", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/5Hz3Vjz1aZ", "expanded_url": "http://domingo7.com.mx/presunto-asesino-de-alcaldesa-de-mixtla-se-suicida-antes-ser-detenido/", "display_url": "domingo7.com.mx/presunto-asesi\u2026"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/eW26fq6JoG", "expanded_url": "https://twitter.com/domingo7th/status/1160989588074225664/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eW26fq6JoG", "media_key": "3_1160989585645740032"}]}}, {"created_at": "2019-08-12T19:00:47.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160989524538908673"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1160989524538908673", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "198318564", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}]}, {"created_at": "2019-08-12T19:00:44.000Z", "lang": "pt", "text": "Meu senso de filmes deve ser uma merda pq eu adorei esquadrao suicida e to vendo de nv agr", "edit_history_tweet_ids": ["1160989513117835264"], "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 85, "probability": 0.5884, "type": "Other", "normalized_text": "nv"}]}, "id": "1160989513117835264", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1079178250839080960"}, {"created_at": "2019-08-12T19:00:43.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160989507065405441"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1160989507065405441", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "828255577474232320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}]}, {"created_at": "2019-08-12T19:00:39.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MSNMex: Presunto asesino de alcaldesa de Mixtla muere tras detenci\u00f3n https://t.co/kPEtWUaIgE", "edit_history_tweet_ids": ["1160989489633718275"], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.7573, "type": "Place", "normalized_text": "Mixtla"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/kPEtWUaIgE", "expanded_url": "http://www.msn.com/es-mx/noticias/mexico/presunto-asesino-de-alcaldesa-de-mixtla-se-suicida-durante-su-detenci%C3%B3n/ar-AAFHkbM?ocid=ob-tw-esmx-1527526919466", "display_url": "msn.com/es-mx/noticias\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "MSNMex", "id": "72937865"}]}, "id": "1160989489633718275", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1382717376", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160987376161677312"}]}, {"created_at": "2019-08-12T19:00:06.000Z", "lang": "es", "text": "Un polic\u00eda chaque\u00f1o asesina a su esposa, balea al amante y se suicida en Resistencia https://t.co/0smTQxVa2T v\u00eda @Noticiasde_", "edit_history_tweet_ids": ["1160989350953287680"], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.6132, "type": "Place", "normalized_text": "Resistencia"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/0smTQxVa2T", "expanded_url": "https://www.noticiasde.com.ar/seguridad/un-policia-chaqueno-asesina-a-su-esposa-balea-al-amante-y-se-suicida-en-resistencia-69490", "display_url": "noticiasde.com.ar/seguridad/un-p\u2026"}], "mentions": [{"start": 113, "end": 125, "username": "Noticiasde_", "id": "1086254727686443008"}]}, "id": "1160989350953287680", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1086254727686443008"}, {"created_at": "2019-08-12T19:00:00.000Z", "lang": "es", "text": "12 de agosto del a\u00f1o 30 A.C. se estima que es en esta fecha cuando Cleopatra, \u00faltima reina del antiguo Egipto, se suicida. https://t.co/2Ap28L18UU", "edit_history_tweet_ids": ["1160989329570881537"], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 27, "probability": 0.5333, "type": "Other", "normalized_text": ".C."}, {"start": 67, "end": 75, "probability": 0.764, "type": "Person", "normalized_text": "Cleopatra"}, {"start": 103, "end": 108, "probability": 0.899, "type": "Place", "normalized_text": "Egipto"}], "urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/2Ap28L18UU", "expanded_url": "https://twitter.com/HistoriayDatos/status/1160989329570881537/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2Ap28L18UU", "media_key": "3_1160386895483768833"}]}, "id": "1160989329570881537", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "author_id": "277605358"}, {"created_at": "2019-08-12T18:59:39.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160989240471293952"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1160989240471293952", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "95660198", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}]}, {"created_at": "2019-08-12T18:59:05.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160989096648613895"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1160989096648613895", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "117184051", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 75, "end": 83, "tag": "suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ismed_ssd", "id": "954539430647246851"}]}, "created_at": "2019-08-12T18:59:05.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ismed_ssd: Reconocer los estados de \u00e1nimo de las personas con ideaci\u00f3n #suicida, ayudar\u00e1 a comprender la mezcla de sentimientos que est\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160989096132698114"], "id": "1160989096132698114", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "903798532691214336", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160987353248391170"}]}, {"created_at": "2019-08-12T18:59:04.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160989094702395392"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1160989094702395392", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1156556380691664897", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}]}, {"created_at": "2019-08-12T18:59:04.000Z", "lang": "pt", "text": "Se esmiu\u00e7arem essas mensagens ainda mais, antes de janeiro de 2017  v\u00e3o descobrir quem matou o Ministro Teori Zavasky... https://t.co/dIpslyNSyJ", "edit_history_tweet_ids": ["1160989092634664960"], "entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 116, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Teori Zavasky"}], "urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/dIpslyNSyJ", "expanded_url": "https://twitter.com/SebaLlorensRuiz/status/1160989092634664960/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dIpslyNSyJ", "media_key": "3_1160989089581195264"}]}, "id": "1160989092634664960", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1105921024003059712"}, {"created_at": "2019-08-12T18:59:01.000Z", "lang": "es", "text": "Una agencia de viajes que sigo hab\u00eda puesto que manten\u00eda todos sus precios sin importar la suba del d\u00f3lar hasta diciembre deben estar planeando un pacto suicida en este mismo instante", "edit_history_tweet_ids": ["1160989082056634368"], "id": "1160989082056634368", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "126796042"}, {"created_at": "2019-08-12T18:58:54.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160989051203325952"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1160989051203325952", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "54005932", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}]}, {"created_at": "2019-08-12T18:58:20.000Z", "lang": "es", "text": "EEUU \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 Matrimonio se suicida en EEUU por no poder pagar gastos m\u00e9dicos [ENG] https://t.co/R1dOZbHBZM", "edit_history_tweet_ids": ["1160988907556810757"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9864, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 33, "end": 36, "probability": 0.9928, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 73, "end": 75, "probability": 0.4978, "type": "Organization", "normalized_text": "ENG"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/R1dOZbHBZM", "expanded_url": "https://www.meneame.net/story/matrimonio-suicida-eeuu-no-poder-pagar-gastos-medicos-eng", "display_url": "meneame.net/story/matrimon\u2026"}]}, "id": "1160988907556810757", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "480521817"}, {"created_at": "2019-08-12T18:58:05.000Z", "lang": "es", "text": "@DisenandoE @JavierC94099618 Di\u00e1logo y Alianza de Civilizaciones como soluci\u00f3n absurda y suicida que propone la izquierda", "edit_history_tweet_ids": ["1160988845262942208"], "in_reply_to_user_id": "1112589748789563393", "id": "1160988845262942208", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1157685017482584064", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160940371297427462"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "DisenandoE", "id": "1112589748789563393"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "JavierC94099618", "id": "892648566543593473"}]}}, {"created_at": "2019-08-12T18:57:36.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160988724823494657"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1160988724823494657", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "185696412", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}]}, {"created_at": "2019-08-12T18:57:34.000Z", "lang": "fr", "text": "RT @Reseau_Adoption: Pour soutenir la collecte de vermifuge de l'association Adopte un Matou qui se termine dans 6 jours, cliquez ici:\nhttp\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160988715126349830"], "id": "1160988715126349830", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "827544390", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160838221015785478"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Reseau_Adoption", "id": "911127835313655809"}]}}, {"created_at": "2019-08-12T18:57:18.000Z", "lang": "es", "text": "@Sergioxlmao @Alex_Arcris Como la piba suicida!", "edit_history_tweet_ids": ["1160988648768245761"], "in_reply_to_user_id": "3106029839", "id": "1160988648768245761", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1353808063", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160988201990987778"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Sergioxlmao", "id": "3106029839"}]}}, {"created_at": "2019-08-12T18:57:06.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160988596834316289"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1160988596834316289", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "209863089", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}]}, {"created_at": "2019-08-12T18:57:05.000Z", "lang": "pt", "text": "@c_andre2011 @gugachacra Galtieri apelou por uma invas\u00e3o \u00e0s Malvinas, causando a morte de 649 soldados argentinos, 255 brit\u00e2nicos e 3 civis, numa tentativa suicida de prolongar a ditadura militar na Argentina. Contava com a neutralidade dos EUA e a falta de rea\u00e7\u00e3o do Reino Unido na defesa da ilha.", "edit_history_tweet_ids": ["1160988593130786821"], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 32, "probability": 0.5927, "type": "Person", "normalized_text": "Galtieri"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.4668, "type": "Place", "normalized_text": "Malvinas"}, {"start": 199, "end": 207, "probability": 0.9706, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 241, "end": 243, "probability": 0.9737, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 268, "end": 278, "probability": 0.9837, "type": "Place", "normalized_text": "Reino Unido"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "c_andre2011", "id": "382727322"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "in_reply_to_user_id": "382727322", "id": "1160988593130786821", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "717462047076782080", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160967711553400833"}]}, {"created_at": "2019-08-12T18:57:03.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ali_anzola: [El inhumano capitalismo]\nEE.UU. Pareja de abuelos se suicida ante desesperaci\u00f3n de no poder pagar cuentas m\u00e9dicas \nhttps:/\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160988584394088448"], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.9844, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ali_anzola", "id": "1284745897"}]}, "id": "1160988584394088448", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "390439575", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160965954735661062"}]}, {"created_at": "2019-08-12T18:56:49.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160988525354999809"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1160988525354999809", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2595674059", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}]}, {"created_at": "2019-08-12T18:56:45.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160988508946931717"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1160988508946931717", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "823118801441095680", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}]}, {"created_at": "2019-08-12T18:56:36.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160988470241890307"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1160988470241890307", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "135053994", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}]}, {"created_at": "2019-08-12T18:56:34.000Z", "lang": "es", "text": "RT @meneame_net: Matrimonio se suicida en EEUU por no poder pagar gastos m\u00e9dicos [ENG] https://t.co/3ZrgTF4Z0P https://t.co/8yDqqE2yt9", "edit_history_tweet_ids": ["1160988461656104960"], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 45, "probability": 0.993, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 82, "end": 84, "probability": 0.4648, "type": "Organization", "normalized_text": "ENG"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/3ZrgTF4Z0P", "expanded_url": "http://www.meneame.net/story/matrimonio-suicida-eeuu-no-poder-pagar-gastos-medicos-eng", "display_url": "meneame.net/story/matrimon\u2026"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/8yDqqE2yt9", "expanded_url": "https://twitter.com/meneame_net/status/1160980540033552384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8yDqqE2yt9", "media_key": "3_1160980538875944960"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "meneame_net", "id": "8077952"}]}, "id": "1160988461656104960", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "705018287659339776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160980540033552384"}]}, {"created_at": "2019-08-12T18:56:31.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160988451346493440"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1160988451346493440", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "910251016448282625", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}]}, {"created_at": "2019-08-12T18:55:56.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160988305774862342"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1160988305774862342", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "988060860257054720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}]}, {"created_at": "2019-08-12T18:55:52.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160988287064051712"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1160988287064051712", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "55343208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}]}, {"created_at": "2019-08-12T18:54:18.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160987894670139392"], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}]}, "id": "1160987894670139392", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "223257573", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}]}, {"created_at": "2019-08-12T18:54:05.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160987839825416202"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1160987839825416202", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "49530819", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}]}, {"created_at": "2019-08-12T18:53:47.000Z", "lang": "es", "text": "@MadameTempestad los fans del suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1160987762394304512"], "in_reply_to_user_id": "20282000", "id": "1160987762394304512", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "51746782", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160969183561211904"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MadameTempestad", "id": "20282000"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 93, "end": 108, "tag": "tizianacantone"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "fragolaofficial", "id": "2784298799"}]}, "created_at": "2019-08-12T18:53:40.000Z", "lang": "it", "text": "@fragolaofficial Detto da uno che faceva i video \u201cbravoh\u201d per prendere per il culo la povera #tizianacantone morta suicida per il bullismo social \u00e8 VERAMENTE una medaglia. Meglio se taci omuncolo.", "edit_history_tweet_ids": ["1160987735756365825"], "in_reply_to_user_id": "2784298799", "id": "1160987735756365825", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1278634098", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160885987318403077"}]}, {"created_at": "2019-08-12T18:53:09.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160987603547623425"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1160987603547623425", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1099109888146501632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}]}, {"created_at": "2019-08-12T18:52:58.000Z", "lang": "pt", "text": "Essa crian\u00e7a tem esp\u00edrito suicida Hahahhahahah https://t.co/t4kpfYjbcB", "edit_history_tweet_ids": ["1160987559054512129"], "id": "1160987559054512129", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "author_id": "2288356151", "entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/t4kpfYjbcB", "expanded_url": "https://twitter.com/sensual018/status/1160346788873875457", "display_url": "twitter.com/sensual018/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-12T18:52:47.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @najamagalhaes: Filmes q quem n tem paci\u00eancia n\u00e3o pode assistir comigo pq eu sei todas as falas:\n\n-Simplesmente Acontece \n-A culpa \u00e9 das\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160987511767863296"], "id": "1160987511767863296", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "755535659104960512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160886266780684293"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "najamagalhaes", "id": "2719358746"}]}}, {"created_at": "2019-08-12T18:52:35.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1160987463013347328"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1160987463013347328", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "9132742", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}]}], "includes": {"users": [{"location": "Grey Sloan Memorial", "username": "stilesxlangdon", "verified": false, "name": "virgobaby \ud83d\udd2a\ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 265, "tweet_count": 18844, "listed_count": 0}, "id": "1112028123527286790"}, {"location": "planeta 33 3D transici\u00f3n a 5D", "username": "lala111116", "verified": false, "name": "Lala / Nueva 3D y 5D\ud83c\udf0e", "public_metrics": {"followers_count": 7998, "following_count": 3818, "tweet_count": 213259, "listed_count": 22}, "id": "912209396"}, {"location": "Pilar, Argentina", "username": "dacenturion", "verified": false, "name": "Daniel", "public_metrics": {"followers_count": 5780, "following_count": 5987, "tweet_count": 130298, "listed_count": 8}, "id": "277226844"}, {"location": "buenos aires", "username": "augustodilinger", "verified": false, "name": "Gary Oldman sudaca", "public_metrics": {"followers_count": 5280, "following_count": 3977, "tweet_count": 247019, "listed_count": 15}, "id": "1553568727"}, {"location": "Guatemala", "username": "prensa_libre", "verified": true, "name": "Prensa Libre", "public_metrics": {"followers_count": 1521380, "following_count": 55, "tweet_count": 739597, "listed_count": 3197}, "id": "38687143"}, {"location": "Vega Baja - Mayag\u00fcez", "username": "val3mor3", "verified": false, "name": "VALERIE", "public_metrics": {"followers_count": 703, "following_count": 119, "tweet_count": 43196, "listed_count": 3}, "id": "2281485902"}, {"location": "00693, La capital de P.R", "username": "jackniel99", "verified": false, "name": "jack", "public_metrics": {"followers_count": 1262, "following_count": 176, "tweet_count": 65108, "listed_count": 5}, "id": "2354896218"}, {"username": "heIImind", "verified": false, "name": "Freedom Fighter", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 260, "tweet_count": 4623, "listed_count": 2}, "id": "105076505"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "username": "edufeiok", "verified": true, "name": "Eduardo Feinmann", "public_metrics": {"followers_count": 996512, "following_count": 1461, "tweet_count": 27875, "listed_count": 1066}, "id": "748259155849416706"}, {"location": "En el coraz\u00f3n de Venezuela!", "username": "sibon_c", "verified": false, "name": "C,est  Sibon", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 397, "tweet_count": 31437, "listed_count": 0}, "id": "1079118888565174272"}, {"location": "El recuerdo del futuro \ud83c\udf1d ", "username": "Vzla_Indomita", "verified": false, "name": "\ud83d\udc60 \u03bd\u0454\u03b7\u0454z\u03c5\u0454\u2113\u03b1 \u03b9\u03b7\u2202\u00f3\u043c\u03b9\u0442\u03b1", "public_metrics": {"followers_count": 77396, "following_count": 75059, "tweet_count": 81869, "listed_count": 125}, "id": "3046873623"}, {"location": "Capital Federal, Argentina", "username": "pinikika", "verified": false, "name": "Pinica chica", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 313, "tweet_count": 4575, "listed_count": 0}, "id": "487109267"}, {"username": "AnaCastellani1", "verified": false, "name": "Ana Castellani\ud83d\udc9a\u2600\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 32863, "following_count": 3049, "tweet_count": 17738, "listed_count": 105}, "id": "1592178128"}, {"location": "BRASIL", "username": "silmaraprado36", "verified": false, "name": "A percep\u00e7\u00e3o \u00e9 m\u00e3e da encrenca", "public_metrics": {"followers_count": 2101, "following_count": 1613, "tweet_count": 173093, "listed_count": 6}, "id": "306877369"}, {"username": "YeniHurt", "verified": false, "name": "Yen", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 84, "tweet_count": 6265, "listed_count": 0}, "id": "1078477735"}, {"location": "Nos vemos en el cine!", "username": "AlexMonthy", "verified": true, "name": "Alex Montiel", "public_metrics": {"followers_count": 892435, "following_count": 1110, "tweet_count": 48878, "listed_count": 644}, "id": "84617128"}, {"username": "Divulga2funk", "verified": false, "name": "Jo\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 1012, "following_count": 1046, "tweet_count": 9224, "listed_count": 0}, "id": "3723364337"}, {"location": "New York, NY", "username": "gugachacra", "verified": true, "name": "Guga Chacra \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 1550772, "following_count": 1760, "tweet_count": 76701, "listed_count": 3078}, "id": "45409867"}, {"username": "palomuji", "verified": false, "name": "palomuji\u2649\ud83d\udc9c\u270a", "public_metrics": {"followers_count": 621, "following_count": 1754, "tweet_count": 27490, "listed_count": 6}, "id": "140489726"}, {"location": "Mallorca", "username": "meneame_net", "verified": true, "name": "Men\u00e9ame noticias", "public_metrics": {"followers_count": 230361, "following_count": 91, "tweet_count": 306259, "listed_count": 5609}, "id": "8077952"}, {"location": "Mexico, D.F.", "username": "Estigiaed", "verified": false, "name": "Editorial Estigia", "public_metrics": {"followers_count": 1753, "following_count": 4990, "tweet_count": 856131, "listed_count": 144}, "id": "234690126"}, {"username": "elpais_america", "verified": true, "name": "EL PA\u00cdS Am\u00e9rica", "public_metrics": {"followers_count": 461312, "following_count": 1589, "tweet_count": 290540, "listed_count": 4520}, "id": "1244357988"}, {"username": "marjogonsalves", "verified": false, "name": "olos fodoros", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 174, "tweet_count": 7556, "listed_count": 0}, "id": "1159899076281942017"}, {"username": "ismaeladvogado", "verified": false, "name": "Ismael Moraes", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 154, "tweet_count": 3455, "listed_count": 2}, "id": "712624684643303424"}, {"username": "Thiago_Bold", "verified": false, "name": "Protocolizado", "public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 647, "tweet_count": 122255, "listed_count": 15}, "id": "77073505"}, {"location": "Gravata\u00ed RS", "username": "Roberto89368584", "verified": false, "name": "Roberto BIG Fontes.'. #EuAutorizoPresidente", "public_metrics": {"followers_count": 3739, "following_count": 4942, "tweet_count": 82798, "listed_count": 0}, "id": "1027955799182794752"}, {"username": "terraleste_", "verified": false, "name": "mateus baldi", "public_metrics": {"followers_count": 4977, "following_count": 1604, "tweet_count": 353506, "listed_count": 30}, "id": "79352559"}, {"location": "La Pampa 'i Pocho, Abya Yala. ", "username": "PanguitruzGuor", "verified": false, "name": "Mariano Rosas", "public_metrics": {"followers_count": 10816, "following_count": 9959, "tweet_count": 93201, "listed_count": 5}, "id": "268488742"}, {"location": "Taguatinga, Brazil", "username": "ReactBrasil", "verified": false, "name": "Moreno D. Souza", "public_metrics": {"followers_count": 40325, "following_count": 1194, "tweet_count": 68184, "listed_count": 34}, "id": "157542364"}, {"location": "\u00cdtaca", "username": "SleepingDitko", "verified": false, "name": "Aviam!", "public_metrics": {"followers_count": 576, "following_count": 4262, "tweet_count": 88048, "listed_count": 7}, "id": "240766187"}, {"location": "Mirando al mar", "username": "Pau_Vega13", "verified": false, "name": "Pau (la) \ud83d\udd3b Equipo Pimpin&Co", "public_metrics": {"followers_count": 1742, "following_count": 378, "tweet_count": 135165, "listed_count": 20}, "id": "722808296948703232"}, {"username": "slyxrn", "verified": false, "name": "\ud83e\udd71.", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 70, "tweet_count": 57265, "listed_count": 0}, "id": "3241942187"}, {"location": "Yo Ando Por Plut\u00f3n", "username": "Patogordo21", "verified": false, "name": "Patas", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 168, "tweet_count": 7992, "listed_count": 0}, "id": "1001180960665292803"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "laura_astroph", "verified": false, "name": "Laura Morales", "public_metrics": {"followers_count": 1161, "following_count": 939, "tweet_count": 9247, "listed_count": 5}, "id": "2792983314"}, {"username": "latroyica", "verified": false, "name": "Troya la Gatika", "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 1227, "tweet_count": 146167, "listed_count": 14}, "id": "288909737"}, {"location": "San Juan Bautista Tuxtepec, Oa", "username": "ELPINERO", "verified": false, "name": "El Pi\u00f1ero| Periodismo y Debate", "public_metrics": {"followers_count": 42458, "following_count": 627, "tweet_count": 506217, "listed_count": 342}, "id": "76232882"}, {"location": "united states", "username": "roxanaponcer", "verified": false, "name": "Roxana Ponce", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 200, "tweet_count": 2781, "listed_count": 0}, "id": "231210430"}, {"location": "Argentina", "username": "rialjorge", "verified": true, "name": "JORGE RIAL", "public_metrics": {"followers_count": 3423077, "following_count": 1884, "tweet_count": 88881, "listed_count": 9710}, "id": "124779370"}, {"location": "belem,pa", "username": "jffss76", "verified": false, "name": "\ud83d\udea9Jeff LULA 13 Silva \ud83c\udf85\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 3836, "following_count": 5001, "tweet_count": 57788, "listed_count": 1}, "id": "320385048"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "Henrit_Green", "verified": false, "name": "Henrit Green", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 367, "tweet_count": 5395, "listed_count": 3}, "id": "1488475176"}, {"location": "Enterprise Lane.   ", "username": "jhn1st", "verified": false, "name": "James Henry New", "public_metrics": {"followers_count": 3714, "following_count": 4988, "tweet_count": 305738, "listed_count": 2}, "id": "161197918"}, {"username": "raza_tirador", "verified": false, "name": "Winter is coming...", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 942, "tweet_count": 15308, "listed_count": 2}, "id": "1460513222"}, {"location": "Buenos Aires", "username": "SergioECHE58", "verified": false, "name": "Sergio ECHEBARRENA", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 492, "tweet_count": 12297, "listed_count": 2}, "id": "891510511531167744"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "nbg__", "verified": false, "name": "Noe Barral Grigera", "public_metrics": {"followers_count": 157767, "following_count": 1710, "tweet_count": 88771, "listed_count": 522}, "id": "158497464"}, {"location": "Puerto Rico, USA", "username": "MarilynC72", "verified": false, "name": "Mari", "public_metrics": {"followers_count": 5446, "following_count": 854, "tweet_count": 98719, "listed_count": 32}, "id": "2707645136"}, {"location": "Puerto Rico, USA", "username": "wandavazquezg", "verified": true, "name": "Lcda. Wanda V\u00e1zquez Garced", "public_metrics": {"followers_count": 86593, "following_count": 342, "tweet_count": 11826, "listed_count": 227}, "id": "822185179477315584"}, {"location": "Buenos Aires", "username": "danielblinder", "verified": false, "name": "Daniel Blinder", "public_metrics": {"followers_count": 2359, "following_count": 996, "tweet_count": 6716, "listed_count": 0}, "id": "35747731"}, {"username": "TomBalbino3", "verified": false, "name": "Tom\u00e1s Balbino", "public_metrics": {"followers_count": 2603, "following_count": 2004, "tweet_count": 6429, "listed_count": 7}, "id": "1014207210"}, {"username": "iamsandrati", "verified": false, "name": "Sandra Torres", "public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 552, "tweet_count": 3657, "listed_count": 8}, "id": "477041998"}, {"username": "Contreiras2016", "verified": false, "name": "Daniel Contreiras", "public_metrics": {"followers_count": 1970, "following_count": 4777, "tweet_count": 184378, "listed_count": 0}, "id": "857973281890197504"}, {"location": "Ananindeua, Brasil", "username": "FilipePsilva25", "verified": false, "name": "Filipe silva", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 360, "tweet_count": 3647, "listed_count": 0}, "id": "924942038587592704"}, {"location": "Rosario, Argentina", "username": "juanknob74", "verified": false, "name": "JuaNOB'74", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 1597, "tweet_count": 5963, "listed_count": 1}, "id": "710997691430518784"}, {"location": "Corrientes, Argentina", "username": "NitoArtaza", "verified": false, "name": "Nito Artaza", "public_metrics": {"followers_count": 38072, "following_count": 1485, "tweet_count": 25457, "listed_count": 375}, "id": "135224117"}, {"location": "M\u00e9xico", "username": "KarimeToledo", "verified": false, "name": "Karime de los Angele", "public_metrics": {"followers_count": 4829, "following_count": 4152, "tweet_count": 42378, "listed_count": 7}, "id": "3220938660"}, {"location": "Oaxaca de Ju\u00e1rez, Oaxaca", "username": "heyoaxacamx", "verified": false, "name": "heyoaxaca", "public_metrics": {"followers_count": 5137, "following_count": 2988, "tweet_count": 19817, "listed_count": 46}, "id": "791030577499549696"}, {"location": "Santos - SP (Brasil)", "username": "jonathanvaz", "verified": false, "name": "Jonathan Vaz", "public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 552, "tweet_count": 39291, "listed_count": 3}, "id": "34679116"}, {"location": "Belo Horizonte - MG", "username": "psitaquista", "verified": false, "name": "Psitaquista", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 688, "tweet_count": 13622, "listed_count": 1}, "id": "218683137"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "Jhziqita", "verified": false, "name": "Miranda\ud83d\udcab", "public_metrics": {"followers_count": 10650, "following_count": 4004, "tweet_count": 385667, "listed_count": 14}, "id": "930380832782671872"}, {"username": "SalvaGarca4", "verified": false, "name": "Salva Garc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 2581, "tweet_count": 99427, "listed_count": 0}, "id": "887706333587402752"}, {"username": "alef_murad", "verified": false, "name": "Alef Murad", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 4988, "tweet_count": 41732, "listed_count": 1}, "id": "335680756"}, {"location": "Argentina", "username": "sergiodwy", "verified": false, "name": "Profe Sergio Wisch\u00f1evsky", "public_metrics": {"followers_count": 46710, "following_count": 2509, "tweet_count": 15495, "listed_count": 106}, "id": "213405649"}, {"username": "veronicacris", "verified": false, "name": "Veronica Cristina", "public_metrics": {"followers_count": 637, "following_count": 980, "tweet_count": 363411, "listed_count": 34}, "id": "28181574"}, {"location": "Jerez de la Frontera, Espa\u00f1a", "username": "BlancaLobatoo", "verified": false, "name": "blancalobatoo\ud83e\uddda\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 328, "tweet_count": 15963, "listed_count": 0}, "id": "939836600489562112"}, {"location": "Mexico", "username": "michelin56", "verified": false, "name": "Miguel Angel Michel", "public_metrics": {"followers_count": 1842, "following_count": 0, "tweet_count": 77446, "listed_count": 0}, "id": "789911224360108032"}, {"location": "Lussemburgo", "username": "DAmboldi", "verified": false, "name": "dipendente pubblico in smartworking\ud83c\uddef\ud83c\uddf2", "public_metrics": {"followers_count": 1814, "following_count": 852, "tweet_count": 148141, "listed_count": 65}, "id": "807581581"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "Vic_Guedez", "verified": false, "name": "Rep\u00fablico Victor Guedez", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 187, "tweet_count": 13757, "listed_count": 2}, "id": "873880543993225218"}, {"location": "\u1d21\u026a\u1d1b\u029c\u00a0\u1d1b\u029c\u1d07\u00a0\u029c\u1d00\u1d21\u1d0b.; \u2014 ", "username": "imthedcnger", "verified": false, "name": "N\u1d00\u1d1b\u1d00s\u029c\u1d00 R\u1d0f\u1d0d\u1d00\u0274\u1d0f\u0493\u0493.", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 16, "tweet_count": 11366, "listed_count": 3}, "id": "1039988078100848641"}, {"username": "MonicaPini5", "verified": false, "name": "Monica Pini", "public_metrics": {"followers_count": 687, "following_count": 680, "tweet_count": 38385, "listed_count": 0}, "id": "1097571657500291074"}, {"location": "\ud83d\udcd6 o passeador de livros", "username": "mickhxnnaffc", "verified": false, "name": "hanna", "public_metrics": {"followers_count": 1546, "following_count": 1212, "tweet_count": 171301, "listed_count": 12}, "id": "767938231"}, {"location": "reconquista santa fe", "username": "silvi_gauna", "verified": false, "name": "Ricota!!", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 493, "tweet_count": 18760, "listed_count": 2}, "id": "2245973390"}, {"location": "Rosario, Argentina", "username": "elgencampanella", "verified": false, "name": "\ud83d\udeacEl pucho de Menotti \ud83d\udeac", "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 781, "tweet_count": 27248, "listed_count": 0}, "id": "898015833762484224"}, {"location": "Argentina", "username": "Sietecase", "verified": true, "name": "Reynaldo Sietecase", "public_metrics": {"followers_count": 419097, "following_count": 788, "tweet_count": 51761, "listed_count": 1625}, "id": "190037399"}, {"username": "frikiquark", "verified": false, "name": "quark\ud83c\udf4f", "public_metrics": {"followers_count": 1374, "following_count": 2797, "tweet_count": 313716, "listed_count": 106}, "id": "2299690216"}, {"location": "M\u00e9xico", "username": "abel_cuba", "verified": false, "name": "\ud83c\udd70bel Cuapa \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 3324, "following_count": 3268, "tweet_count": 44489, "listed_count": 41}, "id": "164745106"}, {"location": "Ciudad de M\u00e9xico", "username": "Jonmcullell", "verified": false, "name": "Jon Mart\u00edn Cullell", "public_metrics": {"followers_count": 1130, "following_count": 977, "tweet_count": 1007, "listed_count": 28}, "id": "776354128318631936"}, {"location": "argentina", "username": "zumampa", "verified": false, "name": "tienda zumampa", "public_metrics": {"followers_count": 694, "following_count": 2241, "tweet_count": 61530, "listed_count": 4}, "id": "701912755"}, {"username": "ferroice40", "verified": false, "name": "papa charles", "public_metrics": {"followers_count": 3327, "following_count": 4464, "tweet_count": 272971, "listed_count": 34}, "id": "397853516"}, {"username": "luigrizapata", "verified": false, "name": "Liliana Zapata", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 252, "tweet_count": 21415, "listed_count": 0}, "id": "911663111878397954"}, {"location": "Uruguay", "username": "alecerri13", "verified": false, "name": "Alejandra Cerrilla", "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 627, "tweet_count": 11596, "listed_count": 0}, "id": "789274554808070145"}, {"username": "agosscono", "verified": false, "name": "Agos con o \ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 8203, "following_count": 5409, "tweet_count": 6834, "listed_count": 6}, "id": "974333690242306050"}, {"location": "Niter\u00f3i, Brasil", "username": "Fernandoarauj_", "verified": false, "name": "Fernando Ara\u00fajo", "public_metrics": {"followers_count": 1184, "following_count": 1537, "tweet_count": 77837, "listed_count": 1}, "id": "1040121581228449792"}, {"location": "distante..", "username": "_rreras", "verified": false, "name": "Rossana \u262d", "public_metrics": {"followers_count": 2477, "following_count": 2485, "tweet_count": 68850, "listed_count": 0}, "id": "2292042106"}, {"location": "M\u00e9rida,Yucat\u00e1n,M\u00e9xico", "username": "peninsularpm", "verified": false, "name": "Peninsular Punto Medio", "public_metrics": {"followers_count": 12270, "following_count": 1915, "tweet_count": 85769, "listed_count": 0}, "id": "89496981"}, {"username": "domilanez", "verified": false, "name": "omilanez", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 122, "tweet_count": 704, "listed_count": 0}, "id": "204612743"}, {"username": "Hannah_mcphers", "verified": false, "name": "Hannah", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 324, "tweet_count": 3583, "listed_count": 3}, "id": "210899530"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "zzridoo", "verified": false, "name": "Thiago Leite", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 1741, "tweet_count": 16643, "listed_count": 1}, "id": "92336927"}, {"username": "ForneRoberto", "verified": false, "name": "Roberto Forne", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 96, "tweet_count": 205, "listed_count": 0}, "id": "854666880"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "username": "andradejpaulo", "verified": false, "name": "Jos\u00e9 Paulo deAndrade", "public_metrics": {"followers_count": 20900, "following_count": 570, "tweet_count": 8454, "listed_count": 221}, "id": "43028487"}, {"username": "areche60", "verified": false, "name": "Bego\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2750, "following_count": 2259, "tweet_count": 171389, "listed_count": 208}, "id": "1657710265"}, {"location": "Espa\u00f1a", "username": "historiacuyarte", "verified": false, "name": "Historiaculturayarte", "public_metrics": {"followers_count": 18729, "following_count": 2488, "tweet_count": 21932, "listed_count": 367}, "id": "1667212418"}, {"location": "Curitiba, Brasil", "username": "aoliLe_", "verified": false, "name": "L", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 104, "tweet_count": 6564, "listed_count": 0}, "id": "1143664441164214273"}, {"location": "Curitiba, Brasil", "username": "vahbright", "verified": false, "name": "Val\u00e9ria", "public_metrics": {"followers_count": 700, "following_count": 492, "tweet_count": 40444, "listed_count": 15}, "id": "62957925"}, {"location": "Brasil", "username": "RafelSantos10", "verified": false, "name": "YGONA NAO MORREU", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 413, "tweet_count": 21063, "listed_count": 0}, "id": "829912875535855617"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "mariavesteprado", "verified": false, "name": "Maria do Bairro", "public_metrics": {"followers_count": 687, "following_count": 747, "tweet_count": 70767, "listed_count": 15}, "id": "120816298"}, {"location": "Brasil, SP", "username": "GuiTintel", "verified": false, "name": "Gui Tintel \u270a\ud83c\udffd\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\uea00", "public_metrics": {"followers_count": 15389, "following_count": 3593, "tweet_count": 146737, "listed_count": 198}, "id": "47846061"}, {"location": "roma", "username": "Sostenitori1", "verified": false, "name": "Sostenitori.info", "public_metrics": {"followers_count": 1702, "following_count": 324, "tweet_count": 93060, "listed_count": 0}, "id": "198174972"}, {"username": "juancnegri51", "verified": false, "name": "Juancnegri51", "public_metrics": {"followers_count": 3804, "following_count": 4842, "tweet_count": 213406, "listed_count": 0}, "id": "1098564762521255936"}, {"location": "Narnia", "username": "marcelgervasio", "verified": false, "name": "Marcel", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 731, "tweet_count": 22209, "listed_count": 0}, "id": "1561999717"}, {"username": "sotoaquiles", "verified": false, "name": "Manuel Soto", "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 1492, "tweet_count": 37621, "listed_count": 11}, "id": "278840477"}, {"location": "Indeterminada, por enquanto", "username": "ComunaMinas", "verified": false, "name": "CPX? CPX uai! Viva o povo das comunidades!", "public_metrics": {"followers_count": 1014, "following_count": 1498, "tweet_count": 83972, "listed_count": 0}, "id": "1139206374443880448"}, {"location": "Mos Espa - Tatooine", "username": "SebaLlorensRuiz", "verified": false, "name": "Seb\u00e1 Llorens y Ruiz", "public_metrics": {"followers_count": 3702, "following_count": 3543, "tweet_count": 47882, "listed_count": 3}, "id": "1105921024003059712"}, {"location": "Caracas", "username": "MaryGuevara1967", "verified": false, "name": "MaryGuevara", "public_metrics": {"followers_count": 2375, "following_count": 4876, "tweet_count": 114018, "listed_count": 0}, "id": "958696727908880384"}, {"location": "Campinas, Brasil", "username": "MatheusSalati", "verified": false, "name": "Matheus Salati", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 554, "tweet_count": 1333, "listed_count": 0}, "id": "1001829711025246210"}, {"location": "from Salento, world citizen", "username": "massimoreho", "verified": false, "name": "Massimo Reho \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 516, "tweet_count": 7689, "listed_count": 1}, "id": "49962561"}, {"location": "Rio de Janeiro", "username": "traumann", "verified": true, "name": "thomas traumann", "public_metrics": {"followers_count": 106463, "following_count": 4595, "tweet_count": 38601, "listed_count": 521}, "id": "48070448"}, {"location": "Caracas - Venezuela", "username": "EnnioDM", "verified": false, "name": "Ennio Di Marcantonio", "public_metrics": {"followers_count": 6810, "following_count": 5715, "tweet_count": 89858, "listed_count": 39}, "id": "132982758"}, {"location": "Venezuela", "username": "sergionacional", "verified": false, "name": "Sergio \u0421\u0435\u0440\u0433\u0435\u0439 Duque", "public_metrics": {"followers_count": 1718, "following_count": 1434, "tweet_count": 93669, "listed_count": 32}, "id": "49064905"}, {"location": "Brasil, S\u00e3o Paulo, SP", "username": "Brunof_san", "verified": false, "name": "13runo Fernandes", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 500, "tweet_count": 54991, "listed_count": 10}, "id": "51621653"}, {"location": "Rio de Janeiro", "username": "anaYavana", "verified": false, "name": "ana agora \u00e9 lula", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 646, "tweet_count": 25176, "listed_count": 0}, "id": "447530419"}, {"username": "eridaniseulindo", "verified": false, "name": "Eridani \ud83d\ude37 em \ud83c\udfe1", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 880, "tweet_count": 3813, "listed_count": 0}, "id": "1096068972599017474"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "marioasouza72", "verified": false, "name": "VOTO \u00daTIL DERROTA O IN\u00daTIL", "public_metrics": {"followers_count": 6515, "following_count": 6813, "tweet_count": 434895, "listed_count": 1}, "id": "3378088599"}, {"location": "Venezuela   Te sigue", "username": "DidierGuevara12", "verified": false, "name": "VENEZUELA y su Narcodictadura", "public_metrics": {"followers_count": 6217, "following_count": 6089, "tweet_count": 31142, "listed_count": 14}, "id": "1147195254908563457"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "EmeEmeOK", "verified": false, "name": "EmeEme.", "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 982, "tweet_count": 9804, "listed_count": 0}, "id": "1069652755155959808"}, {"location": "Rosario, Argentina", "username": "PatriciadelaF15", "verified": false, "name": "PaddydelaFuente -CorrienteNac.DeLaMilitancia.", "public_metrics": {"followers_count": 1194, "following_count": 2610, "tweet_count": 16495, "listed_count": 1}, "id": "925510144884174850"}, {"location": "Bom Sucesso/MG", "username": "PauliGVivas", "verified": false, "name": "Paulinelli G. Vivas #CruzeiroFenomenal", "public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 1390, "tweet_count": 36601, "listed_count": 0}, "id": "2551060160"}, {"location": "Porto Velho, Brasil", "username": "Amabillysa", "verified": false, "name": "bibi", "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 370, "tweet_count": 7934, "listed_count": 0}, "id": "1007063469546442752"}, {"username": "Zezimvemdezap", "verified": false, "name": "zips.ts \u2605\u5f61", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 723, "tweet_count": 26048, "listed_count": 0}, "id": "826806232442875904"}, {"location": "Andr\u00f3meda ", "username": "RaphaelleWolf", "verified": false, "name": "Colmillo", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 402, "tweet_count": 10039, "listed_count": 3}, "id": "1139122141700509696"}, {"location": "C\u00f3rdoba.Argentina.", "username": "presademi", "verified": false, "name": "\u03a0\u03b5\u03c1\u03c3\u03b5\u03c6\u03cc\u03bd\u03b7 y su jard\u00edn on\u00edrico", "public_metrics": {"followers_count": 33158, "following_count": 81, "tweet_count": 40068, "listed_count": 149}, "id": "961115066"}, {"location": "Salvador/BA", "username": "danreis__", "verified": false, "name": "Danilo parerga e paralipomena", "public_metrics": {"followers_count": 1949, "following_count": 1052, "tweet_count": 112085, "listed_count": 12}, "id": "127997022"}, {"location": "Puerto Rico", "username": "HctorAlicea", "verified": false, "name": "H\u00e9ctor Alicea", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 406, "tweet_count": 1323, "listed_count": 1}, "id": "294995826"}, {"location": "brasil", "username": "JoaoS1", "verified": false, "name": "Jo\u00e3o Dao 13 geral CRF\ud83d\udd34\u26ab\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83c\udf35", "public_metrics": {"followers_count": 2061, "following_count": 2330, "tweet_count": 20447, "listed_count": 0}, "id": "323418184"}, {"username": "NanaPopurri", "verified": false, "name": "Nana Popurri", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 519, "tweet_count": 9480, "listed_count": 3}, "id": "2469404012"}, {"location": "Portugal", "username": "Patisa", "verified": false, "name": "Patr\u00edcia S\u00e1 R\u00eago", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 860, "tweet_count": 2138, "listed_count": 12}, "id": "17269629"}, {"username": "marthapenafiel", "verified": false, "name": "martha pe\u00f1afiel", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 693, "tweet_count": 125745, "listed_count": 2}, "id": "309946520"}, {"username": "Omarquesadamart", "verified": false, "name": "Omar Quesada", "public_metrics": {"followers_count": 13489, "following_count": 1989, "tweet_count": 5113, "listed_count": 31}, "id": "783471864"}, {"location": "Lima, P\u00e9rou ", "username": "Paramount_miss", "verified": false, "name": "Cesar Sanz Ghalary", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 950, "tweet_count": 132108, "listed_count": 0}, "id": "813109889123938305"}, {"location": "Guayaquil, Ecuador", "username": "qwalter31", "verified": false, "name": "Walter", "public_metrics": {"followers_count": 1124, "following_count": 1810, "tweet_count": 80639, "listed_count": 25}, "id": "50653747"}, {"location": "Caracas, Venezuela", "username": "ali_anzola", "verified": false, "name": "Ali Anzola Escorche", "public_metrics": {"followers_count": 26277, "following_count": 9513, "tweet_count": 119888, "listed_count": 87}, "id": "1284745897"}, {"location": "Catalondo", "username": "ZundeRTX", "verified": false, "name": "Zunder", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 119, "tweet_count": 8705, "listed_count": 0}, "id": "979083574522544130"}, {"location": "Luj\u00e1n, Argentina", "username": "alerobba", "verified": false, "name": "Alejandro L. Robba", "public_metrics": {"followers_count": 7273, "following_count": 55, "tweet_count": 16175, "listed_count": 70}, "id": "527590815"}, {"location": "Brasil", "username": "fred_mg", "verified": false, "name": "Frederico", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 316, "tweet_count": 34143, "listed_count": 7}, "id": "137560211"}, {"location": "En donde el circulo comienza ", "username": "CFLpez1", "verified": false, "name": "CF L\u00f3pez", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 191, "tweet_count": 13245, "listed_count": 2}, "id": "4259405199"}, {"location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "username": "HistoriayDatos", "verified": false, "name": "Historia y Datos", "public_metrics": {"followers_count": 180708, "following_count": 242, "tweet_count": 75215, "listed_count": 1144}, "id": "277605358"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "Steeph_Line", "verified": false, "name": "Stephanie", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 101, "tweet_count": 4173, "listed_count": 0}, "id": "1018225351779119109"}, {"location": "Egghead Island", "username": "solid_xs", "verified": false, "name": "james", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 374, "tweet_count": 19437, "listed_count": 0}, "id": "3986221273"}, {"location": "Po\u00e7os de Caldas, Brasil", "username": "MG_Vivas", "verified": false, "name": "Marcelo Vivas", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 1147, "tweet_count": 5938, "listed_count": 1}, "id": "923080584"}, {"username": "crousillamespul", "verified": false, "name": "Rosa Maria Crousilla", "public_metrics": {"followers_count": 753, "following_count": 1416, "tweet_count": 377763, "listed_count": 1}, "id": "909168437158715400"}, {"location": "Plano, TX", "username": "Hipocresiaroja", "verified": false, "name": "Hipocres\u00eda Caviar", "public_metrics": {"followers_count": 17741, "following_count": 1115, "tweet_count": 108850, "listed_count": 42}, "id": "1359858536"}, {"location": "Tres Valles", "username": "azcarlos2", "verified": false, "name": "Carlos Zepeda Avila", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 149, "tweet_count": 136357, "listed_count": 50}, "id": "218356928"}, {"location": "Mex-Mad", "username": "JaviMrtin", "verified": false, "name": "j m", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 339, "tweet_count": 1238, "listed_count": 5}, "id": "373605951"}, {"location": "Oaxaca de Ju\u00e1rez, Oaxaca", "username": "zarateluisc", "verified": false, "name": "Luis Carlos", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 1109, "tweet_count": 21507, "listed_count": 1}, "id": "1969250047"}, {"location": "Konoha do \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "kaueklin", "verified": false, "name": "Kakashi", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 322, "tweet_count": 16122, "listed_count": 0}, "id": "2359896154"}, {"location": "Mau\u00e1  ", "username": "_PrrMila", "verified": false, "name": "Kamila \ud83e\udda9\ud83c\udf37\ud83d\udc96", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 290, "tweet_count": 9097, "listed_count": 8}, "id": "129284811"}, {"location": "Madrid", "username": "DEstebanezG", "verified": true, "name": "Diego Estebanez G.", "public_metrics": {"followers_count": 838, "following_count": 2664, "tweet_count": 22668, "listed_count": 9}, "id": "241625215"}, {"location": "\u00dcT: -12.0643572,-77.0771864", "username": "juanalvarezm", "verified": false, "name": "Juan Alvarez Morales", "public_metrics": {"followers_count": 33116, "following_count": 3636, "tweet_count": 316294, "listed_count": 301}, "id": "80973523"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "martingallinaK", "verified": false, "name": "Mart\u00edn", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 547, "tweet_count": 1116, "listed_count": 0}, "id": "724772974818168833"}, {"location": "Coyoac\u00e1n, Distrito Federal", "username": "ImelStars", "verified": false, "name": "Imel Star", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 902, "tweet_count": 43281, "listed_count": 0}, "id": "990697277474848768"}, {"location": "M\u00e9xico", "username": "DDMexico", "verified": false, "name": "Diario de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 17218, "following_count": 1723, "tweet_count": 261359, "listed_count": 365}, "id": "98670246"}, {"username": "MeliEberhardt", "verified": false, "name": "M\u03a3L\u039bNI", "public_metrics": {"followers_count": 1176, "following_count": 572, "tweet_count": 25179, "listed_count": 0}, "id": "1066648650"}, {"username": "micabvera", "verified": false, "name": "Mica Vera\u2b50\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 747, "following_count": 516, "tweet_count": 17811, "listed_count": 0}, "id": "871755512"}, {"username": "herminiamb", "verified": false, "name": "Hermione", "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 481, "tweet_count": 3067, "listed_count": 0}, "id": "1690649144"}, {"location": "Espa\u00f1a", "username": "slalanda", "verified": false, "name": "Sonia Lalanda", "public_metrics": {"followers_count": 5134, "following_count": 2866, "tweet_count": 58829, "listed_count": 36}, "id": "366122981"}, {"location": "Cerca de Endor", "username": "Juancru_", "verified": false, "name": "Juancr\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1314, "following_count": 1010, "tweet_count": 51114, "listed_count": 5}, "id": "331313301"}, {"location": "Tres de Febrero", "username": "cristianbaelish", "verified": false, "name": "mockingbird", "public_metrics": {"followers_count": 2711, "following_count": 1445, "tweet_count": 294892, "listed_count": 41}, "id": "96022814"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "Fabio77Fla", "verified": false, "name": "Fabio boy", "public_metrics": {"followers_count": 792, "following_count": 2991, "tweet_count": 78808, "listed_count": 9}, "id": "1410525464"}, {"location": "Buenos Aires", "username": "RMuzzin", "verified": false, "name": "Rolando Muzzin", "public_metrics": {"followers_count": 1153, "following_count": 2312, "tweet_count": 8267, "listed_count": 7}, "id": "351997205"}, {"location": "San Salvador, El Salvador", "username": "Pregonero_SV", "verified": false, "name": "Manuel Henr\u00edquez B.", "public_metrics": {"followers_count": 1504, "following_count": 2012, "tweet_count": 45806, "listed_count": 19}, "id": "454969215"}, {"username": "Victrus42", "verified": false, "name": "Morte aos verdes 13", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 501, "tweet_count": 17035, "listed_count": 0}, "id": "501179338"}, {"username": "forgetyounxt", "verified": false, "name": "LGLM", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 115, "tweet_count": 8809, "listed_count": 0}, "id": "835956916962619392"}, {"location": "Brasil", "username": "biologatah", "verified": false, "name": "gabrele", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 125, "tweet_count": 18066, "listed_count": 19}, "id": "175198003"}, {"username": "silsigno", "verified": false, "name": "silvia", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 632, "tweet_count": 2873, "listed_count": 0}, "id": "841448453163122688"}, {"username": "marianacorogar", "verified": false, "name": "Mariana", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 320, "tweet_count": 5351, "listed_count": 0}, "id": "1629320533"}, {"location": "Olinda/SP", "username": "chinaina", "verified": true, "name": "Chinaina", "public_metrics": {"followers_count": 69334, "following_count": 690, "tweet_count": 50960, "listed_count": 303}, "id": "66834830"}, {"location": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n", "username": "DiariodeYucatan", "verified": true, "name": "Diario de Yucat\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 288002, "following_count": 535, "tweet_count": 404009, "listed_count": 1227}, "id": "112770875"}, {"location": "Orcotitlan", "username": "stopparadise", "verified": false, "name": "\u5343\u3125\u3116\u5c3a \u15ea\u4e47 \u531a\u5c3a\u4e28\u049c\u3116", "public_metrics": {"followers_count": 2429, "following_count": 1188, "tweet_count": 40646, "listed_count": 4}, "id": "80452851"}, {"location": "Bel\u00e9m, Brasil", "username": "Yurideborgonha", "verified": false, "name": "Escafandrista", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 685, "tweet_count": 19626, "listed_count": 0}, "id": "278074656"}, {"username": "glorissa_joglar", "verified": false, "name": "Glorissa Joglar", "public_metrics": {"followers_count": 747, "following_count": 652, "tweet_count": 32662, "listed_count": 2}, "id": "822307944502935553"}, {"username": "adriaocareca", "verified": false, "name": "Que vuelva el peronismo", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 79, "tweet_count": 60914, "listed_count": 0}, "id": "815973282"}, {"username": "VitoriaCes_", "verified": false, "name": "v i t \u00f3 r i a", "public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 402, "tweet_count": 40567, "listed_count": 4}, "id": "2658773860"}, {"username": "fatilanoo", "verified": false, "name": "Fabricio Atilano Ochoa \ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 3476, "following_count": 1752, "tweet_count": 3787, "listed_count": 22}, "id": "167940477"}, {"username": "antoniorocha196", "verified": false, "name": "Antonio A.A Rocha", "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 917, "tweet_count": 41269, "listed_count": 0}, "id": "966482717792788480"}, {"location": "Valladolid, Spain", "username": "llazarogimenez", "verified": false, "name": "LUIS J. L\u00c1ZARO GIM\u00c9NEZ", "public_metrics": {"followers_count": 815, "following_count": 801, "tweet_count": 36745, "listed_count": 7}, "id": "1186616629"}, {"location": "Castilla, Reino de Espa\u00f1a. ", "username": "Juancorreillo", "verified": false, "name": "\u2720El Rayo de la Guerra (\u00c1vila 1523 - Lisboa 1583)\u2720", "public_metrics": {"followers_count": 71246, "following_count": 54131, "tweet_count": 15332, "listed_count": 92}, "id": "526462413"}, {"username": "julian_lopardo", "verified": false, "name": "Juli\u00e1n Lopardo", "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 845, "tweet_count": 2549, "listed_count": 4}, "id": "1128767635"}, {"username": "EtBenePendentes", "verified": false, "name": "Duos Habet", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 1496, "tweet_count": 4401, "listed_count": 8}, "id": "798415217478737920"}, {"username": "ShelbyMaury", "verified": false, "name": "Maurizio \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83d\ude0e L", "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 513, "tweet_count": 11848, "listed_count": 3}, "id": "713104217691570177"}, {"location": "Milano", "username": "evavola", "verified": false, "name": "Eva \ud83d\udc2d\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 7817, "following_count": 831, "tweet_count": 81800, "listed_count": 0}, "id": "489693440"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "zorakbr", "verified": false, "name": "Zorak", "public_metrics": {"followers_count": 1264, "following_count": 695, "tweet_count": 20199, "listed_count": 8}, "id": "985912398837157888"}, {"location": "Canada (Nascido em Fortaleza)", "username": "izzynobre", "verified": true, "name": "\ud83d\udcbeIzzy Nobre", "public_metrics": {"followers_count": 148140, "following_count": 312, "tweet_count": 821451, "listed_count": 1296}, "id": "11436952"}, {"username": "dougromualdo", "verified": false, "name": "Doug 14-1", "public_metrics": {"followers_count": 814, "following_count": 1513, "tweet_count": 66210, "listed_count": 2}, "id": "709673033"}, {"username": "ilfogliettone", "verified": false, "name": "IL FOGLIETTONE \ud83d\udcf0\ud83d\uddfa\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 374, "tweet_count": 93577, "listed_count": 18}, "id": "1209967848"}, {"location": "Santa Cruz do Sul, Brasil", "username": "alanaroosa", "verified": false, "name": "Alana", "public_metrics": {"followers_count": 1478, "following_count": 721, "tweet_count": 38808, "listed_count": 8}, "id": "73667617"}, {"location": "Rio de Janeiro", "username": "hellencouto", "verified": false, "name": "hellen couto", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 425, "tweet_count": 1496, "listed_count": 3}, "id": "27117633"}, {"location": "Brasil, Par\u00e1 ", "username": "Laughs_", "verified": false, "name": "Iara \ud83e\udd91\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 769, "following_count": 592, "tweet_count": 33966, "listed_count": 0}, "id": "177241342"}, {"username": "nuez_zaida", "verified": false, "name": "zaida carolina nu\u00f1ez", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 79, "tweet_count": 41621, "listed_count": 1}, "id": "2348481013"}, {"location": "Caracas, Venezuela", "username": "CaraotaDigital", "verified": true, "name": "Caraota Digital", "public_metrics": {"followers_count": 1995794, "following_count": 342, "tweet_count": 7207095, "listed_count": 3457}, "id": "171299971"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "username": "Israel_CT", "verified": false, "name": "Capachero", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 118, "tweet_count": 4350, "listed_count": 0}, "id": "139400809"}, {"username": "ruth4071", "verified": false, "name": "Ruth M DG", "public_metrics": {"followers_count": 884, "following_count": 427, "tweet_count": 35453, "listed_count": 4}, "id": "383452824"}, {"location": "Cachoeirinha, Brasil", "username": "domingos_motta", "verified": false, "name": "Domingos Motta\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 1726, "following_count": 5001, "tweet_count": 617406, "listed_count": 15}, "id": "488109966"}, {"location": "M\u00c9XICO", "username": "rContenido", "verified": false, "name": "Contenido", "public_metrics": {"followers_count": 38669, "following_count": 14121, "tweet_count": 99742, "listed_count": 601}, "id": "98949852"}, {"location": "Santa Catarina, Brasil", "username": "romeuomeuamor", "verified": false, "name": "Ro", "public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 613, "tweet_count": 161832, "listed_count": 0}, "id": "890595766372315137"}, {"username": "_Juliana_Duarte", "verified": false, "name": "Juliana Duarte", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 251, "tweet_count": 13030, "listed_count": 0}, "id": "232202593"}, {"location": "Las Palmas de Gran Canaria", "username": "Albisonte", "verified": false, "name": "Alba\ud83c\uddee\ud83c\udde8\ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 1264, "tweet_count": 10755, "listed_count": 2}, "id": "1499179442"}, {"location": "Teror, Espa\u00f1a", "username": "Gerardo_bm99", "verified": false, "name": "Gerardo HG \ud83c\uddee\ud83c\udde8", "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 893, "tweet_count": 5500, "listed_count": 0}, "id": "4213325795"}, {"username": "gabaangelica", "verified": false, "name": "HERRANZ", "public_metrics": {"followers_count": 1133, "following_count": 644, "tweet_count": 54486, "listed_count": 1}, "id": "357859442"}, {"location": "Puerto Rico, USA", "username": "jlrodriguezcoco", "verified": false, "name": "Coc\u00f3 & Parcha", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 552, "tweet_count": 8988, "listed_count": 3}, "id": "472397696"}, {"location": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n", "username": "aroncitomb", "verified": false, "name": "aaron montero", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 1489, "tweet_count": 23993, "listed_count": 7}, "id": "103740653"}, {"username": "liviassauro", "verified": false, "name": "vilia", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 317, "tweet_count": 34784, "listed_count": 9}, "id": "202336296"}, {"location": "Konoha", "username": "OhDattebayo", "verified": false, "name": "Oh-Dattebay\u00f4!", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 2182, "tweet_count": 9452, "listed_count": 0}, "id": "520111493"}, {"username": "darthseth07", "verified": false, "name": "Daniel Barros", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 105, "tweet_count": 653, "listed_count": 0}, "id": "917736340388761600"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "apyus", "verified": false, "name": "Marlos \u00c1pyus", "public_metrics": {"followers_count": 59581, "following_count": 5637, "tweet_count": 234490, "listed_count": 422}, "id": "14579710"}, {"username": "odio_nao", "verified": false, "name": "DEMOCRACIA \u00c9 LULA 13\u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 1381, "following_count": 472, "tweet_count": 2148615, "listed_count": 44}, "id": "715364459099856896"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "auladellramiro", "verified": false, "name": "Ramiro.", "public_metrics": {"followers_count": 1091, "following_count": 648, "tweet_count": 45550, "listed_count": 3}, "id": "1069878618"}, {"location": "Club Atl\u00e9tico Independiente", "username": "Catorcey22", "verified": false, "name": "Juli\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 299, "tweet_count": 25426, "listed_count": 2}, "id": "352809890"}, {"location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "username": "Wagnosa", "verified": false, "name": "xainir\u00f4", "public_metrics": {"followers_count": 861, "following_count": 825, "tweet_count": 3540, "listed_count": 1}, "id": "1083950582405234688"}, {"location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "username": "raffaelbaima", "verified": false, "name": "jane babado", "public_metrics": {"followers_count": 1458, "following_count": 1084, "tweet_count": 39502, "listed_count": 0}, "id": "991822556792524800"}, {"location": "Argentina", "username": "valenfarinass", "verified": false, "name": "valenfarinas", "public_metrics": {"followers_count": 1019, "following_count": 685, "tweet_count": 36898, "listed_count": 0}, "id": "874716294268030976"}, {"location": "Buenos Zaires", "username": "mansiisman", "verified": false, "name": "Mercanc\u00eda virtuosa", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 566, "tweet_count": 3833, "listed_count": 0}, "id": "958310724853432322"}, {"username": "juan_schinca", "verified": false, "name": "Juan Jos\u00e9 Schinca", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 58, "tweet_count": 515, "listed_count": 0}, "id": "856959159987826690"}, {"location": "\ubdd4\ud649 // 18 yrs", "username": "gcfvhope", "verified": false, "name": "\u05b4\u05b6\u05b8bela \u2077 JACK IN THE BOX", "public_metrics": {"followers_count": 690, "following_count": 908, "tweet_count": 37596, "listed_count": 0}, "id": "1074793394596167680"}, {"location": "fancct \u2661", "username": "parklebasi", "verified": false, "name": "Zzie", "public_metrics": {"followers_count": 757, "following_count": 903, "tweet_count": 18543, "listed_count": 2}, "id": "751207022268444672"}, {"location": "Brazil", "username": "alanbarretoso", "verified": false, "name": "Alan Barreto Silva", "public_metrics": {"followers_count": 1415, "following_count": 1024, "tweet_count": 98614, "listed_count": 41}, "id": "56353724"}, {"location": "Ibarra-Imbabura-Ecuador", "username": "JimmCoronado", "verified": false, "name": "Jimmy Coronado", "public_metrics": {"followers_count": 1139, "following_count": 1679, "tweet_count": 43615, "listed_count": 14}, "id": "360792230"}, {"username": "ggaanneesshhaa", "verified": false, "name": "ggaanneesshhaa\ud83d\udc0a\ud83d\ude37\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 661, "tweet_count": 77703, "listed_count": 10}, "id": "735699984"}, {"username": "Vega4Julio", "verified": false, "name": "@vega4julio \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 6295, "following_count": 5155, "tweet_count": 75845, "listed_count": 14}, "id": "1546573998"}, {"username": "konductorV268", "verified": false, "name": "rical65", "public_metrics": {"followers_count": 1651, "following_count": 2638, "tweet_count": 19988, "listed_count": 2}, "id": "3777798377"}, {"location": "CAMINO A VENEZUELA CON LOS K.", "username": "ANTIZURDOS1974", "verified": false, "name": "GOBIERNO K DE MIERDA", "public_metrics": {"followers_count": 5717, "following_count": 4953, "tweet_count": 176440, "listed_count": 15}, "id": "912205214"}, {"username": "bomarzo27", "verified": false, "name": "Bomarzo \ud83d\udc31", "public_metrics": {"followers_count": 2412, "following_count": 3234, "tweet_count": 165275, "listed_count": 25}, "id": "2818242406"}, {"location": "S\u00e3o Paulo / Brasil", "username": "GoiasBrasil_voz", "verified": false, "name": "Goias Brasil 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \u2605 \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 6024, "following_count": 5991, "tweet_count": 110835, "listed_count": 28}, "id": "266666866"}, {"location": "Manaus, Brasil", "username": "patricklisboa_", "verified": false, "name": "Patrick Lisboa \u269c\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 591, "tweet_count": 3591, "listed_count": 0}, "id": "3017890869"}, {"username": "themesswerein", "verified": false, "name": "Lau\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 1168, "following_count": 1093, "tweet_count": 44874, "listed_count": 4}, "id": "2960249675"}, {"username": "Weird_ataraxia", "verified": false, "name": "Nicol\u00e1s Lozano", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 705, "tweet_count": 11093, "listed_count": 0}, "id": "512593222"}, {"username": "merlufer", "verified": false, "name": "Mercedes Ferrer", "public_metrics": {"followers_count": 2635, "following_count": 2093, "tweet_count": 502095, "listed_count": 117}, "id": "170537243"}, {"username": "TorrenteComd", "verified": false, "name": "Comd. TORRENTE", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 160, "tweet_count": 19528, "listed_count": 2}, "id": "172840180"}, {"location": "Brazil", "username": "doctorglasc", "verified": false, "name": "lk", "public_metrics": {"followers_count": 870, "following_count": 1209, "tweet_count": 104810, "listed_count": 2}, "id": "109434433"}, {"location": "Campos dos Goytacazes/RJ", "username": "DiogoJordaoS", "verified": false, "name": "Diogo Jord\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 1338, "following_count": 2673, "tweet_count": 69775, "listed_count": 6}, "id": "287308160"}, {"location": "Brazil", "username": "nandomat", "verified": false, "name": "FERNANDO CASTILHO", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 735, "tweet_count": 9027, "listed_count": 3}, "id": "56893877"}, {"location": "KSa e MaM@ ", "username": "jkastro18", "verified": false, "name": "J.m.C", "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 869, "tweet_count": 207629, "listed_count": 7}, "id": "220821728"}, {"location": "Ramos Mej\u00eda, Buenos Aires", "username": "Pioja_mala", "verified": false, "name": "Andrea", "public_metrics": {"followers_count": 4296, "following_count": 3529, "tweet_count": 208741, "listed_count": 1}, "id": "3259181434"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "md_yanki", "verified": false, "name": "\u05de\u05e8\u05e7\u05d5\u05b9\u05e1 \ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 2669, "following_count": 2814, "tweet_count": 130846, "listed_count": 3}, "id": "208588776"}, {"location": "Bucaramanga, Colombia", "username": "CesarMantillaCa", "verified": false, "name": "C\u00e9sar Mantilla Caste", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 725, "tweet_count": 15452, "listed_count": 2}, "id": "213064673"}, {"location": "Cali, Colombia", "username": "elpaiscali", "verified": true, "name": "El Pa\u00eds Cali \ud83d\udcf0", "public_metrics": {"followers_count": 743690, "following_count": 2808, "tweet_count": 394583, "listed_count": 2490}, "id": "14050583"}, {"location": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n", "username": "yazTCortees", "verified": false, "name": "Yazmin Torres", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 185, "tweet_count": 54689, "listed_count": 0}, "id": "1155022467406159877"}, {"username": "lucascg___", "verified": false, "name": "lucas", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 632, "tweet_count": 6138, "listed_count": 11}, "id": "38706810"}, {"location": "Curitiba/Pr", "username": "rbntt", "verified": false, "name": "Ricardo Benatti", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 1241, "tweet_count": 45043, "listed_count": 17}, "id": "202292477"}, {"username": "RogelioPA", "verified": false, "name": "Rogelio Pe\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 567, "tweet_count": 30764, "listed_count": 8}, "id": "167868141"}, {"username": "pabloleeoskar", "verified": false, "name": "pablo", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 642, "tweet_count": 20711, "listed_count": 9}, "id": "92579124"}, {"username": "armonikian", "verified": false, "name": "Le Chiode", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 2439, "tweet_count": 13159, "listed_count": 0}, "id": "952608255443898369"}, {"location": "Vilanova i La Geltr\u00fa, Catalunya", "username": "winterbottom74", "verified": false, "name": "Guitry", "public_metrics": {"followers_count": 2557, "following_count": 3805, "tweet_count": 62852, "listed_count": 16}, "id": "979046727083798528"}, {"location": "Buenos Aires", "username": "nachokb", "verified": false, "name": "[S] nachokb", "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 1798, "tweet_count": 55890, "listed_count": 8}, "id": "18476225"}, {"location": "Brasil", "username": "Anna_Lupereira", "verified": false, "name": "Anna \ud83d\udea9f\u00e9 na vida \u00e9 resistir", "public_metrics": {"followers_count": 9960, "following_count": 9417, "tweet_count": 135623, "listed_count": 15}, "id": "3332106983"}, {"username": "ElJuanMacias", "verified": false, "name": "Juan Macias", "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 330, "tweet_count": 11554, "listed_count": 6}, "id": "188360788"}, {"location": " \u0632\u0643\u0648\u0627\u062f", "username": "zjmengo", "verified": false, "name": "bruna", "public_metrics": {"followers_count": 5806, "following_count": 3310, "tweet_count": 103283, "listed_count": 34}, "id": "4505564188"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "valdivia68", "verified": false, "name": "Fernando Valdivia", "public_metrics": {"followers_count": 1863, "following_count": 1766, "tweet_count": 48736, "listed_count": 102}, "id": "15251300"}, {"username": "robbar7", "verified": false, "name": "roberto barcellos", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 1438, "tweet_count": 14801, "listed_count": 0}, "id": "2669936664"}, {"username": "JairoGarciaXXI", "verified": false, "name": "Jairo Garcia", "public_metrics": {"followers_count": 1298, "following_count": 2462, "tweet_count": 392237, "listed_count": 0}, "id": "792458315938791424"}, {"username": "anacanoposada", "verified": false, "name": "Ana Mar\u00eda Cano", "public_metrics": {"followers_count": 5337, "following_count": 454, "tweet_count": 21679, "listed_count": 55}, "id": "923693461"}, {"location": "Ramos Mej\u00eda", "username": "SapitoZXC", "verified": false, "name": "Pablo H", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 260, "tweet_count": 4029, "listed_count": 0}, "id": "711767870858985472"}, {"username": "nachomdeo", "verified": false, "name": "Nacho Montes de Oca", "public_metrics": {"followers_count": 160689, "following_count": 3020, "tweet_count": 103752, "listed_count": 657}, "id": "1090030958"}, {"location": "Joinville, Brasil", "username": "biaagallassini", "verified": false, "name": "bia gallassini", "public_metrics": {"followers_count": 1240, "following_count": 569, "tweet_count": 19375, "listed_count": 0}, "id": "3008585914"}, {"location": "Campo Grande, Brasil", "username": "BiroliMaria", "verified": false, "name": "Maria Ang\u00e9lica Biroli", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 1042, "tweet_count": 3199, "listed_count": 0}, "id": "1052260235803418624"}, {"username": "Augustonjl", "verified": false, "name": "Augusto", "public_metrics": {"followers_count": 1509, "following_count": 2836, "tweet_count": 27428, "listed_count": 7}, "id": "385183210"}, {"username": "anaronalesso", "verified": false, "name": "Ana Roberta Nalesso", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 303, "tweet_count": 1973, "listed_count": 0}, "id": "744182278746701824"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "rominamanguel", "verified": false, "name": "#ONCE #R MANGUEL", "public_metrics": {"followers_count": 102425, "following_count": 1544, "tweet_count": 75960, "listed_count": 461}, "id": "242969570"}, {"username": "LuizFernandoHe6", "verified": false, "name": "Luiz Fernando Henriq", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 1177, "tweet_count": 33082, "listed_count": 0}, "id": "850379959285805056"}, {"location": "Caracas, Venezuela", "username": "PROLETRIADO09", "verified": false, "name": "Jose Hidalgo", "public_metrics": {"followers_count": 3389, "following_count": 4052, "tweet_count": 124653, "listed_count": 7}, "id": "805164828440625153"}, {"location": "Venezuela", "username": "Zabayar", "verified": false, "name": "Adel El Zabayar", "public_metrics": {"followers_count": 91183, "following_count": 42144, "tweet_count": 21750, "listed_count": 165}, "id": "548095877"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "lucasestevem", "verified": false, "name": "Lucas Estevem 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 787, "following_count": 622, "tweet_count": 26994, "listed_count": 2}, "id": "710163326081310720"}, {"location": "Almirante Brown, Argentina", "username": "ElagabalusRoses", "verified": false, "name": "Lautaro", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 240, "tweet_count": 9819, "listed_count": 0}, "id": "3109232583"}, {"username": "gmarg70", "verified": false, "name": "Jos\u00e9 Lucena", "public_metrics": {"followers_count": 619, "following_count": 1227, "tweet_count": 230408, "listed_count": 5}, "id": "2458123545"}, {"username": "CEH24", "verified": false, "name": "Carlos Ernesto\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 1870, "following_count": 2057, "tweet_count": 102040, "listed_count": 15}, "id": "2999966418"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "jorgeluisaliaga", "verified": false, "name": "Jorge Aliaga", "public_metrics": {"followers_count": 45420, "following_count": 2133, "tweet_count": 79589, "listed_count": 215}, "id": "262127099"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Glauco_C_Sousa", "verified": false, "name": "Glauco Correia Sousa", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 4958, "tweet_count": 10313, "listed_count": 0}, "id": "400959282"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "AlejandroLeone", "verified": false, "name": "SayNoMore", "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 589, "tweet_count": 23729, "listed_count": 8}, "id": "120799500"}, {"location": "Oaxaca de Ju\u00e1rez, Oaxaca", "username": "EstebanMM85", "verified": false, "name": "Esteban Moya", "public_metrics": {"followers_count": 609, "following_count": 599, "tweet_count": 155679, "listed_count": 2}, "id": "2252957198"}, {"location": "Oaxaca de Ju\u00e1rez, Oaxaca", "username": "OsMaFco", "verified": false, "name": "Oscar Rodr\u00edguez", "public_metrics": {"followers_count": 2537, "following_count": 4480, "tweet_count": 70106, "listed_count": 28}, "id": "104970187"}, {"username": "oaxacaenllamas", "verified": false, "name": "Oaxaca en Llamas", "public_metrics": {"followers_count": 7968, "following_count": 2096, "tweet_count": 67755, "listed_count": 46}, "id": "2959038166"}, {"location": "Maracaibo, Venezuela", "username": "Gabriel71872331", "verified": false, "name": "Gabriel Omar Pacheco", "public_metrics": {"followers_count": 1483, "following_count": 2861, "tweet_count": 30779, "listed_count": 1}, "id": "882570723340029954"}, {"location": "Venezuela", "username": "ReporteYa", "verified": false, "name": "Reporte Ya", "public_metrics": {"followers_count": 1017906, "following_count": 88763, "tweet_count": 858941, "listed_count": 2772}, "id": "221378668"}, {"location": "Rio de Janeiro", "username": "Vitor__RJ", "verified": false, "name": "Vitor-Rj (13)\ud83d\udc4a\ud83d\udea9\ud83d\ude37", "public_metrics": {"followers_count": 26688, "following_count": 26731, "tweet_count": 55687, "listed_count": 49}, "id": "1150811056366919680"}, {"location": "M\u00e9xico ", "username": "LuisitoDS2407", "verified": false, "name": "Luisito DS", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 150, "tweet_count": 418, "listed_count": 1}, "id": "2980728863"}, {"username": "StorylineBot", "verified": false, "name": "Storyline Bot", "public_metrics": {"followers_count": 1440, "following_count": 1, "tweet_count": 148881, "listed_count": 4}, "id": "830847114976571392"}, {"location": "Argentina", "username": "DeboraVentancor", "verified": false, "name": "Debora", "public_metrics": {"followers_count": 1188, "following_count": 611, "tweet_count": 286413, "listed_count": 50}, "id": "4561458511"}, {"location": "Orlando, FL", "username": "santos_santos11", "verified": false, "name": "Santos Martinez", "public_metrics": {"followers_count": 596, "following_count": 750, "tweet_count": 52092, "listed_count": 15}, "id": "369263975"}, {"location": "Vicente Calderon", "username": "Alexeg1991", "verified": false, "name": "Alex", "public_metrics": {"followers_count": 2488, "following_count": 1075, "tweet_count": 212458, "listed_count": 27}, "id": "74443603"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "glayssondaniel1", "verified": false, "name": "Glaysson", "public_metrics": {"followers_count": 747, "following_count": 1079, "tweet_count": 61618, "listed_count": 0}, "id": "1901783222"}, {"location": "Goi\u00e2nia - Goi\u00e1s - Brasil ", "username": "m2claudiomendes", "verified": false, "name": "m2claudiomendes@gmail.com", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 253, "tweet_count": 13276, "listed_count": 0}, "id": "1071857083744686080"}, {"username": "fragolaofficial", "verified": true, "name": "Lorenzo Fragola", "public_metrics": {"followers_count": 464850, "following_count": 259, "tweet_count": 4672, "listed_count": 153}, "id": "2784298799"}, {"location": "Rosario, Argentina", "username": "cesar24775", "verified": false, "name": "Cesar Martino", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 1584, "tweet_count": 10976, "listed_count": 0}, "id": "3409573929"}, {"username": "MadreselvasF", "verified": false, "name": "Madreselvas en flor", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 1198, "tweet_count": 4608, "listed_count": 1}, "id": "943320422036246528"}, {"location": "Porte\u00f1a - Argentina", "username": "Arissolans", "verified": false, "name": "Aris Solans\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 189, "tweet_count": 56227, "listed_count": 10}, "id": "287778138"}, {"location": "Vila santa tereza \ud83c\udff3\ufe0f\ud83c\udff3\ufe0f", "username": "Richard_Victor2", "verified": false, "name": "\ud83d\udc3f\ufe0f\ud83d\udc51 (tropa do \ud83e\udde4)", "public_metrics": {"followers_count": 1067, "following_count": 443, "tweet_count": 19916, "listed_count": 0}, "id": "948751495297675264"}, {"location": "Campinas, tucanist\u00e3o, braziu", "username": "aproveran", "verified": false, "name": "Adilson Roveran", "public_metrics": {"followers_count": 1304, "following_count": 1675, "tweet_count": 24103, "listed_count": 1}, "id": "61519330"}, {"location": "Villa Carlos Paz, Argentina", "username": "Alexquiroz00", "verified": false, "name": "El negro", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 392, "tweet_count": 3025, "listed_count": 0}, "id": "917057848349220864"}, {"location": "Heidelberg, Alemania", "username": "pablbarrionuevo", "verified": false, "name": "Pablo", "public_metrics": {"followers_count": 1024, "following_count": 415, "tweet_count": 21747, "listed_count": 2}, "id": "1730122536"}, {"location": "Montevideu, Uruguai", "username": "Missingandead", "verified": false, "name": "Mels", "public_metrics": {"followers_count": 1019, "following_count": 749, "tweet_count": 49546, "listed_count": 9}, "id": "192341691"}, {"username": "elmalo_delapeli", "verified": false, "name": "el malo de la pel\u00edcula", "public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 352, "tweet_count": 113023, "listed_count": 8}, "id": "474219596"}, {"location": "Dallas, TX", "username": "cesarco25695491", "verified": false, "name": "cesar costa", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 0, "tweet_count": 8067, "listed_count": 0}, "id": "1056438367771156480"}, {"username": "lc_heitor", "verified": false, "name": "Heitor. \ud83c\udf39\ud83d\ude80", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 228, "tweet_count": 26916, "listed_count": 0}, "id": "390554258"}, {"location": "Petr\u00f3polis, Brasil", "username": "periclespcr", "verified": false, "name": "P\u00e9ricles C Ramos", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 298, "tweet_count": 8503, "listed_count": 0}, "id": "2720382754"}, {"location": "Argentina", "username": "martagaty", "verified": false, "name": "\u2747\ufe0fMe \u2747\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 15300, "following_count": 798, "tweet_count": 61676, "listed_count": 14}, "id": "495076624"}, {"location": "Papafritalandia", "username": "likeidor", "verified": false, "name": "Papa Frita \ud83c\udf5f\ud83c\udf5f\ud83c\udf5f\ud83c\udf5f", "public_metrics": {"followers_count": 12468, "following_count": 2117, "tweet_count": 119618, "listed_count": 5}, "id": "762780989693321216"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "spadaccinogui", "verified": false, "name": "Guilherme Spadaccino \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 356, "tweet_count": 3833, "listed_count": 0}, "id": "856184065644482567"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "username": "Haddad_Fernando", "verified": true, "name": "Fernando Haddad", "public_metrics": {"followers_count": 2540918, "following_count": 615, "tweet_count": 7387, "listed_count": 2620}, "id": "354095556"}, {"location": "Macacol\u00e2ndia, Banania", "username": "xBiel666", "verified": false, "name": "Gabriel \u264fendes \u262d\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udded\ud83c\uddf0\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83e\udd5b", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 545, "tweet_count": 14036, "listed_count": 0}, "id": "1008812080198234112"}, {"location": "\"So Lucid in the Jungle\"", "username": "JRPam_", "verified": false, "name": "JrPam | Radicais Podcast\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1544, "following_count": 834, "tweet_count": 15271, "listed_count": 4}, "id": "702914153904787460"}, {"location": "Argentina", "username": "guadavazquez", "verified": false, "name": "Guadalupe Vazquez \ud83c\udf31", "public_metrics": {"followers_count": 199062, "following_count": 3419, "tweet_count": 58275, "listed_count": 601}, "id": "110029071"}, {"location": "Goiania", "username": "joaovitorpps", "verified": false, "name": "Jo\u00e3o Vitor Santos", "public_metrics": {"followers_count": 825, "following_count": 2266, "tweet_count": 47623, "listed_count": 3}, "id": "22911993"}, {"username": "LucasGreccoS2", "verified": false, "name": "LuKs \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udf39", "public_metrics": {"followers_count": 1775, "following_count": 4323, "tweet_count": 53553, "listed_count": 4}, "id": "945400703857676289"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "MarceloLins68", "verified": true, "name": "Marcelo Lins", "public_metrics": {"followers_count": 152648, "following_count": 9918, "tweet_count": 24209, "listed_count": 502}, "id": "312910780"}, {"username": "iOaxacamx", "verified": false, "name": "iOaxaca", "public_metrics": {"followers_count": 2669, "following_count": 271, "tweet_count": 7088, "listed_count": 14}, "id": "3146012349"}, {"location": "Oaxaca de Juarez", "username": "CIOinformacion", "verified": false, "name": "CIO Informaci\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 926, "following_count": 554, "tweet_count": 8925, "listed_count": 7}, "id": "3376783993"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma d Buenos Aires", "username": "kirchnerista", "verified": false, "name": "Agustina \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 3309, "following_count": 1509, "tweet_count": 60602, "listed_count": 32}, "id": "67380772"}, {"location": "DFctuoso", "username": "daniel_hobbit_M", "verified": false, "name": "Charro Prieto", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 994, "tweet_count": 10505, "listed_count": 1}, "id": "764934732"}, {"location": "Campos dos Goytacazes RJ ", "username": "vamotomaruma", "verified": false, "name": "Maiconbs", "public_metrics": {"followers_count": 497, "following_count": 863, "tweet_count": 24163, "listed_count": 0}, "id": "56693353"}, {"username": "andoenpando", "verified": false, "name": "Matheus Calder\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 24461, "following_count": 2508, "tweet_count": 60482, "listed_count": 78}, "id": "104188301"}, {"location": "Val\u00eancia, Espanha", "username": "Karolosu", "verified": false, "name": "\u26e9 Karolosu \u26e9", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 241, "tweet_count": 10214, "listed_count": 2}, "id": "2431897691"}, {"username": "danieldannamen", "verified": false, "name": "danna", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 281, "tweet_count": 2200, "listed_count": 5}, "id": "1109912161197936648"}, {"location": "Brasilia, Brazil/Washington,DC", "username": "ThiagoGdeAragao", "verified": true, "name": "Thiago de Arag\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 26600, "following_count": 967, "tweet_count": 13060, "listed_count": 354}, "id": "1900803692"}, {"location": "Monagas", "username": "ramon_lucena_", "verified": false, "name": "RAMON LUCENA", "public_metrics": {"followers_count": 773, "following_count": 1430, "tweet_count": 41450, "listed_count": 15}, "id": "110747748"}, {"username": "janecantanhede", "verified": false, "name": "jane cantanhede", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 205, "tweet_count": 43382, "listed_count": 0}, "id": "2327009998"}, {"location": "Uberaba", "username": "lucaspontesr", "verified": false, "name": "Lucas", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 648, "tweet_count": 3954, "listed_count": 0}, "id": "265664826"}, {"location": "Rosario, Argentina", "username": "gabibnd", "verified": false, "name": "gabybnd\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 836, "tweet_count": 3754, "listed_count": 0}, "id": "943149484548198401"}, {"location": "Teresina, Brasil", "username": "thiago_isael", "verified": false, "name": "Isael Sousa", "public_metrics": {"followers_count": 528, "following_count": 2669, "tweet_count": 52132, "listed_count": 0}, "id": "895375258668204032"}, {"username": "natuig1981", "verified": false, "name": "Nati Iribarnegaray", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 586, "tweet_count": 711, "listed_count": 0}, "id": "62654871"}, {"location": "Ciudad de M\u00e9xico", "username": "RicardoAlemanMx", "verified": true, "name": "Ricardo Alem\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 251416, "following_count": 741, "tweet_count": 398451, "listed_count": 1844}, "id": "141668931"}, {"location": "Oaxaca de Ju\u00e1rez", "username": "LocutorAlejo", "verified": false, "name": "AL ROJO VIVO", "public_metrics": {"followers_count": 9905, "following_count": 1602, "tweet_count": 155260, "listed_count": 0}, "id": "2148142861"}, {"location": "Brasil, Santa Catarina", "username": "lumifago", "verified": false, "name": "saulula\ud83c\udf1e1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 731, "tweet_count": 45290, "listed_count": 0}, "id": "1529069310"}, {"username": "MarinaBittenc13", "verified": false, "name": "Marina Bittencourt", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 226, "tweet_count": 24170, "listed_count": 0}, "id": "1022851455085146112"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "Angelsabatella", "verified": false, "name": "Angela \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 1296, "following_count": 1292, "tweet_count": 76981, "listed_count": 15}, "id": "3411450591"}, {"location": "Iju\u00ed, Brasil", "username": "VladsonAjala", "verified": false, "name": "Vladson Ajala", "public_metrics": {"followers_count": 1125, "following_count": 2072, "tweet_count": 106844, "listed_count": 24}, "id": "71324697"}, {"username": "mariogomesfilho", "verified": false, "name": "M\u00e1rio Gomes Filho", "public_metrics": {"followers_count": 2933, "following_count": 3386, "tweet_count": 153904, "listed_count": 21}, "id": "105548039"}, {"location": "Mar del Plata Argentina", "username": "elguillemfld", "verified": false, "name": "elguillemfld", "public_metrics": {"followers_count": 3096, "following_count": 5000, "tweet_count": 33876, "listed_count": 0}, "id": "1135312993158348801"}, {"username": "ffffrana", "verified": false, "name": "francisco", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 910, "tweet_count": 11415, "listed_count": 2}, "id": "91633993"}, {"username": "oliverma2009", "verified": false, "name": "oliver marin", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 1687, "tweet_count": 18310, "listed_count": 1}, "id": "77502015"}, {"username": "FelipeMartel", "verified": false, "name": "Carlos anomia Nino", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 435, "tweet_count": 20548, "listed_count": 7}, "id": "174991765"}, {"location": "Buenos Aires", "username": "JIMiendo", "verified": false, "name": "Jimena Ram\u00edrez-Casas", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 642, "tweet_count": 26905, "listed_count": 8}, "id": "2238366859"}, {"location": "Rosario, Argentina", "username": "MartinaMantaras", "verified": false, "name": "Martina M\u00e1ntaras \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 645, "following_count": 1296, "tweet_count": 17030, "listed_count": 4}, "id": "178003097"}, {"location": "CABA", "username": "dedu_la_pifia", "verified": false, "name": "DeDu\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 1466, "tweet_count": 4266, "listed_count": 2}, "id": "187759625"}, {"username": "patoartelopez", "verified": false, "name": "Patricia Lopez", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 122, "tweet_count": 2934, "listed_count": 0}, "id": "2898310492"}, {"username": "softpowers_", "verified": false, "name": "Camila com LULA 13 \ud83c\udf1f", "public_metrics": {"followers_count": 15550, "following_count": 2510, "tweet_count": 183078, "listed_count": 34}, "id": "291817027"}, {"username": "Hudsonrpd", "verified": false, "name": "Hudson Diniz", "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 166, "tweet_count": 230109, "listed_count": 1}, "id": "237078766"}, {"location": "Petr\u00f3polis, Brasil", "username": "oichristian_", "verified": false, "name": "Chris", "public_metrics": {"followers_count": 2534, "following_count": 1724, "tweet_count": 15111, "listed_count": 0}, "id": "919341634038398978"}, {"location": "Guayaquil, Ecuador", "username": "rodopessa", "verified": false, "name": "Spasky", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 1325, "tweet_count": 48857, "listed_count": 0}, "id": "2863047133"}, {"username": "gustavdosanjos", "verified": false, "name": "Mr Shelby", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 722, "tweet_count": 2401, "listed_count": 0}, "id": "801429393793024000"}, {"location": "seated", "username": "rinostrozzino", "verified": false, "name": "rino strozzino", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 242, "tweet_count": 5852, "listed_count": 0}, "id": "912555522"}, {"location": "Curitiba", "username": "TelmoDos", "verified": false, "name": "Telmo A. S.\ud83c\udff9", "public_metrics": {"followers_count": 1320, "following_count": 1107, "tweet_count": 24111, "listed_count": 3}, "id": "353352011"}, {"location": "Oaxaca, M\u00e9xico", "username": "VivoNoticiasMX", "verified": false, "name": "Vivo Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 2285, "following_count": 302, "tweet_count": 79745, "listed_count": 24}, "id": "1090400240304377862"}, {"location": "Breezy.", "username": "RecojoCarton98", "verified": false, "name": "Santiaghost\ud83d\udc7b", "public_metrics": {"followers_count": 11739, "following_count": 1137, "tweet_count": 449556, "listed_count": 21}, "id": "293171301"}, {"location": "Vila Velha/ES", "username": "anapabranches", "verified": false, "name": "Ana Paula \u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83c\udf08\ud83d\udd34\u26ab #ForaBolsonaro", "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 1498, "tweet_count": 15157, "listed_count": 0}, "id": "2817399748"}, {"location": "Durango, Mex.", "username": "mael_toto", "verified": false, "name": "Marco A Espinosa", "public_metrics": {"followers_count": 3871, "following_count": 1595, "tweet_count": 28596, "listed_count": 23}, "id": "136367140"}, {"location": "Durango, M\u00e9xico", "username": "ismed_ssd", "verified": false, "name": "ISMED", "public_metrics": {"followers_count": 910, "following_count": 314, "tweet_count": 4458, "listed_count": 7}, "id": "954539430647246851"}, {"location": "BHz/MG-BRA", "username": "MVM_News", "verified": false, "name": "MVM_News \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udca5\ud83d\udd34", "public_metrics": {"followers_count": 10467, "following_count": 6261, "tweet_count": 198414, "listed_count": 19}, "id": "43779232"}, {"username": "EsmeraldoNT", "verified": false, "name": "Esmeraldo Queiroz NT", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 475, "tweet_count": 9262, "listed_count": 0}, "id": "2288735484"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "leasilviasp", "verified": false, "name": "lea silvia oliveira ", "public_metrics": {"followers_count": 1166, "following_count": 760, "tweet_count": 208522, "listed_count": 0}, "id": "2885049471"}, {"location": "Cear\u00e1", "username": "guimaraes13PT", "verified": true, "name": "Jos\u00e9 Guimar\u00e3es", "public_metrics": {"followers_count": 124073, "following_count": 935, "tweet_count": 74428, "listed_count": 505}, "id": "49696756"}, {"username": "titimonaco", "verified": false, "name": "TitiMonaco\u2600\ufe0f\ud83d\udc9a\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1036, "following_count": 1199, "tweet_count": 12172, "listed_count": 6}, "id": "314334928"}, {"location": "Uruwhy", "username": "Watercolor_JK", "verified": false, "name": "bizcochito", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 593, "tweet_count": 20103, "listed_count": 0}, "id": "2925936664"}, {"location": "Argentina", "username": "rioscami7", "verified": false, "name": "Cam", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 352, "tweet_count": 7738, "listed_count": 0}, "id": "955478071330725889"}, {"username": "sonia_divinaa", "verified": false, "name": "\ud83d\udea9 sonia \ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 3945, "following_count": 2422, "tweet_count": 793480, "listed_count": 64}, "id": "42271371"}, {"location": "\u5927\u65e5\u672c\u5e1d\u570b \ud83c\uddef\ud83c\uddf5", "username": "Erufailon94", "verified": false, "name": "Hakud\u014dmaru \ud83c\uddef\ud83c\uddf5\ud83e\udd1d\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 836, "following_count": 160, "tweet_count": 27897, "listed_count": 10}, "id": "4454522417"}, {"location": "California, USA", "username": "MexicanAnglo", "verified": false, "name": "N\u00fc-Anglo", "public_metrics": {"followers_count": 882, "following_count": 670, "tweet_count": 6481, "listed_count": 7}, "id": "1143913685284343808"}, {"location": "Coahuila de Zaragoza, M\u00e9xico", "username": "SigloCoahuila", "verified": false, "name": "Siglo Coahuila", "public_metrics": {"followers_count": 6951, "following_count": 2040, "tweet_count": 272012, "listed_count": 95}, "id": "2482936446"}, {"location": "M\u00e9xico", "username": "OficialEnLaMira", "verified": false, "name": "Noticias En La Mira", "public_metrics": {"followers_count": 321560, "following_count": 1521, "tweet_count": 246706, "listed_count": 407}, "id": "1301271666"}, {"location": "Principado de Peronia", "username": "KhaleesitaBunny", "verified": false, "name": "Khaleesita K\u0430\u0440\u0443\u0441\u0435\u043b\u044c.", "public_metrics": {"followers_count": 1594, "following_count": 1807, "tweet_count": 45662, "listed_count": 3}, "id": "802586548772466688"}, {"location": "En mi para\u00edso mental", "username": "musicandsoularg", "verified": false, "name": "Awakening your senses", "public_metrics": {"followers_count": 8680, "following_count": 8583, "tweet_count": 239323, "listed_count": 15}, "id": "593922434"}, {"username": "cmartinez64", "verified": false, "name": "Carlos Martinez", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 728, "tweet_count": 52451, "listed_count": 0}, "id": "110264154"}, {"location": "Montr\u00e9al, Qu\u00e9bec", "username": "thiagoferreira", "verified": false, "name": "Thiago Ferreira", "public_metrics": {"followers_count": 7745, "following_count": 688, "tweet_count": 82231, "listed_count": 42}, "id": "15321869"}, {"location": "OAXACA", "username": "CAMERINOREYES", "verified": false, "name": "camerinoreyes", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 133, "tweet_count": 20351, "listed_count": 5}, "id": "234575144"}, {"location": "Oaxaca, M\u00e9xico.", "username": "escaparate_oax", "verified": false, "name": "@Escaparatepolitico", "public_metrics": {"followers_count": 19297, "following_count": 1562, "tweet_count": 99966, "listed_count": 76}, "id": "499103116"}, {"location": "Brazil", "username": "Hendrix_Careta", "verified": false, "name": "Hendrix Careta\ud83c\udfb8", "public_metrics": {"followers_count": 21829, "following_count": 4745, "tweet_count": 209402, "listed_count": 76}, "id": "75772981"}, {"username": "Eli_Khon", "verified": false, "name": "Eli_Khon", "public_metrics": {"followers_count": 1827, "following_count": 1827, "tweet_count": 99136, "listed_count": 13}, "id": "341154546"}, {"username": "KikechefRuiz", "verified": false, "name": "KIKE RUIZ", "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 571, "tweet_count": 9862, "listed_count": 3}, "id": "3254311841"}, {"username": "thales_allezzep", "verified": false, "name": "thales", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 667, "tweet_count": 13757, "listed_count": 0}, "id": "917530809870974976"}, {"username": "rogomesmartins", "verified": false, "name": "Rose Gomes \ud83d\udea9\u2665\ufe0f\ud83c\udf39", "public_metrics": {"followers_count": 1201, "following_count": 4998, "tweet_count": 61089, "listed_count": 1}, "id": "195851626"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "igorfc27", "verified": false, "name": "Igor", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 921, "tweet_count": 6516, "listed_count": 0}, "id": "3084892575"}, {"username": "NocturneCult", "verified": false, "name": "PLEASURE TO KILL", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 1296, "tweet_count": 50921, "listed_count": 8}, "id": "209831835"}, {"location": "Brasil", "username": "JoFerreira71", "verified": false, "name": "Joelma", "public_metrics": {"followers_count": 620, "following_count": 1017, "tweet_count": 42919, "listed_count": 1}, "id": "423572424"}, {"location": "Dorado, Puerto Rico", "username": "sandra07417483", "verified": false, "name": "Sandra Maldonado", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 462, "tweet_count": 215, "listed_count": 0}, "id": "2162878434"}, {"location": "Acayucan, Veracruz.", "username": "PresenciaAN", "verified": false, "name": "Presencia Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 1921, "following_count": 455, "tweet_count": 73430, "listed_count": 12}, "id": "963206282"}, {"username": "cleosagas1", "verified": false, "name": "sagasta sagasta", "public_metrics": {"followers_count": 9783, "following_count": 7915, "tweet_count": 1538610, "listed_count": 82}, "id": "3064247597"}, {"username": "btxcgnbv", "verified": false, "name": "personas\u2260DERECHOS=\ud83d\udc9a \ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u2764\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 2986, "following_count": 4997, "tweet_count": 312763, "listed_count": 113}, "id": "308160525"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "hinnnmchr", "verified": false, "name": "gabi", "public_metrics": {"followers_count": 1590, "following_count": 516, "tweet_count": 318546, "listed_count": 133}, "id": "77310920"}, {"location": "Parahyba, PB - Brazil", "username": "renne23cruz", "verified": false, "name": "LULA 2022", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 529, "tweet_count": 35063, "listed_count": 0}, "id": "772178563428745216"}, {"username": "aixadiz", "verified": false, "name": "aixa diz", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 168, "tweet_count": 2582, "listed_count": 0}, "id": "2424084740"}, {"location": "Curitiba", "username": "cahrolfagundes", "verified": false, "name": "caroul", "public_metrics": {"followers_count": 638, "following_count": 627, "tweet_count": 47147, "listed_count": 19}, "id": "175380393"}, {"location": "from BEL | in CWB", "username": "_mayechelon", "verified": false, "name": "May de Lioncourt \ud83e\ude78", "public_metrics": {"followers_count": 1133, "following_count": 667, "tweet_count": 100216, "listed_count": 57}, "id": "46795382"}, {"location": "The Caribbean", "username": "CaribbeanLarryL", "verified": false, "name": "CaribbeanLarry", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 17, "tweet_count": 4027, "listed_count": 0}, "id": "823302418037428225"}, {"location": "Blackwood, NJ", "username": "combatzone", "verified": false, "name": "CZW: Combat Zone Wrestling", "public_metrics": {"followers_count": 31237, "following_count": 275, "tweet_count": 41825, "listed_count": 282}, "id": "30985813"}, {"location": "Rio de Janeiro", "username": "MarceloFRocha", "verified": false, "name": "Marcelo Rocha", "public_metrics": {"followers_count": 1481, "following_count": 1531, "tweet_count": 40435, "listed_count": 1}, "id": "127368093"}, {"location": "pais vasco", "username": "mcarmen20002", "verified": false, "name": "Mari Carmen", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 403, "tweet_count": 25896, "listed_count": 1}, "id": "2455708229"}, {"location": "Barcelona ", "username": "t4ngerineeyes", "verified": false, "name": "Mireia", "public_metrics": {"followers_count": 777, "following_count": 1375, "tweet_count": 41714, "listed_count": 9}, "id": "747444278"}, {"location": "Brasil", "username": "marcospaz2013", "verified": false, "name": "Marcos Paz", "public_metrics": {"followers_count": 483, "following_count": 2386, "tweet_count": 29382, "listed_count": 0}, "id": "172960138"}, {"location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "username": "CrysthianeA", "verified": false, "name": "CrysBonoro\ud83e\udd21\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2696\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 41829, "following_count": 37564, "tweet_count": 22559, "listed_count": 13}, "id": "1054777764551757825"}, {"location": "Recife- Pernambuco - Brasil", "username": "Ed_Oliiver", "verified": false, "name": "Ed Oliveira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1250, "following_count": 4372, "tweet_count": 54456, "listed_count": 11}, "id": "77526480"}, {"location": "Constituci\u00f3n, Argentina", "username": "leonel_orrioli", "verified": false, "name": "Leonel", "public_metrics": {"followers_count": 614, "following_count": 274, "tweet_count": 19468, "listed_count": 1}, "id": "759613618837135361"}, {"username": "CristianBazan_", "verified": false, "name": "\u0299\u1d22\u26a1\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 58089, "following_count": 109, "tweet_count": 14248, "listed_count": 17}, "id": "4098983429"}, {"location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "username": "JoseLuizIN", "verified": false, "name": "Jos\u00e9 Luiz", "public_metrics": {"followers_count": 15511, "following_count": 1702, "tweet_count": 94906, "listed_count": 75}, "id": "69172882"}, {"location": "Bangu, Rio de Janeiro, Brasil", "username": "ruanlucas_fla", "verified": false, "name": "Ruan Lucas", "public_metrics": {"followers_count": 11389, "following_count": 847, "tweet_count": 115266, "listed_count": 39}, "id": "197523794"}, {"location": "Republic of Mozambique", "username": "Twholmes_mz", "verified": false, "name": "Ted holmes", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 93, "tweet_count": 263, "listed_count": 0}, "id": "1159559335"}, {"location": "Africa", "username": "Arroz__15", "verified": false, "name": "Arroz__15 \ud83c\udf41\ud83d\ude0e", "public_metrics": {"followers_count": 4292, "following_count": 164, "tweet_count": 65455, "listed_count": 7}, "id": "856414736308744192"}, {"username": "Marisol47234550", "verified": false, "name": "Marisol Moreno", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 8, "tweet_count": 673, "listed_count": 0}, "id": "1154838836352098305"}, {"location": "Miguel Pereira,rj", "username": "trouxinha_024", "verified": false, "name": "solit\u00e1ria\ud83d\ude22", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 139, "tweet_count": 2739, "listed_count": 0}, "id": "1071932629438603264"}, {"location": "Viam\u00e3o, Brasil", "username": "Sjeniffer21", "verified": false, "name": "Mae do B\u00ea", "public_metrics": {"followers_count": 1341, "following_count": 922, "tweet_count": 26716, "listed_count": 1}, "id": "874033581764616193"}, {"location": "Durango, M\u00e9xico", "username": "IEDOficial", "verified": false, "name": "IED Oficial", "public_metrics": {"followers_count": 2479, "following_count": 395, "tweet_count": 20314, "listed_count": 15}, "id": "809298932"}, {"username": "OvelhoDai", "verified": false, "name": "o pensador", "public_metrics": {"followers_count": 2090, "following_count": 4990, "tweet_count": 57950, "listed_count": 0}, "id": "1109751470818246656"}, {"location": "lejos", "username": "serequiereun", "verified": false, "name": "Sebasti\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 682, "following_count": 829, "tweet_count": 96522, "listed_count": 7}, "id": "1343226990"}, {"location": "La Plata, Bs. As., Argentina", "username": "info135web", "verified": false, "name": "info135", "public_metrics": {"followers_count": 4775, "following_count": 1182, "tweet_count": 52306, "listed_count": 49}, "id": "727605460115836929"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "Anna_Olvr_", "verified": false, "name": "Anna Carolina", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 2159, "tweet_count": 27995, "listed_count": 0}, "id": "1002558679193878528"}, {"username": "cyteber", "verified": false, "name": "Libertad para Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 5841, "following_count": 5799, "tweet_count": 57979, "listed_count": 1}, "id": "222294505"}, {"location": "Durango, Dgo., Mexico.", "username": "DeportestaPelon", "verified": false, "name": "Genaro Ascencio", "public_metrics": {"followers_count": 3953, "following_count": 3968, "tweet_count": 65542, "listed_count": 31}, "id": "171126074"}, {"username": "marcusmpereira", "verified": false, "name": "doses seguras de crack", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 747, "tweet_count": 50989, "listed_count": 8}, "id": "96664576"}, {"location": "Cabo de Santo Agostinho", "username": "LuisLins12", "verified": false, "name": "Luis Lins", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 403, "tweet_count": 8165, "listed_count": 0}, "id": "957203665957326849"}, {"username": "DrAlbinoAndrade", "verified": false, "name": "Albino Andrade", "public_metrics": {"followers_count": 2516, "following_count": 3088, "tweet_count": 51623, "listed_count": 2}, "id": "380008343"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "tamiris_pazin", "verified": false, "name": "ghost writer de shakespeare \u266b", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 152, "tweet_count": 1191, "listed_count": 0}, "id": "2618150481"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brazil", "username": "mgMagnum", "verified": false, "name": "Magno 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 258, "tweet_count": 249917, "listed_count": 13}, "id": "37996659"}, {"location": "ALZIRA", "username": "JuanPe_Alzi1982", "verified": false, "name": "JuanPe, di\u00e1lisis ribera alzira, soci fcb", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 833, "tweet_count": 5465, "listed_count": 3}, "id": "1249323500"}, {"location": "Capacitaci\u00f2n. En el exterior", "username": "pancholoayza", "verified": false, "name": "pancho", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 943, "tweet_count": 8729, "listed_count": 6}, "id": "363823080"}, {"username": "maritegaldon", "verified": false, "name": "Teresa G", "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 495, "tweet_count": 12899, "listed_count": 0}, "id": "950395835954720768"}, {"username": "lokopeda", "verified": false, "name": "Jos\u00e1n \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 767, "following_count": 541, "tweet_count": 31272, "listed_count": 5}, "id": "386193028"}, {"location": "guarulhos", "username": "tanakovsky", "verified": false, "name": "matheus \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\udde8\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 1010, "tweet_count": 22021, "listed_count": 0}, "id": "1005945256423100416"}, {"location": "Durango, M\u00e9xico", "username": "GreciaBrisbane", "verified": false, "name": "Grecia Brisbane Nev\u00e1rez", "public_metrics": {"followers_count": 1223, "following_count": 721, "tweet_count": 9606, "listed_count": 10}, "id": "515820136"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "vmpsxx", "verified": false, "name": "victor targaryen", "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 323, "tweet_count": 55020, "listed_count": 0}, "id": "890401010627342336"}, {"username": "DgoHospital450", "verified": false, "name": "@HG450Durango", "public_metrics": {"followers_count": 2768, "following_count": 2026, "tweet_count": 30996, "listed_count": 8}, "id": "790573428088504320"}, {"location": "Nueva York, USA", "username": "VitoArturo", "verified": false, "name": "Il Padrino", "public_metrics": {"followers_count": 2675, "following_count": 642, "tweet_count": 37698, "listed_count": 5}, "id": "758051557891977216"}, {"location": "EN TODOS Y EN NINGUNO", "username": "FORTINOBUSTAMA1", "verified": false, "name": "FORTINO BUSTAMANTE \ud83c\udf40", "public_metrics": {"followers_count": 2777, "following_count": 4241, "tweet_count": 32229, "listed_count": 8}, "id": "623887343"}, {"username": "palabraypuntoco", "verified": false, "name": "Palabra y . com", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 250, "tweet_count": 91904, "listed_count": 4}, "id": "4759937686"}, {"location": "Puerto Rico, USA", "username": "hignaciovega", "verified": false, "name": "Hector Vega Garcia", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 398, "tweet_count": 12936, "listed_count": 3}, "id": "224837554"}, {"location": "Veracruz, M\u00e9xico", "username": "xeunoticias", "verified": false, "name": "xeu noticias", "public_metrics": {"followers_count": 247315, "following_count": 664, "tweet_count": 619922, "listed_count": 767}, "id": "70538650"}, {"location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "sandinossauro", "verified": false, "name": "\ud835\udc2b\ud835\udc1a\ud835\udc2d\ud835\udc28 \ud835\udc30\ud835\udc22\ud835\udc25\ud835\udc25\ud835\udc22\ud835\udc1a\ud835\udc26", "public_metrics": {"followers_count": 847, "following_count": 512, "tweet_count": 56028, "listed_count": 2}, "id": "1599582697"}, {"location": "Washington, DC", "username": "washingtonpost", "verified": true, "name": "The Washington Post", "public_metrics": {"followers_count": 19950733, "following_count": 1719, "tweet_count": 442284, "listed_count": 108313}, "id": "2467791"}, {"location": "Quilmes", "username": "EduFisher", "verified": false, "name": "Fisher no vino :)", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 428, "tweet_count": 93991, "listed_count": 9}, "id": "212072548"}, {"username": "KillerPussy4", "verified": false, "name": "\u7231", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 264, "tweet_count": 21469, "listed_count": 3}, "id": "3436080669"}, {"location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "username": "christianamrs", "verified": false, "name": "Chris Moraes", "public_metrics": {"followers_count": 1718, "following_count": 900, "tweet_count": 79133, "listed_count": 3}, "id": "56865449"}, {"location": "Ventanilla, Peru", "username": "UUUNIKKKO", "verified": false, "name": "TULIO JORGE SORIANO", "public_metrics": {"followers_count": 1289, "following_count": 2868, "tweet_count": 334145, "listed_count": 31}, "id": "257737326"}, {"location": "San Miguel Peru", "username": "MarielaOjedaCis", "verified": false, "name": "Mariela Roxana", "public_metrics": {"followers_count": 3595, "following_count": 1199, "tweet_count": 51992, "listed_count": 6}, "id": "804906192334163968"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "lorenzoxmartins", "verified": false, "name": "LorenzoX.", "public_metrics": {"followers_count": 2028, "following_count": 961, "tweet_count": 213688, "listed_count": 5}, "id": "2934600238"}, {"location": "Ecuador", "username": "jccampoverde", "verified": false, "name": "Julio \ud83c\uddea\ud83c\udde8", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 738, "tweet_count": 23175, "listed_count": 2}, "id": "262154383"}, {"location": "Rio de Janeura", "username": "alicebiruta", "verified": false, "name": "Esdruxu.lice", "public_metrics": {"followers_count": 21637, "following_count": 4062, "tweet_count": 372359, "listed_count": 105}, "id": "97468342"}, {"location": "\u26e7\n\n", "username": "fvernon", "verified": false, "name": "\uff23\uff48\uff45\uff52\uff4e\uff49\uff4e\uff48\uff4f \uff22\uff49\uff4c\uff4c \ud83d\udc72\u2622\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 20657, "following_count": 2388, "tweet_count": 792790, "listed_count": 201}, "id": "60164772"}, {"username": "caguei_cago", "verified": false, "name": "Caguei", "public_metrics": {"followers_count": 1242, "following_count": 1116, "tweet_count": 34037, "listed_count": 3}, "id": "350930488"}, {"location": "B 612", "username": "NicolasGGSCH", "verified": false, "name": "tres80", "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 473, "tweet_count": 31405, "listed_count": 1}, "id": "1971841440"}, {"username": "agricultorpuppy", "verified": false, "name": "frank \u00ae\u2122", "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 2470, "tweet_count": 81344, "listed_count": 0}, "id": "1030226416896552961"}, {"location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "ContraGodarria", "verified": false, "name": "Javier Ruiz Agudelo \uea00\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\uddee\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 61503, "following_count": 23017, "tweet_count": 400760, "listed_count": 162}, "id": "348218292"}, {"location": "M\u00e9xico", "username": "ElSegundero", "verified": false, "name": "El Segundero", "public_metrics": {"followers_count": 4973, "following_count": 1646, "tweet_count": 137109, "listed_count": 86}, "id": "183796386"}, {"username": "altagracia1958", "verified": false, "name": "patrianueva", "public_metrics": {"followers_count": 691, "following_count": 1036, "tweet_count": 29248, "listed_count": 3}, "id": "1972868209"}, {"username": "BonjardimRonald", "verified": false, "name": "Ronald Bonjardim", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 431, "tweet_count": 16803, "listed_count": 0}, "id": "982036533535494144"}, {"location": "Arizona", "username": "srodriguez65191", "verified": false, "name": "Sergio Rodriguez", "public_metrics": {"followers_count": 1129, "following_count": 2043, "tweet_count": 111146, "listed_count": 49}, "id": "2964933769"}, {"username": "ThiagoVicenteF1", "verified": false, "name": "Thiago Feij\u00f3", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 254, "tweet_count": 1078, "listed_count": 0}, "id": "1122987442955595776"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Nobodyisperfetx", "verified": false, "name": "Bruno", "public_metrics": {"followers_count": 4823, "following_count": 2881, "tweet_count": 85118, "listed_count": 7}, "id": "745661340195356673"}, {"location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil", "username": "lobolaris", "verified": false, "name": "Lobets \ud83d\udc3a", "public_metrics": {"followers_count": 710, "following_count": 726, "tweet_count": 31440, "listed_count": 2}, "id": "752878385039278080"}, {"location": "Fartura, Brasil", "username": "LuuhSoares1313", "verified": false, "name": "Luuh Soares \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 2167, "following_count": 4824, "tweet_count": 57938, "listed_count": 4}, "id": "893511279087890433"}, {"username": "Lelecottero", "verified": false, "name": "Lelecottero \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \u0646 \ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddec\ud83c\uddf7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf7\ud83c\uddf8\ud83c\uddf8\ud83c\uddfe\ud83c\udde8\ud83c\udde6\ud83e\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 762, "following_count": 2441, "tweet_count": 52417, "listed_count": 6}, "id": "447010531"}, {"location": "in giro", "username": "argentofisico", "verified": false, "name": "Er", "public_metrics": {"followers_count": 700, "following_count": 297, "tweet_count": 119901, "listed_count": 14}, "id": "1699728120"}, {"username": "meunaotenhonome", "verified": false, "name": "QMoVdBMM?", "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 441, "tweet_count": 50746, "listed_count": 3}, "id": "327042747"}, {"location": "Marab\u00e1, Brasil", "username": "PAULOSFARIA", "verified": false, "name": "paul", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 361, "tweet_count": 4902, "listed_count": 0}, "id": "68042510"}, {"location": "belo horizonte, brasil", "username": "ctrlalt_theo", "verified": false, "name": "theo", "public_metrics": {"followers_count": 595, "following_count": 770, "tweet_count": 26971, "listed_count": 2}, "id": "3108794853"}, {"username": "Mr_jver", "verified": false, "name": "Dog do jver", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 285, "tweet_count": 4105, "listed_count": 0}, "id": "3424639763"}, {"username": "_artbah", "verified": false, "name": "Dicapr$", "public_metrics": {"followers_count": 583, "following_count": 934, "tweet_count": 36970, "listed_count": 0}, "id": "959236900182745089"}, {"location": "Rio de Janeiro ", "username": "karolayne_bfr", "verified": false, "name": "KarolaynePJL", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 454, "tweet_count": 17609, "listed_count": 1}, "id": "712723344265764866"}, {"location": "Cotia - SP", "username": "pensamentosiggo", "verified": false, "name": "tupperware \ud83d\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 449, "tweet_count": 26442, "listed_count": 3}, "id": "3010378433"}, {"location": "La Rioja, Argentina", "username": "vegaclara", "verified": true, "name": "Clara Vega", "public_metrics": {"followers_count": 10999, "following_count": 7660, "tweet_count": 18886, "listed_count": 47}, "id": "111921382"}, {"location": "Argentina", "username": "MundoClarin", "verified": true, "name": "Clar\u00edn Mundo", "public_metrics": {"followers_count": 17910, "following_count": 25, "tweet_count": 45691, "listed_count": 207}, "id": "607398681"}, {"username": "Frioacero", "verified": false, "name": "Frioacero", "public_metrics": {"followers_count": 1801, "following_count": 942, "tweet_count": 536164, "listed_count": 283}, "id": "1937708048"}, {"location": "Diamantina, Minas Gerais", "username": "paulloviana", "verified": false, "name": "Paulo Viana", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 441, "tweet_count": 37152, "listed_count": 2}, "id": "201096347"}, {"location": "en el pa\u00eds de los conejos", "username": "paisdeconejos", "verified": false, "name": "hispania", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 826, "tweet_count": 51762, "listed_count": 3}, "id": "399096841"}, {"location": "GD", "username": "vicuponce", "verified": false, "name": "SEUNG", "public_metrics": {"followers_count": 617, "following_count": 531, "tweet_count": 61039, "listed_count": 6}, "id": "177677537"}, {"location": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "username": "BaldemiroL", "verified": false, "name": "Baldemiro Landino", "public_metrics": {"followers_count": 4520, "following_count": 572, "tweet_count": 84208, "listed_count": 10}, "id": "560621316"}, {"location": "dubby_1967@hotmail.com", "username": "dubby_1967", "verified": false, "name": "Douglas R. Bol\u00edvar", "public_metrics": {"followers_count": 2360, "following_count": 3346, "tweet_count": 47616, "listed_count": 5}, "id": "357200970"}, {"location": "Almendralejo, Espa\u00f1a", "username": "tylajk", "verified": false, "name": "Juan Carlos D\u00edaz", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 303, "tweet_count": 19704, "listed_count": 7}, "id": "117687871"}, {"username": "FRaN_FeRRiZ", "verified": false, "name": "Fran Ferriz", "public_metrics": {"followers_count": 14792, "following_count": 4257, "tweet_count": 48178, "listed_count": 216}, "id": "171448152"}, {"location": "Lambar\u00e9, Paraguay", "username": "7z_Ivanchu", "verified": false, "name": "7z Ivanchu", "public_metrics": {"followers_count": 783, "following_count": 539, "tweet_count": 77032, "listed_count": 16}, "id": "2969740601"}, {"location": "Asuncion, Paraguay", "username": "venusmedia", "verified": true, "name": "Venus Media", "public_metrics": {"followers_count": 115246, "following_count": 373, "tweet_count": 79892, "listed_count": 149}, "id": "271086799"}, {"username": "Lalita0007", "verified": false, "name": "lalita", "public_metrics": {"followers_count": 1543, "following_count": 1728, "tweet_count": 368325, "listed_count": 1}, "id": "1357769222"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "virginiasousa", "verified": false, "name": "Virginia Sousa", "public_metrics": {"followers_count": 5044, "following_count": 5550, "tweet_count": 134006, "listed_count": 13}, "id": "71387698"}, {"username": "chavezvegate", "verified": false, "name": "Teresa de Jes\u00fas", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 421, "tweet_count": 75, "listed_count": 0}, "id": "2991561965"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Ademir1956Ap", "verified": false, "name": "Ademir Pereira\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 3040, "following_count": 4495, "tweet_count": 156580, "listed_count": 1}, "id": "2720295945"}, {"username": "PiccoloFlavia", "verified": false, "name": "Namaste", "public_metrics": {"followers_count": 1422, "following_count": 1259, "tweet_count": 29594, "listed_count": 0}, "id": "1100591700479803392"}, {"location": "Brasilia, Brasil", "username": "ECantanhede", "verified": true, "name": "Eliane Cantanh\u00eade", "public_metrics": {"followers_count": 768077, "following_count": 732, "tweet_count": 6817, "listed_count": 1371}, "id": "72371342"}, {"username": "leo_span", "verified": false, "name": "maltaa :#", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 241, "tweet_count": 25123, "listed_count": 1}, "id": "1014122551"}, {"location": "Teresina, Brasil", "username": "cafeetarde", "verified": false, "name": "Bart\u00f4 Galeno do Manhoso", "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 1094, "tweet_count": 9783, "listed_count": 15}, "id": "229160556"}, {"location": "Gij\u00f3n, Espa\u00f1a", "username": "LuismiGlezLopez", "verified": false, "name": "Luis Miguel Glez\ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 5312, "following_count": 3518, "tweet_count": 23729, "listed_count": 33}, "id": "365425061"}, {"location": "Durango, M\u00e9xico", "username": "JuanJac80880214", "verified": false, "name": "Juan Jacobo", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 125, "tweet_count": 13912, "listed_count": 1}, "id": "995361720188243969"}, {"username": "MariaDDAndrea", "verified": false, "name": "Nieves D'Andrea", "public_metrics": {"followers_count": 3696, "following_count": 1298, "tweet_count": 79421, "listed_count": 13}, "id": "743035091421659136"}, {"location": "Corrientes- Argentina", "username": "bettymmar", "verified": false, "name": "JusticiaPorNisman\ud83c\udf31", "public_metrics": {"followers_count": 4983, "following_count": 5461, "tweet_count": 272933, "listed_count": 32}, "id": "263356595"}, {"username": "TomsOrlandoDel1", "verified": false, "name": "Tom\u00e1s Orlando Delgado Betancourt", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 283, "tweet_count": 102825, "listed_count": 2}, "id": "1019691874200715264"}, {"location": "\"... nunca ser\u00e1...\": Mafagafos mafagafentos mafagafar\u00e3o", "username": "niemalsrot", "verified": false, "name": "al\u00ea das candongas", "public_metrics": {"followers_count": 2107, "following_count": 4989, "tweet_count": 62713, "listed_count": 5}, "id": "87577130"}, {"location": "Santa Marta, Colombia", "username": "marioenelblog", "verified": false, "name": "Mario Madrid-Malo", "public_metrics": {"followers_count": 13971, "following_count": 461, "tweet_count": 72492, "listed_count": 79}, "id": "635585629"}, {"location": "Brasil", "username": "silvanetcardoso", "verified": false, "name": "Silvia \ud83c\udf3b\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 823, "following_count": 840, "tweet_count": 12757, "listed_count": 0}, "id": "114905814"}, {"username": "ROMELCIN", "verified": false, "name": "roro", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 451, "tweet_count": 8547, "listed_count": 0}, "id": "889347416"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "username": "Rafaellavp", "verified": false, "name": "Rafaella Vasquez", "public_metrics": {"followers_count": 2279, "following_count": 582, "tweet_count": 15284, "listed_count": 0}, "id": "358031053"}, {"username": "Meli_ale11", "verified": false, "name": "Melissaloquedigas", "public_metrics": {"followers_count": 621, "following_count": 256, "tweet_count": 13098, "listed_count": 1}, "id": "2986708439"}, {"location": "atlantis", "username": "aquamwn", "verified": false, "name": "elvis", "public_metrics": {"followers_count": 1414, "following_count": 694, "tweet_count": 23844, "listed_count": 3}, "id": "330552070"}, {"location": "Bahia, Brasil", "username": "favscanary", "verified": false, "name": "piper", "public_metrics": {"followers_count": 3268, "following_count": 2631, "tweet_count": 31396, "listed_count": 26}, "id": "459562351"}, {"location": "Imperatriz, Brasil", "username": "jeduardoma4", "verified": false, "name": "Jos\u00e9 Eduardo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 948, "tweet_count": 4079, "listed_count": 0}, "id": "714600107816128513"}, {"username": "Rizsche", "verified": false, "name": "Riche", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 131, "tweet_count": 3567, "listed_count": 0}, "id": "2440767593"}, {"username": "marcios2011", "verified": false, "name": "Observador", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 609, "tweet_count": 8734, "listed_count": 0}, "id": "291738722"}, {"location": "Chromatica", "username": "_MathChromatica", "verified": false, "name": "Matheus \u2694\ufe0f\ud83d\udc93 | THE CHROMATICA BALL", "public_metrics": {"followers_count": 716, "following_count": 1083, "tweet_count": 41719, "listed_count": 1}, "id": "1553864190"}, {"location": "Brasil", "username": "alesousa10", "verified": false, "name": "The Sousa", "public_metrics": {"followers_count": 1611, "following_count": 3660, "tweet_count": 45429, "listed_count": 16}, "id": "260851160"}, {"username": "aloe_mix", "verified": false, "name": "aloe vera", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 185, "tweet_count": 10270, "listed_count": 0}, "id": "733335472127246336"}, {"location": "Macondo", "username": "robertcardoro", "verified": false, "name": "Roberto C\u00e1rdenas O.", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 211, "tweet_count": 3300, "listed_count": 0}, "id": "89877735"}, {"location": "Mato Grosso do Sul, Brasil", "username": "eufelpsm", "verified": false, "name": "vai te fuder edenilson arrombado", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 696, "tweet_count": 26410, "listed_count": 0}, "id": "1076543383508799489"}, {"location": "Rio Branco, AC", "username": "vtorg", "verified": false, "name": "V\u00edtor Gabriel", "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 2556, "tweet_count": 70849, "listed_count": 4}, "id": "68272337"}, {"location": "uberaba", "username": "ilsinho2208", "verified": false, "name": "Will \ud83c\udf33\ud83c\udfdc\ufe0f\ud83c\udf05", "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 963, "tweet_count": 8831, "listed_count": 1}, "id": "313632199"}, {"location": "\u0627\u0644\u062c\u0644\u064a\u0639\u0629 \u0648\u0627\u0644\u0632\u0648\u0631 \u0648\u0635\u0648\u0644\u0629 \u0648\u0627\u0644\u0636\u0628\u0627\u0639\u064a\u0629", "username": "Maritza95551634", "verified": false, "name": "perreo_hijoe`puta \ud83d\ude08", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 175, "tweet_count": 3183, "listed_count": 0}, "id": "1154475331878703104"}, {"location": "Vit\u00f3ria - Brasil", "username": "rogeriocampos", "verified": false, "name": "Rog\u00e9rio Toledo Macedo Campos", "public_metrics": {"followers_count": 1324, "following_count": 1563, "tweet_count": 25125, "listed_count": 10}, "id": "11368622"}, {"location": "Finistere, Brittany", "username": "JorgeMeison", "verified": false, "name": "Jorge Bogado", "public_metrics": {"followers_count": 653, "following_count": 1328, "tweet_count": 31432, "listed_count": 9}, "id": "161649033"}, {"username": "mejia0462", "verified": false, "name": "Xiomara Mejia", "public_metrics": {"followers_count": 662, "following_count": 148, "tweet_count": 346977, "listed_count": 4}, "id": "2149033905"}, {"username": "canelles_eva", "verified": false, "name": "Eva canelles", "public_metrics": {"followers_count": 6924, "following_count": 3802, "tweet_count": 49445, "listed_count": 0}, "id": "985439438"}, {"location": "Pozuelo de Alarc\u00f3n / AB", "username": "RiCuevas", "verified": false, "name": "Ricardo Cuevas", "public_metrics": {"followers_count": 1270, "following_count": 2071, "tweet_count": 13020, "listed_count": 109}, "id": "75215267"}, {"location": "Belo Horizonte", "username": "DALILADINIZ", "verified": false, "name": "DALILA DINIZ", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 1541, "tweet_count": 21636, "listed_count": 1}, "id": "71568181"}, {"location": "Venezuela", "username": "boletininforma", "verified": false, "name": "Boletin Informativo", "public_metrics": {"followers_count": 5198, "following_count": 3276, "tweet_count": 147636, "listed_count": 73}, "id": "15360671"}, {"username": "claudia_pmv", "verified": false, "name": "Claudia", "public_metrics": {"followers_count": 3172, "following_count": 416, "tweet_count": 33084, "listed_count": 4}, "id": "1039308986"}, {"location": "#LH44 #LM10", "username": "aboutgandw", "verified": false, "name": "lois want your midnights", "public_metrics": {"followers_count": 1112, "following_count": 685, "tweet_count": 175413, "listed_count": 15}, "id": "266629184"}, {"location": "Brazil", "username": "PeterMr", "verified": false, "name": "Peter \ud83d\udc19\ud83d\udd34\u26ab", "public_metrics": {"followers_count": 10812, "following_count": 5282, "tweet_count": 163844, "listed_count": 37}, "id": "19327250"}, {"location": "Rep\u00fablica Dominicana", "username": "apunterd", "verified": false, "name": "Apunte Digital", "public_metrics": {"followers_count": 61102, "following_count": 626, "tweet_count": 875510, "listed_count": 135}, "id": "1472766776"}, {"location": "Juiz de Fora, Brasil", "username": "ElianantNeto", "verified": false, "name": "Eliana Neto\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 3241, "following_count": 4219, "tweet_count": 90358, "listed_count": 4}, "id": "736558270723293184"}, {"location": "Porto Alegre", "username": "parahim", "verified": false, "name": "Parahim", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 310, "tweet_count": 2104, "listed_count": 2}, "id": "27744665"}, {"username": "mafaldamadalda", "verified": false, "name": "Mafalda", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 113, "tweet_count": 7353, "listed_count": 0}, "id": "135357735"}, {"location": "Tehuac\u00e1n, Puebla", "username": "domingo7th", "verified": false, "name": "Domingo 7", "public_metrics": {"followers_count": 1491, "following_count": 447, "tweet_count": 67959, "listed_count": 25}, "id": "613127432"}, {"username": "_RenanMelo", "verified": false, "name": "RenanMelo", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 634, "tweet_count": 48699, "listed_count": 2}, "id": "198318564"}, {"location": "Macei\u00f3, Brasil", "username": "isaqueirozf", "verified": false, "name": "Isa", "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 416, "tweet_count": 31452, "listed_count": 0}, "id": "1079178250839080960"}, {"username": "Fsachettis", "verified": false, "name": "Spooking Intensifies", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 2043, "tweet_count": 46785, "listed_count": 2}, "id": "828255577474232320"}, {"username": "MaggyIrizar", "verified": false, "name": "Maggy", "public_metrics": {"followers_count": 2111, "following_count": 2022, "tweet_count": 42489, "listed_count": 0}, "id": "1382717376"}, {"location": "M\u00e9xico", "username": "MSNMex", "verified": true, "name": "MSN M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 133755, "following_count": 201, "tweet_count": 275351, "listed_count": 549}, "id": "72937865"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "Noticiasde_", "verified": false, "name": "Noticias de", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 298, "tweet_count": 291795, "listed_count": 8}, "id": "1086254727686443008"}, {"username": "Materia66", "verified": false, "name": "Oneide Duarte", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 446, "tweet_count": 19032, "listed_count": 1}, "id": "95660198"}, {"username": "Rariissima", "verified": false, "name": "deusa da shopee 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 536, "tweet_count": 59422, "listed_count": 8}, "id": "117184051"}, {"location": "Durango, M\u00e9xico", "username": "gobdgo", "verified": true, "name": "GobDgo", "public_metrics": {"followers_count": 23726, "following_count": 895, "tweet_count": 26267, "listed_count": 89}, "id": "903798532691214336"}, {"location": "Brasil", "username": "DC__Ferreira", "verified": false, "name": "Quase mestre", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 1070, "tweet_count": 57226, "listed_count": 1}, "id": "1156556380691664897"}, {"username": "Rebe_gonzalez_", "verified": false, "name": "Rebe", "public_metrics": {"followers_count": 882, "following_count": 661, "tweet_count": 37220, "listed_count": 2}, "id": "126796042"}, {"location": "Ananindeua, Brasil", "username": "Renatotfernands", "verified": false, "name": "Renato Fernandes", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 290, "tweet_count": 2708, "listed_count": 1}, "id": "54005932"}, {"username": "marlanfra", "verified": false, "name": "marlanfra", "public_metrics": {"followers_count": 664, "following_count": 847, "tweet_count": 27214, "listed_count": 5}, "id": "480521817"}, {"location": "Alicante, Spain", "username": "bernabeu_soler", "verified": false, "name": "Santiago Soler Bernab\u00e9u", "public_metrics": {"followers_count": 7697, "following_count": 6349, "tweet_count": 142184, "listed_count": 13}, "id": "1157685017482584064"}, {"location": "Valadares, Minas, Brasil", "username": "thiagofc1982", "verified": false, "name": "Thiago Ferreira CoeLho \ud83e\udd911\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 657, "following_count": 200, "tweet_count": 556211, "listed_count": 14}, "id": "185696412"}, {"username": "LolitaDlv", "verified": false, "name": "Lolita \ud83d\udd2e\u262f\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 363, "tweet_count": 7807, "listed_count": 1}, "id": "827544390"}, {"location": "Hem, France", "username": "Reseau_Adoption", "verified": false, "name": "Reseau Adoption", "public_metrics": {"followers_count": 691, "following_count": 21, "tweet_count": 5483, "listed_count": 5}, "id": "911127835313655809"}, {"location": "aqui ", "username": "orkoazul", "verified": false, "name": "nihilistblue \ud83e\udd59", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 823, "tweet_count": 8571, "listed_count": 0}, "id": "1353808063"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "Sergioxlmao", "verified": false, "name": "Sergiux \ud83d\udd31", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 102, "tweet_count": 5956, "listed_count": 1}, "id": "3106029839"}, {"location": "Santo Amaro da Purifica\u00e7\u00e3o", "username": "VandaFerraro", "verified": false, "name": "Vanda Ferreira", "public_metrics": {"followers_count": 1214, "following_count": 1749, "tweet_count": 35129, "listed_count": 3}, "id": "209863089"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "LuizFDSouza2", "verified": false, "name": "Luiz Bio Souza", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 906, "tweet_count": 16849, "listed_count": 0}, "id": "717462047076782080"}, {"username": "c_andre2011", "verified": false, "name": "Carlos Maciel", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 2058, "tweet_count": 3172, "listed_count": 5}, "id": "382727322"}, {"username": "guardabosquesai", "verified": false, "name": "Juan A. Escorche C.", "public_metrics": {"followers_count": 3145, "following_count": 5001, "tweet_count": 147867, "listed_count": 8}, "id": "390439575"}, {"location": "Copacabana, Rio de Janeiro", "username": "Cabral1957Paulo", "verified": false, "name": "cabral1957\ud83d\udea9\ud83d\udc41\u2648", "public_metrics": {"followers_count": 2305, "following_count": 2703, "tweet_count": 167499, "listed_count": 2}, "id": "2595674059"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "GilvanMontalvo2", "verified": false, "name": "Gil Montalv\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 203, "tweet_count": 124648, "listed_count": 2}, "id": "823118801441095680"}, {"username": "euvallerie", "verified": false, "name": "Di\u00e1rio do caos \u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 373, "tweet_count": 88443, "listed_count": 0}, "id": "135053994"}, {"location": "Pa\u00eds Val\u00e8ncia ", "username": "Opt4Lledo", "verified": false, "name": "Darwin", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 2192, "tweet_count": 9930, "listed_count": 1}, "id": "705018287659339776"}, {"location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "vfigueiredo_adv", "verified": false, "name": "Vicente Figueiredo", "public_metrics": {"followers_count": 597, "following_count": 2162, "tweet_count": 15532, "listed_count": 1}, "id": "910251016448282625"}, {"username": "RobertoFAlmeid2", "verified": false, "name": "Roberto F Almeida", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 228, "tweet_count": 3943, "listed_count": 0}, "id": "988060860257054720"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "Larakillers", "verified": false, "name": "Lara", "public_metrics": {"followers_count": 1485, "following_count": 382, "tweet_count": 105577, "listed_count": 7}, "id": "55343208"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "mlpm12", "verified": false, "name": "Mez18", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 1706, "tweet_count": 11680, "listed_count": 3}, "id": "223257573"}, {"location": "Brasil!", "username": "Silberlichtt", "verified": false, "name": "Rodolfo Mendes", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 451, "tweet_count": 1585, "listed_count": 0}, "id": "49530819"}, {"username": "hshperu", "verified": false, "name": "Henry Stewart", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 2833, "tweet_count": 41907, "listed_count": 0}, "id": "51746782"}, {"location": "Rimini ", "username": "mnltsl", "verified": false, "name": "Manuela", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 591, "tweet_count": 6625, "listed_count": 0}, "id": "1278634098"}, {"location": "Py\u0161el, \u010cesk\u00e1 republika", "username": "pharazon10", "verified": false, "name": "PC", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 2126, "tweet_count": 3962, "listed_count": 0}, "id": "1099109888146501632"}, {"location": "Luanda, Angola ", "username": "JuelmaP", "verified": false, "name": "Juelma Macedo", "public_metrics": {"followers_count": 1577, "following_count": 387, "tweet_count": 36942, "listed_count": 6}, "id": "2288356151"}, {"location": "ela/dela", "username": "MichelyFadel3", "verified": false, "name": "Fadelzinha \ud83d\udcd6: Em fogo lento", "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 486, "tweet_count": 28648, "listed_count": 2}, "id": "755535659104960512"}, {"username": "aramasmi", "verified": false, "name": "cigana", "public_metrics": {"followers_count": 889, "following_count": 544, "tweet_count": 17443, "listed_count": 2}, "id": "4482258923"}, {"username": "gugaveras", "verified": false, "name": "Gustavo Veras", "public_metrics": {"followers_count": 707, "following_count": 4156, "tweet_count": 29659, "listed_count": 11}, "id": "9132742"}], "tweets": [{"created_at": "2019-08-12T19:43:21.000Z", "lang": "es", "text": "Hilo d momentos m\u00e1s impactantes de series", "edit_history_tweet_ids": ["1161000236879425536"], "id": "1161000236879425536", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 9, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1112028123527286790"}, {"created_at": "2019-08-12T20:17:06.000Z", "lang": "es", "text": "Muchos hablan del voto cast\u00edgo..\nSi antes votaste a M.M. y ahora estas enojada/do...el voto castigo se lo tendrias que haber d\u00e1do a Lavagna..\nSe lo diste a la Bipolar y sus secuaces...no es voto cast\u00edgo..es voto suic\u00edda", "edit_history_tweet_ids": ["1161008728432435201"], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 54, "probability": 0.4777, "type": "Person", "normalized_text": "M.M"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7859, "type": "Person", "normalized_text": "Lavagna"}, {"start": 159, "end": 165, "probability": 0.4903, "type": "Person", "normalized_text": "Bipolar"}]}, "id": "1161008728432435201", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 6, "like_count": 67, "quote_count": 0}, "author_id": "1553568727"}, {"created_at": "2019-08-12T20:23:23.000Z", "lang": "und", "text": "@Sammy___5 si", "edit_history_tweet_ids": ["1161010310431551493"], "in_reply_to_user_id": "1559022044", "id": "1161010310431551493", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2354896218", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161001040856195073"}]}, {"created_at": "2019-08-12T10:52:29.000Z", "lang": "es", "text": "Sorprendentes 15 puntos de diferencia. \nQue no vio nadie. \n\nTremenda pi\u00f1a se dio el gobierno. \n\nTremenda p\u00e1liza recibi\u00f3.  \n\nHubo un profundo voto bronca. Inapelable!    Definitivo.", "edit_history_tweet_ids": ["1160866641971953665"], "id": "1160866641971953665", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 2458, "like_count": 5350, "quote_count": 325}, "author_id": "748259155849416706"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 255, "end": 280, "tag": "TrumpJaqueMateAlDictador"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 41, "probability": 0.8836, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}, {"start": 256, "end": 279, "probability": 0.653, "type": "Person", "normalized_text": "TrumpJaqueMateAlDictador"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/OfGuqC3tWc", "expanded_url": "https://twitter.com/Vzla_Indomita/status/1160689853081804801/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/OfGuqC3tWc", "media_key": "7_1160680079946670080"}]}, "created_at": "2019-08-11T23:10:00.000Z", "lang": "es", "text": "Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia m\u00e9dica.\n\nLe causaron p\u00e9rdida auditiva, sensibilidad en las manos, padece hipertensi\u00f3n, di\u00e1betes,trastorno depresivo con riesgo suicida #TrumpJaqueMateAlDictador https://t.co/OfGuqC3tWc", "edit_history_tweet_ids": ["1160689853081804801"], "id": "1160689853081804801", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 10, "like_count": 134, "quote_count": 13}, "author_id": "3046873623"}, {"created_at": "2019-08-12T19:38:19.000Z", "lang": "es", "text": "La ceguera que expresa el discurso de Macri es muy preocupante porque es el presidente y sus actos tienen graves consecuencias para todos. Insistir con que la culpa es del otro y repetir consignas de campa\u00f1a abroquelando el n\u00facleo duro es suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1160998969268494337"], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.9714, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "id": "1160998969268494337", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 12, "like_count": 227, "quote_count": 1}, "author_id": "1592178128"}, {"created_at": "2019-08-12T02:44:07.000Z", "lang": "es", "text": "Los que usamos redes sociales tenemos un impulso suicida por platicar y compartir lo que pensamos. Es una locura tomando en cuenta que la mayor\u00eda se guarda sus pensamientos para actuar en base a ellos en compa\u00f1\u00eda del anonimato.", "edit_history_tweet_ids": ["1160743739205099525"], "id": "1160743739205099525", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 25, "like_count": 1767, "quote_count": 1}, "author_id": "84617128"}, {"created_at": "2019-08-12T17:19:47.000Z", "lang": "pt", "text": "Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadura argentina sequestrou beb\u00eas, matou milhares, fez uma guerra in\u00fatil nas Malvinas e deixou hiperinfla\u00e7\u00e3o como heran\u00e7a\n https://t.co/h8NFjYzoFh", "edit_history_tweet_ids": ["1160964105219559424"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9361, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 29, "end": 37, "probability": 0.9812, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 70, "end": 78, "probability": 0.9718, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 126, "end": 134, "probability": 0.9031, "type": "Place", "normalized_text": "argentina"}, {"start": 196, "end": 203, "probability": 0.615, "type": "Place", "normalized_text": "Malvinas"}], "urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/h8NFjYzoFh", "expanded_url": "https://oglobo.globo.com/mundo/bolsonaro-diz-que-argentinos-fugirao-para-brasil-se-esquerdalha-voltar-ao-poder-no-pais-vizinho-23871472?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar", "display_url": "oglobo.globo.com/mundo/bolsonar\u2026", "status": 200, "title": "Bolsonaro diz que argentinos fugir\u00e3o para o Brasil se 'esquerdalha' voltar ao poder no pa\u00eds vizinho", "description": "No Rio Grande do Sul, presidente comenta derrota do aliado Mauricio Macri em elei\u00e7\u00f5es prim\u00e1rias", "unwound_url": "https://oglobo.globo.com/mundo/bolsonaro-diz-que-argentinos-fugirao-para-brasil-se-esquerdalha-voltar-ao-poder-no-pais-vizinho-23871472?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar"}]}, "id": "1160964105219559424", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 750, "like_count": 7865, "quote_count": 142}, "author_id": "45409867"}, {"created_at": "2019-08-12T18:25:05.000Z", "lang": "es", "text": "Matrimonio se suicida en EEUU por no poder pagar gastos m\u00e9dicos [ENG] https://t.co/3ZrgTF4Z0P https://t.co/8yDqqE2yt9", "edit_history_tweet_ids": ["1160980540033552384"], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.9953, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 65, "end": 67, "probability": 0.4252, "type": "Organization", "normalized_text": "ENG"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/3ZrgTF4Z0P", "expanded_url": "http://www.meneame.net/story/matrimonio-suicida-eeuu-no-poder-pagar-gastos-medicos-eng", "display_url": "meneame.net/story/matrimon\u2026"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/8yDqqE2yt9", "expanded_url": "https://twitter.com/meneame_net/status/1160980540033552384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8yDqqE2yt9", "media_key": "3_1160980538875944960"}]}, "id": "1160980540033552384", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 5}, "author_id": "8077952"}, {"created_at": "2019-08-12T20:02:41.000Z", "lang": "es", "text": "M\u00e9xico es el pa\u00eds en paz m\u00e1s peligroso para los periodistas. Para muestra la historia de H\u00e9ctor Valdez, le dijeron que iba a morir el 10 de mayo. Desde entonces, vive refugiado en Ciudad de M\u00e9xico: \"Tulum es mi lugar, pero no soy suicida\" https://t.co/3hms0HVZWH  Por @Jonmcullell", "edit_history_tweet_ids": ["1161005103907819520"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9947, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 89, "end": 101, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "H\u00e9ctor Valdez"}, {"start": 180, "end": 188, "probability": 0.6284, "type": "Place", "normalized_text": "Ciudad de"}, {"start": 190, "end": 195, "probability": 0.346, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 199, "end": 203, "probability": 0.6696, "type": "Place", "normalized_text": "Tulum"}], "urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/3hms0HVZWH", "expanded_url": "http://ow.ly/ua7V30plcEq", "display_url": "ow.ly/ua7V30plcEq", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/08/11/actualidad/1565520706_580649.html?ssm=TW_AM_CM&hootPostID=eae7a33b4572212f6c775a542e1b9cbb"}], "mentions": [{"start": 268, "end": 280, "username": "Jonmcullell", "id": "776354128318631936"}]}, "id": "1161005103907819520", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1244357988"}, {"created_at": "2019-08-12T20:16:33.000Z", "lang": "es", "text": "Un matrimonio se suicida en EEUU por no poder hacer frente a las facturas m\u00e9dicas.\nLos ultraderecha pretenden que el estado no provea de ese bienestar.\nNada m\u00e1s que decir.\nhttps://t.co/Y1BNhrX4Hu", "edit_history_tweet_ids": ["1161008590855053312"], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 31, "probability": 0.994, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/Y1BNhrX4Hu", "expanded_url": "https://myferndalenews.com/husband-wife-dead-after-murder-suicide-in-ferndale_93876/", "display_url": "myferndalenews.com/husband-wife-d\u2026"}]}, "id": "1161008590855053312", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "722808296948703232"}, {"created_at": "2019-08-12T15:06:30.000Z", "lang": "es", "text": "Este es un caracol invadido por el Leucochloridium paradoxum.\nLos caracoles invadidos por el Leucochloridium paradoxum pasan una terrible fase de transformaci\u00f3n f\u00edsica y presentan tambi\u00e9n un comportamiento suicida.\nLo que ocurre es lo siguiente: https://t.co/0d6MbUfjBy", "edit_history_tweet_ids": ["1160930567359270912"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 59, "probability": 0.6546, "type": "Other", "normalized_text": "Leucochloridium paradoxum"}, {"start": 93, "end": 117, "probability": 0.6167, "type": "Other", "normalized_text": "Leucochloridium paradoxum"}], "urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/0d6MbUfjBy", "expanded_url": "https://twitter.com/OxlackCastro/status/1160694488920145920", "display_url": "twitter.com/OxlackCastro/s\u2026"}]}, "id": "1160930567359270912", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "1001180960665292803", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160694488920145920"}]}, {"created_at": "2019-08-12T20:00:12.000Z", "lang": "es", "text": "En dos minutos reniega de la democracia, va por el voto calificado y pide que se suspendan las elecciones.", "edit_history_tweet_ids": ["1161004475945033728"], "id": "1161004475945033728", "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 94, "like_count": 970, "quote_count": 6}, "author_id": "124779370"}, {"created_at": "2019-08-12T20:07:53.000Z", "lang": "es", "text": "Analizada a la luz de este discurso del Presidente, la casi nula intervenci\u00f3n del Gobierno hoy para contener el terremoto financiero parece premeditada e intencional.", "edit_history_tweet_ids": ["1161006410131484674"], "id": "1161006410131484674", "public_metrics": {"retweet_count": 1171, "reply_count": 145, "like_count": 3598, "quote_count": 65}, "author_id": "158497464"}, {"created_at": "2019-08-12T17:56:58.000Z", "lang": "es", "text": "Encendiendo en la @fortalezapr la  \u201cAntorcha de la Vida\u201d, como parte del D\u00eda Nacional de la Prevenci\u00f3n de Suicidio. Nuestro compromiso es concienciar y brindar educaci\u00f3n sobre el comportamiento suicida a toda la poblaci\u00f3n en general. https://t.co/5ACysO9dEx", "edit_history_tweet_ids": ["1160973466692202498"], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 54, "probability": 0.7498, "type": "Other", "normalized_text": "Antorcha de la Vida"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.5354, "type": "Other", "normalized_text": "Nacional"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.6419, "type": "Other", "normalized_text": "de Suicidio"}], "urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/5ACysO9dEx", "expanded_url": "https://twitter.com/wandavazquezg/status/1160973466692202498/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5ACysO9dEx", "media_key": "3_1160973458190360576"}, {"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/5ACysO9dEx", "expanded_url": "https://twitter.com/wandavazquezg/status/1160973466692202498/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5ACysO9dEx", "media_key": "3_1160973458181959685"}, {"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/5ACysO9dEx", "expanded_url": "https://twitter.com/wandavazquezg/status/1160973466692202498/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5ACysO9dEx", "media_key": "3_1160973458194481152"}], "mentions": [{"start": 18, "end": 30, "username": "fortalezapr", "id": "78619678"}]}, "id": "1160973466692202498", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 15, "like_count": 356, "quote_count": 0}, "author_id": "822185179477315584"}, {"created_at": "2019-08-12T20:04:48.000Z", "lang": "es", "text": "Acuerdo, el kirchnerismo hizo lo suyo para generar desconfianza y temor. Sin embargo, necesitamos otra postura Sr. Presidente: tranquilidad, di\u00e1logo y humildad. Luego que siga la campa\u00f1a \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "edit_history_tweet_ids": ["1161005635787546624"], "id": "1161005635787546624", "geo": {"place_id": "00f6b5cf7c1767b1"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "author_id": "1014207210"}, {"created_at": "2019-08-12T20:03:00.000Z", "lang": "pt", "text": "@oiluiz Vc matou a charada , as pessoas se deixam levar f\u00e1cil por quem fala bonito e correntinho , nunca vou me arrepender de ter votado no Bolsonaro .", "edit_history_tweet_ids": ["1161005182462955522"], "entities": {"annotations": [{"start": 140, "end": 148, "probability": 0.9832, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "oiluiz", "id": "615509791"}]}, "in_reply_to_user_id": "615509791", "id": "1161005182462955522", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "924942038587592704", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161001492624629761"}]}, {"created_at": "2019-08-12T20:12:00.000Z", "lang": "es", "text": "El Pte tiene que centrarse en garantizar una traspaso ordenado, donde le evite a los argentinos seguir sufriendo todo lo que ha sufrido durante su gobierno.", "edit_history_tweet_ids": ["1161007446300794880"], "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 5, "probability": 0.4866, "type": "Other", "normalized_text": "Pte"}]}, "id": "1161007446300794880", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 7, "like_count": 82, "quote_count": 0}, "author_id": "135224117"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Ent\u00e9rate"}, {"start": 10, "end": 17, "tag": "Oaxaca"}, {"start": 61, "end": 69, "tag": "Ixcotel"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 16, "probability": 0.9278, "type": "Place", "normalized_text": "Oaxaca"}, {"start": 62, "end": 68, "probability": 0.3736, "type": "Place", "normalized_text": "Ixcotel"}, {"start": 96, "end": 105, "probability": 0.5837, "type": "Other", "normalized_text": "Eusebio RM"}, {"start": 150, "end": 168, "probability": 0.6365, "type": "Place", "normalized_text": "San Sebasti\u00e1n Tutla"}], "urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/h8VMajwqGj", "expanded_url": "https://twitter.com/heyoaxacamx/status/1160992732913045504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/h8VMajwqGj", "media_key": "3_1160992722674737153"}, {"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/h8VMajwqGj", "expanded_url": "https://twitter.com/heyoaxacamx/status/1160992732913045504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/h8VMajwqGj", "media_key": "3_1160992727930212352"}]}, "created_at": "2019-08-12T19:13:32.000Z", "lang": "es", "text": "#Ent\u00e9rate #Oaxaca doble feminicida se suicida en su celda de #Ixcotel esta ma\u00f1ana.\n\nSe trata de Eusebio RM quien asesinara a su pareja e hijastra  en San Sebasti\u00e1n Tutla el 2 de mayo 2019. https://t.co/h8VMajwqGj", "edit_history_tweet_ids": ["1160992732913045504"], "id": "1160992732913045504", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "791030577499549696"}, {"created_at": "2019-08-12T19:57:29.000Z", "lang": "es", "text": "Macri sali\u00f3 a decir que \"la gente tiene que analizar los efectos de su voto\". Es una extorsi\u00f3n al votante, es un psic\u00f3pata. Es muy peligroso un gorila con navaja. No retrocede, va por todo o nada.", "edit_history_tweet_ids": ["1161003793414262787"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9732, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 155, "end": 160, "probability": 0.443, "type": "Person", "normalized_text": "navaja"}]}, "id": "1161003793414262787", "public_metrics": {"retweet_count": 929, "reply_count": 72, "like_count": 2380, "quote_count": 49}, "author_id": "213405649"}, {"created_at": "2019-08-12T20:08:42.000Z", "lang": "es", "text": "Breve s\u00ednteisis del mensaje de MM: Nada de autocr\u00edtica. Ninguna medida. La culpa de la situaci\u00f3n econ\u00f3mica es de la oposici\u00f3n. Y si no me votan miren lo que les puede pasar. Vamos a ganar en Octubre.", "edit_history_tweet_ids": ["1161006616516407297"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 32, "probability": 0.4895, "type": "Other", "normalized_text": "MM"}]}, "id": "1161006616516407297", "public_metrics": {"retweet_count": 2566, "reply_count": 416, "like_count": 8076, "quote_count": 178}, "author_id": "190037399"}, {"created_at": "2019-08-12T19:59:10.000Z", "lang": "es", "text": "Al periodista H\u00e9ctor Valdez le dijeron que iba a morir el 10 de mayo. Desde entonces, vive refugiado en Ciudad de M\u00e9xico: \"Tulum es mi lugar, pero no soy suicida\". Con 9 reporteros asesinados, 2019 va camino de ser el a\u00f1o m\u00e1s mortal para la profesi\u00f3n https://t.co/VWTA574NqE", "edit_history_tweet_ids": ["1161004219219898368"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 26, "probability": 0.8873, "type": "Person", "normalized_text": "H\u00e9ctor Valdez"}, {"start": 104, "end": 119, "probability": 0.6004, "type": "Place", "normalized_text": "Ciudad de M\u00e9xico"}, {"start": 123, "end": 127, "probability": 0.525, "type": "Place", "normalized_text": "Tulum"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/VWTA574NqE", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/08/11/actualidad/1565520706_580649.html", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/08/11/actualidad/1565520706_580649.html"}]}, "id": "1161004219219898368", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "776354128318631936"}, {"created_at": "2019-08-12T02:22:29.000Z", "lang": "es", "text": "Guarden este tweet, si Fernandez le gana a Macri al tiempo \"se suicida\" y asume Cristina", "edit_history_tweet_ids": ["1160738295577489410"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 31, "probability": 0.9363, "type": "Person", "normalized_text": "Fernandez"}, {"start": 43, "end": 47, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 80, "end": 87, "probability": 0.9519, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}]}, "id": "1160738295577489410", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 35, "like_count": 423, "quote_count": 9}, "author_id": "974333690242306050"}, {"created_at": "2019-08-11T21:31:30.000Z", "lang": "pt", "text": "O VAR de novo: o protagonismo que assume est\u00e1 matando o futebol. No jogo do Palmeiras contra o Bahia, n\u00e3o houve o segundo p\u00eanalti, o \u00e1rbitro de campo n\u00e3o deu, deveria ter prevalecido sua decis\u00e3o. Mas n\u00e3o, o VAR entrou em a\u00e7\u00e3o e determinou o resultado...", "edit_history_tweet_ids": ["1160665064095014913"], "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 4, "probability": 0.8231, "type": "Organization", "normalized_text": "VAR"}, {"start": 76, "end": 84, "probability": 0.971, "type": "Organization", "normalized_text": "Palmeiras"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9528, "type": "Organization", "normalized_text": "Bahia"}, {"start": 207, "end": 209, "probability": 0.8177, "type": "Organization", "normalized_text": "VAR"}]}, "id": "1160665064095014913", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 26, "like_count": 117, "quote_count": 1}, "author_id": "43028487"}, {"created_at": "2019-08-12T07:35:00.000Z", "lang": "es", "text": "El 12 de agosto del a\u00f1o 30 a.C. se suicida la reina Cleopatra VII https://t.co/O5g1dMPUo9", "edit_history_tweet_ids": ["1160816940706914304"], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 64, "probability": 0.4825, "type": "Person", "normalized_text": "Cleopatra VII"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/O5g1dMPUo9", "expanded_url": "https://twitter.com/historiacuyarte/status/1160816940706914304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/O5g1dMPUo9", "media_key": "3_1159385588405088256"}]}, "id": "1160816940706914304", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "author_id": "1667212418"}, {"created_at": "2019-08-12T20:09:17.000Z", "lang": "pt", "text": "Se n\u00e3o me matou, me fez forte.", "edit_history_tweet_ids": ["1161006764663496705"], "id": "1161006764663496705", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "47846061"}, {"created_at": "2019-08-12T18:59:04.000Z", "lang": "pt", "text": "Se esmiu\u00e7arem essas mensagens ainda mais, antes de janeiro de 2017  v\u00e3o descobrir quem matou o Ministro Teori Zavasky... https://t.co/dIpslyNSyJ", "edit_history_tweet_ids": ["1160989092634664960"], "entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 116, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Teori Zavasky"}], "urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/dIpslyNSyJ", "expanded_url": "https://twitter.com/SebaLlorensRuiz/status/1160989092634664960/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dIpslyNSyJ", "media_key": "3_1160989089581195264"}]}, "id": "1160989092634664960", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1105921024003059712"}, {"created_at": "2019-08-12T19:38:47.000Z", "lang": "es", "text": "@EnnioDM Quise decir 1984. Y s\u00ed, el MAGA hace referencia a \"las glorias\" de los 80s. Y no es de extra\u00f1ar que las series como Stranger Things eaten ambientadas en los 80s y en la tercera temporada se lanzaron una contra los sovi\u00e9ticos.", "edit_history_tweet_ids": ["1160999087619149824"], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 39, "probability": 0.5607, "type": "Other", "normalized_text": "MAGA"}, {"start": 60, "end": 70, "probability": 0.8773, "type": "Other", "normalized_text": "las glorias"}, {"start": 125, "end": 139, "probability": 0.9784, "type": "Other", "normalized_text": "Stranger Things"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "EnnioDM", "id": "132982758"}]}, "in_reply_to_user_id": "132982758", "id": "1160999087619149824", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "49064905", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160997188157300736"}]}, {"created_at": "2019-08-12T20:10:26.000Z", "lang": "pt", "text": "vai toma no cu filha da puta eu levei invade duas vezes o cara foi no meu lobo ninguem me ajudo eu fiquei pingando ninguem me ajudo o cara fez eu perde meu smite tive q reseta blz fui la pro blue pro red fui la pro red o cara tava la ele smito meu red com 50 de vida", "edit_history_tweet_ids": ["1161007054443679744"], "id": "1161007054443679744", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "826806232442875904"}, {"created_at": "2019-08-12T19:49:24.000Z", "lang": "es", "text": "\"De aqu\u00ed no se va nadie. Nadie.\nNi el m\u00edstico ni el suicida.\n\nY es in\u00fatil,\nin\u00fatil toda huida\n(ni por abajo\nni por arriba).\nSe vuelve siempre. Siempre.\"\n\nLe\u00f3n Felipe. https://t.co/DnEg3iAOV1", "edit_history_tweet_ids": ["1161001760867192839"], "entities": {"annotations": [{"start": 153, "end": 163, "probability": 0.8628, "type": "Person", "normalized_text": "Le\u00f3n Felipe"}], "urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/DnEg3iAOV1", "expanded_url": "https://twitter.com/presademi/status/1161001760867192839/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DnEg3iAOV1", "media_key": "3_1161001748972154880"}]}, "id": "1161001760867192839", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 1, "like_count": 111, "quote_count": 0}, "author_id": "961115066"}, {"created_at": "2019-08-10T20:20:47.000Z", "lang": "es", "text": "El Presidente del Per\u00fa, rogando a dirigentes antimineros que lo comprendan, que lo entiendan, en suma \u201cque lo perdonen\u201d.\nVizcarra personifica la cobardia y lo medroso que es todo improvisado. \nTriste papel y p\u00e9simo ejemplo para las juventudes. https://t.co/ZOg1rnf8zQ", "edit_history_tweet_ids": ["1160284881827586048"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.9239, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 121, "end": 128, "probability": 0.9337, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/ZOg1rnf8zQ", "expanded_url": "https://twitter.com/peru21noticias/status/1160277844901208068", "display_url": "twitter.com/peru21noticias\u2026"}]}, "id": "1160284881827586048", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 129, "like_count": 362, "quote_count": 31}, "author_id": "783471864", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160277844901208068"}]}, {"created_at": "2019-08-12T17:27:07.000Z", "lang": "es", "text": "[El inhumano capitalismo]\nEE.UU. Pareja de abuelos se suicida ante desesperaci\u00f3n de no poder pagar cuentas m\u00e9dicas \nhttps://t.co/iRNdb39u2Q https://t.co/mxjqn3j6Ys", "edit_history_tweet_ids": ["1160965954735661062"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.986, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/iRNdb39u2Q", "expanded_url": "http://bit.ly/2McEqJl", "display_url": "bit.ly/2McEqJl"}, {"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/mxjqn3j6Ys", "expanded_url": "https://twitter.com/ali_anzola/status/1160965954735661062/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mxjqn3j6Ys", "media_key": "3_1160965930576470026"}]}, "id": "1160965954735661062", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 3}, "author_id": "1284745897"}, {"created_at": "2019-08-12T19:00:00.000Z", "lang": "es", "text": "12 de agosto del a\u00f1o 30 A.C. se estima que es en esta fecha cuando Cleopatra, \u00faltima reina del antiguo Egipto, se suicida. https://t.co/2Ap28L18UU", "edit_history_tweet_ids": ["1160989329570881537"], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 27, "probability": 0.5333, "type": "Other", "normalized_text": ".C."}, {"start": 67, "end": 75, "probability": 0.764, "type": "Person", "normalized_text": "Cleopatra"}, {"start": 103, "end": 108, "probability": 0.899, "type": "Place", "normalized_text": "Egipto"}], "urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/2Ap28L18UU", "expanded_url": "https://twitter.com/HistoriayDatos/status/1160989329570881537/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2Ap28L18UU", "media_key": "3_1160386895483768833"}]}, "id": "1160989329570881537", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "author_id": "277605358"}, {"created_at": "2019-08-12T19:41:45.000Z", "lang": "es", "text": "@andoenpando El error de Podemos fue que la gente se diera cuenta que son comunistas antes de tiempo. Errejon prefer\u00eda ir disfrazado, como hizo Hugo Ch\u00e1vez, y ya desde el poder imponer ese terrible sistema sin libertad alguna. La gente vota mal pero no es tan suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1160999833076928515"], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.9819, "type": "Organization", "normalized_text": "Podemos"}, {"start": 102, "end": 108, "probability": 0.9448, "type": "Person", "normalized_text": "Errejon"}, {"start": 144, "end": 154, "probability": 0.9749, "type": "Person", "normalized_text": "Hugo Ch\u00e1vez"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "andoenpando", "id": "104188301"}]}, "in_reply_to_user_id": "104188301", "id": "1160999833076928515", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1359858536", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160999082988625920"}]}, {"created_at": "2019-08-12T20:03:20.000Z", "lang": "pt", "text": "@gabsgf Menina eu s\u00f3 comecei o 6 ep da 1 temp. Mas veja se voc\u00ea consegue me explicar sem spoiler, se n\u00e3o eu assisto e a gente conversa kkkkkk.   Michael e o mikel s\u00e3o a mesma pessoa, mas tipo, eles co existiram numa mesma realidade? Ou Michael se matou antes do mikel nascer?", "edit_history_tweet_ids": ["1161005268039294976"], "entities": {"annotations": [{"start": 145, "end": 151, "probability": 0.6073, "type": "Person", "normalized_text": "Michael"}, {"start": 157, "end": 161, "probability": 0.4604, "type": "Person", "normalized_text": "mikel"}, {"start": 236, "end": 242, "probability": 0.7632, "type": "Person", "normalized_text": "Michael"}, {"start": 262, "end": 266, "probability": 0.588, "type": "Person", "normalized_text": "mikel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Gabsgf", "id": "747819349776334849"}]}, "in_reply_to_user_id": "175198003", "id": "1161005268039294976", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "129284811", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160401179572146176"}]}, {"created_at": "2019-08-12T20:02:19.000Z", "lang": "es", "text": "Me explican que fue eso qu\u00e9 pas\u00f3 reci\u00e9n?", "edit_history_tweet_ids": ["1161005009397518336"], "id": "1161005009397518336", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 677, "like_count": 2812, "quote_count": 46}, "author_id": "124779370"}, {"created_at": "2019-08-12T19:25:13.000Z", "lang": "es", "text": "Este suicidio ocurri\u00f3 ayer por la tarde, cuando los agentes acudieron al domicilio de Primitivo \u201cN\u201d, ubicado en Tepetitlanapa, para ejecutar las ordenes de aprehensi\u00f3n.\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83d\ude94\n\nhttps://t.co/L6jvvQ1bnB", "edit_history_tweet_ids": ["1160995673489182720"], "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 97, "probability": 0.5507, "type": "Other", "normalized_text": "\u201cN"}, {"start": 112, "end": 124, "probability": 0.8739, "type": "Place", "normalized_text": "Tepetitlanapa"}], "urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/L6jvvQ1bnB", "expanded_url": "https://www.diariodemexico.com/presunto-asesino-de-la-alcaldesa-de-mixtla-se-suicida-para-evitar-detenci%C3%B3n", "display_url": "diariodemexico.com/presunto-asesi\u2026"}]}, "id": "1160995673489182720", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "98670246"}, {"created_at": "2019-08-12T15:43:00.000Z", "lang": "es", "text": "Que pa\u00eds suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1160939750443888643"], "id": "1160939750443888643", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "871755512"}, {"created_at": "2019-08-11T22:26:49.000Z", "lang": "es", "text": "\ud83d\ude22 Pobre Europa... una Historia de siglos de lucha contra el Islam para esto ....\n\n\ud83e\udd14 En qu\u00e9 piensan nuestros dirigentes?\n\n\ud83e\udd28 No se dan cuenta de que esto es el principio del fin de nuestra civilizaci\u00f3n?\n\nMenos buenismo suicida y m\u00e1s escuchar a los ciudadanos!!! https://t.co/5vybbrKv50", "edit_history_tweet_ids": ["1160678988639068161"], "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 13, "probability": 0.9755, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/5vybbrKv50", "expanded_url": "https://twitter.com/CampsAntoine/status/1160671287511064577", "display_url": "twitter.com/CampsAntoine/s\u2026"}]}, "id": "1160678988639068161", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 4, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "author_id": "366122981", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160671287511064577"}]}, {"created_at": "2019-08-12T20:01:42.000Z", "lang": "es", "text": "Este tipo de discurso sin ayuda medi\u00e1tica (que parece que la perdieron) es suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1161004854107693057"], "id": "1161004854107693057", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "96022814"}, {"created_at": "2019-08-12T19:14:22.000Z", "lang": "pt", "text": "@karolayne_gome1 @samiraclose Mataram um p\u00e1ssaro das meninas,a Demi se vingou jogando um Golem gigante na casa da Nicky e matou todos os bichos, s\u00f3 que o personagem da Samira t\u00e1 muito fraca em compara\u00e7\u00e3o ao dos outros e se tiver ataque ela n\u00e3o vai conseguir defender", "edit_history_tweet_ids": ["1160992942066212864"], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 66, "probability": 0.9485, "type": "Person", "normalized_text": "Demi"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.8962, "type": "Person", "normalized_text": "Nicky"}, {"start": 168, "end": 173, "probability": 0.9115, "type": "Person", "normalized_text": "Samira"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 29, "username": "samiraclose", "id": "2586560742"}]}, "in_reply_to_user_id": "712723344265764866", "id": "1160992942066212864", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "author_id": "835956916962619392", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160991818932248577"}]}, {"created_at": "2019-08-11T04:02:55.000Z", "lang": "und", "text": "@_PrrMila Euu", "edit_history_tweet_ids": ["1160401179572146176"], "in_reply_to_user_id": "129284811", "id": "1160401179572146176", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "175198003", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160329355551285255"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "_PrrMila", "id": "129284811"}]}}, {"created_at": "2019-08-12T12:56:38.000Z", "lang": "es", "text": "12-VIII-30 aC: Cleopatra VII Thea Filop\u00e1tor\u00a0se suicida. 11 d\u00edas despu\u00e9s su hijo Cesari\u00f3n es asesinado. Fin del Antiguo Egipto, que pasa a ser una provincia del Imperio Romano. https://t.co/88h9xMvHZS", "edit_history_tweet_ids": ["1160897884054839296"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 32, "probability": 0.4067, "type": "Other", "normalized_text": "Cleopatra VII Thea"}, {"start": 80, "end": 87, "probability": 0.4848, "type": "Person", "normalized_text": "Cesari\u00f3n"}, {"start": 119, "end": 124, "probability": 0.6734, "type": "Place", "normalized_text": "Egipto"}, {"start": 160, "end": 173, "probability": 0.8353, "type": "Place", "normalized_text": "Imperio Romano"}], "urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/88h9xMvHZS", "expanded_url": "https://twitter.com/Juancorreillo/status/1160897884054839296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/88h9xMvHZS", "media_key": "3_1160897876425416706"}]}, "id": "1160897884054839296", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "526462413"}, {"created_at": "2019-08-12T20:00:17.000Z", "lang": "es", "text": "@henrylolms @oguratrebic @alonso_dm Al contrario, la par\u00e1bola dice literalmente que el pr\u00f3jimo del hebreo asaltado por ladrones fue solamente el samaritano que se compadeci\u00f3 de \u00e9l. https://t.co/7QcLQwn2L9", "edit_history_tweet_ids": ["1161004496950104064"], "in_reply_to_user_id": "730423967937400833", "id": "1161004496950104064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "798415217478737920", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161000533005602817"}], "entities": {"urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/7QcLQwn2L9", "expanded_url": "https://twitter.com/VernonKorth/status/1161004496950104064/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7QcLQwn2L9", "media_key": "3_1161004477006172160"}], "mentions": [{"start": 12, "end": 24, "username": "oguratrebic", "id": "2898187739"}, {"start": 25, "end": 35, "username": "alonso_dm", "id": "204348114"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 162, "end": 171, "tag": "Ommemerd"}], "urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/V0bZAWyPJx", "expanded_url": "https://twitter.com/evavola/status/1161000804310048771/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/V0bZAWyPJx", "media_key": "3_1161000798744133634"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "fragolaofficial", "id": "2784298799"}]}, "created_at": "2019-08-12T19:45:36.000Z", "lang": "it", "text": "@fragolaofficial Ma tu sei quello divenuto noto per aver sfruttato la tragedia di Tiziana Cantone suicida, mettendolo in uno dei tuoi video scadenti? \nVergognati\n#Ommemerd https://t.co/V0bZAWyPJx", "edit_history_tweet_ids": ["1161000804310048771"], "in_reply_to_user_id": "2784298799", "id": "1161000804310048771", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "489693440", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160885987318403077"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "12Ago"}], "annotations": [{"start": 156, "end": 167, "probability": 0.919, "type": "Person", "normalized_text": "In\u00e9s Ferrero"}, {"start": 186, "end": 199, "probability": 0.5381, "type": "Organization", "normalized_text": "Sociedad Civil"}], "urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/vl7u5MUd85", "expanded_url": "https://twitter.com/CaraotaDigital/status/1160971726374801408/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/vl7u5MUd85", "media_key": "7_1160971505091645441"}], "mentions": [{"start": 207, "end": 221, "username": "YamileJimenez", "id": "1441616172890296320"}]}, "created_at": "2019-08-12T17:50:04.000Z", "lang": "es", "text": "#12Ago |  \"Es suicida hacer elecciones ahorita\"\n\n\"Tenemos 20 a\u00f1os con esta cruz encima, ellos puedes hacer cualquier cosa para legalizar lo ilegal\" coment\u00f3 In\u00e9s Ferrero, activista de la Sociedad Civil | Por @yamilejimenez https://t.co/vl7u5MUd85", "edit_history_tweet_ids": ["1160971726374801408"], "id": "1160971726374801408", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 1, "like_count": 38, "quote_count": 0}, "author_id": "171299971"}, {"created_at": "2019-08-12T07:40:08.000Z", "lang": "es", "text": "@cuervond Y quien lo impuls\u00f3? Fue @AlanGarciaPeru un Aprista a mucho orgullo.. tragues sus palabras se\u00f1or", "edit_history_tweet_ids": ["1160818235199148032"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 59, "probability": 0.7048, "type": "Person", "normalized_text": "Aprista"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "cuervond", "id": "130357344"}, {"start": 34, "end": 49, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "in_reply_to_user_id": "130357344", "id": "1160818235199148032", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "383452824", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160722387127676929"}]}, {"created_at": "2019-08-12T19:46:25.000Z", "lang": "es", "text": "Ll\u00e9vame ante tu l\u00edder, terr\u00edcola https://t.co/0Gut0DWXlU", "edit_history_tweet_ids": ["1161001007909875717"], "id": "1161001007909875717", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "4213325795", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160694488920145920"}], "entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/0Gut0DWXlU", "expanded_url": "https://twitter.com/OxlackCastro/status/1160694488920145920", "display_url": "twitter.com/OxlackCastro/s\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 85, "end": 93, "tag": "Yucat\u00e1n"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.8401, "type": "Place", "normalized_text": "Izamal"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.9041, "type": "Place", "normalized_text": "Yucat\u00e1n"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/x8P2MKSbBQ", "expanded_url": "https://www.yucatan.com.mx/yucatan/joven-se-suicida-en-izamal-dos-menores-quedaron-huerfanos", "display_url": "yucatan.com.mx/yucatan/joven-\u2026"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/7I1DLssjJ4", "expanded_url": "https://twitter.com/DiariodeYucatan/status/1161000417452417024/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7I1DLssjJ4", "media_key": "3_1161000415892131840"}]}, "created_at": "2019-08-12T19:44:04.000Z", "lang": "es", "text": "\u26a1 Joven se suicida en Izamal; dos menores quedaron hu\u00e9rfanos https://t.co/x8P2MKSbBQ #Yucat\u00e1n https://t.co/7I1DLssjJ4", "edit_history_tweet_ids": ["1161000417452417024"], "id": "1161000417452417024", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "112770875"}, {"created_at": "2019-08-10T11:15:15.000Z", "lang": "pt", "text": "A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai que matou a filha pequena no caso de maior repercuss\u00e3o deste s\u00e9culo.\n\nNesse ritmo, Bolsonaro se reelege por W.O.", "edit_history_tweet_ids": ["1160147595722928128"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 26, "probability": 0.9744, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}, {"start": 212, "end": 220, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "id": "1160147595722928128", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 81, "like_count": 3597, "quote_count": 37}, "author_id": "14579710"}, {"created_at": "2019-08-12T19:52:19.000Z", "lang": "en", "text": "@auladellramiro Pretends to be shocked", "edit_history_tweet_ids": ["1161002494501281792"], "in_reply_to_user_id": "1069878618", "id": "1161002494501281792", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "352809890", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160996858346528770"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "auladellramiro", "id": "1069878618"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 193, "end": 202, "tag": "sopeweek"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 128, "probability": 0.8745, "type": "Person", "normalized_text": "Yoonseok"}, {"start": 194, "end": 201, "probability": 0.5466, "type": "Other", "normalized_text": "sopeweek"}], "urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/EfMSHhglZ8", "expanded_url": "https://twitter.com/parklebasi/status/1160996506683490305/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EfMSHhglZ8", "media_key": "3_1160996487171588096"}]}, "created_at": "2019-08-12T19:28:32.000Z", "lang": "pt", "text": "Alguma sope velha lembra quando isso tudo aqui era s\u00f3 mato?? tanto que n\u00e3o tinha nem 5 fanfic deles e todo mundo falava \"Yoonseok\" mas depois passou a ser sope porque eles que se deram o nome?\n#sopeweek\nMomentinho ic\u00f4nico que matou a saudade e a fome que eu tava https://t.co/EfMSHhglZ8", "edit_history_tweet_ids": ["1160996506683490305"], "id": "1160996506683490305", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "751207022268444672"}, {"created_at": "2019-08-12T19:39:29.000Z", "lang": "es", "text": "@AldoDuqueSantos ..la idea es desestabilizar los pa\u00edses en pos del sue\u00f1o chavista-bolivariano/castrista..cu\u00e1l es \"la patria grande suramericana\"..Cuba y el PC est\u00e1n detr\u00e1s de esta masacre al pueblo chileno.. @sebastianpinera @joseantoniokast", "edit_history_tweet_ids": ["1160999262601252865"], "entities": {"annotations": [{"start": 146, "end": 149, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 156, "end": 157, "probability": 0.8472, "type": "Organization", "normalized_text": "PC"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "AldoDuqueSantos", "id": "251882678"}, {"start": 208, "end": 224, "username": "sebastianpinera", "id": "13623532"}, {"start": 225, "end": 241, "username": "joseantoniokast", "id": "123955962"}]}, "in_reply_to_user_id": "251882678", "id": "1160999262601252865", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3777798377", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160664218015866883"}]}, {"created_at": "2019-08-12T19:43:13.000Z", "lang": "es", "text": "@guadavazquez La gente fue, Macri hizo lo posible para que no sea asi. Si hicieron un voto castigo se equivocaron e hicieron un voto suicida. Es la gente que prefiere a los zurdos y esa gente es la misma que en unos a\u00f1os las vas a escuchar lamentarse.", "edit_history_tweet_ids": ["1161000201672376320"], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "guadavazquez", "id": "110029071"}]}, "in_reply_to_user_id": "110029071", "id": "1161000201672376320", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2818242406", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160772925320044544"}]}, {"created_at": "2019-08-12T05:55:13.000Z", "lang": "es", "text": "@bbcmundo Joder, esta gente se suicida en masa", "edit_history_tweet_ids": ["1160791828557438976"], "in_reply_to_user_id": "10012122", "id": "1160791828557438976", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "172840180", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160734999131410432"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "bbcmundo", "id": "10012122"}]}}, {"created_at": "2019-08-12T19:48:50.000Z", "lang": "es", "text": "@rominamanguel No cambi\u00f3 nada del viernes al a hoy m\u00e1s que el resultado de la elecci\u00f3n, es evidente que lo que pas\u00f3 hoy es miedo a los FF,  el mercado no se suicida junto al pueblo. El mercado se lleva su plata a otro lado y se acab\u00f3 el problema.", "edit_history_tweet_ids": ["1161001617124208640"], "entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 136, "probability": 0.7283, "type": "Organization", "normalized_text": "FF"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "rominamanguel", "id": "242969570"}]}, "in_reply_to_user_id": "242969570", "id": "1161001617124208640", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 36, "quote_count": 1}, "author_id": "208588776", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160999813628006400"}]}, {"created_at": "2019-08-12T19:20:55.000Z", "lang": "es", "text": "\"La cuerda no se solt\u00f3 del helic\u00f3ptero, sufri\u00f3 un corte\": FAC sobre tragedia en Medell\u00edn https://t.co/MgnhngHJp1 https://t.co/tnRWT7LRXE", "edit_history_tweet_ids": ["1160994592591962112"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 60, "probability": 0.7616, "type": "Organization", "normalized_text": "FAC"}, {"start": 80, "end": 87, "probability": 0.9643, "type": "Place", "normalized_text": "Medell\u00edn"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/MgnhngHJp1", "expanded_url": "https://buff.ly/2KGNq6i", "display_url": "buff.ly/2KGNq6i"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/tnRWT7LRXE", "expanded_url": "https://twitter.com/elpaiscali/status/1160994592591962112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tnRWT7LRXE", "media_key": "3_1160994590876405760"}]}, "id": "1160994592591962112", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "14050583"}, {"created_at": "2019-08-12T11:24:33.000Z", "lang": "es", "text": "\u00bfHilo muy delgado si en este gesto suicida de colgar a dos muchachos de la bandera de Colombia y de la de Antioquia, veo \u201cenmendar\u201d (en cuerpo ajeno) con \u201cpatriotismo\u201c a los molestos por la bandera gay en el pueblito paisa?\nEsos son los machistas populistas que gobiernan aqu\u00ed . https://t.co/878QvhZr3C", "edit_history_tweet_ids": ["1160874711502544898"], "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 93, "probability": 0.9553, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 106, "end": 114, "probability": 0.9322, "type": "Place", "normalized_text": "Antioquia"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/878QvhZr3C", "expanded_url": "https://twitter.com/CCarrizosaC/status/1160751897407627264", "display_url": "twitter.com/CCarrizosaC/st\u2026"}]}, "id": "1160874711502544898", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 8, "like_count": 57, "quote_count": 0}, "author_id": "923693461"}, {"created_at": "2019-08-12T14:17:22.000Z", "lang": "es", "text": "El dolar se fue de $45 a $60 como consecuencia del resultado electoral. Es decir que en horas el salario perdi\u00f3 un 25% de su valor en d\u00f3lares. El voto no es solo una opini\u00f3n pol\u00edtica. Es una decisi\u00f3n econ\u00f3mica colectiva.", "edit_history_tweet_ids": ["1160918199044595717"], "id": "1160918199044595717", "public_metrics": {"retweet_count": 6130, "reply_count": 719, "like_count": 15250, "quote_count": 298}, "author_id": "1090030958"}, {"created_at": "2019-08-12T13:08:19.000Z", "lang": "pt", "text": "@TheInterceptBr @deltanmd @STF_oficial @contaneves @rafaelmmartins Saber quem mandou matar Teori \u00e9 imprescind\u00edvel!", "edit_history_tweet_ids": ["1160900821577584640"], "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 95, "probability": 0.5325, "type": "Other", "normalized_text": "Teori"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "TheInterceptBr", "id": "751454653011951616"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "deltanmd", "id": "2296138146"}, {"start": 26, "end": 38, "username": "STF_oficial", "id": "68313718"}, {"start": 39, "end": 50, "username": "contaneves", "id": "2850437519"}, {"start": 51, "end": 66, "username": "rafaelmmartins", "id": "14840456"}]}, "in_reply_to_user_id": "751454653011951616", "id": "1160900821577584640", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "744182278746701824", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160751582264385536"}]}, {"created_at": "2019-08-12T19:41:40.000Z", "lang": "es", "text": "Entiendo por lo que dice el Presidente que hay responsabilidad del kirchnerismo, que por ellos pasamos de la euforia de los mercados al miedo. \u00bfY el oficialismo juega y jug\u00f3 de visitante?", "edit_history_tweet_ids": ["1160999813628006400"], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 78, "probability": 0.7377, "type": "Organization", "normalized_text": "kirchnerismo"}]}, "id": "1160999813628006400", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 130, "like_count": 159, "quote_count": 13}, "author_id": "242969570"}, {"created_at": "2019-08-11T20:42:27.000Z", "lang": "es", "text": "Esto ocurri\u00f3 en los Estados Unidos de Norteam\u00e9rica.\nPero se imaginar\u00e1n lo que dir\u00eda @mbachelet y la derecha venezolana si esto ocurriera en Venezuela.\n\nPareja de tercera edad se suicida por no tener dinero para gastos m\u00e9dicos https://t.co/aWd1PwYVnA", "edit_history_tweet_ids": ["1160652721986428928"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 33, "probability": 0.9921, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 38, "end": 49, "probability": 0.9243, "type": "Place", "normalized_text": "Norteam\u00e9rica"}, {"start": 140, "end": 148, "probability": 0.9838, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/aWd1PwYVnA", "expanded_url": "https://www.elhorizonte.mx/internacional/pareja-de-tercera-edad-se-suicida-por-no-tener-dinero-para-gastos-medicos/2605952#.XVB8U9CQ9co.twitter", "display_url": "elhorizonte.mx/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elhorizonte.mx/internacional/pareja-de-tercera-edad-se-suicida-por-no-tener-dinero-para-gastos-medicos/2605952#.XVB8U9CQ9co.twitter"}], "mentions": [{"start": 84, "end": 94, "username": "mbachelet", "id": "4119914644"}]}, "id": "1160652721986428928", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 4, "like_count": 28, "quote_count": 3}, "author_id": "548095877"}, {"created_at": "2019-08-12T19:31:49.000Z", "lang": "es", "text": "Doble feminicida se suicida en su celda de Ixcotel. Se trata de Eusebio R M quien asesinara a su pareja e hijastra  en San Sebasti\u00e1n Tutla el 2 de mayo 2019. https://t.co/4Mz32rCsyf", "edit_history_tweet_ids": ["1160997334232305665"], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 49, "probability": 0.3548, "type": "Other", "normalized_text": "Ixcotel"}, {"start": 64, "end": 74, "probability": 0.5489, "type": "Person", "normalized_text": "Eusebio R M"}, {"start": 119, "end": 137, "probability": 0.738, "type": "Place", "normalized_text": "San Sebasti\u00e1n Tutla"}], "urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/4Mz32rCsyf", "expanded_url": "https://twitter.com/OsMaFco/status/1160997334232305665/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4Mz32rCsyf", "media_key": "3_1160997327827603457"}, {"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/4Mz32rCsyf", "expanded_url": "https://twitter.com/OsMaFco/status/1160997334232305665/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4Mz32rCsyf", "media_key": "3_1160997327827607552"}]}, "id": "1160997334232305665", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "104970187"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "12Ago"}, {"start": 7, "end": 17, "tag": "Argentina"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 16, "probability": 0.9734, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 195, "end": 210, "username": "MiguelPichetto", "id": "1043198260092039169"}, {"start": 215, "end": 225, "username": "Gbastidas", "id": "36556932"}]}, "created_at": "2019-08-12T19:33:50.000Z", "lang": "es", "text": "#12Ago #Argentina \"Esto no termin\u00f3. Es una elecci\u00f3n primaria. Sabemos que es dif\u00edcil, pero vamos a estar comprometidos para tratar de revertir este resultado\", dice el candidato a vicepresidente @MiguelPichetto. -  @Gbastidas", "edit_history_tweet_ids": ["1160997843974406144"], "id": "1160997843974406144", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "221378668"}, {"created_at": "2019-08-12T12:09:22.000Z", "lang": "es", "text": "Salvini merda", "edit_history_tweet_ids": ["1160885987318403077"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.955, "type": "Person", "normalized_text": "Salvini"}]}, "id": "1160885987318403077", "public_metrics": {"retweet_count": 6985, "reply_count": 2347, "like_count": 29150, "quote_count": 1202}, "author_id": "2784298799"}, {"created_at": "2019-08-12T02:10:35.000Z", "lang": "es", "text": "Yo quiero ver tw de gente suicida y que no la pone nunca no de gente pol\u00edtica", "edit_history_tweet_ids": ["1160735299128975363"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 15, "probability": 0.6549, "type": "Other", "normalized_text": "tw"}]}, "id": "1160735299128975363", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "1730122536"}, {"created_at": "2019-08-12T19:41:58.000Z", "lang": "pt", "text": "@MarceloLins68 J\u00e1 apostaram no mercado em 2015 e viram a situa\u00e7\u00e3o piorar. Agora t\u00e3o se lixando pro mercado!", "edit_history_tweet_ids": ["1160999890694131713"], "in_reply_to_user_id": "312910780", "id": "1160999890694131713", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "390554258", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160998829384196097"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MarceloLins68", "id": "312910780"}]}}, {"created_at": "2019-08-12T17:40:45.000Z", "lang": "es", "text": "Basta de pol\u00edtica.\n\nNecesito chistes malos para levantar el \u00e1nimo de mi Jefe.\n\nLos leo.\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47", "edit_history_tweet_ids": ["1160969384132784128"], "id": "1160969384132784128", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 29, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "author_id": "762780989693321216"}, {"created_at": "2019-08-12T11:29:30.000Z", "lang": "pt", "text": "Bolsonaro afirmou que o erro da ditadura brasileira foi n\u00e3o ter matado 30 mil, n\u00e3o por coincid\u00eancia o n\u00famero de mortos pela ditadura argentina. Macri jamais poderia ter se aproximado de Bolsonaro. Um insulto \u00e0 mem\u00f3ria que l\u00e1 n\u00e3o se aceita como aqui.", "edit_history_tweet_ids": ["1160875955210137600"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9836, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 133, "end": 141, "probability": 0.8827, "type": "Place", "normalized_text": "argentina"}, {"start": 144, "end": 148, "probability": 0.7387, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 186, "end": 194, "probability": 0.9752, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "id": "1160875955210137600", "public_metrics": {"retweet_count": 2172, "reply_count": 1058, "like_count": 16748, "quote_count": 101}, "author_id": "354095556"}, {"created_at": "2019-08-12T19:37:10.000Z", "lang": "pt", "text": "Al\u00e1! Kkk https://t.co/vhl6ku6dWL", "edit_history_tweet_ids": ["1160998681358848000"], "id": "1160998681358848000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "author_id": "702914153904787460", "entities": {"urls": [{"start": 9, "end": 32, "url": "https://t.co/vhl6ku6dWL", "expanded_url": "https://twitter.com/JRPamplona_/status/1160998681358848000/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vhl6ku6dWL", "media_key": "3_1160998678578061312"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 128, "end": 137, "tag": "PASO2019"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.9683, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 80, "end": 91, "probability": 0.4543, "type": "Organization", "normalized_text": "Kirchnerismo"}, {"start": 129, "end": 136, "probability": 0.4436, "type": "Organization", "normalized_text": "PASO2019"}]}, "created_at": "2019-08-12T04:40:06.000Z", "lang": "es", "text": "Si Macri pierde en octubre, va a ser recordado como el presidente que le dio al Kirchnerismo la posibilidad de volver al poder. #PASO2019", "edit_history_tweet_ids": ["1160772925320044544"], "id": "1160772925320044544", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 103, "like_count": 374, "quote_count": 9}, "author_id": "110029071"}, {"created_at": "2019-08-12T19:37:45.000Z", "lang": "pt", "text": "Curioso n\u00e3o aparecer um analista para explicar, tentar ao menos, o descolamento absoluto entre as expectativas dos mercados e a vontade manifestada nas urnas pelo eleitorado argentino...", "edit_history_tweet_ids": ["1160998829384196097"], "id": "1160998829384196097", "public_metrics": {"retweet_count": 103, "reply_count": 58, "like_count": 896, "quote_count": 12}, "author_id": "312910780"}, {"created_at": "2019-08-12T19:38:46.000Z", "lang": "en", "text": "Excuse me what the actual fruck? https://t.co/fk7q6y1gGQ", "edit_history_tweet_ids": ["1160999082988625920"], "id": "1160999082988625920", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "104188301", "entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/fk7q6y1gGQ", "expanded_url": "https://twitter.com/elindepcom/status/1160934057070514179", "display_url": "twitter.com/elindepcom/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-12T01:38:40.000Z", "lang": "es", "text": "Prim\u00e1rias argentinas:\n\nChapa Fern\u00e1ndez - Fern\u00e1ndez 47,01% x 32,66 Macri - Pichetto\n\nA possibilidade do retorno de Cristina e La Campora aumenta. O instinto suicida na pol\u00edtica argentina perdura.", "edit_history_tweet_ids": ["1160727266185248768"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 37, "probability": 0.7807, "type": "Person", "normalized_text": "Chapa Fern\u00e1ndez"}, {"start": 41, "end": 49, "probability": 0.4252, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.8984, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 74, "end": 81, "probability": 0.4162, "type": "Person", "normalized_text": "Pichetto"}, {"start": 114, "end": 121, "probability": 0.9262, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}, {"start": 125, "end": 134, "probability": 0.3398, "type": "Place", "normalized_text": "La Campora"}, {"start": 176, "end": 184, "probability": 0.6366, "type": "Place", "normalized_text": "argentina"}]}, "id": "1160727266185248768", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 26, "like_count": 511, "quote_count": 22}, "author_id": "1900803692"}, {"created_at": "2019-08-12T19:27:22.000Z", "lang": "it", "text": "@EdoardoQuaquini @Fabio_Galletti @RandallFlagg71 @marcogovoni @itinagli Ci sono casi in cui la scelta di rimandare non \u00e8 la pi\u00f9 saggia o utile. Francamente, a meno che i 5S non diventino di punto in bianco pigiabottoni asserviti a un PD inusitatamente \"illuminato\", non vedo come si possano evitare una nuova crisi e i missili della propaganda leghista", "edit_history_tweet_ids": ["1160996215250653186"], "in_reply_to_user_id": "436239851", "id": "1160996215250653186", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "912555522", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160924744969048065"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "EdoardoQuaquini", "id": "436239851"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "Fabio_Galletti", "id": "2938032573"}, {"start": 33, "end": 48, "username": "RandallFlagg71", "id": "2241317641"}, {"start": 49, "end": 61, "username": "marcogovoni", "id": "145638774"}, {"start": 62, "end": 71, "username": "itinagli", "id": "136343557"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 60, "end": 68, "tag": "suicida"}, {"start": 143, "end": 154, "tag": "prevenci\u00f3n"}, {"start": 155, "end": 164, "tag": "suicidio"}, {"start": 165, "end": 177, "tag": "SaludMental"}], "urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/3AuAmbvPQC", "expanded_url": "https://twitter.com/ismed_ssd/status/1160987353248391170/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3AuAmbvPQC", "media_key": "3_1160982404850487296"}], "mentions": [{"start": 178, "end": 185, "username": "gobdgo", "id": "903798532691214336"}, {"start": 186, "end": 201, "username": "AispuroDurango", "id": "62866393"}]}, "created_at": "2019-08-12T18:52:09.000Z", "lang": "es", "text": "Reconocer los estados de \u00e1nimo de las personas con ideaci\u00f3n #suicida, ayudar\u00e1 a comprender la mezcla de sentimientos que est\u00e1n experimentando. #prevenci\u00f3n #suicidio #SaludMental @gobdgo @AispuroDurango https://t.co/3AuAmbvPQC", "edit_history_tweet_ids": ["1160987353248391170"], "id": "1160987353248391170", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 1}, "author_id": "954539430647246851"}, {"created_at": "2019-08-12T12:32:35.000Z", "lang": "pt", "text": "Teori falou tudo antes de morrer. Ainda hoje n\u00e3o se sabe ao certo o que causou o acidente que o matou!, https://t.co/KY5OWpsX39", "edit_history_tweet_ids": ["1160891829732171776"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7896, "type": "Person", "normalized_text": "Teori"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/KY5OWpsX39", "expanded_url": "https://t.co/KY5OWpsX39", "display_url": "t.co/KY5OWpsX39"}]}, "id": "1160891829732171776", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 3, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "author_id": "49696756"}, {"created_at": "2019-08-12T15:29:29.000Z", "lang": "en", "text": "@TheFifthLitre Agreed, we need to focus on evangelization again. In Mexico the indigenous people are being converted to protestantism in mass because they help educate, give aid, have bible study classes and generally try to make the community a better place..\n\nWhy aren't we doing this?", "edit_history_tweet_ids": ["1160936350859685889"], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 73, "probability": 0.7821, "type": "Place", "normalized_text": "Mexico"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "TheFifthLitre", "id": "1110623996813459456"}]}, "in_reply_to_user_id": "1110623996813459456", "id": "1160936350859685889", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "1143913685284343808", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160935570522161152"}]}, {"created_at": "2019-08-12T13:52:20.000Z", "lang": "es", "text": "Voto Castigo = Voto Suicida \n\nPero tienen que sufrirlo para entenderlo..", "edit_history_tweet_ids": ["1160911900965834753"], "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 11, "probability": 0.3428, "type": "Person", "normalized_text": "Castigo"}]}, "id": "1160911900965834753", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "593922434"}, {"created_at": "2019-08-12T19:23:59.000Z", "lang": "es", "text": "Doble feminicida se suicida en su celda de Ixcotel esta ma\u00f1ana. Se trata de Eusebio R M quien asesinara a su pareja e hijastra  en San Sebasti\u00e1n Tutla el 2 de mayo 2019. https://t.co/AB92I4Wj4B", "edit_history_tweet_ids": ["1160995361302953984"], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 49, "probability": 0.3287, "type": "Other", "normalized_text": "Ixcotel"}, {"start": 76, "end": 86, "probability": 0.5981, "type": "Person", "normalized_text": "Eusebio R M"}, {"start": 131, "end": 149, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "San Sebasti\u00e1n Tutla"}], "urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/AB92I4Wj4B", "expanded_url": "https://twitter.com/escaparate_oax/status/1160995361302953984/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AB92I4Wj4B", "media_key": "3_1160995342835507201"}]}, "id": "1160995361302953984", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "499103116"}, {"created_at": "2019-08-12T19:22:39.000Z", "lang": "fr", "text": "@RegStark Vous allez me faire chialer, j'ai un peu picol\u00e9, je vais repenser \u00e0 mon chat et je vais chialer comme une petite pisseuse...", "edit_history_tweet_ids": ["1160995025897082882"], "in_reply_to_user_id": "1119533425", "id": "1160995025897082882", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "341154546", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160993872568377344"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "RegStark", "id": "1119533425"}]}}, {"created_at": "2019-08-10T22:41:06.000Z", "lang": "es", "text": "\u201cEpstein ya no se encontraba en una celda de vigilancia permanente. Un portavoz no quiso ni confirmar ni desmentir si en alg\u00fan momento estuvo bajo esa vigilancia especial.\nEl fiscal general de Estados Unidos, William Barr, se mostr\u00f3 horrorizado ...\nhttps://t.co/5JcaplgEiX", "edit_history_tweet_ids": ["1160320195019325441"], "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.9459, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 193, "end": 206, "probability": 0.9897, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 209, "end": 220, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "William Barr"}], "urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/5JcaplgEiX", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/internacional/20190810/463966219090/jeffrey-epstein-suicida-carcel.html", "display_url": "lavanguardia.com/internacional/\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1519743609905549312/JpgVYqey?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 675}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1519743609905549312/JpgVYqey?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Jeffrey Epstein, acusado de abusar de menores, se suicida en la c\u00e1rcel", "description": "Jeffrey Epstein ha aparecido muerto en su celda del centro correccional de Manhattan, seg\u00fan fuentes oficiales citadas por The New York Post, que avanz\u00f3 la noticia. Todo a...", "unwound_url": "https://www.lavanguardia.com/internacional/20190810/463966219090/jeffrey-epstein-suicida-carcel.html"}]}, "in_reply_to_user_id": "308160525", "id": "1160320195019325441", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "308160525", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160252257813876737"}]}, {"created_at": "2019-08-10T18:11:09.000Z", "lang": "es", "text": "documentaci\u00f3n:\nEpstein se suicida ahorc\u00e1ndose en una unidad para vigilancia de suicidios por ahorcamiento\nhttps://t.co/bdQIZJ6K7a", "edit_history_tweet_ids": ["1160252257813876737"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/bdQIZJ6K7a", "expanded_url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/323719-reportan-jeffrey-epstein-suicido-celda", "display_url": "actualidad.rt.com/actualidad/323\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/323719-reportan-jeffrey-epstein-suicido-celda"}]}, "in_reply_to_user_id": "308160525", "id": "1160252257813876737", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "308160525", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160250803245985792"}]}, {"created_at": "2019-08-12T16:26:25.000Z", "lang": "pt", "text": "Ela respondeu \"se as pessoas lessem mesmo o Marx, elas, talvez, o entendessem melhor\"\n\u00cdcone, matou com bondade.", "edit_history_tweet_ids": ["1160950677268570112"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.9091, "type": "Person", "normalized_text": "Marx"}]}, "in_reply_to_user_id": "46795382", "id": "1160950677268570112", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "46795382", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160950340088422400"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 30, "end": 39, "tag": "CZWvsWXW"}, {"start": 41, "end": 59, "tag": "WhoseSideAreYouOn"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.5724, "type": "Other", "normalized_text": "Tope suicida"}, {"start": 31, "end": 38, "probability": 0.7197, "type": "Organization", "normalized_text": "CZWvsWXW"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/PYP0gqTAIA", "expanded_url": "https://twitter.com/combatzone/status/1160353514050260992/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/PYP0gqTAIA", "media_key": "7_1160353351189618688"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 27, "username": "LegitLeyla", "id": "1091831713469292544"}]}, "created_at": "2019-08-11T00:53:30.000Z", "lang": "en", "text": "Tope suicida by @LegitLeyla\n\n #CZWvsWXW  #WhoseSideAreYouOn https://t.co/PYP0gqTAIA", "edit_history_tweet_ids": ["1160353514050260992"], "id": "1160353514050260992", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "30985813"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 263, "end": 280, "tag": "PTPartidoDoCrime"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.9567, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 98, "end": 116, "probability": 0.9049, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00edbio Muamar Kadafi"}, {"start": 264, "end": 279, "probability": 0.3951, "type": "Organization", "normalized_text": "PTPartidoDoCrime"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/foVBwVLOiL", "expanded_url": "https://twitter.com/CrysthianeA/status/1159895440852168704/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/foVBwVLOiL", "media_key": "3_1159895431515639816"}]}, "created_at": "2019-08-09T18:33:17.000Z", "lang": "pt", "text": "@DaniGuerreiraBR A esquerda no Brasil se aliou aos criminosos e ditadores no mundo todo.O ditador L\u00edbio Muamar Kadafi doou 3,5milhoes para a campanha do presidi\u00e1rio em 2002,ele matou e torturou cidad\u00e3os do seu pr\u00f3prio pa\u00eds ao longo dos 42 anos que ficou no poder #PTPartidoDoCrime https://t.co/foVBwVLOiL", "edit_history_tweet_ids": ["1159895440852168704"], "in_reply_to_user_id": "1103339718958288898", "id": "1159895440852168704", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "author_id": "1054777764551757825", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159886674349965314"}]}, {"created_at": "2019-08-12T01:37:09.000Z", "lang": "es", "text": "Que rol cumplen en su grupo de amigos? Yo soy el feo", "edit_history_tweet_ids": ["1160726885455867904"], "id": "1160726885455867904", "public_metrics": {"retweet_count": 5176, "reply_count": 220, "like_count": 6450, "quote_count": 1763}, "author_id": "4098983429"}, {"created_at": "2019-08-12T18:42:30.000Z", "lang": "pt", "text": "Crist\u00e3os, uma quest\u00e3o, o qur est\u00e1 na b\u00edblia n\u00e3o se faz sentir no vosso deus Jeov\u00e1? Ou seja, essas regras n\u00e3o se aplicam a ele e por qu\u00ea n\u00e3o!?\n\nT\u00eam um texto que quero rebater, um livro b\u00edblico, livro de Tiago!\n\nAberto a debate, sem ofensa, sem descriminar cren\u00e7a alguma!\n\nPaz\ud83d\ude0a\ud83d\udc95", "edit_history_tweet_ids": ["1160984924993798144"], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 80, "probability": 0.843, "type": "Person", "normalized_text": "Jeov\u00e1"}, {"start": 202, "end": 206, "probability": 0.8915, "type": "Person", "normalized_text": "Tiago"}]}, "id": "1160984924993798144", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 7, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "author_id": "856414736308744192"}, {"created_at": "2019-06-18T18:38:39.000Z", "lang": "es", "text": "https://t.co/xLDjEigoRM Federico Pinedo: \u201cEs imposible que pase, pero si Cristina llega a ganar en primera vuelta, me tiro del balc\u00f3n\u201d https://t.co/gd8mdb14M0", "edit_history_tweet_ids": ["1141052622754996226"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.8491, "type": "Person", "normalized_text": "Federico Pinedo"}, {"start": 73, "end": 80, "probability": 0.9375, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}], "urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/xLDjEigoRM", "expanded_url": "https://bit.ly/2KSLEAG", "display_url": "bit.ly/2KSLEAG"}, {"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/gd8mdb14M0", "expanded_url": "https://twitter.com/info135web/status/1141052622754996226/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gd8mdb14M0", "media_key": "3_1141052460280229888"}]}, "id": "1141052622754996226", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 644, "like_count": 482, "quote_count": 454}, "author_id": "727605460115836929"}, {"created_at": "2019-08-12T17:26:35.000Z", "lang": "es", "text": "@maritegaldon @LauraRdondo @_LAprendiz_ Ning\u00fan lado oscuro si el 80 por ciento somos familia y los tres que estamos en invierno no; pero amigos. Y olvidando rollos sin sentido. Me recuerda, a veces a Ast\u00e9rix en C\u00f3rcega con las rencillas \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "edit_history_tweet_ids": ["1160965817246334976"], "entities": {"annotations": [{"start": 200, "end": 206, "probability": 0.6415, "type": "Person", "normalized_text": "Ast\u00e9rix"}, {"start": 211, "end": 217, "probability": 0.6648, "type": "Place", "normalized_text": "C\u00f3rcega"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "maritegaldon", "id": "950395835954720768"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "LauraRdondo", "id": "726103075988066304"}, {"start": 27, "end": 39, "username": "_LAprendiz_", "id": "987671275266101248"}]}, "in_reply_to_user_id": "950395835954720768", "id": "1160965817246334976", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "386193028", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160949588779573250"}]}, {"created_at": "2019-08-10T15:58:52.000Z", "lang": "en", "text": "Couple dead in apparent murder-suicide left notes saying they couldn\u2019t afford medical care, police say https://t.co/BTJgKiyEh3", "edit_history_tweet_ids": ["1160218967522369536"], "id": "1160218967522369536", "public_metrics": {"retweet_count": 900, "reply_count": 105, "like_count": 1944, "quote_count": 494}, "author_id": "2467791", "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/BTJgKiyEh3", "expanded_url": "https://wapo.st/2yQ1pkD", "display_url": "wapo.st/2yQ1pkD", "status": 200, "unwound_url": "https://www.washingtonpost.com/nation/2019/08/10/couple-dead-apparent-murder-suicide-left-notes-saying-they-couldnt-afford-medical-care-police-say/?tid=sm_tw"}]}}, {"created_at": "2019-08-12T11:20:31.000Z", "lang": "es", "text": "Si pues. Mire como vemos ahora al suicida lider suyo rogando por asilo en Uruguay pidiendo se le identifique como perseguido politico, o su actitud cobarde de matarse antes de enfrentar a la justicia. Antes de escribir sobre el Pdte Vizcarra, fijese de q pie cojeaba su lider. https://t.co/LpdqMu8wou", "edit_history_tweet_ids": ["1160873695868608512"], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 80, "probability": 0.9355, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}, {"start": 233, "end": 240, "probability": 0.4592, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/LpdqMu8wou", "expanded_url": "https://twitter.com/Omarquesadamart/status/1160284881827586048", "display_url": "twitter.com/Omarquesadamar\u2026"}]}, "id": "1160873695868608512", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "804906192334163968", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160284881827586048"}]}, {"created_at": "2019-08-12T14:13:09.000Z", "lang": "es", "text": "No es por nada pero tiene raz\u00f3n. No miden con el mismo rasero cuando son estos casos. Igual, Patra\u00f1a tendr\u00e1 que explicar sus viajes con el suicida ped\u00f3filo Epstein. https://t.co/19W9JE46Kj", "edit_history_tweet_ids": ["1160917141262151682"], "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 99, "probability": 0.8109, "type": "Place", "normalized_text": "Patra\u00f1a"}, {"start": 156, "end": 162, "probability": 0.9421, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}], "urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/19W9JE46Kj", "expanded_url": "https://twitter.com/SoySandraPerez/status/1160650709211242497", "display_url": "twitter.com/SoySandraPerez\u2026"}]}, "id": "1160917141262151682", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "348218292"}, {"created_at": "2019-08-11T20:42:29.000Z", "lang": "it", "text": "Ooops! Appare il nome di Clinton nei documenti Epstein e nel giro di poche ore Epstein \u201csi suicida\u201d. https://t.co/IZaWrf0ptp", "edit_history_tweet_ids": ["1160652730538647552"], "id": "1160652730538647552", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 2, "like_count": 31, "quote_count": 1}, "author_id": "1699728120", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/IZaWrf0ptp", "expanded_url": "https://www.zerohedge.com/news/2019-08-11/clinton-mentioned-epstein-documents-just-hours-alleged-suicide", "display_url": "zerohedge.com/news/2019-08-1\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.zerohedge.com/news/2019-08-11/clinton-mentioned-epstein-documents-just-hours-alleged-suicide"}]}}, {"created_at": "2019-08-12T19:09:54.000Z", "lang": "pt", "text": "@prentzs @samiraclose Qual foi da treta... eu perdi", "edit_history_tweet_ids": ["1160991818932248577"], "in_reply_to_user_id": "835956916962619392", "id": "1160991818932248577", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "712723344265764866", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160989831041888258"}], "entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 21, "username": "samiraclose", "id": "2586560742"}]}}, {"created_at": "2019-08-12T19:14:12.000Z", "lang": "pt", "text": "s\u00e9rio tudo oque a ind\u00fastria fala: man isso aqui \u00e9 bom, pode at\u00e9 te matar mas olha s\u00f3 que legalzinho\n\njovem: cool, I pay", "edit_history_tweet_ids": ["1160992899489837056"], "id": "1160992899489837056", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3010378433"}, {"created_at": "2019-08-12T15:47:04.000Z", "lang": "es", "text": "Tras las PASO, Bolsonaro habla de \"izquierdeada\" y advierte sobre un \u00e9xodo de argentinos a Brasil https://t.co/9fKT80hwN5", "edit_history_tweet_ids": ["1160940772767588352"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 23, "probability": 0.9852, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.975, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/9fKT80hwN5", "expanded_url": "http://bit.ly/2GWFrAX", "display_url": "bit.ly/2GWFrAX", "status": 200, "unwound_url": "https://www.clarin.com/mundo/paso-bolsonaro-habla-izquierdada-advierte-exodo-argentinos-brasil_0_Ml0O6ldHs.html"}]}, "id": "1160940772767588352", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 250, "like_count": 576, "quote_count": 230}, "author_id": "607398681"}, {"created_at": "2019-04-12T08:25:40.000Z", "lang": "es", "text": "Aqu\u00ed ten\u00e9is a mi particular Escuadr\u00f3n Suicida. Desean convertirse en mu\u00f1ecos o en serie de animaci\u00f3n. \u00bfQue les deparar\u00e1 el futuro? Yo creo que @NetflixES los necesita y no lo saben todav\u00eda. Espero que os molen mucho!! Y si le dais un RT ya ser\u00eda genial :D https://t.co/7N2jdh515a", "edit_history_tweet_ids": ["1116618373587038212"], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.9257, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/7N2jdh515a", "expanded_url": "https://twitter.com/FRaN_FeRRiZ/status/1116618373587038212/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7N2jdh515a", "media_key": "3_1116617760052658177"}], "mentions": [{"start": 143, "end": 153, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}]}, "id": "1116618373587038212", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 28, "like_count": 222, "quote_count": 7}, "author_id": "171448152"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 142, "end": 166, "tag": "HappyBdayCaraDelevingne"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.5736, "type": "Other", "normalized_text": "Cara Delevingne"}, {"start": 80, "end": 92, "probability": 0.7655, "type": "Other", "normalized_text": "Anna Karenina"}, {"start": 97, "end": 113, "probability": 0.9473, "type": "Other", "normalized_text": "Ciudades de Papel"}, {"start": 119, "end": 135, "probability": 0.9622, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 143, "end": 165, "probability": 0.3933, "type": "Person", "normalized_text": "HappyBdayCaraDelevingne"}], "urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/5PUapJJ9k2", "expanded_url": "https://twitter.com/venusmedia/status/1160932277456711681/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5PUapJJ9k2", "media_key": "3_1160932267759415297"}]}, "created_at": "2019-08-12T15:13:18.000Z", "lang": "es", "text": "Cara Delevingne cumple 27 a\u00f1os \ud83c\udf89\ud83d\udd25 La modelo y actriz form\u00f3 parte de films como \"Anna Karenina\", \"Ciudades de Papel\" y \"Escuadr\u00f3n Suicida\". \ud83c\udfa5\ud83c\udfac\n#HappyBdayCaraDelevingne https://t.co/5PUapJJ9k2", "edit_history_tweet_ids": ["1160932277456711681"], "id": "1160932277456711681", "geo": {"place_id": "01f2931e2c7f48a8"}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 61, "quote_count": 1}, "author_id": "271086799"}, {"created_at": "2019-08-11T13:18:09.000Z", "lang": "pt", "text": "Assim como Dilma achava que um pouco de infla\u00e7\u00e3o n\u00e3o faz mal a ningu\u00e9m, Bolsonaro est\u00e1 convencido de que meio ambiente \u00e9 \u201cfrescura\u201d e atravanca o progresso. O mundo est\u00e1 de olho. https://t.co/Rj1y6eCsVi", "edit_history_tweet_ids": ["1160540909450203136"], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.8977, "type": "Person", "normalized_text": "Dilma"}, {"start": 72, "end": 80, "probability": 0.9798, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/Rj1y6eCsVi", "expanded_url": "https://twitter.com/Estadao/status/1160513693676781574", "display_url": "twitter.com/Estadao/status\u2026"}]}, "id": "1160540909450203136", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 1997, "like_count": 1495, "quote_count": 191}, "author_id": "72371342", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160513693676781574"}]}, {"created_at": "2019-08-12T15:13:38.000Z", "lang": "es", "text": "@ZetaOrlando Es porque gan\u00f3 Alberto. Los mercados no conf\u00edan en un pa\u00eds que se suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1160932358679404546"], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.9366, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ZetaOrlando", "id": "554075191"}]}, "in_reply_to_user_id": "554075191", "id": "1160932358679404546", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "author_id": "263356595", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160911594831974403"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 87, "end": 103, "tag": "VizcarraIncapaz"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 35, "end": 41, "probability": 0.3317, "type": "Organization", "normalized_text": "Estadio"}, {"start": 62, "end": 74, "probability": 0.4894, "type": "Other", "normalized_text": "Panamericanos"}, {"start": 88, "end": 102, "probability": 0.4673, "type": "Person", "normalized_text": "VizcarraIncapaz"}], "urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/hP3GU38tvM", "expanded_url": "https://twitter.com/primerafuente1/status/1160720424919076865", "display_url": "twitter.com/primerafuente1\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-12T14:10:52.000Z", "lang": "es", "text": "Alan Garc\u00eda nos dej\u00f3 un remodelado Estadio, fue gestor de los Panamericanos, en cambio #VizcarraIncapaz no ha puesto ni una sola piedra en obra alguna \u00a1No hay Gobierno! https://t.co/hP3GU38tvM", "edit_history_tweet_ids": ["1160916566810251264"], "id": "1160916566810251264", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 351, "like_count": 254, "quote_count": 38}, "author_id": "358031053", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160720424919076865"}]}, {"created_at": "2019-08-12T17:03:25.000Z", "lang": "pt", "text": "chocada q esquadr\u00e3o suicida criou a harley quinn https://t.co/H5XwIuphz3", "edit_history_tweet_ids": ["1160959986589196290"], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.9401, "type": "Person", "normalized_text": "harley quinn"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/H5XwIuphz3", "expanded_url": "https://twitter.com/karolsholland/status/1160744019439185922", "display_url": "twitter.com/karolsholland/\u2026"}]}, "id": "1160959986589196290", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "author_id": "459562351"}, {"created_at": "2019-08-12T18:57:59.000Z", "lang": "es", "text": "@canelles_eva Curioso porque octubre del 29 es justo el mes en el que se acabar\u00eda todo ese estilo de vida de repente...", "edit_history_tweet_ids": ["1160988818692067329"], "in_reply_to_user_id": "985439438", "id": "1160988818692067329", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "75215267", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160630573666373633"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "canelles_eva", "id": "985439438"}]}}, {"created_at": "2019-08-12T18:52:15.000Z", "lang": "es", "text": "Presunto asesino de alcaldesa de Mixtla muere tras detenci\u00f3n https://t.co/kPEtWUaIgE", "edit_history_tweet_ids": ["1160987376161677312"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.7746, "type": "Place", "normalized_text": "Mixtla"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/kPEtWUaIgE", "expanded_url": "http://www.msn.com/es-mx/noticias/mexico/presunto-asesino-de-alcaldesa-de-mixtla-se-suicida-durante-su-detenci%C3%B3n/ar-AAFHkbM?ocid=ob-tw-esmx-1527526919466", "display_url": "msn.com/es-mx/noticias\u2026"}]}, "id": "1160987376161677312", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "72937865"}, {"created_at": "2019-08-12T08:59:33.000Z", "lang": "fr", "text": "Pour soutenir la collecte de vermifuge de l'association Adopte un Matou qui se termine dans 6 jours, cliquez ici:\nhttps://t.co/AiLAD3Uqqa", "edit_history_tweet_ids": ["1160838221015785478"], "id": "1160838221015785478", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "911127835313655809", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/AiLAD3Uqqa", "expanded_url": "https://reseau-adoption.fr/collectes/details/COLL55", "display_url": "reseau-adoption.fr/collectes/deta\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://reseau-adoption.fr/collectes/details/COLL55"}]}}, {"created_at": "2019-08-12T18:55:32.000Z", "lang": "en", "text": "@kleberalexande6 @Alex_Arcris Como Stalin!", "edit_history_tweet_ids": ["1160988201990987778"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.7175, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "KleberAlexande6", "id": "1348666324470411264"}]}, "in_reply_to_user_id": "1353808063", "id": "1160988201990987778", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3106029839", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160979280697921542"}]}, {"created_at": "2019-08-12T17:34:06.000Z", "lang": "pt", "text": "@gugachacra Guga, se a Argentina n\u00e3o tivesse inventado de entrar em guerra por as Malvinas, ser\u00e1 que estariam um pouco melhor hoje?", "edit_history_tweet_ids": ["1160967711553400833"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 15, "probability": 0.3443, "type": "Person", "normalized_text": "Guga"}, {"start": 23, "end": 31, "probability": 0.9816, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 82, "end": 89, "probability": 0.5501, "type": "Place", "normalized_text": "Malvinas"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "in_reply_to_user_id": "45409867", "id": "1160967711553400833", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "382727322", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160964105219559424"}]}, {"created_at": "2019-08-12T12:10:28.000Z", "lang": "pt", "text": "Filmes q quem n tem paci\u00eancia n\u00e3o pode assistir comigo pq eu sei todas as falas:\n\n-Simplesmente Acontece \n-A culpa \u00e9 das estrelas \n-Como eu era antes de voc\u00ea \n-Lilo e Stitch\n-Bela e a Fera\n-Rei Le\u00e3o\n-A pequena sereia (1 e 2)\n-Esquadr\u00e3o Suicida \n-Encantada \n-Bolt Superc\u00e3o \n+", "edit_history_tweet_ids": ["1160886266780684293"], "entities": {"annotations": [{"start": 160, "end": 163, "probability": 0.4464, "type": "Other", "normalized_text": "Lilo"}, {"start": 167, "end": 172, "probability": 0.3269, "type": "Other", "normalized_text": "Stitch"}, {"start": 175, "end": 182, "probability": 0.5223, "type": "Other", "normalized_text": "Bela e a"}, {"start": 190, "end": 197, "probability": 0.722, "type": "Other", "normalized_text": "Rei Le\u00e3o"}, {"start": 200, "end": 215, "probability": 0.8378, "type": "Other", "normalized_text": "A pequena sereia"}, {"start": 226, "end": 242, "probability": 0.6558, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 246, "end": 254, "probability": 0.7468, "type": "Other", "normalized_text": "Encantada"}, {"start": 258, "end": 270, "probability": 0.5945, "type": "Other", "normalized_text": "Bolt Superc\u00e3o"}]}, "id": "1160886266780684293", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "4482258923"}], "places": [{"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "Bucaramanga, Colombia", "id": "015ebf2571d0d8ce"}]}, "errors": [{"value": "937782543637762048", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [937782543637762048].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "937782543637762048", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1161009032506814465", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1161009032506814465].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1161009032506814465", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "17007782", "value": "17007782", "detail": "User has been suspended: [17007782].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1161009085627752449", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1161009085627752449", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1161009085627752449].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1161007824807309312", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1161007824807309312].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1161007824807309312", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1130287535052214272", "value": "1130287535052214272", "detail": "User has been suspended: [1130287535052214272].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1160962861230972928", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1160962861230972928", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1160962861230972928].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "615509791", "value": "615509791", "detail": "User has been suspended: [615509791].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1161001492624629761", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1161001492624629761].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1161001492624629761", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1161004010372866048", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1161004010372866048", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1161004010372866048].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1160706542947196929", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1160706542947196929", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1160706542947196929].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "3154071532", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3154071532].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3154071532", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1160991381508243457", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1160991381508243457].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1160991381508243457", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1160999371636465667", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1160999371636465667", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1160999371636465667].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4537634242", "value": "4537634242", "detail": "User has been suspended: [4537634242].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1160917111218352128", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1160917111218352128", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1160917111218352128].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "822535226765312001", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [822535226765312001].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "822535226765312001", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1160933020599226368", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1160933020599226368].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1160933020599226368", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2908785659", "value": "2908785659", "detail": "User has been suspended: [2908785659].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1160871834025431040", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1160871834025431040", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1160871834025431040].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1025522940023119874", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1025522940023119874].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1025522940023119874", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1160994126172737536", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1160994126172737536].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1160994126172737536", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1160991559120240640", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1160991559120240640", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1160991559120240640].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1160992858465329152", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1160992858465329152", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1160992858465329152].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4883353725", "value": "4883353725", "detail": "User has been suspended: [4883353725].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1160678808065851392", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1160678808065851392].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1160678808065851392", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1112589748789563393", "value": "1112589748789563393", "detail": "User has been suspended: [1112589748789563393].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1160940371297427462", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1160940371297427462", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1160940371297427462].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "20282000", "value": "20282000", "detail": "User has been suspended: [20282000].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1160969183561211904", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1160969183561211904", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1160969183561211904].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1161012205212581888", "oldest_id": "1160987463013347328", "result_count": 474, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm2ylbnubf9onmztm45xkude9lgn1"}}