{"data": [{"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1167445248362143745"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167444257898225664"}], "id": "1167445248362143745", "created_at": "2019-08-30T14:33:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rrotas1_: @katrina1868 @a_meluzzi In #Europa l'#islam aspetta solo d avere i numeri x prendere il potere. Se va avanti cos\u00ec la nostra #\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rrotas1_", "id": "969314347955769346"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "katrina1868", "id": "496112346"}, {"start": 27, "end": 37, "username": "a_meluzzi", "id": "1032615842"}], "hashtags": [{"start": 41, "end": 48, "tag": "Europa"}, {"start": 51, "end": 57, "tag": "islam"}]}, "author_id": "1000119041460236288"}, {"lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1167445231438090241"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167445028215513088"}], "id": "1167445231438090241", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 53, "probability": 0.9818, "type": "Place", "normalized_text": "\u5927\u962a"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "el_tope_suicida", "id": "2353767500"}]}, "created_at": "2019-08-30T14:33:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@el_tope_suicida \u4e86\u89e3\u3057\u307e\u3057\u305f\ud83d\udca6\n\n\u305b\u3063\u304b\u304f\u8a98\u3063\u3066\u3044\u305f\u3060\u3044\u305f\u306e\u306b\u3001\u3059\u3044\u307e\u305b\u3093\ud83d\udca6\n\u307e\u305f\u5927\u962a\u306b\u6765\u308c\u308b\u3088\u3046\u8abf\u6574\u3057\u307e\u3059\uff01\uff01\ud83d\udcaa", "in_reply_to_user_id": "2353767500", "author_id": "817025193910497281"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167445207413116929"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "id": "1167445207413116929", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "created_at": "2019-08-30T14:33:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "author_id": "2385196044"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167445206385549317"], "id": "1167445206385549317", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.5126, "type": "Place", "normalized_text": "IL"}]}, "created_at": "2019-08-30T14:33:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "as reuni\u00f5es da IL devem ser fixes\nsentas-te l\u00e1 e ficas a ouvir q o comunismo matou milh\u00f5es e que n\u00e3o funciona e se perguntares porqu\u00ea toda a gente se ri de ti \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "author_id": "743545507"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167445192221372416"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167445192221372416", "created_at": "2019-08-30T14:33:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "771066371639771136"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167445187330789376"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167445187330789376", "created_at": "2019-08-30T14:33:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "2911298086"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/4Ie3q17Eof", "expanded_url": "https://twitter.com/Jokin4318/status/1167144544250585089", "display_url": "twitter.com/Jokin4318/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 212, "end": 226, "username": "AlvaroDArriba", "id": "558006439"}, {"start": 228, "end": 244, "username": "kevinlopezyerga", "id": "171981154"}, {"start": 246, "end": 261, "username": "GerardoCebrian", "id": "301040923"}, {"start": 263, "end": 279, "username": "estherrguerrero", "id": "98639313"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167445155475087360"], "id": "1167445155475087360", "created_at": "2019-08-30T14:33:09.000Z", "geo": {"place_id": "6a901fcc717835c0"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Desconozco por qu\u00e9 el 800m sigue corriendose SISTEM\u00c1TICAMENTE a un ritmo suicida la primera vuelta, cuando en el resto de carreras (1.500-marat\u00f3n) se opta siempre por un ritmo constante, que es lo m\u00e1s econ\u00f3mico\ud83d\udd0b\n@AlvaroDArriba \n@kevinlopezyerga \n@GerardoCebrian \n@estherrguerrero https://t.co/4Ie3q17Eof", "author_id": "1473040254"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167445137879982081"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "id": "1167445137879982081", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "created_at": "2019-08-30T14:33:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "127225566"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167445122168041472"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "id": "1167445122168041472", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "created_at": "2019-08-30T14:33:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "author_id": "2581330777"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167445112307122176"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167445112307122176", "created_at": "2019-08-30T14:32:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "772879894451806208"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167445110809870336"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167445110809870336", "created_at": "2019-08-30T14:32:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "979189838674124800"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167445106825269248"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167442453626048512"}], "id": "1167445106825269248", "created_at": "2019-08-30T14:32:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Jander_pkm El escuadr\u00f3n suicida, no busques m\u00e1s.", "in_reply_to_user_id": "187564015", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Jander_pkm", "id": "187564015"}]}, "author_id": "2174676284"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167445065461096448"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167445065461096448", "created_at": "2019-08-30T14:32:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1697250120"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167445004551221249"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "id": "1167445004551221249", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "created_at": "2019-08-30T14:32:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "author_id": "189296883"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167444958686658560"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167441843807633408"}], "id": "1167444958686658560", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 68, "probability": 0.9929, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "created_at": "2019-08-30T14:32:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @folha: Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre acesso\u2026", "author_id": "1153860519893307392"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167444937736146945"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "id": "1167444937736146945", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "created_at": "2019-08-30T14:32:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "1012236733"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167444921609011200"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167444921609011200", "created_at": "2019-08-30T14:32:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "3024372952"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167444919088271360"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167444919088271360", "created_at": "2019-08-30T14:32:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "903101153885511680"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167444914759700480"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167444914759700480", "created_at": "2019-08-30T14:32:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "954211968801492992"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167444909286219776"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167441843807633408"}], "id": "1167444909286219776", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 68, "probability": 0.9929, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "created_at": "2019-08-30T14:32:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @folha: Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre acesso\u2026", "author_id": "1103856506582323200"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167444901329588224"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167444901329588224", "created_at": "2019-08-30T14:32:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "939859584063279104"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167444898334859265"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167444898334859265", "created_at": "2019-08-30T14:32:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "3313614673"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167444810397036546"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167444810397036546", "created_at": "2019-08-30T14:31:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "992134370"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167444806215380999"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "id": "1167444806215380999", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "created_at": "2019-08-30T14:31:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "author_id": "33350532"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167444803614851073"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167444803614851073", "created_at": "2019-08-30T14:31:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "304494245"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167444783440302080"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167437981814272001"}], "id": "1167444783440302080", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9685, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 96, "end": 103, "probability": 0.7914, "type": "Place", "normalized_text": "Maracan\u00e3"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "HenriqueRosson6", "id": "1145879468994678785"}, {"start": 17, "end": 25, "username": "Yan_Fdm", "id": "899389138943848449"}]}, "created_at": "2019-08-30T14:31:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@HenriqueRosson6 @Yan_Fdm Po cara, se vc n viu o jogo, bateu 57k, o recorde do Flamengo no novo Maracan\u00e3 eh 63, matou as aulas de matem\u00e1tica???", "in_reply_to_user_id": "1145879468994678785", "author_id": "908866166642397184"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167444770429591552"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "id": "1167444770429591552", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "created_at": "2019-08-30T14:31:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "author_id": "885701109087703041"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167444753023197184"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167444753023197184", "created_at": "2019-08-30T14:31:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "938408962814300171"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167444744563306498"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167442593724162050"}], "id": "1167444744563306498", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 89, "probability": 0.9774, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce Walker"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ccelisario", "id": "1131613882915663877"}]}, "created_at": "2019-08-30T14:31:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@ccelisario N\u00e3o te sei mesmo esclarecer, estou s\u00f3 a toa. \u00c9 sobre quem matou o Bryce Walker, o in\u00edcio \u00e9 estranho e o final desilude. Mas no meio aproveita se", "in_reply_to_user_id": "1131613882915663877", "author_id": "3982433188"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167444741841137666"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167441843807633408"}], "id": "1167444741841137666", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 68, "probability": 0.9929, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "created_at": "2019-08-30T14:31:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @folha: Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre acesso\u2026", "author_id": "60059441"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167444710245486594"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167444710245486594", "created_at": "2019-08-30T14:31:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1092688647177031680"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167444699067625472"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167441843807633408"}], "id": "1167444699067625472", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 68, "probability": 0.9929, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "created_at": "2019-08-30T14:31:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @folha: Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre acesso\u2026", "author_id": "363188262"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167444685125799938"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167444685125799938", "created_at": "2019-08-30T14:31:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "2355500018"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167444682181357570"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167444682181357570", "created_at": "2019-08-30T14:31:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "229243147"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167444681820692480"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167444681820692480", "created_at": "2019-08-30T14:31:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "764872531"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167444670399561728"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167444670399561728", "created_at": "2019-08-30T14:31:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "485296634"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167444668864503808"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167444668864503808", "created_at": "2019-08-30T14:31:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1124097639782416384"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167444563142860800"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167444563142860800", "created_at": "2019-08-30T14:30:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "2203883076"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167444561406431232"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167444561406431232", "created_at": "2019-08-30T14:30:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "779765049263058944"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1167444549758832641"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167434544930312192"}], "id": "1167444549758832641", "created_at": "2019-08-30T14:30:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @udogumpel: #Contebis si mette male. Mantenendo i Decreti Sicurezza, come annuncia #DiMaio, il PD si schianterebbe. E' un giocatore d'az\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "udogumpel", "id": "2348699587"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 24, "tag": "Contebis"}, {"start": 86, "end": 93, "tag": "DiMaio"}]}, "author_id": "1097892634075508743"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167444545644220417"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167444545644220417", "created_at": "2019-08-30T14:30:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "360957877"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167444531861774342"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167444531861774342", "created_at": "2019-08-30T14:30:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "716798795187621888"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167444514728042497"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "id": "1167444514728042497", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "created_at": "2019-08-30T14:30:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "919310604"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167444399585976322"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167444399585976322", "created_at": "2019-08-30T14:30:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1078766363085324289"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167444392237355008"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167444392237355008", "created_at": "2019-08-30T14:30:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "2151973646"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1167444384465543169"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167444257898225664"}], "id": "1167444384465543169", "created_at": "2019-08-30T14:30:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rrotas1_: @katrina1868 @a_meluzzi In #Europa l'#islam aspetta solo d avere i numeri x prendere il potere. Se va avanti cos\u00ec la nostra #\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rrotas1_", "id": "969314347955769346"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "katrina1868", "id": "496112346"}, {"start": 27, "end": 37, "username": "a_meluzzi", "id": "1032615842"}], "hashtags": [{"start": 41, "end": 48, "tag": "Europa"}, {"start": 51, "end": 57, "tag": "islam"}]}, "author_id": "1032615842"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167444359698161664"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167441843807633408"}], "id": "1167444359698161664", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 68, "probability": 0.9929, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "created_at": "2019-08-30T14:30:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @folha: Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre acesso\u2026", "author_id": "1075006175983353856"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167444337703182336"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167444337703182336", "created_at": "2019-08-30T14:29:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "307137222"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167444336398745600"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157710145406849024"}], "id": "1167444336398745600", "created_at": "2019-08-30T14:29:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @memesdeahs: Mis compa\u00f1eros: Ojal\u00e1 no venga m\u00e1s esa molesta depresiva y suicida\n\nYO ENTRANDO TODOS LOS D\u00cdAS AL SAL\u00d3N: https://t.co/iI4T8\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "memesdeahs", "id": "1050108233761873922"}]}, "author_id": "1357590949"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167444309379039232"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167444309379039232", "created_at": "2019-08-30T14:29:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "787444490814517248"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167444279423307777"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167444279423307777", "created_at": "2019-08-30T14:29:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "766280713"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167444271751979008"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167444271751979008", "created_at": "2019-08-30T14:29:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1048961420568801282"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1167444257898225664"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166598505525383169"}], "id": "1167444257898225664", "created_at": "2019-08-30T14:29:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "text": "@katrina1868 @a_meluzzi In #Europa l'#islam aspetta solo d avere i numeri x prendere il potere. Se va avanti cos\u00ec la nostra #sostituzione_etnica si prefigura fra qualche generazione. La nostra #democrazia suicida permette tutto questo. #Islam da fermare con nuove leggi e chiusura #moschee. #crisigoverno", "in_reply_to_user_id": "496112346", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "katrina1868", "id": "496112346"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "a_meluzzi", "id": "1032615842"}], "hashtags": [{"start": 27, "end": 34, "tag": "Europa"}, {"start": 37, "end": 43, "tag": "islam"}, {"start": 124, "end": 144, "tag": "sostituzione_etnica"}, {"start": 193, "end": 204, "tag": "democrazia"}, {"start": 236, "end": 242, "tag": "Islam"}, {"start": 281, "end": 289, "tag": "moschee"}, {"start": 291, "end": 304, "tag": "crisigoverno"}]}, "author_id": "969314347955769346"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167444239166390274"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "id": "1167444239166390274", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "created_at": "2019-08-30T14:29:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "author_id": "450644799"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167444222770851840"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167444222770851840", "created_at": "2019-08-30T14:29:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "2886615520"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167444219826450433"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167444219826450433", "created_at": "2019-08-30T14:29:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "835110092852842498"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167444218593382400"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167444218593382400", "created_at": "2019-08-30T14:29:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1035934879173750784"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167444205381177345"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "id": "1167444205381177345", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "created_at": "2019-08-30T14:29:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "author_id": "1075307876"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167444200280985600"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167444200280985600", "created_at": "2019-08-30T14:29:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "725461990529994752"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167444163408932869"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167444163408932869", "created_at": "2019-08-30T14:29:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "3795100275"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167444153350918144"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167444153350918144", "created_at": "2019-08-30T14:29:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1499004211"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167444152524709888"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167444152524709888", "created_at": "2019-08-30T14:29:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "3188590462"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167444152298156033"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167444152298156033", "created_at": "2019-08-30T14:29:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1009447155822624768"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167444127887347713"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167444127887347713", "created_at": "2019-08-30T14:29:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "741051626673328128"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167444124951298049"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167444124951298049", "created_at": "2019-08-30T14:29:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "364421920"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167444123713974272"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167444123713974272", "created_at": "2019-08-30T14:29:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1148015897522688000"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1167444118743715840"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167439394695012352"}], "id": "1167444118743715840", "created_at": "2019-08-30T14:29:02.000Z", "geo": {"place_id": "3f74349c36b44d38"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@marattin Io mi auguro che capiate prima che sia troppo tardi con chi vi state allenando. Operazione che definire suicida \u00e8 poco. # mandateliacagare", "in_reply_to_user_id": "616886078", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "marattin", "id": "616886078"}]}, "author_id": "544403197"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167444111097569281"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167444111097569281", "created_at": "2019-08-30T14:29:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1132288238"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167444107683389440"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167441843807633408"}], "id": "1167444107683389440", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 68, "probability": 0.9929, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "created_at": "2019-08-30T14:28:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @folha: Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre acesso\u2026", "author_id": "46274361"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167444081712205824"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167444081712205824", "created_at": "2019-08-30T14:28:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "2400098090"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167444070530199556"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167444070530199556", "created_at": "2019-08-30T14:28:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "2264539630"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167444041786646528"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167444041786646528", "created_at": "2019-08-30T14:28:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "801801316284661760"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167444030080331777"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167444030080331777", "created_at": "2019-08-30T14:28:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1062845710389968898"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167443958236098561"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167441843807633408"}], "id": "1167443958236098561", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 68, "probability": 0.9929, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "created_at": "2019-08-30T14:28:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @folha: Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre acesso\u2026", "author_id": "1011319009915088896"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167443918604197888"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167443918604197888", "created_at": "2019-08-30T14:28:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "970018572272656384"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167443903102017537"], "id": "1167443903102017537", "created_at": "2019-08-30T14:28:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Essa menina do estupro passou de quase suicida a sociopata", "author_id": "279558698"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167443837926686726"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167443837926686726", "created_at": "2019-08-30T14:27:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1070846271735414784"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167443835422748673"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167443835422748673", "created_at": "2019-08-30T14:27:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1041842013128351749"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167443829626212355"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167441843807633408"}], "id": "1167443829626212355", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 68, "probability": 0.9929, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "created_at": "2019-08-30T14:27:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @folha: Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre acesso\u2026", "author_id": "1060568570982219776"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167443809950720000"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "id": "1167443809950720000", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "created_at": "2019-08-30T14:27:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "author_id": "213445729"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167443805609582593"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167443805609582593", "created_at": "2019-08-30T14:27:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "2905726905"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167443744939003914"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167443744939003914", "created_at": "2019-08-30T14:27:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "989334713285447681"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167443739612188672"], "id": "1167443739612188672", "entities": {"annotations": [{"start": 188, "end": 194, "probability": 0.9481, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "created_at": "2019-08-30T14:27:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Los mismos que citais el tweet de la  chica haciendo eso, sois los mismo que cuando alguien se suicida porque no aguantaba la presi\u00f3n debido a que se ha difundido un v\u00eddeo suyo, correis a Twitter para decir que las personas que lo difunden son gran parte del problema.", "author_id": "1472705702"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167443738236506112"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167443738236506112", "created_at": "2019-08-30T14:27:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1154640068226748417"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167443726165315590"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167443726165315590", "created_at": "2019-08-30T14:27:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "3298511867"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167443706523398145"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167443706523398145", "created_at": "2019-08-30T14:27:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1256866010"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167443689339346948"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167443689339346948", "created_at": "2019-08-30T14:27:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "2931367499"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167443647752822785"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167441843807633408"}], "id": "1167443647752822785", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 68, "probability": 0.9929, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "created_at": "2019-08-30T14:27:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @folha: Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre acesso\u2026", "author_id": "1045386653731377153"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167443634163212288"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167443634163212288", "created_at": "2019-08-30T14:27:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "457109091"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167443596561326081"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167443596561326081", "created_at": "2019-08-30T14:26:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1187529392"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167443564432953345"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167443564432953345", "created_at": "2019-08-30T14:26:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "2564207179"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167443549232803840"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167443549232803840", "created_at": "2019-08-30T14:26:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "2822339252"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167443529959903232"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167443529959903232", "created_at": "2019-08-30T14:26:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "353994601"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167443522779254784"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167443522779254784", "created_at": "2019-08-30T14:26:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "742542858574561280"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167443521395204096"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167443521395204096", "created_at": "2019-08-30T14:26:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1541004494"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167443512251617280"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167443512251617280", "created_at": "2019-08-30T14:26:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "3047151504"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167443489371631617"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167443489371631617", "created_at": "2019-08-30T14:26:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1101317163716169729"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167443476155441152"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167441843807633408"}], "id": "1167443476155441152", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 68, "probability": 0.9929, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "created_at": "2019-08-30T14:26:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @folha: Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre acesso\u2026", "author_id": "65195479"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167443456958111744"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167443456958111744", "created_at": "2019-08-30T14:26:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1007119253592510465"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167443453762056193"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167443453762056193", "created_at": "2019-08-30T14:26:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1001899563639361542"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167443438578667520"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167443438578667520", "created_at": "2019-08-30T14:26:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "708324660"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167443417091203072"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167443417091203072", "created_at": "2019-08-30T14:26:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "2470257175"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167443399596748805"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167443399596748805", "created_at": "2019-08-30T14:26:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1046848227318935552"}, {"entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/fTHpN7fRt0", "expanded_url": "http://www.danielerielli.it/analisi-di-una-mossa-suicida/", "display_url": "danielerielli.it/analisi-di-una\u2026"}], "mentions": [{"start": 4, "end": 18, "username": "danielerielli", "id": "93088737"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1167443397516435459"], "id": "1167443397516435459", "created_at": "2019-08-30T14:26:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Per @danielerielli la scelta del PD \u00e8 \"suicida\". La minaccia archetipale e identitaria del \"fascismo\" lo ha condotto alla sottovalutazione di una minaccia presente, quella a cinque stelle. Da leggere: https://t.co/fTHpN7fRt0", "author_id": "237398463"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167443393317875712"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "id": "1167443393317875712", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "created_at": "2019-08-30T14:26:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "author_id": "725125268403265538"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167443382395965441"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167443382395965441", "created_at": "2019-08-30T14:26:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1091716315952398336"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167443379581530113"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "id": "1167443379581530113", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "created_at": "2019-08-30T14:26:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "author_id": "2683902000"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167443378432352256"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167443378432352256", "created_at": "2019-08-30T14:26:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "939202122037563392"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1167443365237088256"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167434544930312192"}], "id": "1167443365237088256", "created_at": "2019-08-30T14:26:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @udogumpel: #Contebis si mette male. Mantenendo i Decreti Sicurezza, come annuncia #DiMaio, il PD si schianterebbe. E' un giocatore d'az\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "udogumpel", "id": "2348699587"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 24, "tag": "Contebis"}, {"start": 86, "end": 93, "tag": "DiMaio"}]}, "author_id": "759001185370071040"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167443359570550785"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167443359570550785", "created_at": "2019-08-30T14:26:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "819409013569941504"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167443346870165505"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167443346870165505", "created_at": "2019-08-30T14:25:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1058136624058589184"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167443346727591942"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167443346727591942", "created_at": "2019-08-30T14:25:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "2824216251"}, {"entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/EsQB8xTR7G", "expanded_url": "https://twitter.com/eldiarioes/status/1167409678793551872", "display_url": "twitter.com/eldiarioes/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.7255, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "3du50ft", "id": "91091356"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167443334211735552"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167410362595139585"}], "id": "1167443334211735552", "created_at": "2019-08-30T14:25:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @3du50ft: Estan montando el Escuadr\u00f3n Suicida https://t.co/EsQB8xTR7G", "author_id": "105573292"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167443285587234817"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167443285587234817", "created_at": "2019-08-30T14:25:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "796911578"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167443269053231106"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167443269053231106", "created_at": "2019-08-30T14:25:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1524866324"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167443253857312768"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167443253857312768", "created_at": "2019-08-30T14:25:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1028809498004213760"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167443241693786112"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167443241693786112", "created_at": "2019-08-30T14:25:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "705578633935638528"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167443207141150721"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167443207141150721", "created_at": "2019-08-30T14:25:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "998290005184385024"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167443198140194816"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167441843807633408"}], "id": "1167443198140194816", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 68, "probability": 0.9929, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "created_at": "2019-08-30T14:25:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @folha: Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre acesso\u2026", "author_id": "236936520"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167443191643217921"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167441843807633408"}], "id": "1167443191643217921", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 68, "probability": 0.9929, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "created_at": "2019-08-30T14:25:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @folha: Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre acesso\u2026", "author_id": "40986538"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167443159506411520"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "id": "1167443159506411520", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "created_at": "2019-08-30T14:25:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "author_id": "1912491024"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167443105840320513"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167443105840320513", "created_at": "2019-08-30T14:25:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1020736767983579137"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167443099485954049"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167443099485954049", "created_at": "2019-08-30T14:24:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "943975146481684481"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167443065960837124"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167443065960837124", "created_at": "2019-08-30T14:24:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "187767975"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167443064627052544"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167443064627052544", "created_at": "2019-08-30T14:24:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1113517779490168832"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167443058566320128"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167443058566320128", "created_at": "2019-08-30T14:24:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "196367605"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167443038169419778"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167443038169419778", "created_at": "2019-08-30T14:24:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "503445410"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167443030514851840"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167441843807633408"}], "id": "1167443030514851840", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 68, "probability": 0.9929, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "created_at": "2019-08-30T14:24:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @folha: Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre acesso\u2026", "author_id": "1075465419404795907"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167443022793060352"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167441843807633408"}], "id": "1167443022793060352", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 68, "probability": 0.9929, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "created_at": "2019-08-30T14:24:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @folha: Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre acesso\u2026", "author_id": "729529313247252480"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167443000512917504"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167443000512917504", "created_at": "2019-08-30T14:24:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "911753180601561088"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167442975598829580"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167441843807633408"}], "id": "1167442975598829580", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 68, "probability": 0.9929, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "created_at": "2019-08-30T14:24:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @folha: Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre acesso\u2026", "author_id": "139781976"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167442912835244033"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167442912835244033", "created_at": "2019-08-30T14:24:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "2652498894"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167442903469318144"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167082048173019136"}], "id": "1167442903469318144", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CuadraditoRojo", "id": "919845247"}]}, "created_at": "2019-08-30T14:24:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CuadraditoRojo: Siento que Macri ya no sabe qui\u00e9n es de tantas indicaciones de cambio de tono que le han dado. Tuvo que pasar de evange\u2026", "author_id": "1167617066"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167442902236192768"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "id": "1167442902236192768", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "created_at": "2019-08-30T14:24:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "author_id": "597314261"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167442898054500354"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167442898054500354", "created_at": "2019-08-30T14:24:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1062900661363372034"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167442889997258752"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167441843807633408"}], "id": "1167442889997258752", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 68, "probability": 0.9929, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "created_at": "2019-08-30T14:24:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @folha: Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre acesso\u2026", "author_id": "170821560"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167442875212279813"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167442875212279813", "created_at": "2019-08-30T14:24:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1120667546"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167442853863337985"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167442853863337985", "created_at": "2019-08-30T14:24:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "311015707"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167442843809525760"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167442843809525760", "created_at": "2019-08-30T14:23:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "3351381855"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167442841989238785"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167442841989238785", "created_at": "2019-08-30T14:23:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "999345292444135424"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167442840873553920"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167442840873553920", "created_at": "2019-08-30T14:23:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "760281309562408960"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167442840256995330"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "id": "1167442840256995330", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "created_at": "2019-08-30T14:23:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "author_id": "266956236"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167442828479410176"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167442828479410176", "created_at": "2019-08-30T14:23:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "739347146"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167442801333870592"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "id": "1167442801333870592", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "created_at": "2019-08-30T14:23:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "author_id": "32402857"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167442775127875585"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167442775127875585", "created_at": "2019-08-30T14:23:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1023764013862277121"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167442738574503936"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167440605800275969"}], "id": "1167442738574503936", "created_at": "2019-08-30T14:23:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@RenovaMidia Se matou bandido ok e injusto, agora matou um inocente comprovadamente tem que pagar msm ficar na cadeia pelo seus erros", "in_reply_to_user_id": "1388402174", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "renovamidia", "id": "3875797341"}]}, "author_id": "1088745724735602688"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167442727656669184"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167442727656669184", "created_at": "2019-08-30T14:23:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "3127810138"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167442704046919680"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "id": "1167442704046919680", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "created_at": "2019-08-30T14:23:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "author_id": "145441692"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167442688821649409"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167442688821649409", "created_at": "2019-08-30T14:23:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1083084191527522305"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167442608295165952"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167442608295165952", "created_at": "2019-08-30T14:23:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "3433220668"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167442606512627713"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167442606512627713", "created_at": "2019-08-30T14:23:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "2328089595"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167442590523957250"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167442590523957250", "created_at": "2019-08-30T14:22:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1037123006542348290"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167442574149345281"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167442574149345281", "created_at": "2019-08-30T14:22:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1095873385131839489"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167442544826998784"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167442544826998784", "created_at": "2019-08-30T14:22:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "940464783609999361"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167442468603924481"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167442468603924481", "created_at": "2019-08-30T14:22:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "3163837289"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167442448102154246"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167442448102154246", "created_at": "2019-08-30T14:22:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "956301473402548226"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167442441525501957"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167441843807633408"}], "id": "1167442441525501957", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 68, "probability": 0.9929, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "created_at": "2019-08-30T14:22:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @folha: Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre acesso\u2026", "author_id": "131179113"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167442441164734464"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167442441164734464", "created_at": "2019-08-30T14:22:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1088430381496520705"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167442435951202305"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167442435951202305", "created_at": "2019-08-30T14:22:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1098687452355670016"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167442409007042560"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167442409007042560", "created_at": "2019-08-30T14:22:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "3048283558"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167442395501408256"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167442395501408256", "created_at": "2019-08-30T14:22:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "739585613939286016"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1167442390921224194"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167434544930312192"}], "id": "1167442390921224194", "created_at": "2019-08-30T14:22:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@udogumpel Aspirante suicida...!!!", "in_reply_to_user_id": "2348699587", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "udogumpel", "id": "2348699587"}]}, "author_id": "1086557976738099200"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167442385611214848"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167442385611214848", "created_at": "2019-08-30T14:22:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1080650102539210754"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167442384940097536"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167441843807633408"}], "id": "1167442384940097536", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 68, "probability": 0.9929, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "created_at": "2019-08-30T14:22:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @folha: Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre acesso\u2026", "author_id": "1705983091"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167442381806931968"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167442381806931968", "created_at": "2019-08-30T14:22:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "923158446358319104"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167442377478463490"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "id": "1167442377478463490", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "created_at": "2019-08-30T14:22:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "author_id": "843285015253438465"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167442342413864961"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167442342413864961", "created_at": "2019-08-30T14:21:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "904100211966046208"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167442336856645632"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167441843807633408"}], "id": "1167442336856645632", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 68, "probability": 0.9929, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "created_at": "2019-08-30T14:21:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @folha: Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre acesso\u2026", "author_id": "216786106"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167442324080775169"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167442324080775169", "created_at": "2019-08-30T14:21:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "2554598518"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167442285945966592"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167442285945966592", "created_at": "2019-08-30T14:21:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1457772403"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167442279881236483"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167442279881236483", "created_at": "2019-08-30T14:21:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "2339186542"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167442238986760192"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167071533711396864"}], "id": "1167442238986760192", "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 109, "probability": 0.9934, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistapiaui", "id": "23941036"}]}, "created_at": "2019-08-30T14:21:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @revistapiaui: Sem conseguir pagar as despesas m\u00e9dicas, idoso mata a mulher e se suicida nos Estados Unidos. O caso ganhou repercuss\u00e3o n\u2026", "author_id": "861004596763914241"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167442195286306817"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167442195286306817", "created_at": "2019-08-30T14:21:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1714251674"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167442191452692482"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167441843807633408"}], "id": "1167442191452692482", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 68, "probability": 0.9929, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "created_at": "2019-08-30T14:21:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @folha: Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre acesso\u2026", "author_id": "861004596763914241"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167442189779185664"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167442189779185664", "created_at": "2019-08-30T14:21:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1167276749383708672"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167442184167186437"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167441843807633408"}], "id": "1167442184167186437", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 68, "probability": 0.9929, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "created_at": "2019-08-30T14:21:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @folha: Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre acesso\u2026", "author_id": "46772468"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167442183567421440"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167442183567421440", "created_at": "2019-08-30T14:21:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "2684448995"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167442139275583488"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "id": "1167442139275583488", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "created_at": "2019-08-30T14:21:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "author_id": "2543834413"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167442137903968257"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167442137903968257", "created_at": "2019-08-30T14:21:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1055888687479865347"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167442134061813762"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167442134061813762", "created_at": "2019-08-30T14:21:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "826100710353858562"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167442113505701888"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167442113505701888", "created_at": "2019-08-30T14:21:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1110303526469668865"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167442100922802176"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167442100922802176", "created_at": "2019-08-30T14:21:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "711643318527074306"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167442100000108549"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167442100000108549", "created_at": "2019-08-30T14:21:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "3097881677"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167442088348327936"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167442088348327936", "created_at": "2019-08-30T14:20:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "2303483600"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167442087635275779"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167442087635275779", "created_at": "2019-08-30T14:20:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "796394689914093568"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167442034401206272"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167442034401206272", "created_at": "2019-08-30T14:20:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1325739270"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167442017489752064"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167441843807633408"}], "id": "1167442017489752064", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 68, "probability": 0.9929, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "created_at": "2019-08-30T14:20:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @folha: Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre acesso\u2026", "author_id": "34436035"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167442015409319936"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167442015409319936", "created_at": "2019-08-30T14:20:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "781434242"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167442015388352513"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167442015388352513", "created_at": "2019-08-30T14:20:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "306952063"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167442014658605056"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167441843807633408"}], "id": "1167442014658605056", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 68, "probability": 0.9929, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "created_at": "2019-08-30T14:20:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @folha: Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre acesso\u2026", "author_id": "1124706543746867200"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167441968525451270"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167441968525451270", "created_at": "2019-08-30T14:20:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "886837331298332672"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167441959285379074"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167441959285379074", "created_at": "2019-08-30T14:20:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1865734104"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167441954856198145"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167441843807633408"}], "id": "1167441954856198145", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 68, "probability": 0.9929, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "created_at": "2019-08-30T14:20:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @folha: Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre acesso\u2026", "author_id": "2353711955"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167441925584162816"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "id": "1167441925584162816", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "created_at": "2019-08-30T14:20:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "author_id": "60874583"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167441902276399107"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167441902276399107", "created_at": "2019-08-30T14:20:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "905923790143725568"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167441888565178368"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167441888565178368", "created_at": "2019-08-30T14:20:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "470450405"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167441874421997569"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167441874421997569", "created_at": "2019-08-30T14:20:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "856269378542858240"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167441871016202240"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "id": "1167441871016202240", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "created_at": "2019-08-30T14:20:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "author_id": "190494783"}, {"entities": {"urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/a9qLEk7kF6", "expanded_url": "https://piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-saida-sem-vida/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-sa\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1568013375522873344/N0b6uaKm?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 630}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1568013375522873344/N0b6uaKm?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Sem SUS, sem sa\u00edda, sem vida", "description": "Quando se aposentou, o casal Brian Jones e Patricia Whitney-Jones decidiu viver em Ferndale, cidade de 14 mil habitantes no estado de Washington, na Costa Oeste dos Estados Unidos. Em 2004, os dois compraram uma casa confort\u00e1vel de tr\u00eas quartos no fim de uma rua tranquila, rodeada de \u00e1rvores, com varanda, jardim e garagem ampla. Gostavam de fotografar, caminhar, cuidar do jardim e dos dois cachorros. Mas na manh\u00e3 do dia 7 de agosto deste ano, \u00e0s 8:23, Brian ligou para o servi\u00e7o de emerg\u00eancia 911 e disse que ia se matar. A pol\u00edcia ainda tentou fazer contato por telefone e enviou um rob\u00f4 com uma c\u00e2mera. Era tarde demais. Os corpos foram encontrados em um dos quartos, com tiros, um do lado do outro. Ele tinha 77 anos e ela, 76. No local, os detetives encontraram bilhetes dele citando problemas de sa\u00fade da esposa e dizendo que n\u00e3o tinha dinheiro para pagar as d\u00edvidas m\u00e9dicas. O caso est\u00e1 sendo investigado como assassinato seguido de suic\u00eddio.\u00a0Noticiada em todo o pa\u00eds, a morte do casal prov", "unwound_url": "https://piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-saida-sem-vida/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 57, "probability": 0.9926, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 160, "end": 173, "username": "revistapiaui", "id": "23941036"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167441843807633408"], "id": "1167441843807633408", "created_at": "2019-08-30T14:20:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 21, "like_count": 244, "quote_count": 23}, "text": "Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre acesso a sistema p\u00fablico de sa\u00fade (via @revistapiaui)\nhttps://t.co/a9qLEk7kF6", "author_id": "14594813"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167441820353056770"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167441820353056770", "created_at": "2019-08-30T14:19:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1229047070"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167441807258640390"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167441435265851392"}], "id": "1167441807258640390", "created_at": "2019-08-30T14:19:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@yamuyneta S\u00ed terminan siendo novios, se aman mil800mil y por culpa de la homofobia de la rectora del colegio y del pap\u00e1 de su novio se suicida :D\n\nLo m\u00e1s triste es que la peli es basada en hechos reales bye me fui a llorar de nuevo", "in_reply_to_user_id": "1031035308089851904", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "yamuyneta", "id": "1124704312708534277"}]}, "author_id": "4818457348"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167441784647114753"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167441784647114753", "created_at": "2019-08-30T14:19:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1119853136"}, {"entities": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/x78qudbkmt", "expanded_url": "https://bit.ly/2ZntXS9", "display_url": "bit.ly/2ZntXS9"}, {"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/QL3sZWuLSP", "expanded_url": "https://twitter.com/ObsCinema/status/1167441750920744962/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QL3sZWuLSP", "media_key": "3_1167441748907429889"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 18, "probability": 0.6592, "type": "Other", "normalized_text": "GoT"}, {"start": 52, "end": 63, "probability": 0.9418, "type": "Other", "normalized_text": "Walking Dead"}, {"start": 147, "end": 149, "probability": 0.8171, "type": "Other", "normalized_text": "TWD"}], "hashtags": [{"start": 146, "end": 150, "tag": "TWD"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167441750920744962"], "id": "1167441750920744962", "created_at": "2019-08-30T14:19:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "E ainda diz que GoT se desfaz de personagens! \ud83d\ude02\u00a0The Walking Dead matou mais de 100 personagens nas primeiras temporadas.\u00a0https://t.co/x78qudbkmt\u00a0\n#TWD https://t.co/QL3sZWuLSP", "author_id": "3008841633"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167441740543987712"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167441740543987712", "created_at": "2019-08-30T14:19:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1137133954685919232"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167441740405641217"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167441740405641217", "created_at": "2019-08-30T14:19:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1087917824"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167441701839003648"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167441701839003648", "created_at": "2019-08-30T14:19:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "939110902510571520"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167441695270678529"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167441695270678529", "created_at": "2019-08-30T14:19:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "945849833285406720"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1167441693756575744"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167434544930312192"}], "id": "1167441693756575744", "created_at": "2019-08-30T14:19:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @udogumpel: #Contebis si mette male. Mantenendo i Decreti Sicurezza, come annuncia #DiMaio, il PD si schianterebbe. E' un giocatore d'az\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "udogumpel", "id": "2348699587"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 24, "tag": "Contebis"}, {"start": 86, "end": 93, "tag": "DiMaio"}]}, "author_id": "315428267"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167441690359160832"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167441690359160832", "created_at": "2019-08-30T14:19:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "824295142140084224"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167441680641024001"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "id": "1167441680641024001", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "created_at": "2019-08-30T14:19:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "author_id": "1079741256165658624"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167441670918615040"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167441670918615040", "created_at": "2019-08-30T14:19:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1047311744106999809"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167441664211849216"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "id": "1167441664211849216", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "created_at": "2019-08-30T14:19:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "author_id": "501288919"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167441652144910337"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167441652144910337", "created_at": "2019-08-30T14:19:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "2868027462"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167441649670262784"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167441649670262784", "created_at": "2019-08-30T14:19:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1014251628030038016"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1167441618544275456"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167434544930312192"}], "id": "1167441618544275456", "created_at": "2019-08-30T14:19:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @udogumpel: #Contebis si mette male. Mantenendo i Decreti Sicurezza, come annuncia #DiMaio, il PD si schianterebbe. E' un giocatore d'az\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "udogumpel", "id": "2348699587"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 24, "tag": "Contebis"}, {"start": 86, "end": 93, "tag": "DiMaio"}]}, "author_id": "935563653243432960"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167441602261991425"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167441602261991425", "created_at": "2019-08-30T14:19:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1123239408533168128"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167441513133084674"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167441513133084674", "created_at": "2019-08-30T14:18:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1037355176204689408"}, {"entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/WzKqgEzhn1", "expanded_url": "https://twitter.com/Variety/status/1167191266842427392", "display_url": "twitter.com/Variety/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.4546, "type": "Other", "normalized_text": "Kirsten"}, {"start": 97, "end": 100, "probability": 0.479, "type": "Other", "normalized_text": "Nina"}, {"start": 145, "end": 159, "probability": 0.599, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00eda Antonieta"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167441507164381186"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167191266842427392"}], "id": "1167441507164381186", "created_at": "2019-08-30T14:18:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f la neta Kirsten se merece todos los reconocimientos, tiene personajes ic\u00f3nicos... claudia (la Nina vampira \ud83e\udd29) la virgen suicida, la porrista, Mar\u00eda Antonieta \ud83e\udd29, la reci\u00e9n casada con depresi\u00f3n, y le puedo seguir e irme como gorda en tobog\u00e1n. https://t.co/WzKqgEzhn1", "author_id": "45162911"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167441487669485569"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167441487669485569", "created_at": "2019-08-30T14:18:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1114642514127069185"}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/YoD2qMRsYV", "expanded_url": "https://www.metrojornal.com.br/social/2019/08/28/vitima-bullying-mata-agressor-apos-50-anos.html", "display_url": "metrojornal.com.br/social/2019/08\u2026"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 17, "probability": 0.638, "type": "Other", "normalized_text": "bullying"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167441457139134464"], "id": "1167441457139134464", "created_at": "2019-08-30T14:18:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "V\u00edtima de bullying esperou 50 anos para se vingar e matou agressor https://t.co/YoD2qMRsYV", "author_id": "87043108"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167441453095763969"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167441453095763969", "created_at": "2019-08-30T14:18:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "910247604981780480"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167441452894445568"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167441452894445568", "created_at": "2019-08-30T14:18:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "888175071990362113"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167441434791809024"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167441434791809024", "created_at": "2019-08-30T14:18:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1282070268"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167441432107524097"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "id": "1167441432107524097", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "created_at": "2019-08-30T14:18:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "1750523293"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167441420514398208"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167441420514398208", "created_at": "2019-08-30T14:18:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1643214397"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167441348359872513"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167441348359872513", "created_at": "2019-08-30T14:18:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "77556675"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167441329829363712"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167441329829363712", "created_at": "2019-08-30T14:17:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "338745211"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1167441322141212672"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167378698133286912"}], "id": "1167441322141212672", "created_at": "2019-08-30T14:17:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PhilipK_Dick: BRAM STOKER'S DRACULA (1992)\n\nPer la falsa notizia della sconfitta e morte sul campo di Vlad III, la moglie Elisabetta si\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PhilipK_Dick", "id": "1132768420708179968"}]}, "author_id": "963356863470428160"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167441318693474305"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "id": "1167441318693474305", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "created_at": "2019-08-30T14:17:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "author_id": "260039193"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167441298816716803"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167441298816716803", "created_at": "2019-08-30T14:17:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "852594365927182339"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167441235285614593"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167441235285614593", "created_at": "2019-08-30T14:17:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1072162717371383809"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167441211726225408"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167441211726225408", "created_at": "2019-08-30T14:17:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "737370494"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167441210287513602"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167441210287513602", "created_at": "2019-08-30T14:17:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1406493528"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167441165097955328"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167441165097955328", "created_at": "2019-08-30T14:17:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "133113856"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167441161822384128"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167441161822384128", "created_at": "2019-08-30T14:17:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "705178499095592960"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167441096529629185"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167441096529629185", "created_at": "2019-08-30T14:17:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "3459519861"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167441069132451845"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167441069132451845", "created_at": "2019-08-30T14:16:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "224418284"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167441063113625602"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167441063113625602", "created_at": "2019-08-30T14:16:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1138346954142957568"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167441049721159682"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167441049721159682", "created_at": "2019-08-30T14:16:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "3592187836"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167441038912425986"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167441038912425986", "created_at": "2019-08-30T14:16:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "393157664"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167441023389319168"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167441023389319168", "created_at": "2019-08-30T14:16:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "4823897414"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1167441019178225665"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167439455776645122"}], "id": "1167441019178225665", "created_at": "2019-08-30T14:16:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Musso___ Io ho l'impressione che giggino abbia capito che la finanziaria sar\u00e0 suicida per chi la far\u00e0. Ha detto pure elezioni subito...", "in_reply_to_user_id": "901003845005971457", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Musso___", "id": "901003845005971457"}]}, "author_id": "1060549335421739008"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167441014308691970"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167441014308691970", "created_at": "2019-08-30T14:16:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "904914976418267137"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167440995656634370"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167440995656634370", "created_at": "2019-08-30T14:16:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "2504106801"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167440991139389442"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167440991139389442", "created_at": "2019-08-30T14:16:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "772463529219817476"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167440958566408192"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167082048173019136"}], "id": "1167440958566408192", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CuadraditoRojo", "id": "919845247"}]}, "created_at": "2019-08-30T14:16:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CuadraditoRojo: Siento que Macri ya no sabe qui\u00e9n es de tantas indicaciones de cambio de tono que le han dado. Tuvo que pasar de evange\u2026", "author_id": "396816166"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167440954980229120"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167440954980229120", "created_at": "2019-08-30T14:16:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1131347911370002433"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167440951322787840"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "id": "1167440951322787840", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "created_at": "2019-08-30T14:16:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "author_id": "489694510"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167440947388571650"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167440947388571650", "created_at": "2019-08-30T14:16:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "946962081995280386"}, {"entities": {"urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/hLClV9sPCl", "expanded_url": "https://expressarinquieto.blogspot.com/2018/06/filhasesuicidaporcausademae.html?spref=tw", "display_url": "expressarinquieto.blogspot.com/2018/06/filhas\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167440928497393664"], "id": "1167440928497393664", "created_at": "2019-08-30T14:16:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "(achei isso q fiz em um dia q tava grogh e fiquei mt orgulhosa)\n\nEscritas de uma Estudante: FILHA SE SUICIDA AP\u00d3S DESCOBERTA DE M\u00c3E SOBRE SEU ... https://t.co/hLClV9sPCl", "author_id": "810333130162929664"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167440892287967233"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167440892287967233", "created_at": "2019-08-30T14:16:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "718084677219827712"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167440872448954368"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167440872448954368", "created_at": "2019-08-30T14:16:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "463102833"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167440866287456257"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167440866287456257", "created_at": "2019-08-30T14:16:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "748540834732204032"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1167440857148133376"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167434544930312192"}], "id": "1167440857148133376", "created_at": "2019-08-30T14:16:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @udogumpel: #Contebis si mette male. Mantenendo i Decreti Sicurezza, come annuncia #DiMaio, il PD si schianterebbe. E' un giocatore d'az\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "udogumpel", "id": "2348699587"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 24, "tag": "Contebis"}, {"start": 86, "end": 93, "tag": "DiMaio"}]}, "author_id": "1108682857386520577"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167440856103686145"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167440856103686145", "created_at": "2019-08-30T14:16:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "756353923"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167440838013722625"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166508078893850624"}], "id": "1167440838013722625", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 87, "probability": 0.4313, "type": "Place", "normalized_text": "CostaneraCenter"}, {"start": 94, "end": 98, "probability": 0.8836, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "enrique2009", "id": "24373438"}], "hashtags": [{"start": 72, "end": 88, "tag": "CostaneraCenter"}]}, "created_at": "2019-08-30T14:16:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @enrique2009: Personas que se quejan porque alguien se suicida en el #CostaneraCenter o el Metro, e \"interrumpen\" su rutina. Les dejar\u00e9\u2026", "author_id": "762394772"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167440806472552448"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167440806472552448", "created_at": "2019-08-30T14:15:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "973376599214231552"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167440804660633605"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167440804660633605", "created_at": "2019-08-30T14:15:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "793813550724702208"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167440804379582465"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167440804379582465", "created_at": "2019-08-30T14:15:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "375458443"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1167440782338461699"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167426026340831232"}], "id": "1167440782338461699", "created_at": "2019-08-30T14:15:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PinoCacucci1: la decisione di Iv\u00e1n M\u00e1rquez di riprendere le armi \u00e8 probabilmente una scelta suicida. Ma in due anni di \"armistizio\" son\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PinoCacucci1", "id": "598543652"}]}, "author_id": "151413726"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167440782242013184"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167440782242013184", "created_at": "2019-08-30T14:15:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1008221889620271104"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167440757415919616"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167440757415919616", "created_at": "2019-08-30T14:15:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "489640965"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167440751573311488"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167440751573311488", "created_at": "2019-08-30T14:15:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "272803295"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167440749815894019"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167440749815894019", "created_at": "2019-08-30T14:15:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "2322885357"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167440743407001602"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167440743407001602", "created_at": "2019-08-30T14:15:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1063494614"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167440719067385856"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167440719067385856", "created_at": "2019-08-30T14:15:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1047026490397876225"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167440651669168128"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167440651669168128", "created_at": "2019-08-30T14:15:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "718641320965861376"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167440634887704576"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167440634887704576", "created_at": "2019-08-30T14:15:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "2262470627"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167440628063657987"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167440628063657987", "created_at": "2019-08-30T14:15:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "205937019"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167440608643956736"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167440608643956736", "created_at": "2019-08-30T14:15:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "64090043"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167440598221185024"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167440598221185024", "created_at": "2019-08-30T14:15:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "752924564078862336"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167440540486569984"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167436005428924416"}], "id": "1167440540486569984", "created_at": "2019-08-30T14:14:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@BarMarqueztrois @diamanteLoco_ @gachilin @clarincom Si fuese psicologico entonces deber\u00eda depender de c\u00f3mo te criaron y, entonces, no habr\u00eda caso de gente que se suicida ante la presi\u00f3n.", "in_reply_to_user_id": "1279143914", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 31, "username": "diamanteLoco_", "id": "764618042256916480"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "gachilin", "id": "129101132"}, {"start": 42, "end": 52, "username": "clarincom", "id": "8105922"}]}, "author_id": "1586317268"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167440528977399809"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167440528977399809", "created_at": "2019-08-30T14:14:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "536840592"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167440522048430084"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167440522048430084", "created_at": "2019-08-30T14:14:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "403080921"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167440504302317568"], "id": "1167440504302317568", "created_at": "2019-08-30T14:14:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "no s\u00e9 como voy a hacer para aprobar los dos parciales que tengo en 11 d\u00edas, pero si s\u00e9 cu\u00e1l es el m\u00e9todo suicida que usar\u00e9 para seguir evadiendo responsabilidades uwu", "author_id": "2699060191"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1167440452410388480"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167434544930312192"}], "id": "1167440452410388480", "created_at": "2019-08-30T14:14:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @udogumpel: #Contebis si mette male. Mantenendo i Decreti Sicurezza, come annuncia #DiMaio, il PD si schianterebbe. E' un giocatore d'az\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "udogumpel", "id": "2348699587"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 24, "tag": "Contebis"}, {"start": 86, "end": 93, "tag": "DiMaio"}]}, "author_id": "2339491366"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167440410131582982"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167440410131582982", "created_at": "2019-08-30T14:14:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "372014679"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167440382747172864"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167440382747172864", "created_at": "2019-08-30T14:14:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "3473727862"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167440352426549248"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "id": "1167440352426549248", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "created_at": "2019-08-30T14:14:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "author_id": "1059058606354718720"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167440330490359809"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167440330490359809", "created_at": "2019-08-30T14:13:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "321739220"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167440312450658304"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167440312450658304", "created_at": "2019-08-30T14:13:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "3070160301"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167440298621984772"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167440298621984772", "created_at": "2019-08-30T14:13:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "190781076"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167440267789643781"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167440267789643781", "created_at": "2019-08-30T14:13:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "2699182460"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167440256083386368"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167440256083386368", "created_at": "2019-08-30T14:13:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "4856971787"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167440254758019075"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167440254758019075", "created_at": "2019-08-30T14:13:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "341190509"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167440249993277441"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167440249993277441", "created_at": "2019-08-30T14:13:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1073744553562267648"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167440247656996869"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167439016574226433"}], "id": "1167440247656996869", "created_at": "2019-08-30T14:13:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@sKizuro @boomboomva @empeltada y no es puritanismo, ES QUE ESTAMOS HASTA EL CO\u00d1O DE RECIBIR VUESTRA MIERDA que repercute en nuestra vida, en nuestra salud mental.. que hay pe\u00f1a que sufre bullying y hasta se suicida JODER!!! BASTAA!!!!", "in_reply_to_user_id": "113432987", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "sKizuro", "id": "113432987"}, {"start": 9, "end": 20, "username": "boomboomva", "id": "204699756"}, {"start": 21, "end": 31, "username": "empeltada", "id": "2218169711"}]}, "author_id": "2175035420"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167440244582617088"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167440244582617088", "created_at": "2019-08-30T14:13:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1065013523913285632"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167440240652554240"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167440240652554240", "created_at": "2019-08-30T14:13:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1117245338560204801"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167440196113223680"], "id": "1167440196113223680", "entities": {"annotations": [{"start": 168, "end": 173, "probability": 0.9436, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}, {"start": 192, "end": 215, "probability": 0.4854, "type": "Other", "normalized_text": "LiberdadeDjRennanDaPenha"}], "hashtags": [{"start": 191, "end": 216, "tag": "LiberdadeDjRennanDaPenha"}]}, "created_at": "2019-08-30T14:13:27.000Z", "geo": {"place_id": "d9d978b087a92583"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Como q ce da 8 anos de prisao pro cara q tava ali tocando pra ganhar seu dinheiro, se tem bandido na rua que matou uma pessoa e nao foi feita nem a justi\u00e7a. JUSTI\u00c7A DO BRASIL \u00c9 UMA VERGONHA \n#LiberdadeDjRennanDaPenha", "author_id": "999791183269384192"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167440184180273152"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167440184180273152", "created_at": "2019-08-30T14:13:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "907397298501685248"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167440180749508614"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167440180749508614", "created_at": "2019-08-30T14:13:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "703282580"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167440176647417856"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}], "id": "1167440176647417856", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}]}, "created_at": "2019-08-30T14:13:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "author_id": "68282095"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167440161564745730"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167440161564745730", "created_at": "2019-08-30T14:13:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1132444196692996098"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167440157475299328"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167440157475299328", "created_at": "2019-08-30T14:13:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "951983542929690624"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167440137397112833"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167440137397112833", "created_at": "2019-08-30T14:13:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "2163942416"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167440120573767681"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167440120573767681", "created_at": "2019-08-30T14:13:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "722254205579177985"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167440113439301639"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167440113439301639", "created_at": "2019-08-30T14:13:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "4389432388"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167440078773325824"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167440078773325824", "created_at": "2019-08-30T14:12:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1009770697990770688"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167439994576932866"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167439994576932866", "created_at": "2019-08-30T14:12:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "152034419"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167439936808783872"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167439936808783872", "created_at": "2019-08-30T14:12:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "719868862246821888"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167439934728355841"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167439934728355841", "created_at": "2019-08-30T14:12:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "2500306111"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167439920283234304"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167439920283234304", "created_at": "2019-08-30T14:12:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "4504121541"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167439887454412800"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167439887454412800", "created_at": "2019-08-30T14:12:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1401028489"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167439875169239040"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167439875169239040", "created_at": "2019-08-30T14:12:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "908478687607234560"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167439853623099392"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167439853623099392", "created_at": "2019-08-30T14:12:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "982086040944078848"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167439846811557888"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167439846811557888", "created_at": "2019-08-30T14:12:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1596298171"}, {"entities": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/KyDYN7IHRH", "expanded_url": "https://open.spotify.com/track/04ssCfJJYy9nV60weLJUZh?si=SK2lS2ZpQ06taQ8Xd7HOog", "display_url": "open.spotify.com/track/04ssCfJJ\u2026"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 23, "probability": 0.9299, "type": "Person", "normalized_text": "Charly Garc\u00eda"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167439825835909120"], "id": "1167439825835909120", "created_at": "2019-08-30T14:11:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Suicida de Charly Garc\u00eda\nhttps://t.co/KyDYN7IHRH", "author_id": "393298506"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167439814603497475"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167439814603497475", "created_at": "2019-08-30T14:11:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "995369636974727169"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167439795448090624"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167439795448090624", "created_at": "2019-08-30T14:11:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1090461891787456512"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167439784626855937"], "id": "1167439784626855937", "created_at": "2019-08-30T14:11:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Mais uma pessoa se matou aqui eu t\u00f4 chocada", "author_id": "1852536518"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167439768050896897"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167439768050896897", "created_at": "2019-08-30T14:11:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "896528373752770560"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167439766285144064"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "id": "1167439766285144064", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "created_at": "2019-08-30T14:11:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "author_id": "1360980025"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167439718562304002"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167082048173019136"}], "id": "1167439718562304002", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CuadraditoRojo", "id": "919845247"}]}, "created_at": "2019-08-30T14:11:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CuadraditoRojo: Siento que Macri ya no sabe qui\u00e9n es de tantas indicaciones de cambio de tono que le han dado. Tuvo que pasar de evange\u2026", "author_id": "118418657"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167439660693561344"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167439660693561344", "created_at": "2019-08-30T14:11:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "720435698738806788"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167439601654517760"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167439601654517760", "created_at": "2019-08-30T14:11:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "4686998526"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167439594369032192"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167439594369032192", "created_at": "2019-08-30T14:11:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "3214905553"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167439583379894273"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167226445082615810"}], "id": "1167439583379894273", "created_at": "2019-08-30T14:11:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ltascyla: meu primo se suicidou e ta a fam\u00edlia td julgando o mlk e chorando largado, quando mlk tava na merda ningu\u00e9m ia perguntar se e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ltascyla", "id": "1049114342334091264"}]}, "author_id": "362225645"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167439573804343296"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167439573804343296", "created_at": "2019-08-30T14:10:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "835551029550804992"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167439568423067648"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167439568423067648", "created_at": "2019-08-30T14:10:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1041669112919863297"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167439552358862848"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "id": "1167439552358862848", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "created_at": "2019-08-30T14:10:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "author_id": "963174566"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167439492346732544"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167439492346732544", "created_at": "2019-08-30T14:10:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "829888399238635521"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1167439482792157184"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167434544930312192"}], "id": "1167439482792157184", "created_at": "2019-08-30T14:10:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @udogumpel: #Contebis si mette male. Mantenendo i Decreti Sicurezza, come annuncia #DiMaio, il PD si schianterebbe. E' un giocatore d'az\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "udogumpel", "id": "2348699587"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 24, "tag": "Contebis"}, {"start": 86, "end": 93, "tag": "DiMaio"}]}, "author_id": "134206590"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167439461665427456"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167439461665427456", "created_at": "2019-08-30T14:10:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "892117424258023430"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167439441759260673"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167439441759260673", "created_at": "2019-08-30T14:10:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "2890210596"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1167439439569858560"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166009333156667392"}], "id": "1167439439569858560", "created_at": "2019-08-30T14:10:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@francescocosta Mi trovo spesso a criticarla e non escludo che torner\u00f2 a farlo al suo prossimo tweet o articolo. Ma in questo articolo mi trova pienamente d\u2019accordo. Con la logica delle sue domande inchioda Il Pd alle contraddizioni di una scelta potenzialmente suicida, di sicuro contraddittoria", "in_reply_to_user_id": "6566922", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "francescocosta", "id": "6566922"}]}, "author_id": "135869288"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167439416564076545"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167439416564076545", "created_at": "2019-08-30T14:10:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "80714422"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1167439398369222656"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167434544930312192"}], "id": "1167439398369222656", "created_at": "2019-08-30T14:10:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @udogumpel: #Contebis si mette male. Mantenendo i Decreti Sicurezza, come annuncia #DiMaio, il PD si schianterebbe. E' un giocatore d'az\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "udogumpel", "id": "2348699587"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 24, "tag": "Contebis"}, {"start": 86, "end": 93, "tag": "DiMaio"}]}, "author_id": "971444556502831105"}, {"entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/hL3GyRa9d3", "expanded_url": "https://twitter.com/FernandoAmigo5/status/1167439386771972104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hL3GyRa9d3", "media_key": "16_1167439378412646401"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167439386771972104"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167127752421662721"}], "id": "1167439386771972104", "created_at": "2019-08-30T14:10:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@ARRIBAE67593793 Seg\u00fan mi opini\u00f3n este actor  cay\u00f3 en drogas, mujeres, se suicida, etc\nEstaba zumbado. https://t.co/hL3GyRa9d3", "in_reply_to_user_id": "1042699976319688704", "author_id": "1156579221516554242"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167439382875385856"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167439382875385856", "created_at": "2019-08-30T14:10:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1105972762269700102"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167439377510871040"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167439377510871040", "created_at": "2019-08-30T14:10:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1088330140197756928"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167439367977230338"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "id": "1167439367977230338", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "created_at": "2019-08-30T14:10:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "2574637894"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167439361606062080"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167439361606062080", "created_at": "2019-08-30T14:10:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "2610008862"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167439347186098176"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167439347186098176", "created_at": "2019-08-30T14:10:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1051211030238515200"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167439345902637056"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167439345902637056", "created_at": "2019-08-30T14:10:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "3777091582"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167439321877680129"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167429813067497472"}], "id": "1167439321877680129", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 46, "probability": 0.9645, "type": "Person", "normalized_text": "Ayuso"}, {"start": 85, "end": 86, "probability": 0.8081, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 115, "end": 133, "probability": 0.6308, "type": "Other", "normalized_text": "El Escudr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ligasordidaf1", "id": "517830428"}]}, "created_at": "2019-08-30T14:09:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ligasordidaf1: Viendo los fichajes de Ayuso, tengo claro que es una fan fatal de DC que qued\u00f3 decepcionada con El Escudr\u00f3n Suicida y qu\u2026", "author_id": "214986217"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167439295721816064"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167439295721816064", "created_at": "2019-08-30T14:09:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1140498984076627968"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167439273756418049"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167439273756418049", "created_at": "2019-08-30T14:09:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "872251633010343936"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167439272204472320"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "id": "1167439272204472320", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "created_at": "2019-08-30T14:09:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "author_id": "815695725799604224"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167439263425843200"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167439263425843200", "created_at": "2019-08-30T14:09:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1099559028508758017"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167439256492609537"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167439256492609537", "created_at": "2019-08-30T14:09:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "2912325891"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167439235277893635"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167439235277893635", "created_at": "2019-08-30T14:09:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1052014943355265024"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167439213429690371"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167439213429690371", "created_at": "2019-08-30T14:09:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1478585036"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167439197206188033"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167439197206188033", "created_at": "2019-08-30T14:09:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "2490669985"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167439175068598274"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167439175068598274", "created_at": "2019-08-30T14:09:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "970884816777465856"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167439128264359937"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167439128264359937", "created_at": "2019-08-30T14:09:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1066012390549061636"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167439119980670976"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167439119980670976", "created_at": "2019-08-30T14:09:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "61581683"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167439082785583104"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167439082785583104", "created_at": "2019-08-30T14:09:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "4238237129"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167439037822636032"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167439037822636032", "created_at": "2019-08-30T14:08:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1050048005548720129"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167439037025705989"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167439037025705989", "created_at": "2019-08-30T14:08:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "3100997596"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167438961322745856"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167438961322745856", "created_at": "2019-08-30T14:08:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "707578244"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167438959686946818"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167438959686946818", "created_at": "2019-08-30T14:08:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1959027703"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167438955819819009"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167275433844453376"}], "id": "1167438955819819009", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.6525, "type": "Person", "normalized_text": "Pecar"}, {"start": 60, "end": 69, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Tim Keller"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ElPastorJoelito", "id": "290419538"}]}, "created_at": "2019-08-30T14:08:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ElPastorJoelito: Pecar es la acci\u00f3n suicida del alma. \n\u2014Tim Keller", "author_id": "305725614"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167438920667357184"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162229599452839939"}], "id": "1167438920667357184", "created_at": "2019-08-30T14:08:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@viktorinini @salvadorpano la amistad no tiene limites , creo que una paloma suicida!!es", "in_reply_to_user_id": "2561394523", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "viktorinini", "id": "2561394523"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "salvadorpano", "id": "289176806"}]}, "author_id": "91424664"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167438889734168576"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167438889734168576", "created_at": "2019-08-30T14:08:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1001812472003727360"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167438802979348480"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167438802979348480", "created_at": "2019-08-30T14:07:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1115274970911977472"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167438791721852929"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167438791721852929", "created_at": "2019-08-30T14:07:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "812334405167513600"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167438787795968000"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167438787795968000", "created_at": "2019-08-30T14:07:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "773267706007224320"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167438783924580354"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "id": "1167438783924580354", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "created_at": "2019-08-30T14:07:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "author_id": "4698690631"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167438777834442753"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167438777834442753", "created_at": "2019-08-30T14:07:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "2264229900"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167438756514869248"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "id": "1167438756514869248", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "created_at": "2019-08-30T14:07:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "author_id": "2535267889"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167438748310810624"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167438748310810624", "created_at": "2019-08-30T14:07:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "266212129"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167438738097655808"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167438738097655808", "created_at": "2019-08-30T14:07:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "721702033741475840"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167438717268766720"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167438717268766720", "created_at": "2019-08-30T14:07:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1179130112"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167438696578256896"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167438696578256896", "created_at": "2019-08-30T14:07:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "834095551645876224"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167438688294449152"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167438688294449152", "created_at": "2019-08-30T14:07:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1010324818263199744"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167438622859112448"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167438622859112448", "created_at": "2019-08-30T14:07:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1051159454807445504"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167438611312193537"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167438611312193537", "created_at": "2019-08-30T14:07:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "745328714746052608"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167438601031995392"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167438601031995392", "created_at": "2019-08-30T14:07:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1031847144645373952"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167438590437134339"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167438590437134339", "created_at": "2019-08-30T14:07:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1080530382913789954"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167438586796478465"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "id": "1167438586796478465", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "created_at": "2019-08-30T14:07:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "author_id": "176617355"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167438556119408640"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167438556119408640", "created_at": "2019-08-30T14:06:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1043930563583889408"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167438554949197824"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167438554949197824", "created_at": "2019-08-30T14:06:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1005494067428552706"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167438535563120642"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167432468653322240"}], "id": "1167438535563120642", "created_at": "2019-08-30T14:06:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Sexespecial: Por cada vez q accedemos a tener q retroceder d\u00e9cadas, ense\u00f1ando aquello q no qiere ser aprendido: \u00bfC\u00f3mo se dice, discapac\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Sexespecial", "id": "217368991"}]}, "author_id": "911677208179159041"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167438528806031365"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167438528806031365", "created_at": "2019-08-30T14:06:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "753051498989424644"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167438481452388352"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167438481452388352", "created_at": "2019-08-30T14:06:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "375145966"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167438475207032832"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167438475207032832", "created_at": "2019-08-30T14:06:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1055286752594800640"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167438469075034113"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167438469075034113", "created_at": "2019-08-30T14:06:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "962571613375025152"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167438459872731136"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167438459872731136", "created_at": "2019-08-30T14:06:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "3407096027"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167438448686436352"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "id": "1167438448686436352", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "created_at": "2019-08-30T14:06:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "author_id": "2692087551"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167438413164883968"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167438413164883968", "created_at": "2019-08-30T14:06:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1063281475989180416"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167438391451033602"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167438391451033602", "created_at": "2019-08-30T14:06:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "794292404"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167438372622819328"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167438372622819328", "created_at": "2019-08-30T14:06:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "911349234183671810"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167438319828946944"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167438319828946944", "created_at": "2019-08-30T14:06:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "343317380"}, {"entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/MfUjkkY9jw", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B1ynUzZB_tTHH8lRl_vvGL60HCGmemTx-WCS0k0/?igshid=1t0roze2t453f", "display_url": "instagram.com/p/B1ynUzZB_tTH\u2026"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.6337, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 95, "end": 120, "probability": 0.5216, "type": "Other", "normalized_text": "Se\u00f1ora del Carmen de Maipu"}], "mentions": [{"start": 37, "end": 53, "username": "KatytaQuinteros", "id": "366843516"}, {"start": 57, "end": 72, "username": "Cami__Carrasco", "id": "222210472"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167438280561975297"], "id": "1167438280561975297", "created_at": "2019-08-30T14:05:50.000Z", "geo": {"place_id": "0113747966068613", "coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-70.76859898, -33.51277932]}}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Parte del \u201cEscuadr\u00f3n Suicida\u201d. Falta @KatytaQuinteros  y @cami__carrasco en Colegio de Nuestra Se\u00f1ora del Carmen de Maipu https://t.co/MfUjkkY9jw", "author_id": "86838430"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167438256356675584"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167438256356675584", "created_at": "2019-08-30T14:05:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1013930041334366209"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167438239503966209"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167438239503966209", "created_at": "2019-08-30T14:05:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "2505306757"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167438229592846338"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167438229592846338", "created_at": "2019-08-30T14:05:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1282942225"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167438207136477185"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167438207136477185", "created_at": "2019-08-30T14:05:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1019625282708410370"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167438204926083072"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167222906243506177"}], "id": "1167438204926083072", "created_at": "2019-08-30T14:05:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@OCantoOficial @ianBS05 Mas esses sinalizadores que s\u00e3o \"lan\u00e7ados\" realmente tem que ser proibido. J\u00e1 matou e vai matar de novo se continuar usando.", "in_reply_to_user_id": "4238603847", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "OCantoOficial", "id": "4238603847"}, {"start": 15, "end": 23, "username": "ianBS05", "id": "4655275293"}]}, "author_id": "1553292145"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167438198945079296"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167438198945079296", "created_at": "2019-08-30T14:05:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1134468096"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167438195958661122"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167438195958661122", "created_at": "2019-08-30T14:05:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1941694598"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167438186026602497"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167438186026602497", "created_at": "2019-08-30T14:05:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "704121819842879488"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167438181664468993"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167438181664468993", "created_at": "2019-08-30T14:05:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1142910491276259328"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167438178111934464"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167253092133421061"}], "id": "1167438178111934464", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 52, "probability": 0.5042, "type": "Organization", "normalized_text": "Skepta"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "byCaLiTosYT", "id": "2856552646"}]}, "created_at": "2019-08-30T14:05:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @byCaLiTosYT: Pues nada, me he comprado las Skepta, puto ordenador y putas webs, mirar ropa y zapas por la noche es suicida t\u00edo", "author_id": "900770350941839360"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167438126165516290"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167438126165516290", "created_at": "2019-08-30T14:05:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1128653108559609857"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167438123657306112"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167438123657306112", "created_at": "2019-08-30T14:05:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1032018684"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167438119458807809"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167438119458807809", "created_at": "2019-08-30T14:05:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "2494234292"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167438108868194305"], "id": "1167438108868194305", "created_at": "2019-08-30T14:05:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Antes era yo la que siempre andaba suicida", "author_id": "319161675"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167438087112265728"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167438087112265728", "created_at": "2019-08-30T14:05:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1024090999268827136"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167438077679288323"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167438077679288323", "created_at": "2019-08-30T14:05:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "930099811642150912"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167438075624120320"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167438075624120320", "created_at": "2019-08-30T14:05:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1083359229522731010"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167438059060834304"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167438059060834304", "created_at": "2019-08-30T14:04:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1088555780205359104"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167438057697697792"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167241299499671553"}], "id": "1167438057697697792", "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 98, "probability": 0.9326, "type": "Other", "normalized_text": "Sumbae Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Francisvhl", "id": "216296826"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "Natamarsol", "id": "232882586"}, {"start": 24, "end": 32, "username": "xduniac", "id": "1348725102"}]}, "created_at": "2019-08-30T14:04:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@Francisvhl @Natamarsol @xduniac Ayyyy que me encanta el perfil de personaje para el Sumbae Suicida...todo lo opuesto a lo que venia haciendo. Es el primer protag\u00f3nico para \u00e9l???.... Chu\u00e1aaaa!\ud83d\udc96", "in_reply_to_user_id": "216296826", "author_id": "578644910"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167438036667437056"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167438036667437056", "created_at": "2019-08-30T14:04:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "2768278068"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167438019420413952"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "id": "1167438019420413952", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "created_at": "2019-08-30T14:04:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "author_id": "203669681"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167437946791899136"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167437946791899136", "created_at": "2019-08-30T14:04:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "3012712883"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167437931390427136"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167437931390427136", "created_at": "2019-08-30T14:04:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "944885582"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167437922498424833"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167437922498424833", "created_at": "2019-08-30T14:04:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1649372282"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167437922469142531"], "id": "1167437922469142531", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 48, "probability": 0.9589, "type": "Person", "normalized_text": "justin bieber"}, {"start": 79, "end": 84, "probability": 0.4739, "type": "Person", "normalized_text": "selena"}, {"start": 109, "end": 111, "probability": 0.4143, "type": "Organization", "normalized_text": "sg2"}]}, "created_at": "2019-08-30T14:04:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 2}, "text": "Yo les digo algo, si el estupido de justin bieber se suicida ahora y despu\u00e9s a selena me afecta y eso afecta sg2 lo revivo y lo recago a patadas en el orto.", "author_id": "560734866"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167437852126392320"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167437852126392320", "created_at": "2019-08-30T14:04:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1108049667051474944"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167437840394936320"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167437840394936320", "created_at": "2019-08-30T14:04:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "910234284195221504"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167437815485009920"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167437815485009920", "created_at": "2019-08-30T14:03:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1651788666"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167437808904101888"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167437808904101888", "created_at": "2019-08-30T14:03:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "982352593518292992"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167437799664103427"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167437799664103427", "created_at": "2019-08-30T14:03:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "331704224"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167437797105577985"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167437797105577985", "created_at": "2019-08-30T14:03:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "2418210908"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167437795675295745"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167437795675295745", "created_at": "2019-08-30T14:03:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "4861412921"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167437791296405504"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167400528382431232"}], "id": "1167437791296405504", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 69, "probability": 0.6501, "type": "Place", "normalized_text": "Regi\u00f3n de Murcia"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.6478, "type": "Organization", "normalized_text": "REGA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "rioTajoVIVO", "id": "2997908133"}]}, "created_at": "2019-08-30T14:03:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rioTajoVIVO: El IN\u00daTIL Y PERMISIVO Gobierno de la Regi\u00f3n de Murcia ha generado un problema mayor al no eliminar todos los miles de REGA\u2026", "author_id": "2492006551"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1167437790302416896"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167437610253475840"}], "id": "1167437790302416896", "created_at": "2019-08-30T14:03:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@iasius_1 Se si suicida anche il PD non me ne frega niente.\nCos\u00ec si suicida il M5S questo \u00e8 certo.", "in_reply_to_user_id": "447854508", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "iasius_1", "id": "447854508"}]}, "author_id": "701927677"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167437763089580032"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167416187459796992"}], "id": "1167437763089580032", "created_at": "2019-08-30T14:03:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @mafasu: Cada vez que me entero de que muere alguien amado o se suicida a causa de la traged\u00eda que estamos viviendo cuyos responsables s\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "mafasu", "id": "98540651"}]}, "author_id": "857300521"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167437763072970753"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167437763072970753", "created_at": "2019-08-30T14:03:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "724742580"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167437755892273154"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167437755892273154", "created_at": "2019-08-30T14:03:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "2764178407"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167437749923848192"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167437749923848192", "created_at": "2019-08-30T14:03:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "154950090"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167437735323418624"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167437735323418624", "created_at": "2019-08-30T14:03:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "622344706"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167437715673092098"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167437715673092098", "created_at": "2019-08-30T14:03:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "183058319"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167437693950861312"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167437693950861312", "created_at": "2019-08-30T14:03:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "968673795409154049"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167437661621108736"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167437059298091008"}], "id": "1167437661621108736", "created_at": "2019-08-30T14:03:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "text": "@UnicorniZombie @Flxsh21 es que si no est\u00e1 modo suicida no es \u00e9l", "in_reply_to_user_id": "319161675", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "UnicorniZombie", "id": "319161675"}]}, "author_id": "3882001383"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167437638435053568"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167437638435053568", "created_at": "2019-08-30T14:03:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "2886804370"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167437620240113664"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167437620240113664", "created_at": "2019-08-30T14:03:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "991731051226595328"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167437609397829633"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167437609397829633", "created_at": "2019-08-30T14:03:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "938511584816713730"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167437590431227904"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167437590431227904", "created_at": "2019-08-30T14:03:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "291266354"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167437568205611008"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167437568205611008", "created_at": "2019-08-30T14:03:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1161612468063559680"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167437540128940032"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167437540128940032", "created_at": "2019-08-30T14:02:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "635654745"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167437485955264512"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167437485955264512", "created_at": "2019-08-30T14:02:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "4889903536"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167437460206497793"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167437460206497793", "created_at": "2019-08-30T14:02:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1526445943"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1167437452505702401"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167434544930312192"}], "id": "1167437452505702401", "created_at": "2019-08-30T14:02:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @udogumpel: #Contebis si mette male. Mantenendo i Decreti Sicurezza, come annuncia #DiMaio, il PD si schianterebbe. E' un giocatore d'az\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "udogumpel", "id": "2348699587"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 24, "tag": "Contebis"}, {"start": 86, "end": 93, "tag": "DiMaio"}]}, "author_id": "326896586"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167437438693892096"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167437438693892096", "created_at": "2019-08-30T14:02:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "993633920871694336"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167437378249732096"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167437378249732096", "created_at": "2019-08-30T14:02:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "2943122260"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167437364697948160"], "id": "1167437364697948160", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.4757, "type": "Other", "normalized_text": "Joalensil"}, {"start": 60, "end": 71, "probability": 0.7308, "type": "Other", "normalized_text": "Habbonicnews"}], "mentions": [{"start": 88, "end": 98, "username": "HabboPTBR", "id": "110801474"}]}, "created_at": "2019-08-30T14:02:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Agora que percebi, fez 2 anos que o Joalensil, dono do blog Habbonicnews (um f\u00e3 site do @HabboPTBR na \u00e9poca), infelizmente se suicidou.\n\nApesar da personalidade dele, n\u00e3o se pode negar que seu blog era um dos mais acessado na \u00e9poca e um dos mais r\u00e1pido ali\u00e1s.", "author_id": "3375803404"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167437329247678464"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167437329247678464", "created_at": "2019-08-30T14:02:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "253645781"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167437286323249153"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167437286323249153", "created_at": "2019-08-30T14:01:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "2847091769"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167437281575260161"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167437281575260161", "created_at": "2019-08-30T14:01:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "2317745146"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167437253972496385"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167437253972496385", "created_at": "2019-08-30T14:01:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "527809033"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167437227183562753"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167437227183562753", "created_at": "2019-08-30T14:01:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "856331464350339076"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167437226101366784"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167437226101366784", "created_at": "2019-08-30T14:01:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "485168773"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167437201753464832"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167437201753464832", "created_at": "2019-08-30T14:01:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "2259023581"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167437110988726272"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "id": "1167437110988726272", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "created_at": "2019-08-30T14:01:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "author_id": "584341686"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167437095952101376"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167437095952101376", "created_at": "2019-08-30T14:01:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1149097504920756225"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167437059298091008"], "id": "1167437059298091008", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.5092, "type": "Person", "normalized_text": "Therid"}]}, "created_at": "2019-08-30T14:00:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Therid siempre esta suicida", "author_id": "319161675"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167437058467672066"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167437058467672066", "created_at": "2019-08-30T14:00:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1020024538610925568"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167437052012650498"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "id": "1167437052012650498", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "created_at": "2019-08-30T14:00:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "1400395970"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167437028604166144"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167437028604166144", "created_at": "2019-08-30T14:00:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "397615800"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167437011218849792"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167437011218849792", "created_at": "2019-08-30T14:00:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "856936078586105857"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167436998535274496"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167436998535274496", "created_at": "2019-08-30T14:00:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1004405041212608513"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167436994093494273"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167436994093494273", "created_at": "2019-08-30T14:00:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1111413086"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167436989169373188"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167436168394354688"}], "id": "1167436989169373188", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.4301, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 5, "username": "VEJA", "id": "17715048"}]}, "created_at": "2019-08-30T14:00:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@VEJA Quem matou Celso Daniel?? Porque a extrema imprensa se cala?", "in_reply_to_user_id": "17715048", "author_id": "2873795638"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167436958479654913"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167436958479654913", "created_at": "2019-08-30T14:00:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1116106545467744257"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167436935276716032"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167436935276716032", "created_at": "2019-08-30T14:00:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1382337968"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167436928876187648"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "id": "1167436928876187648", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "created_at": "2019-08-30T14:00:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "author_id": "853014396"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167436912455499776"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167436912455499776", "created_at": "2019-08-30T14:00:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "888003425753059328"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167436876359315463"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167436876359315463", "created_at": "2019-08-30T14:00:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "480550406"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167436875231047686"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "id": "1167436875231047686", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "created_at": "2019-08-30T14:00:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "author_id": "362474008"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167436863294136320"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167436863294136320", "created_at": "2019-08-30T14:00:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "2431113014"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167436830800863232"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167436830800863232", "created_at": "2019-08-30T14:00:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1206447896"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167436830448529408"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167436830448529408", "created_at": "2019-08-30T14:00:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "2544691308"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167436813449015297"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167436813449015297", "created_at": "2019-08-30T14:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1131188689768472577"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167436788094382080"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167436788094382080", "created_at": "2019-08-30T13:59:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "2488496300"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167436756964315136"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167436756964315136", "created_at": "2019-08-30T13:59:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1851921757"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167436719580487681"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "id": "1167436719580487681", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:59:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "author_id": "238385183"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1167436717902708737"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167424960882757632"}], "id": "1167436717902708737", "created_at": "2019-08-30T13:59:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Majakovsk73: #yemen mentre proseguno scontri ad Aden, da segnalare anceh attacco suicida contro STC (non si sa bene condotto da chi). 3\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Majakovsk73", "id": "494418886"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 23, "tag": "yemen"}]}, "author_id": "458719075"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167436710856286208"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167436710856286208", "created_at": "2019-08-30T13:59:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1013581457573531650"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167436701205237761"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167436701205237761", "created_at": "2019-08-30T13:59:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "933150985857445889"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167436684700639232"], "id": "1167436684700639232", "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 102, "probability": 0.6127, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda"}, {"start": 167, "end": 175, "probability": 0.9268, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 195, "end": 201, "probability": 0.5893, "type": "Place", "normalized_text": "Morumbi"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:59:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Acharam o Queiroz!? A quest\u00e3o \u00e9, vc aiiiii que se matou de estudar ou se mata. Uma dica da titia Amanda: \u201cSe nada d\u00ea certo, virem motorista. De prefer\u00eancia da fam\u00edlia Bolsonaro.\u201d Mano estadia no Morumbi, Queiroz tu \u00e9 foda.", "author_id": "499444094"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167436660512047104"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167436660512047104", "created_at": "2019-08-30T13:59:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "997194134992707584"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167436636323483653"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167436636323483653", "created_at": "2019-08-30T13:59:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1287350684"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167436609966530562"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167436609966530562", "created_at": "2019-08-30T13:59:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "702635571693412352"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167436601850499075"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167436601850499075", "created_at": "2019-08-30T13:59:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "750676094"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167436587241746433"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167436587241746433", "created_at": "2019-08-30T13:59:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "2363037032"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167436584716787712"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167436584716787712", "created_at": "2019-08-30T13:59:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "887141484591534081"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167436582565138433"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167436582565138433", "created_at": "2019-08-30T13:59:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "924021092448169986"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167436522515251201"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167436522515251201", "created_at": "2019-08-30T13:58:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1039509971719704577"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167436505310203904"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167436505310203904", "created_at": "2019-08-30T13:58:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1131321988679688193"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167436486779789312"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "id": "1167436486779789312", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:58:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "783027675770318848"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167436460041154560"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167436460041154560", "created_at": "2019-08-30T13:58:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "964248536614428678"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167436445897936898"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167436445897936898", "created_at": "2019-08-30T13:58:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "2205657380"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1167436425396195331"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167434544930312192"}], "id": "1167436425396195331", "created_at": "2019-08-30T13:58:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @udogumpel: #Contebis si mette male. Mantenendo i Decreti Sicurezza, come annuncia #DiMaio, il PD si schianterebbe. E' un giocatore d'az\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "udogumpel", "id": "2348699587"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 24, "tag": "Contebis"}, {"start": 86, "end": 93, "tag": "DiMaio"}]}, "author_id": "46096501"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167436418022612992"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167436418022612992", "created_at": "2019-08-30T13:58:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "758008637960888320"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167436409713627137"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167436409713627137", "created_at": "2019-08-30T13:58:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "788007254"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167436407155109888"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167436407155109888", "created_at": "2019-08-30T13:58:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "178159014"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167436401727741952"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "id": "1167436401727741952", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:58:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "author_id": "922466884531998721"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167436394542829568"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167427178461634561"}], "id": "1167436394542829568", "entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 134, "probability": 0.7084, "type": "Other", "normalized_text": "El Capitan del Yelcho"}, {"start": 278, "end": 285, "probability": 0.8048, "type": "Place", "normalized_text": "Williams"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "inach_gob", "id": "266309499"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "Minrel_Chile", "id": "2456754781"}, {"start": 25, "end": 38, "username": "Armada_Chile", "id": "295894175"}, {"start": 39, "end": 46, "username": "mleppe", "id": "65733827"}, {"start": 47, "end": 61, "username": "evegaartigues", "id": "34608481"}, {"start": 62, "end": 75, "username": "IntendenciaM", "id": "1455295764779917323"}, {"start": 76, "end": 91, "username": "Presidencia_cl", "id": "1502007169327288330"}], "hashtags": [{"start": 220, "end": 224, "tag": "puq"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:58:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@inach_gob @Minrel_Chile @Armada_Chile @mleppe @evegaartigues @IntendenciaM @presidencia_cl Era marino mercante y El Capitan del Yelcho original no se atrevi\u00f3 (entendiblemente) porque era casi misi\u00f3n suicida... sali\u00f3 de #puq al sur se llen\u00f3 hasta la cubierta lleno de carb\u00f3n en Williams y regres\u00f3 por boca oriental estrecho norte y desembarc\u00f3 en muelle de r\u00edo seco...", "in_reply_to_user_id": "266309499", "author_id": "74037714"}], "includes": {"users": [{"username": "flagello15", "name": "flagello", "id": "1000119041460236288", "location": "G\u00e9nova, Lig\u00faria", "public_metrics": {"followers_count": 1179, "following_count": 1195, "tweet_count": 14413, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "rrotas1_", "name": "rrotas1_", "id": "969314347955769346", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 326, "tweet_count": 7680, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "rembrandt_kbs", "name": "\u30ec\u30f3\u30d6\u30e9\u30f3\u30c8\ud83c\udf7b\ud83e\udd3c\ud83c\udfb8\ud83c\udf74\ud83c\udf79", "id": "817025193910497281", "location": "\u73fe\u4f4f\u6240:\u30ab\u30e9\u30aa\u30b1\u30dc\u30c3\u30af\u30b9\ud83c\udfa4", "public_metrics": {"followers_count": 2064, "following_count": 1399, "tweet_count": 83392, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "hugo11153019", "name": "hugo david sanchez", "id": "2385196044", "public_metrics": {"followers_count": 3891, "following_count": 4960, "tweet_count": 260248, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "titotarnogol", "name": "Roberto Tarnogol", "id": "2482193320", "public_metrics": {"followers_count": 3436, "following_count": 4998, "tweet_count": 56427, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "mosh_0ne", "name": "Duarte Dias", "id": "743545507", "public_metrics": {"followers_count": 1206, "following_count": 654, "tweet_count": 102240, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "DanilaMercado2", "name": "\ud83c\udf3cD\u03b1\u0274\u03b9l\u03b1 Merc\u03b1do\ud83c\udf3c", "id": "771066371639771136", "location": "Misiones Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1262, "following_count": 676, "tweet_count": 18701, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Nemo_Gonzalez2", "name": "nemo gonzalez \ud83e\udd61", "id": "3000156695", "location": "Jun\u00edn, Buenos Aires ", "public_metrics": {"followers_count": 38549, "following_count": 42519, "tweet_count": 7268, "listed_count": 34}, "verified": false}, {"username": "Desire_u11", "name": "Tatiana", "id": "2911298086", "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1006, "following_count": 829, "tweet_count": 27897, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "rugoben_", "name": "Rub\u00e9n G\u00f3mez", "id": "1473040254", "location": "La App de GO Running \u27a1\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 3714, "following_count": 670, "tweet_count": 5267, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "pedrohadeodato", "name": "Pedro", "id": "127225566", "location": "Cear\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1181, "following_count": 306, "tweet_count": 54187, "listed_count": 51}, "verified": false}, {"username": "laressa", "name": "Lare", "id": "3347283070", "public_metrics": {"followers_count": 80926, "following_count": 502, "tweet_count": 41575, "listed_count": 106}, "verified": true}, {"username": "LiNov27", "name": "Li Nov", "id": "2581330777", "location": "Martinez", "public_metrics": {"followers_count": 3436, "following_count": 1820, "tweet_count": 540778, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "gonzabelen99", "name": "Bel\u00e9n Gonz\u00e1lez", "id": "772879894451806208", "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 575, "following_count": 337, "tweet_count": 13842, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "aguli129", "name": "T\u03b9\u0442\u03b9", "id": "979189838674124800", "location": "Fray Bentos, Uruguay ", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 480, "tweet_count": 8194, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "whydontuthink", "name": "Conepetus", "id": "2174676284", "location": "Granada", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 191, "tweet_count": 6726, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Jander_pkm", "name": "Jander Ca\u00f3tico \ud83d\udc22", "id": "187564015", "location": "Anor Londo", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 683, "tweet_count": 84721, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "CFSalinass", "name": "Floor \u2661", "id": "1697250120", "location": "Rio Negro ", "public_metrics": {"followers_count": 732, "following_count": 422, "tweet_count": 24047, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "reiscarolina", "name": "reis carolina", "id": "189296883", "location": "argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3584, "following_count": 4974, "tweet_count": 95116, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "Jos37742622", "name": "BRASIL MORREU! CPF CANCELADO!", "id": "1153860519893307392", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 455, "tweet_count": 17698, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "folha", "name": "Folha de S.Paulo", "id": "14594813", "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 8551579, "following_count": 171775, "tweet_count": 611887, "listed_count": 13867}, "verified": true}, {"username": "harrehstan", "name": "carol", "id": "1012236733", "public_metrics": {"followers_count": 678, "following_count": 548, "tweet_count": 48927, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "solyamila_", "name": "sol", "id": "3024372952", "location": "arg", "public_metrics": {"followers_count": 1153, "following_count": 937, "tweet_count": 78293, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "pilarrr19", "name": "pilar", "id": "903101153885511680", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 373, "tweet_count": 32867, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ArechaFlor", "name": "florr\ud83d\udda4", "id": "954211968801492992", "location": "Tandil, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 223, "tweet_count": 1256, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MarchaSai", "name": "Marcha e Sai Podcast", "id": "1103856506582323200", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 281, "tweet_count": 11938, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ludddpalacio", "name": "luud\ud83e\udd8b", "id": "939859584063279104", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 594, "following_count": 1527, "tweet_count": 10084, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "trisaddd", "name": "T r i s", "id": "3313614673", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 712, "tweet_count": 14670, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "nairchamut", "name": "Nair", "id": "992134370", "location": "Tucum\u00e1n-Argentina ", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 289, "tweet_count": 3937, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "elzeide", "name": "((Ernesto ElZeide)))", "id": "33350532", "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 4284, "following_count": 1165, "tweet_count": 713439, "listed_count": 161}, "verified": false}, {"username": "YvanizenA", "name": "Abril Yvanizen\u2665", "id": "304494245", "location": "Posadas, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 776, "following_count": 509, "tweet_count": 39200, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "gabriel_sobral8", "name": "sobral", "id": "908866166642397184", "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 163, "tweet_count": 5266, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "HenriqueRosson6", "name": "Henrique Rossoni", "id": "1145879468994678785", "location": "Itaparica, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 778, "tweet_count": 7051, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Silgi23", "name": "Silgi", "id": "885701109087703041", "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 759, "tweet_count": 54583, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "PerezDana16_", "name": "danaaa", "id": "938408962814300171", "location": "Entre R\u00edos, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 482, "tweet_count": 18353, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "NocasIpam", "name": "In\u00eas", "id": "3982433188", "location": "Far Far Away", "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 270, "tweet_count": 105167, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "ccelisario", "name": "BuRiFuL", "id": "1131613882915663877", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 174, "tweet_count": 1806, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "nosbortep", "name": "Nosbortep", "id": "60059441", "public_metrics": {"followers_count": 655, "following_count": 705, "tweet_count": 31538, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "pxphani", "name": "Yeo- \ud83e\udd21", "id": "1092688647177031680", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 299, "tweet_count": 2204, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "IsaakDinensen", "name": "Agora \u00e9 Lula, 13!", "id": "363188262", "public_metrics": {"followers_count": 3762, "following_count": 1273, "tweet_count": 581075, "listed_count": 25}, "verified": false}, {"username": "irielizondob", "name": "Irina", "id": "2355500018", "location": "Macach\u00edn, La Pampa", "public_metrics": {"followers_count": 788, "following_count": 1162, "tweet_count": 26589, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "_viburnumx", "name": "Ruidito", "id": "229243147", "public_metrics": {"followers_count": 550, "following_count": 306, "tweet_count": 37558, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MicaelaAAlba", "name": "merlina", "id": "764872531", "location": "Tucum\u00e1n, Argentina. ", "public_metrics": {"followers_count": 679, "following_count": 191, "tweet_count": 25984, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "pdcsvgomez", "name": "Lu lvs liz\ud83e\udd70", "id": "485296634", "location": "forevermau", "public_metrics": {"followers_count": 6155, "following_count": 1388, "tweet_count": 277567, "listed_count": 26}, "verified": false}, {"username": "ludmi_audrito", "name": "ludddmi", "id": "1124097639782416384", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 89, "tweet_count": 3944, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "BenitezAriana_", "name": "\ud835\udd1e\ud835\udd2f\ud835\udd26\ud835\udd1e\ud835\udd2b\ud835\udd1e", "id": "2203883076", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 127, "tweet_count": 13388, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "fiodietz", "name": "fiorelita con f de f\u2728", "id": "779765049263058944", "location": "Carmen de Patagones, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 318, "tweet_count": 40650, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "DragoninRed1", "name": "Dragon in Red", "id": "1097892634075508743", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 782, "tweet_count": 6350, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "udogumpel", "name": "Udo G\u00fcmpel", "id": "2348699587", "location": "Rom", "public_metrics": {"followers_count": 35184, "following_count": 2965, "tweet_count": 106774, "listed_count": 272}, "verified": false}, {"username": "candedelpino", "name": "asabaraiu", "id": "360957877", "location": "la loma", "public_metrics": {"followers_count": 1433, "following_count": 1211, "tweet_count": 62402, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "EmiGalvan27", "name": "Emilia", "id": "716798795187621888", "location": "Jujuy,Arggg.", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 447, "tweet_count": 4771, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "just4everdrewb", "name": "geraldo de r\u00edvia", "id": "919310604", "public_metrics": {"followers_count": 1474, "following_count": 1156, "tweet_count": 103584, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "zoe_spamer", "name": "Zo\u00e9 \ud83d\udda4", "id": "1078766363085324289", "location": "R\u00edo Cuarto, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 805, "tweet_count": 4771, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "macaalvariza22", "name": "maca \ud83d\udd2a", "id": "2151973646", "location": "Jacinto Vera, Montevideo,UY", "public_metrics": {"followers_count": 728, "following_count": 712, "tweet_count": 59320, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "a_meluzzi", "name": "Alessandro Meluzzi\u2626\ufe0f\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "1032615842", "public_metrics": {"followers_count": 96850, "following_count": 57128, "tweet_count": 446534, "listed_count": 407}, "verified": false}, {"username": "danielrawj", "name": "J Daniel #MarcoTemporalN\u00e3o", "id": "1075006175983353856", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 1223, "tweet_count": 7630, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "beadioactive", "name": "max \u1d55\u0308", "id": "307137222", "location": "Panama City", "public_metrics": {"followers_count": 4648, "following_count": 4109, "tweet_count": 94697, "listed_count": 32}, "verified": false}, {"username": "monicanaliaCD9", "name": "M\u00f3nica C.", "id": "1357590949", "location": "Villarrica, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 1523, "tweet_count": 15129, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "memesdeahs", "name": "Memes de American Horror Story", "id": "1050108233761873922", "public_metrics": {"followers_count": 1537, "following_count": 89, "tweet_count": 752, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "barbaraaaaaa_d", "name": "b", "id": "787444490814517248", "location": "the sky ", "public_metrics": {"followers_count": 792, "following_count": 139, "tweet_count": 18331, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "miaamiller1", "name": "\ud835\udd78\ud835\udd8e\ud835\udd86\ud835\udd86\ud83e\udd40", "id": "766280713", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 213, "tweet_count": 4184, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Zoe23932", "name": "Zoe", "id": "1048961420568801282", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 86, "tweet_count": 24700, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "katrina1868", "name": "sandy adamo\ud83d\udc9a\ud83c\udf34\ud83c\udf0e\ud83d\udde3\u2618\ufe0f", "id": "496112346", "location": "Mentone, Francia", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 150, "tweet_count": 7760, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "FERNANDOHRODRIG", "name": "FRODRIGUEZ", "id": "450644799", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 663, "tweet_count": 13064, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "efeefece9", "name": "Russkiana\ud83e\udd84", "id": "2886615520", "location": "R\u03b9\u03bd\u0454\u044f P\u2113\u03b1\u0442\u0454", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 68, "tweet_count": 10003, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "maldonadomluz_", "name": "\u043c\u03b1\u044f\u03b9\u03b1 \u2113\u03c5z", "id": "835110092852842498", "location": "Tostado, Santa Fe", "public_metrics": {"followers_count": 980, "following_count": 482, "tweet_count": 11848, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Kaatibasualdo2", "name": "KAATI", "id": "1035934879173750784", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 750, "tweet_count": 4260, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "TeresaSanRoman", "name": "Teresa de San Roman", "id": "1075307876", "public_metrics": {"followers_count": 1349, "following_count": 1448, "tweet_count": 128418, "listed_count": 20}, "verified": false}, {"username": "valencaasti", "name": "Valentina", "id": "725461990529994752", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 1315, "following_count": 444, "tweet_count": 37172, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "CanddCoria", "name": "Candela", "id": "3795100275", "location": "Paran\u00e1, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 552, "tweet_count": 2932, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "aribejarano1", "name": "Arii\ud83c\udf39", "id": "1499004211", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 634, "tweet_count": 66086, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "July_0lmedo", "name": "Julieta", "id": "3188590462", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 497, "following_count": 395, "tweet_count": 10627, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "guada_vujovich", "name": "\u0262\u1d1c\u1d00\u1d05\u1d00 \u1d20\u1d1c\u1d0a\u1d0f\u1d20\u026a\u1d04\u029c", "id": "1009447155822624768", "location": "San Luis, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 619, "following_count": 306, "tweet_count": 17083, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "_banegass", "name": "Flor", "id": "741051626673328128", "location": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 172, "tweet_count": 7193, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "MillonaireSoul", "name": "almamillonaria", "id": "364421920", "location": "Ramos Mej\u00eda / El Monumental", "public_metrics": {"followers_count": 1915, "following_count": 2463, "tweet_count": 113450, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "AndreaDiLuca21", "name": "\u2606Paamee\u2606", "id": "1148015897522688000", "location": "Santa Fe", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 368, "tweet_count": 3640, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "robertocassone", "name": "Roberto Cassone In Azione tessera 326", "id": "544403197", "location": "San Vittore del Lazio, Lazio", "public_metrics": {"followers_count": 934, "following_count": 2109, "tweet_count": 9287, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "marattin", "name": "Luigi Marattin", "id": "616886078", "public_metrics": {"followers_count": 96394, "following_count": 180, "tweet_count": 13847, "listed_count": 443}, "verified": true}, {"username": "BeLuGhiTTi1", "name": "Burbu", "id": "1132288238", "location": "La Calera, C\u00f3rdoba", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 289, "tweet_count": 25978, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "hamiltonribeiro", "name": "Hamilton Ribeiro", "id": "46274361", "location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3249, "following_count": 4989, "tweet_count": 174982, "listed_count": 27}, "verified": false}, {"username": "Evee_Santana_", "name": "Eve :)", "id": "2400098090", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 296, "tweet_count": 2597, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ssssbbbb9969", "name": ".", "id": "2264539630", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1469, "following_count": 801, "tweet_count": 26642, "listed_count": 21}, "verified": false}, {"username": "xEvAdarkx", "name": "Eva\ud83d\udc3e", "id": "801801316284661760", "location": "19 She/Her", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 431, "tweet_count": 16866, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MacaSantillan3", "name": "1999.", "id": "1062845710389968898", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 165, "tweet_count": 2010, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AValvulaNews", "name": "A V\u00e1lvula News\ud83d\udc65\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1011319009915088896", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2007, "following_count": 4843, "tweet_count": 15707, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "belen_bear", "name": "belenplay", "id": "970018572272656384", "location": "tannies", "public_metrics": {"followers_count": 1270, "following_count": 2457, "tweet_count": 79037, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "pedrohcaminha", "name": "pedro", "id": "279558698", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 865, "tweet_count": 19387, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "extremoblanda", "name": "N\u00faria", "id": "1070846271735414784", "public_metrics": {"followers_count": 648, "following_count": 384, "tweet_count": 46101, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "marwm__", "name": "\ud835\udd78\ud835\udd86\ud835\udd97 \ud83c\udf0a", "id": "1041842013128351749", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 153, "tweet_count": 1842, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "lashis0210", "name": "X", "id": "1060568570982219776", "location": "Rio Grande do Norte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 385, "tweet_count": 351, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "puropensamiento", "name": "Marcela", "id": "213445729", "location": "argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1117, "following_count": 2122, "tweet_count": 144585, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "melpuelmman", "name": "\ud835\ude7c\ud835\ude8e\ud835\ude95", "id": "2905726905", "location": "Tierra del Fuego Ant\u00e1rtida e I", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 109, "tweet_count": 24464, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "SammRivera0", "name": "\u0455\u03b1\u043c\u03b9", "id": "989334713285447681", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 133, "tweet_count": 10282, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "lidiapadillaa", "name": "lid", "id": "1472705702", "location": "Mar\u00eda 270", "public_metrics": {"followers_count": 1668, "following_count": 784, "tweet_count": 64804, "listed_count": 20}, "verified": false}, {"username": "Maitecevallo", "name": "Maitena\ud83c\udf80", "id": "1154640068226748417", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 307, "tweet_count": 902, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Grinch_vi", "name": "Grinch \ud83d\udc14\ud83c\udf08", "id": "3298511867", "location": "Formosa, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 5194, "following_count": 4162, "tweet_count": 15227, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "MirandaLindo08", "name": "Miranda", "id": "1256866010", "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 404, "tweet_count": 29731, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "celesteger1", "name": "Cele \ud83e\udd8b", "id": "2931367499", "public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 990, "tweet_count": 26966, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "FernandoASAFil", "name": "Contra Ma\u00e7onaro!! 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "id": "1045386653731377153", "location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 666, "following_count": 3301, "tweet_count": 35024, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "GabiLacour", "name": "Gabi Lacour", "id": "457109091", "location": "Carhu\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 230, "tweet_count": 2909, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "beetfempoet", "name": "QueenK&Battinson", "id": "1187529392", "location": "cero ubicacion", "public_metrics": {"followers_count": 1114, "following_count": 1323, "tweet_count": 66327, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "Teffi_Romero", "name": "Tefi", "id": "2564207179", "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 366, "tweet_count": 14966, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "BenitezzSabrii", "name": "Sabrina \ud83d\udc8e", "id": "2822339252", "location": "Formosa, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 95, "tweet_count": 5735, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "VanuuQ_", "name": "Vanu", "id": "353994601", "location": "Plottier, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 662, "following_count": 529, "tweet_count": 30199, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Mauro_Verdugo01", "name": "Verdu", "id": "742542858574561280", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 625, "tweet_count": 5990, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "xpattri", "name": "pattri\ud83e\udd8b", "id": "1541004494", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 185, "tweet_count": 10204, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "nnaahi_", "name": "Nahi", "id": "3047151504", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 241, "tweet_count": 19600, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "nachomz0800", "name": "nacho", "id": "1101317163716169729", "location": "Comodoro Rivadavia", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 230, "tweet_count": 4748, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "carbonno14", "name": "Bruno Figueiredo - Lula 13", "id": "65195479", "location": "Castanhal/PA", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 935, "tweet_count": 46973, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "ailen_brumatti", "name": "\ud835\udc68\ud835\udc8a\ud835\udc8d\ud835\udc86\ud835\udc8f \ud835\udc69\ud835\udc93\ud835\udc96\ud835\udc8e\ud835\udc82\ud835\udc95\ud835\udc95\ud835\udc8a \u269c\ufe0f", "id": "1007119253592510465", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 809, "following_count": 786, "tweet_count": 7321, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Iaracand", "name": "Canndeiara", "id": "1001899563639361542", "location": "San Nicol\u00e1s de los Arroyos, Ar", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 1267, "tweet_count": 15742, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "GuadaSantana1", "name": "Dalu", "id": "708324660", "location": "San Justo, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 868, "following_count": 716, "tweet_count": 32971, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "TatiiCoria1", "name": "Tati Coria\ud83c\udf20", "id": "2470257175", "location": "Chaco, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1288, "following_count": 1273, "tweet_count": 6594, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "ojitoschinos04", "name": "\u15ea\u5342\u51e0\u5342", "id": "1046848227318935552", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 116, "tweet_count": 1131, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Nicola_Pedrazzi", "name": "Nicola Pedrazzi", "id": "237398463", "location": "Tra Bologna e Tirana", "public_metrics": {"followers_count": 1257, "following_count": 1641, "tweet_count": 3806, "listed_count": 15}, "verified": false}, {"username": "ArmandoCorallo", "name": "ARMANDO CORALLO", "id": "725125268403265538", "public_metrics": {"followers_count": 3140, "following_count": 3976, "tweet_count": 285372, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "BeluVzquez3", "name": "Belu V\u00e1zquez", "id": "1091716315952398336", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 93, "tweet_count": 91669, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "galgo25582", "name": "Jorge\ud83c\udf31\ud83d\udc31\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "2683902000", "public_metrics": {"followers_count": 1202, "following_count": 303, "tweet_count": 373272, "listed_count": 23}, "verified": false}, {"username": "souple1117", "name": "cande", "id": "939202122037563392", "location": "Hogwarts ", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 343, "tweet_count": 3116, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "gadanik69", "name": "paolo m", "id": "759001185370071040", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 135, "tweet_count": 2952, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "melbosartf", "name": "222", "id": "819409013569941504", "location": "Villa lugano        ", "public_metrics": {"followers_count": 2054, "following_count": 873, "tweet_count": 39338, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Martialcaa", "name": "Martina", "id": "1058136624058589184", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 118, "tweet_count": 3084, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "CataCordone", "name": "\u300a\u300aCatalina\u300b\u300b", "id": "2824216251", "public_metrics": {"followers_count": 989, "following_count": 783, "tweet_count": 24265, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Prensil", "name": "Antonio Romero", "id": "105573292", "location": "Hong Kong", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 277, "tweet_count": 56524, "listed_count": 14}, "verified": false}, {"username": "3du50ft", "name": "Edu", "id": "91091356", "location": "espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 345, "tweet_count": 19848, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "itsmarubaz", "name": "Madusa", "id": "796911578", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 363, "tweet_count": 32871, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "carlos_orzuza", "name": "Carlos", "id": "1524866324", "location": "It\u00e1-Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 306, "tweet_count": 12098, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "YOUxsingularity", "name": "Lara.|| zero", "id": "1028809498004213760", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 788, "following_count": 613, "tweet_count": 68002, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "solealvaro12", "name": "hater\ud83e\udd0c\ud83c\udffd", "id": "705578633935638528", "location": "Mar del Plata, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 266, "tweet_count": 15331, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "eluney013", "name": "E L U N E Y", "id": "998290005184385024", "location": "Neuqu\u00e9n, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 261, "tweet_count": 5605, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "rod_vid", "name": "Rodrigo", "id": "236936520", "location": "Natal, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 850, "tweet_count": 39695, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "donaxinha", "name": "Geminiana", "id": "40986538", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 519, "tweet_count": 34693, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "caminante10432", "name": "Nino", "id": "1912491024", "location": " caba", "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 237, "tweet_count": 76094, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "ddaannyyaa_", "name": "Dany \ud83e\udde1 VI A MORAT \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "id": "1020736767983579137", "location": "CABA", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 416, "tweet_count": 5928, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "dalma_marin1", "name": "\u018a\u03b1\u2113\u043c\u03b1\ud83c\udff9", "id": "943975146481684481", "location": "Ca\u00f1ada de Gomez, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 914, "following_count": 925, "tweet_count": 35289, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "beaumoonchild", "name": "M\u2077", "id": "187767975", "public_metrics": {"followers_count": 8288, "following_count": 8806, "tweet_count": 108518, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "palomaadavalos", "name": "palomaS2", "id": "1113517779490168832", "location": "Argentina \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 86, "tweet_count": 2570, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MeluuCauzillo", "name": "Melu \u2661", "id": "196367605", "location": "\u264c22. Instagram:@Meluucauzillo", "public_metrics": {"followers_count": 888, "following_count": 402, "tweet_count": 49267, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Noemiseismaps", "name": "Noeee \ud83d\udc2d", "id": "503445410", "location": "Utebo, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 438, "tweet_count": 17208, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "elaneide4", "name": "elaneide", "id": "1075465419404795907", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1042, "following_count": 1265, "tweet_count": 124845, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "matheus_fiocco", "name": "matheus", "id": "729529313247252480", "location": "BH", "public_metrics": {"followers_count": 1332, "following_count": 1571, "tweet_count": 40210, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Concandesiempre", "name": "\u1d00\u0262\u1d1cs", "id": "911753180601561088", "location": "La Plata, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 53, "tweet_count": 15760, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "cidadaodigbahia", "name": "Eduardo Cavalo", "id": "139781976", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 828, "tweet_count": 33375, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "Mica_Bernatene", "name": "M I C A", "id": "2652498894", "location": "Mariano Acosta", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 261, "tweet_count": 20549, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "NaBntz", "name": "n a r e \u2728", "id": "1167617066", "location": "Tierra del Fuego - C\u00f3rdoba ", "public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 224, "tweet_count": 40290, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "CuadraditoRojo", "name": "Cuadradito", "id": "919845247", "public_metrics": {"followers_count": 18449, "following_count": 528, "tweet_count": 74231, "listed_count": 44}, "verified": false}, {"username": "Diana0750", "name": "Diana N\u00fa\u00f1ez #Pol\u00edticamenteIncorrecta", "id": "597314261", "location": "Buenos Aires  Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 6553, "following_count": 5313, "tweet_count": 181454, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AlondraFea", "name": "Alondra Fea", "id": "1062900661363372034", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 248, "tweet_count": 1333, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "parnas226", "name": "\ud83e\udd8b", "id": "170821560", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 850, "following_count": 945, "tweet_count": 70007, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Pacheco_NJ", "name": "Nancy Janeth \ud83e\uddf3", "id": "1120667546", "public_metrics": {"followers_count": 926, "following_count": 1115, "tweet_count": 14461, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AiluuDara", "name": "\u2728 A\u0489 I\u0488 L\u0489 I\u0488 N\u0489 \u2728", "id": "311015707", "location": "Lincoln Bs As Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 326, "tweet_count": 29506, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "santi_caii77", "name": "santicai", "id": "3351381855", "location": "San Martin, Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 1113, "tweet_count": 21686, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "anaxaravena", "name": "\u2765ana", "id": "999345292444135424", "location": "San Juan, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 846, "following_count": 502, "tweet_count": 19852, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "paurogati", "name": "Pau", "id": "760281309562408960", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 323, "tweet_count": 7733, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Jordelga", "name": "Jorge Delgado", "id": "266956236", "location": "City Bell La Plata, Arg", "public_metrics": {"followers_count": 3451, "following_count": 5002, "tweet_count": 218823, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Toronjil__", "name": "Cidronella ver\u00e1 a BTR\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\u221e", "id": "739347146", "public_metrics": {"followers_count": 3494, "following_count": 2675, "tweet_count": 39927, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "gchoua", "name": "gustavo choua", "id": "32402857", "location": "-26.829419,-65.212654", "public_metrics": {"followers_count": 928, "following_count": 4988, "tweet_count": 64533, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "cotytessa", "name": "cotyte", "id": "1023764013862277121", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 354, "tweet_count": 15120, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Josukar1", "name": "Josukar", "id": "1088745724735602688", "location": "Teresina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 206, "tweet_count": 909, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "TarcisoRenova", "name": "Tarciso Morais", "id": "1388402174", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 313559, "following_count": 79, "tweet_count": 107407, "listed_count": 742}, "verified": false}, {"username": "BriiGasillon", "name": "Bri\ud83c\udf39", "id": "3127810138", "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 567, "tweet_count": 14604, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "marinu73", "name": "Lady MIG", "id": "145441692", "location": "Earth", "public_metrics": {"followers_count": 989, "following_count": 1782, "tweet_count": 14550, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "miliiiita__", "name": "Milagross\ud83d\udc51", "id": "1083084191527522305", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 155, "tweet_count": 25203, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Florr__99", "name": "Flor\ud83d\udc9a", "id": "3433220668", "location": "Barcelona, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 431, "tweet_count": 32754, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Schamberger_08", "name": "Juani Schamberger", "id": "2328089595", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 289, "tweet_count": 2682, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Maria_lpzca", "name": "Mari", "id": "1037123006542348290", "location": "Formosa, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 846, "tweet_count": 2661, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "sunshineglittah", "name": "Pamela\ud811\ude13\u0338", "id": "1095873385131839489", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 239, "tweet_count": 16995, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "fiore_giorda", "name": "\u2604Fiore\ud83d\udc9c", "id": "940464783609999361", "location": "Sastre, Santa Fe, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 739, "following_count": 337, "tweet_count": 6491, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Maafald", "name": "\ud83d\udead", "id": "3163837289", "public_metrics": {"followers_count": 708, "following_count": 633, "tweet_count": 26599, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Antonellaigle14", "name": ".", "id": "956301473402548226", "public_metrics": {"followers_count": 1761, "following_count": 1938, "tweet_count": 22755, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "odeioervilhas", "name": "apenas nana", "id": "131179113", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 386, "tweet_count": 11723, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "Rooxeem", "name": "Roo", "id": "1088430381496520705", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 303, "tweet_count": 10657, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "loutads3", "name": "Polaris (Taylor's Version)", "id": "1098687452355670016", "location": "cherry, hs", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 781, "tweet_count": 11732, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "NazaPunko", "name": "Naza Punko\ud83c\udf19", "id": "3048283558", "location": "Lan\u00fas Oeste, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 935, "following_count": 2936, "tweet_count": 24100, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Macalaino", "name": "maca\ud83d\udc97", "id": "739585613939286016", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 129, "tweet_count": 16904, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "FrancoCugusi68", "name": "Franco Cugusi \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "1086557976738099200", "location": "Sardenha, It\u00e1lia", "public_metrics": {"followers_count": 1255, "following_count": 1986, "tweet_count": 10986, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "fuck1t3", "name": "poison ivy", "id": "1080650102539210754", "location": "Corrientes, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 54, "tweet_count": 11714, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "zezinho_05", "name": "Lil Z\u00e9\ud83c\udf39", "id": "1705983091", "location": "Natal, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 585, "following_count": 593, "tweet_count": 34860, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "LuKubaczka", "name": "Ludmila", "id": "923158446358319104", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 93, "tweet_count": 872, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Gamuza37721090", "name": "Gamuza", "id": "843285015253438465", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2047, "following_count": 2279, "tweet_count": 80434, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Gomezsharon1", "name": "sharonn", "id": "904100211966046208", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 121, "tweet_count": 18705, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "marilenharo", "name": "Mariana Lenharo", "id": "216786106", "public_metrics": {"followers_count": 897, "following_count": 1801, "tweet_count": 953, "listed_count": 15}, "verified": false}, {"username": "cami_newells99", "name": "Camii\ud83d\udc3e\u2764", "id": "2554598518", "location": "Rosario, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 313, "tweet_count": 19080, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Guira_Oriana", "name": "G\u00fcira \u2728", "id": "1457772403", "location": "San Luis, Argentina ", "public_metrics": {"followers_count": 1175, "following_count": 0, "tweet_count": 25356, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "Ro_qui_ones", "name": "Ro \ud83e\udd8b", "id": "2339186542", "location": "\ud83d\udccdUcacha", "public_metrics": {"followers_count": 1357, "following_count": 680, "tweet_count": 16311, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "psirenansilva", "name": "deyvershow \u02e2\u1d49\u1d56", "id": "861004596763914241", "location": "Para\u00edba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 2459, "tweet_count": 17702, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "revistapiaui", "name": "revista piau\u00ed", "id": "23941036", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1534598, "following_count": 107, "tweet_count": 23099, "listed_count": 4742}, "verified": true}, {"username": "Gabiovando1", "name": "Gabi", "id": "1714251674", "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 783, "following_count": 823, "tweet_count": 12355, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Arianaroman53", "name": "Ari\ud83c\udf39", "id": "1167276749383708672", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 20, "tweet_count": 944, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "DaYzeraHHh", "name": "Day Machado", "id": "46772468", "location": "BrasiL", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 470, "tweet_count": 822, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "HannahBajura", "name": "Hannah", "id": "2684448995", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 115, "tweet_count": 27445, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "negro_ladri", "name": "Nonwhity, K Hater Enable . NEVER PASS .", "id": "2543834413", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 507, "tweet_count": 19236, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "cinthialvite", "name": "\ud835\udc9e\ud835\udcbe\ud835\udcc3\ud835\udcc9\ud835\udcbd\ud835\udcbe\ud835\udcb6 \u22c6", "id": "1055888687479865347", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 259, "tweet_count": 7934, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "DIE2MUCH", "name": "p", "id": "826100710353858562", "public_metrics": {"followers_count": 1431, "following_count": 1154, "tweet_count": 26505, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "AbigailAntivero", "name": "Abi \ud83c\udf31", "id": "1110303526469668865", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 314, "tweet_count": 7780, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "hu777ao", "name": "veroli \u1d55\u0308", "id": "711643318527074306", "location": "he/they ic:mogutofuoes", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 163, "tweet_count": 24351, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "VRebecchi_", "name": "victoria", "id": "3097881677", "public_metrics": {"followers_count": 1777, "following_count": 791, "tweet_count": 35353, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "KeviinUnrein", "name": "Keeviin", "id": "2303483600", "location": "Paran\u00e1, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 609, "tweet_count": 29126, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "ruutth21", "name": "rutthh \ud83d\udc97", "id": "796394689914093568", "location": "Malaga, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 469, "tweet_count": 76420, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "B01Giane", "name": "Gianella \ud83c\udf20", "id": "1325739270", "location": "Viale-Entre R\u00edos.", "public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 604, "tweet_count": 9928, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "mateusoff", "name": "Mateus", "id": "34436035", "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 8513, "following_count": 4212, "tweet_count": 48377, "listed_count": 25}, "verified": false}, {"username": "luecarre29", "name": "666", "id": "781434242", "location": "Tierra del Fuego Antarctic and", "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 361, "tweet_count": 43289, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "NatiMarengo", "name": "Unicorns\ud83e\udd84\u2764", "id": "306952063", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 409, "tweet_count": 17949, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "showanna_", "name": "Giovanna com LULA e HADDAD 13 \u2b50\u2764", "id": "1124706543746867200", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 208, "tweet_count": 10848, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Meluuce", "name": "\ud835\udc40\ud835\udc52\ud835\udc59\ud835\udc62\ud835\udc62\ud835\udc50\ud835\udc5219", "id": "886837331298332672", "location": "Mor\u00f3n Buenos Aires ", "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 262, "tweet_count": 29598, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "DaaiBrauton", "name": "Dai", "id": "1865734104", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 250, "tweet_count": 13995, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "AFCastroN", "name": "Andres F Castro N", "id": "2353711955", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 231, "tweet_count": 2170, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "juaniduc", "name": "Juan Manuel Ducler", "id": "60874583", "public_metrics": {"followers_count": 6215, "following_count": 611, "tweet_count": 78687, "listed_count": 18}, "verified": false}, {"username": "SantiChapa29", "name": "Chapa", "id": "905923790143725568", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 504, "tweet_count": 3674, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "VeraconVcorta", "name": "Pioja \ud83d\udc51", "id": "470450405", "location": "En la cuarta dimensi\u00f3n.", "public_metrics": {"followers_count": 732, "following_count": 264, "tweet_count": 44796, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Tdrr_6", "name": "tdrr", "id": "856269378542858240", "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 605, "tweet_count": 8492, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MnaveiroMiguel", "name": "minave", "id": "190494783", "location": "prov. de Bs. As., Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2033, "following_count": 3035, "tweet_count": 83529, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "foolforlouist_", "name": "\ud83c\udfe0\ud835\udc1a\ud835\udc1d\ud835\udc2b\ud835\udc22\ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc1a \u00d7\u035c\u00d7 VIO A LOUIS !!!!", "id": "1229047070", "public_metrics": {"followers_count": 1164, "following_count": 912, "tweet_count": 64406, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "callatesamu", "name": "sami \ud83d\udc01", "id": "4818457348", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1625, "following_count": 900, "tweet_count": 87052, "listed_count": 18}, "verified": false}, {"username": "grecusanne", "name": "mer\u273e-", "id": "1031035308089851904", "location": "eng/span", "public_metrics": {"followers_count": 5110, "following_count": 857, "tweet_count": 131860, "listed_count": 29}, "verified": false}, {"username": "M4RINER4", "name": "mar", "id": "1119853136", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 430, "tweet_count": 32152, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "ObsCinema", "name": "Observat\u00f3rio do Cinema", "id": "3008841633", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 41067, "following_count": 137, "tweet_count": 85271, "listed_count": 128}, "verified": false}, {"username": "LedesmaKatiaa", "name": "Katu\ud83d\udd25", "id": "1137133954685919232", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 405, "tweet_count": 4274, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Lufto_", "name": "Lucilu\u2728", "id": "1087917824", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 105, "tweet_count": 12042, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "grl_damn", "name": "L", "id": "939110902510571520", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2026, "following_count": 3236, "tweet_count": 5146, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "KarennBurgos1", "name": "K", "id": "945849833285406720", "location": "Pilar, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 51, "tweet_count": 1152, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Biofafafa", "name": "Fabio", "id": "315428267", "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 1253, "following_count": 1794, "tweet_count": 166027, "listed_count": 85}, "verified": false}, {"username": "julimoncito", "name": "ju VI A LOUIS", "id": "824295142140084224", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 569, "tweet_count": 24629, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "51Mariucha", "name": "Mariucha 51", "id": "1079741256165658624", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 214, "tweet_count": 6814, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "_trisalg", "name": "tri", "id": "1047311744106999809", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 310, "tweet_count": 7929, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ConiAlvarezF", "name": "Coni\ud83d\udc31", "id": "501288919", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 404, "tweet_count": 1930, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "CrisCabj20", "name": "Cristian Britez", "id": "2868027462", "location": "La Plata", "public_metrics": {"followers_count": 664, "following_count": 519, "tweet_count": 52812, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "luaxcarp", "name": "lua de luto", "id": "1014251628030038016", "location": ".", "public_metrics": {"followers_count": 666, "following_count": 842, "tweet_count": 21948, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "BianchiLuigia", "name": "Luigia Bianchi #facciamorete.\ud83d\ude0d\ud83e\udd14\ud83d\udc96", "id": "935563653243432960", "location": "Marche, Lombardia,Sicilia ", "public_metrics": {"followers_count": 760, "following_count": 3281, "tweet_count": 64660, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "jos3b4risone", "name": "\u02b2\u1d52", "id": "1123239408533168128", "location": "Adrogu\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 711, "tweet_count": 20628, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "LuciaG36", "name": "\ud835\udcdb\ud835\udcfe\ud835\udcec\ud835\udcf2\ud835\udcea\ud83d\udcab", "id": "1037355176204689408", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 465, "tweet_count": 2925, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "inaki88", "name": "I \u00f1 a k i", "id": "45162911", "public_metrics": {"followers_count": 1108, "following_count": 1086, "tweet_count": 39358, "listed_count": 24}, "verified": false}, {"username": "Variety", "name": "Variety", "id": "17525171", "location": "Los Angeles, CA", "public_metrics": {"followers_count": 2867121, "following_count": 235107, "tweet_count": 397508, "listed_count": 18809}, "verified": true}, {"username": "Rocioberardi_", "name": "Rocioberardi", "id": "1114642514127069185", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 92, "tweet_count": 2888, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "pedrorodrigo_of", "name": "Pedro Rodrigo", "id": "87043108", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 723, "following_count": 1685, "tweet_count": 42776, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "maarii_palma", "name": "Mari\ud83e\udd8b", "id": "910247604981780480", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 141, "tweet_count": 2680, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ggukisbaby_", "name": "\ud835\ude42\ud835\ude5e\ud835\ude56\ud835\ude63\ud835\ude5a\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 (\ud83d\udcda) SEOKJIN EN ARGENTINA PAPA", "id": "888175071990362113", "location": "\u00b0\ua9bf\u20e2.\u0fc6\u0dd2\u0f7c \ud835\uddf4\u037d\u037d\ud835\uddf4\ud835\uddf6\ud835\uddbe\ud83d\udd87\u0f73\u0fc6\u0f73\u0fc6", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 74, "tweet_count": 29080, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "N4irRuf4il", "name": "\ud835\udd5f\ud835\udd52\ud835\udd5a\ud835\udd63", "id": "1282070268", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 483, "tweet_count": 19378, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Vicky3P", "name": "vic \ud83e\udd40", "id": "1750523293", "location": "my limit", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 91, "tweet_count": 11118, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "Nahuee_Iglesias", "name": "nawe", "id": "1643214397", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 204, "tweet_count": 18539, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Cotti_Vildosola", "name": "Constanza", "id": "77556675", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 147, "tweet_count": 51721, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "cecibaez17", "name": "Ceci\u26a1\ufe0f", "id": "338745211", "public_metrics": {"followers_count": 719, "following_count": 456, "tweet_count": 8799, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AlexDrumass", "name": "Hanamichi Sakuragi", "id": "963356863470428160", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 903, "tweet_count": 7225, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "PhilipK_Dick", "name": "\ud83d\udef0\ufe0f Philip K. Dick \ud83d\ude80", "id": "1132768420708179968", "location": "2MASS J23062928-0502285 e", "public_metrics": {"followers_count": 755, "following_count": 368, "tweet_count": 19492, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "porlossinvoz", "name": "el Estado nunca te di\u00f3 nada", "id": "260039193", "location": "Pa\u00eds Quebrado... Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 10407, "following_count": 9639, "tweet_count": 28303, "listed_count": 16}, "verified": false}, {"username": "Mariaojedda", "name": "Mar\u00eda", "id": "852594365927182339", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 161, "tweet_count": 10048, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "villalba__anto", "name": "\u1d00", "id": "1072162717371383809", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 134, "tweet_count": 21409, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "abrilhuilen", "name": "A\ud83d\udc1d", "id": "737370494", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 682, "following_count": 273, "tweet_count": 41462, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "macacoraggio", "name": "\u2022Macarena\u2022", "id": "1406493528", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 220, "tweet_count": 36619, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "NayeeLaraa", "name": "Dalary\ud83c\udf3b", "id": "133113856", "public_metrics": {"followers_count": 545, "following_count": 762, "tweet_count": 13660, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "fiorino_ari", "name": "Ari", "id": "705178499095592960", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 606, "following_count": 821, "tweet_count": 27563, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "so_colman93", "name": "Sonia", "id": "3459519861", "location": "Asuncion, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 216, "tweet_count": 1905, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "aimaperez", "name": "\u2022A\u0443\u043c\u03b1r\u03b1\u2018", "id": "224418284", "location": "Corrientes, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1253, "following_count": 723, "tweet_count": 84893, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "melanyteliz2", "name": "\ud835\udd78\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd86\u2728", "id": "1138346954142957568", "location": "Treinta y Tres, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 319, "tweet_count": 2640, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "itsliblue", "name": "Lis \ud83d\udc99\ud83e\udec0", "id": "3592187836", "location": "Islas Baleares, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2465, "following_count": 267, "tweet_count": 78057, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "LuliiRiva", "name": "INFELIZ", "id": "393157664", "public_metrics": {"followers_count": 686, "following_count": 499, "tweet_count": 36776, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "luana_alfonso", "name": "luana\ud83c\udf38", "id": "4823897414", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 72, "tweet_count": 14687, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Leonard27935404", "name": "Leonardo\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "1060549335421739008", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 377, "tweet_count": 2362, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Musso___", "name": "Musso \ud83c\udf4a", "id": "901003845005971457", "public_metrics": {"followers_count": 12635, "following_count": 4404, "tweet_count": 246200, "listed_count": 68}, "verified": false}, {"username": "lonelygoo", "name": "kattie", "id": "904914976418267137", "location": "eggie \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 480, "tweet_count": 13177, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "athisartorio", "name": "athena", "id": "2504106801", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 225, "tweet_count": 8173, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Barber_Guada16", "name": "guada b", "id": "772463529219817476", "location": "San Juan, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1455, "following_count": 394, "tweet_count": 21833, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AleNasifSalum", "name": "AleNS #EstadoLaico\ud83d\udc9a", "id": "396816166", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2588, "following_count": 796, "tweet_count": 63910, "listed_count": 14}, "verified": false}, {"username": "DayDominguezz", "name": "Dayra con Y", "id": "1131347911370002433", "location": "Hurlingham, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 201, "tweet_count": 2296, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "gaba_pgp", "name": "Mar\u00eda", "id": "489694510", "public_metrics": {"followers_count": 1571, "following_count": 3149, "tweet_count": 165543, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "palogomezz4", "name": "Palo\ud83e\uddf8", "id": "946962081995280386", "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 415, "tweet_count": 13216, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "zangrogh", "name": "zannoni", "id": "810333130162929664", "location": "Porto Alegre", "public_metrics": {"followers_count": 975, "following_count": 2184, "tweet_count": 41175, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "mykacoronelok", "name": "MICA\u2728", "id": "718084677219827712", "location": "R\u00edo Cuarto, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 295, "tweet_count": 12027, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "lourgua", "name": "Lu", "id": "463102833", "public_metrics": {"followers_count": 699, "following_count": 127, "tweet_count": 36054, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "giane__09", "name": "Giane\ud83d\udda4\ud83d\udc9b", "id": "748540834732204032", "location": "Colonia, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 1128, "following_count": 950, "tweet_count": 11810, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "nino_giovanni", "name": "GiovanniDiNino", "id": "1108682857386520577", "location": "Abruzzo, Italia", "public_metrics": {"followers_count": 688, "following_count": 772, "tweet_count": 52191, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "va_veron", "name": "Vanee \ud83c\udf38", "id": "756353923", "location": "San Ignacio, Paraguay ", "public_metrics": {"followers_count": 1073, "following_count": 483, "tweet_count": 25432, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "YuleRoa", "name": "Lisbel", "id": "762394772", "location": "Venezuela!", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 893, "tweet_count": 9687, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "enrique2009", "name": "enrique fern\u00e1ndez", "id": "24373438", "location": " Chile", "public_metrics": {"followers_count": 6153, "following_count": 6652, "tweet_count": 121683, "listed_count": 62}, "verified": false}, {"username": "LoreleySanchz23", "name": "LoreleY", "id": "973376599214231552", "public_metrics": {"followers_count": 841, "following_count": 240, "tweet_count": 22780, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "milestupidavera", "name": "mile", "id": "793813550724702208", "location": "BCN", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 286, "tweet_count": 13415, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "DanielaVidelaL", "name": "D \ud83c\udf08", "id": "375458443", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 786, "following_count": 816, "tweet_count": 6572, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "saltalungo", "name": "eManuz", "id": "151413726", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 302, "tweet_count": 3896, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "PinoCacucci1", "name": "pino cacucci", "id": "598543652", "public_metrics": {"followers_count": 4203, "following_count": 982, "tweet_count": 4521, "listed_count": 27}, "verified": false}, {"username": "Tizianabv1", "name": "\ud83d\udd77\ufe0f", "id": "1008221889620271104", "location": "R\u00edo Cuarto, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 174, "tweet_count": 5941, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Noe_Cardenas1", "name": "NC\ud83d\udc51", "id": "489640965", "location": "Sunchales", "public_metrics": {"followers_count": 653, "following_count": 797, "tweet_count": 13279, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "_DiegoUlloa", "name": "Bergkamp", "id": "272803295", "location": "Bah\u00eda Blanca, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 588, "following_count": 886, "tweet_count": 114657, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "lopezbeluuu", "name": "\u8d1d\u4f26", "id": "2322885357", "public_metrics": {"followers_count": 664, "following_count": 407, "tweet_count": 5130, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "RubnGarca9", "name": "Rubo", "id": "1063494614", "location": "Las vegas, Corvera de Asturias", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 372, "tweet_count": 18860, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "sarapereezzzz", "name": "Ss \ud83c\udf3b", "id": "1047026490397876225", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 262, "tweet_count": 1736, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "pittyaquino", "name": "pitty aquino", "id": "718641320965861376", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 219, "tweet_count": 25270, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "IvooonL", "name": "Ivon\ud83d\udc37", "id": "2262470627", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 775, "following_count": 715, "tweet_count": 58190, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "GodoyMaru", "name": "\u00b7 \ud835\uddfa\ud835\uddee\ud835\uddff\ud835\ude02 \u2604", "id": "205937019", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 875, "following_count": 1159, "tweet_count": 30199, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Ssweet_paradise", "name": "Laura\ud83c\udf83", "id": "64090043", "public_metrics": {"followers_count": 1425, "following_count": 1485, "tweet_count": 103641, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "LuzAC31", "name": "Luz Caballero \ud83d\udc9a", "id": "752924564078862336", "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 644, "tweet_count": 9344, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Biojero_", "name": "jero\ud83c\udf33\ud83c\udf32", "id": "1586317268", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 509, "tweet_count": 10795, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "CaroGissasola", "name": "Carolina Gissasola \ud83d\udc9a", "id": "536840592", "location": "\ud83d\udccdBA", "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 212, "tweet_count": 15517, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "everhernandezeh", "name": "Ever Hern\u00e1ndez", "id": "403080921", "location": "El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 627, "following_count": 1563, "tweet_count": 13111, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "matildare_", "name": "matilda \ud83c\udf83", "id": "2699060191", "location": "arg\u00fcello city", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 343, "tweet_count": 12516, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "miamari_a", "name": "Mariag\u00ec  \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "id": "2339491366", "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 1710, "tweet_count": 30449, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "ferpinedav", "name": "Fer", "id": "372014679", "location": "Sinaloa, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 251, "tweet_count": 35722, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "MaiaMartinez200", "name": "\ud835\udd71\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd8a\ud835\udd98\ud835\udd8a\ud835\udd93", "id": "3473727862", "location": "R\u00edo Grande, Tierra del Fuego", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 183, "tweet_count": 25909, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "diegonvelasco", "name": "Diego", "id": "1059058606354718720", "location": "Rosario, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 64, "tweet_count": 6758, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "tomlinsonsun28", "name": "l\u00edzbeth \u25df\u033d\u25de\u033d", "id": "321739220", "location": "mdzs", "public_metrics": {"followers_count": 4004, "following_count": 3753, "tweet_count": 27542, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "PRAjoselyn", "name": "\ud80c\udcf0", "id": "3070160301", "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 534, "tweet_count": 5317, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AugustoMaraboli", "name": "Augusto Maraboli", "id": "190781076", "location": "Argentina-San Luis", "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 578, "tweet_count": 16379, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "cryxbabx", "name": "candr", "id": "2699182460", "location": "Capital Federal", "public_metrics": {"followers_count": 743, "following_count": 698, "tweet_count": 35974, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "emirosegg", "name": "emm", "id": "4856971787", "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 75, "tweet_count": 2477, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Lidiapozo13", "name": "Li\ud83c\udf3f", "id": "341190509", "location": "Algeciras / Sevilla", "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 357, "tweet_count": 19963, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "Laudeplacido1", "name": "Lau", "id": "1073744553562267648", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 62, "tweet_count": 11799, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "stopgordofobia", "name": "Stop Gordofobia", "id": "2175035420", "location": "Me ves gorda? Ch\u00fapame un rollo", "public_metrics": {"followers_count": 14920, "following_count": 2122, "tweet_count": 15452, "listed_count": 73}, "verified": false}, {"username": "sKizuro", "name": "Stringbolt el Gat Cul\u00e9", "id": "113432987", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 0, "tweet_count": 1165, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Sobre2s1s", "name": "Ro\u00fcs", "id": "1065013523913285632", "location": "40 Kg ", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 321, "tweet_count": 865, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "lwtournesoI", "name": "EN @dykesbrina", "id": "1117245338560204801", "location": ".", "public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 712, "tweet_count": 17453, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Isaque_silva31", "name": "- Kiz\u00e1 \ud83c\uddeb\ud83c\uddee", "id": "999791183269384192", "location": "Dom Bosco, Belo Horizonte", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 227, "tweet_count": 3651, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Camigarreta", "name": "Cami\u2728", "id": "907397298501685248", "location": "juanico ", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 138, "tweet_count": 4044, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "agustinabburgos", "name": "agustina", "id": "703282580", "location": "Chaco, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 828, "following_count": 741, "tweet_count": 39551, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "l_luminis", "name": "Tha \ud83d\udea9\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udde8\ud83c\uddf3", "id": "68282095", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 114, "tweet_count": 12344, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "josiasteofilo", "name": "Josias Te\u00f3filo", "id": "2836815753", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 113576, "following_count": 463, "tweet_count": 7845, "listed_count": 165}, "verified": false}, {"username": "heybbubble", "name": "Linalina\ud83c\udf3c", "id": "1132444196692996098", "location": "RARE ", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 225, "tweet_count": 1449, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Evveds", "name": "Eve.", "id": "951983542929690624", "public_metrics": {"followers_count": 735, "following_count": 274, "tweet_count": 20041, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MelisaPeralta_", "name": "\u2133\u212f\ud835\udcc1\ud835\udcbe\ud835\udcc8\ud835\udcb6", "id": "2163942416", "public_metrics": {"followers_count": 1348, "following_count": 431, "tweet_count": 44946, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "valusgolden", "name": "Daniela", "id": "722254205579177985", "location": "HS \u2022 VZ \u2022 JP", "public_metrics": {"followers_count": 2194, "following_count": 452, "tweet_count": 42264, "listed_count": 31}, "verified": false}, {"username": "macacarrozzo1", "name": "maca\ud83c\udf3b", "id": "4389432388", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 176, "tweet_count": 8178, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Ivana2770", "name": "Ivana Martinez", "id": "1009770697990770688", "location": "San Agust\u00edn, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 690, "following_count": 797, "tweet_count": 12902, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "_a4499", "name": "Abril\ud83c\udf19", "id": "152034419", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 483, "tweet_count": 44191, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "soy143cm", "name": "1", "id": "719868862246821888", "location": "Neuqu\u00e9n, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 57, "tweet_count": 20501, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "libreonada02", "name": ".", "id": "2500306111", "location": "Florencio Varela, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 594, "following_count": 430, "tweet_count": 42922, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "britXsmg", "name": "magali", "id": "4504121541", "location": "Hometown", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 533, "tweet_count": 2185, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "SashaMagnello", "name": "\ud835\udd7e\ud835\udd86\ud835\udd98\ud835\udd8d\ud835\udd86\ud83c\udf3b", "id": "1401028489", "location": "Casilda, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 522, "tweet_count": 17922, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Lu_berezowski", "name": "\ud835\udc3f\ud835\udcca \ud835\udc35\ud835\udc52\ud835\udcc7\ud835\udc52\ud835\udccf\ud835\udc5c\ud835\udccc\ud835\udcc8\ud835\udcc0\ud835\udcbe\u2728", "id": "908478687607234560", "location": "Misiones, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 59, "tweet_count": 17040, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "tamisaav", "name": "tams \ud83c\udf83", "id": "982086040944078848", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 78, "tweet_count": 13239, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "belenmendezok", "name": "\u03b2\u04bd\u04c0\u00e9\u0572\ud83c\udf08", "id": "1596298171", "location": "Burzaco", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 218, "tweet_count": 23393, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "AnimalSmith_", "name": "Animal Hardy", "id": "393298506", "location": "San Martin City", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 142, "tweet_count": 25771, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "Alexbicadiaz", "name": "Alex", "id": "995369636974727169", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 226, "tweet_count": 6048, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "zerocaloriees", "name": ".", "id": "1090461891787456512", "location": "Not Pro ", "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 173, "tweet_count": 774, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "uchihaxxs", "name": "\ud835\ude82\ud835\udea2\ud835\ude9b\ud835\ude8e\ud835\ude97\ud835\ude92 \ud83d\udd77", "id": "1852536518", "location": "No colinho do capeta ", "public_metrics": {"followers_count": 27039, "following_count": 19196, "tweet_count": 131505, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "lourdesmiriaam", "name": "lourdes.", "id": "896528373752770560", "location": "la tacita de plata", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 312, "tweet_count": 24819, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "danedu2008", "name": "Daniel Eduardo", "id": "1360980025", "location": "Chetoslovaquia", "public_metrics": {"followers_count": 2326, "following_count": 2787, "tweet_count": 26530, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "meandthev01ces", "name": "franco", "id": "118418657", "location": "plis dont", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 79, "tweet_count": 2841, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Coytinho18", "name": "\u2c6e\u0585\u0572\u00ec\ud83c\udf19", "id": "720435698738806788", "location": "Tacuaremb\u00f3, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 347, "tweet_count": 36915, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "lvskazuscara", "name": "dana", "id": "4686998526", "location": "Amsterdam, Holanda", "public_metrics": {"followers_count": 1528, "following_count": 1016, "tweet_count": 92357, "listed_count": 16}, "verified": false}, {"username": "AstriiStrada", "name": "\ud835\ude70\ud835\ude9c\ud835\ude9d\ud835\ude9b\ud835\ude92\ud835\ude8d", "id": "3214905553", "location": "Llambi Campbell, Santa Fe", "public_metrics": {"followers_count": 1993, "following_count": 552, "tweet_count": 51169, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Claudianelvs6", "name": "Claudiane Alves", "id": "362225645", "location": "Limeira, S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 3483, "following_count": 3278, "tweet_count": 155663, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "ltascyla", "name": "tascylinha", "id": "1049114342334091264", "location": "Limeira, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 903, "following_count": 665, "tweet_count": 12027, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "prettypanambi", "name": "Lily", "id": "835551029550804992", "location": "Asuncion, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 6102, "following_count": 2718, "tweet_count": 95161, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "lpzz_x", "name": "\ud83d\udd2elorena\ud83d\udd2e", "id": "1041669112919863297", "location": "C\u00e1diz, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 199, "tweet_count": 11585, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "DianaDevoto", "name": "Diana Devoto", "id": "963174566", "public_metrics": {"followers_count": 857, "following_count": 986, "tweet_count": 48570, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Erikaguardia03", "name": "Erii \ud83d\udda4", "id": "829888399238635521", "location": "Rosario Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 487, "tweet_count": 9384, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "arcanodavvero", "name": "momo momo #no:conte/grilli/lega \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "134206590", "public_metrics": {"followers_count": 2871, "following_count": 2327, "tweet_count": 152878, "listed_count": 20}, "verified": false}, {"username": "luztrincheri_", "name": "Luz Marina", "id": "892117424258023430", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 241, "tweet_count": 8514, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "c4chit00", "name": "\ud835\ude76 \ud835\ude92 \ud835\ude9e", "id": "2890210596", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 144, "tweet_count": 4048, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "lucawboy", "name": "lucawboy", "id": "135869288", "location": "Mil\u00e3o, Lombardia", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 138, "tweet_count": 1239, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "francescocosta", "name": "Francesco Costa", "id": "6566922", "location": "Milano, Italia", "public_metrics": {"followers_count": 123949, "following_count": 947, "tweet_count": 57812, "listed_count": 1133}, "verified": true}, {"username": "rancioxd", "name": "Ramses Ramos", "id": "80714422", "location": "Sonora, Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 2118, "following_count": 2100, "tweet_count": 210231, "listed_count": 48}, "verified": false}, {"username": "salfasanop", "name": "Salvatore #OndaCivica #FBPEGlobal", "id": "971444556502831105", "public_metrics": {"followers_count": 2911, "following_count": 3169, "tweet_count": 168293, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "FernandoAmigo5", "name": "FernandoAmigo", "id": "1156579221516554242", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 320, "tweet_count": 4079, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "lucas_ullua_", "name": "\u00aa", "id": "1105972762269700102", "location": "Tandil, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 463, "tweet_count": 5497, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ladyysteff", "name": "\u0196\u0105\u0256\u10e7", "id": "1088330140197756928", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 174, "tweet_count": 3138, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "itsgrazl", "name": "grazi t\u00e1 fazendo o L", "id": "2574637894", "location": "salvad\u00f4 ", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 771, "tweet_count": 23097, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "quiebrapromesas", "name": "solcha \ud83e\udd96", "id": "2610008862", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 174, "tweet_count": 8303, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "flormonteneg", "name": "\ud835\ude75\ud835\ude95\ud835\ude98\ud835\ude9b\ud835\ude8e\ud835\ude97\ud835\ude8c\ud835\ude92\ud835\ude8a", "id": "1051211030238515200", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 124, "tweet_count": 6746, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "lamontanarope4", "name": "Pablo Lamontanaro", "id": "3777091582", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 466, "tweet_count": 6736, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ElTioMac", "name": "T\u00edo Mac", "id": "214986217", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 244, "tweet_count": 8852, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "ligasordidaf1", "name": "ligasordidaf1", "id": "517830428", "public_metrics": {"followers_count": 4096, "following_count": 489, "tweet_count": 28334, "listed_count": 186}, "verified": false}, {"username": "mlroalexa", "name": "alee\ud83c\udf83", "id": "1140498984076627968", "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 276, "tweet_count": 8973, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "indieguino", "name": "LadyRacing\ud83c\udf83\ud83c\udf83", "id": "872251633010343936", "location": "Villa Carlos Paz, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 238, "tweet_count": 14272, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "josefini17", "name": "Fini #NSB no somos bol*dos", "id": "815695725799604224", "location": "En Algun Lugar", "public_metrics": {"followers_count": 3306, "following_count": 3443, "tweet_count": 25993, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "muri_armengol21", "name": "Murii Armengol", "id": "1099559028508758017", "location": "Neuqu\u00e9n, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 266, "tweet_count": 1104, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Luanadepaula99", "name": "\ud83e\udd8b", "id": "2912325891", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 59, "tweet_count": 26663, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MarisolPogonza", "name": "Sol", "id": "1052014943355265024", "location": "Buenos Aires.", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 191, "tweet_count": 26804, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "anahisotelo02", "name": "Ana\ud83d\udda4", "id": "1478585036", "location": "Monte Hermoso, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 740, "following_count": 464, "tweet_count": 21436, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "01Catherinee", "name": "Cate \ud83e\udd40", "id": "2490669985", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 159, "tweet_count": 14915, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Luquialmiron", "name": "Luqui", "id": "970884816777465856", "location": "Ciudad evita", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 74, "tweet_count": 1602, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "cxwr__6", "name": "Z\u00e9", "id": "1066012390549061636", "location": "Almer\u00eda, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 354, "tweet_count": 64207, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "GaemMoon", "name": "Luna", "id": "61581683", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 609, "following_count": 742, "tweet_count": 62573, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "Niicofernandez4", "name": "Nico", "id": "4238237129", "location": "Monte chingolo ", "public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 1283, "tweet_count": 28460, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "estaturaReducid", "name": "EstaturaReducidaXD", "id": "1050048005548720129", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 129, "tweet_count": 1609, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "TinchoFutsal22", "name": "Martin Rodriguez", "id": "3100997596", "location": "Paran\u00e1, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 1883, "tweet_count": 4889, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "tryothersways", "name": "Pilar", "id": "707578244", "location": "El mundo y mi cabeza", "public_metrics": {"followers_count": 1305, "following_count": 1053, "tweet_count": 211059, "listed_count": 42}, "verified": false}, {"username": "nikiojedaok", "name": "nicole", "id": "1959027703", "public_metrics": {"followers_count": 2636, "following_count": 282, "tweet_count": 31425, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "GeritaZans", "name": "\ua4e8.\ud83e\udd0d\u271d\ufe0f", "id": "305725614", "location": "Bogota", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 233, "tweet_count": 2078, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ElPastorJoelito", "name": "Joel Quezada \u0646", "id": "290419538", "location": "San Pedro Sula, Honduras", "public_metrics": {"followers_count": 32976, "following_count": 2247, "tweet_count": 25206, "listed_count": 85}, "verified": false}, {"username": "DayniDeMartinez", "name": "DayniDeMartinez", "id": "91424664", "location": "Honduras", "public_metrics": {"followers_count": 587, "following_count": 1458, "tweet_count": 34712, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "viktorinini", "name": "\ud83d\udc99\ud83d\udc9b\ud835\udce5\ud835\udcd8\ud835\udcda\ud835\udce3\ud835\udcde\ud835\udce1\ud835\udcd8\ud835\udcd0\u2022\ud83d\ude4f\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83d\udc94", "id": "2561394523", "public_metrics": {"followers_count": 70751, "following_count": 304, "tweet_count": 764794, "listed_count": 464}, "verified": false}, {"username": "Jordete10", "name": "Jordi \ud83d\udc27", "id": "1001812472003727360", "location": "\ud83d\udccdBarcelona", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 93, "tweet_count": 83157, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "GabrielaaaaC", "name": "Ana Gabriela Casco", "id": "1115274970911977472", "public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 588, "tweet_count": 8958, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "qteimportavl", "name": "paloporeseculo", "id": "812334405167513600", "location": "Matur\u00edn, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 838, "tweet_count": 14225, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "juliso5", "name": "Julieta", "id": "773267706007224320", "public_metrics": {"followers_count": 1433, "following_count": 703, "tweet_count": 20814, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Nestorelabogado", "name": "N\u00e9stor", "id": "4698690631", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1045, "following_count": 1809, "tweet_count": 27021, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "gxmez_belen", "name": "Bel\u00e9n \ud83c\udf80", "id": "2264229900", "location": "San Miguel del Monte", "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 519, "tweet_count": 17471, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "circebruja", "name": "Polenta is the new asado.", "id": "2535267889", "location": "laconchatuma", "public_metrics": {"followers_count": 3796, "following_count": 4993, "tweet_count": 199903, "listed_count": 25}, "verified": false}, {"username": "cncoxjbbg", "name": "ollg", "id": "266212129", "location": "\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd Not unfollow please", "public_metrics": {"followers_count": 11821, "following_count": 6106, "tweet_count": 48181, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "golldengiirl", "name": "hope", "id": "721702033741475840", "public_metrics": {"followers_count": 1359, "following_count": 845, "tweet_count": 47930, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Jessi_Marino", "name": "\u2728", "id": "1179130112", "location": "Neptuno", "public_metrics": {"followers_count": 1543, "following_count": 1452, "tweet_count": 47671, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "valchichas_", "name": "valentina", "id": "834095551645876224", "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 469, "tweet_count": 21776, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AnthoZamit", "name": "Anthito.", "id": "1010324818263199744", "location": "La concha de mi vaca.", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 188, "tweet_count": 1025, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "norx____", "name": "\ud835\udd93\ud835\udd94\ud835\udd97\ud835\udd86", "id": "1051159454807445504", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 110, "tweet_count": 4810, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Diiu_C", "name": "dia", "id": "745328714746052608", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 439, "tweet_count": 14757, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MagaliVeuthey1", "name": "\u2133agal\u00ed \u03a8", "id": "1031847144645373952", "location": "Formosa, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 347, "tweet_count": 9328, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "SereNeira_", "name": "Sere\ud83c\udf41", "id": "1080530382913789954", "location": "Mendoza, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 145, "tweet_count": 1005, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "g_vecco", "name": "Gabriela Vecco \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "176617355", "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 8464, "following_count": 7962, "tweet_count": 11721, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "j0vj1sex", "name": "giuliAno", "id": "1043930563583889408", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 212, "tweet_count": 9225, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "marisalazarx", "name": "Mari", "id": "1005494067428552706", "location": "Nicaragua", "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 386, "tweet_count": 6298, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ATEDISCAPACIDAD", "name": "Discapacidad ATE CAP", "id": "911677208179159041", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 384, "tweet_count": 1879, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "Sexespecial", "name": "Silvina Peirano", "id": "217368991", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 5519, "following_count": 3845, "tweet_count": 19259, "listed_count": 114}, "verified": false}, {"username": "yanii1891", "name": "\ud835\udd50\ud835\udd52\ud835\udd5f\ud835\udd5a", "id": "753051498989424644", "location": "Rep\u00fablica Oriental de Pe\u00f1arol", "public_metrics": {"followers_count": 957, "following_count": 515, "tweet_count": 30521, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "alejandrampov", "name": "Nathalie", "id": "375145966", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 2169, "following_count": 1884, "tweet_count": 1228, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "Florpalaciooo", "name": "\u1da0\u1d38\u1d3c\u1d3f\ud83c\udf3b", "id": "1055286752594800640", "public_metrics": {"followers_count": 979, "following_count": 782, "tweet_count": 42548, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "iamvalerym", "name": "Valery\ud83d\udc09", "id": "962571613375025152", "location": "Esteli\ud83d\udccd", "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 184, "tweet_count": 47276, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AgussChamorro_", "name": "A g u s", "id": "3407096027", "location": "Posadas, Misiones", "public_metrics": {"followers_count": 1203, "following_count": 931, "tweet_count": 19133, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "goylicia", "name": "goylicia", "id": "2692087551", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 50, "tweet_count": 60069, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "emilcegregorio1", "name": "Emilcita \ud83c\udf2a\ufe0f", "id": "1063281475989180416", "public_metrics": {"followers_count": 585, "following_count": 803, "tweet_count": 12323, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Camil_Meloo", "name": "\ud835\udd6e\ud835\udd86\ud835\udd92\ud835\udd8e\ud835\udd91 \ud83e\udda5", "id": "794292404", "location": "Argentina ", "public_metrics": {"followers_count": 2361, "following_count": 254, "tweet_count": 21404, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "PieriFranco8", "name": "\ud83e\udd8b", "id": "911349234183671810", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 182, "tweet_count": 5891, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "IciarMartinez9", "name": "n o v e_", "id": "343317380", "location": "Castilla y Le\u00f3n, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 940, "following_count": 829, "tweet_count": 52222, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "pamelavallejos", "name": "Pamela Vallejos", "id": "86838430", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 244, "tweet_count": 1712, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "damiansello", "name": "\ud83c\udd33_\ud83c\udd3c\ud83c\udd38\ud83c\udd30\ud83c\udd3d", "id": "1013930041334366209", "location": "Argentina, Pergamino Bs As.", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 435, "tweet_count": 2497, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "_chihuahua__", "name": "\u26b8", "id": "2505306757", "location": "Idris", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 246, "tweet_count": 52920, "listed_count": 19}, "verified": false}, {"username": "AgusttinaLola", "name": "Pibita de miercole", "id": "1282942225", "location": "El rinc\u00f3n del trolo \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 566, "tweet_count": 16581, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ledgersupernova", "name": "Spooky Yae\ud83c\udf42", "id": "1019625282708410370", "location": "ella/18/\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1761, "following_count": 1758, "tweet_count": 44876, "listed_count": 65}, "verified": false}, {"username": "FechadoComOCEC", "name": "Fech\ud83c\udd70\ufe0fdoComOCruzeiro 71/45", "id": "1553292145", "public_metrics": {"followers_count": 38074, "following_count": 27389, "tweet_count": 170615, "listed_count": 26}, "verified": false}, {"username": "OCantoOficial", "name": "O Canto das Torcidas", "id": "4238603847", "location": "Brasil/Am\u00e9rica do Sul", "public_metrics": {"followers_count": 104111, "following_count": 750, "tweet_count": 25172, "listed_count": 187}, "verified": false}, {"username": "agsflo", "name": "agusflo", "id": "1134468096", "public_metrics": {"followers_count": 782, "following_count": 506, "tweet_count": 40948, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "dg_0902", "name": "\ud83c\udf3b", "id": "1941694598", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1624, "following_count": 270, "tweet_count": 132214, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "beltranncandela", "name": "Candela", "id": "704121819842879488", "location": "Buenos Aires, Argentina ", "public_metrics": {"followers_count": 1726, "following_count": 495, "tweet_count": 31331, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "ireplzzls", "name": "lexi", "id": "1142910491276259328", "location": "taylor & lizzie = \ud83c\udfe1 | ", "public_metrics": {"followers_count": 769, "following_count": 1019, "tweet_count": 11055, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "davidanna03", "name": "David", "id": "900770350941839360", "location": "Comunidad Valenciana, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 51, "tweet_count": 679, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "byCaLiTosYT", "name": "Charlie!", "id": "2856552646", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 78281, "following_count": 555, "tweet_count": 28158, "listed_count": 24}, "verified": false}, {"username": "imthepuma_", "name": "El Puma", "id": "1128653108559609857", "location": "Granada", "public_metrics": {"followers_count": 782, "following_count": 450, "tweet_count": 52663, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "MElizabetR", "name": "Eli \ud83c\udf3c", "id": "1032018684", "location": "Hermosillo, Sonora", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 54, "tweet_count": 48307, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "SofiiCarisimo", "name": "Sofia\u264a", "id": "2494234292", "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 239, "tweet_count": 21187, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "UnicorniZombie", "name": "Nani\ud83c\udf83", "id": "319161675", "public_metrics": {"followers_count": 3335, "following_count": 1582, "tweet_count": 100494, "listed_count": 105}, "verified": false}, {"username": "idksonothing", "name": "el!z \u263e", "id": "1024090999268827136", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 69, "tweet_count": 13186, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "al4xaurus", "name": "\u2606 \ud835\ude22\ud835\ude2d\ud835\ude26\ud835\ude39\ud835\ude22\ud835\ude2f\ud835\ude25\ud835\ude26\ud835\ude33 \ud81a\udd7b \uff1c\ua4b1", "id": "930099811642150912", "location": "010422 \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 245, "tweet_count": 22091, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "welcomet0trenc", "name": "dani", "id": "1083359229522731010", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 88, "tweet_count": 5482, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Gastyy_Lucchesi", "name": "Gastyy Lucchesi", "id": "1088555780205359104", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 116, "tweet_count": 1721, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "asia_fan23", "name": "eva23", "id": "578644910", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 229, "tweet_count": 30534, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Francisvhl", "name": "Francismar", "id": "216296826", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 121, "tweet_count": 25623, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "PaulaCarrizo23", "name": "Paula\ud83e\udd8b", "id": "2768278068", "public_metrics": {"followers_count": 1485, "following_count": 1128, "tweet_count": 60048, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "gavinnoo", "name": "jp.", "id": "203669681", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 4428, "tweet_count": 9417, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "IreeColichelli", "name": "ire", "id": "3012712883", "location": "Chajar\u00ed, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1033, "following_count": 999, "tweet_count": 11382, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "micavanini", "name": "mi", "id": "944885582", "public_metrics": {"followers_count": 2996, "following_count": 1071, "tweet_count": 115088, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "miliisotelo1", "name": "\ud835\udc74\ud835\udc8a\ud835\udc8d\ud835\udc8a \ud835\udc7a\ud835\udc90\ud835\udc95\ud835\udc86\ud835\udc8d\ud835\udc90 \u2728", "id": "1649372282", "location": "Steamboat Springs, CO", "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 1292, "tweet_count": 12008, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "caandetalama", "name": "Cande\u2764\ufe0f", "id": "560734866", "location": "Lomas de Zamora, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2495, "following_count": 1131, "tweet_count": 7077, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Daniel_blvd2", "name": "Daniel blvd", "id": "1108049667051474944", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 393, "tweet_count": 713, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "emim4rquez", "name": "emilia mami \ud83d\udc8b", "id": "910234284195221504", "public_metrics": {"followers_count": 1844, "following_count": 1769, "tweet_count": 36953, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "jenngb_", "name": "Jennycer \ud83c\udf3b", "id": "1651788666", "location": "Pto.Ord\u00e1z \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 972, "following_count": 629, "tweet_count": 63077, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "Tomylegui21", "name": "Legui", "id": "982352593518292992", "location": "San Luis, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 240, "tweet_count": 8820, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "mikaabustoss", "name": "Micha\ud83d\udcab", "id": "331704224", "location": "Rio Grande- Tierra del Fuego", "public_metrics": {"followers_count": 647, "following_count": 582, "tweet_count": 37016, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "notluckybabe", "name": "Megustalapalta", "id": "2418210908", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 141, "tweet_count": 17219, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "LuzBenitti", "name": "Luz Benitti", "id": "4861412921", "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 167, "tweet_count": 13914, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "1976grego", "name": "GREGORIO", "id": "2492006551", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 0, "tweet_count": 16376, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "rioTajoVIVO", "name": "R\u00edo Tajo VIVO\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9", "id": "2997908133", "public_metrics": {"followers_count": 5121, "following_count": 2420, "tweet_count": 19078, "listed_count": 59}, "verified": false}, {"username": "Siciliano741", "name": "Siciliano", "id": "701927677", "public_metrics": {"followers_count": 660, "following_count": 1207, "tweet_count": 241777, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "iasius_1", "name": "Zosimo di Panopoli", "id": "447854508", "public_metrics": {"followers_count": 1502, "following_count": 679, "tweet_count": 41266, "listed_count": 23}, "verified": false}, {"username": "L70OZ", "name": "Vision de Lino", "id": "857300521", "location": "Las Vegas, NV", "public_metrics": {"followers_count": 37425, "following_count": 37015, "tweet_count": 111377, "listed_count": 57}, "verified": false}, {"username": "mafasu", "name": "Mafasu\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "id": "98540651", "location": "En alg\u00fan lugar del mundo\ud83d\ude0d", "public_metrics": {"followers_count": 48522, "following_count": 13723, "tweet_count": 100321, "listed_count": 20}, "verified": false}, {"username": "CatiMontrasi", "name": "__________199X", "id": "724742580", "location": "v.a", "public_metrics": {"followers_count": 722, "following_count": 508, "tweet_count": 23866, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Manriquelour", "name": "\ud835\udc73\ud835\udc90\ud835\udc96\ud835\udc93\ud835\udc85\ud835\udc86\ud835\udc94", "id": "2764178407", "location": ".", "public_metrics": {"followers_count": 1585, "following_count": 1191, "tweet_count": 14556, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "PaauliFernandez", "name": "Ana Paula\u2661", "id": "154950090", "public_metrics": {"followers_count": 1291, "following_count": 1083, "tweet_count": 31514, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "dght_22", "name": "DANIA", "id": "622344706", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 157, "tweet_count": 34176, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "oxyypower", "name": "Oxy!\u2744", "id": "183058319", "location": "Ushuaia, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 261, "tweet_count": 10141, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "UrielMarino3", "name": "\u200c\ud83c\udde8\u200c\ud83c\udde6\u200c\ud83c\uddf5\u200c", "id": "968673795409154049", "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 1070, "tweet_count": 34468, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "JoalGnz", "name": "Joalsito\ud83d\udc7b", "id": "3882001383", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 866, "following_count": 60, "tweet_count": 13267, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "thelmaterecho", "name": "\u0410\u043b\u0435\u043a\u0441\u0430\u043d\u0434\u0440\u0430\ud83d\udc9c", "id": "2886804370", "location": "Comodoro Rivadavia, Chubut", "public_metrics": {"followers_count": 762, "following_count": 1657, "tweet_count": 107660, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "AgusBoedo17", "name": "Boedo\ud83d\udc51", "id": "991731051226595328", "location": "Luj\u00e1n de Cuyo, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 132, "tweet_count": 5653, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MarElizabeth_dy", "name": "Mar\ud83d\udc31\ud83d\udc3e", "id": "938511584816713730", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 433, "tweet_count": 13519, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "carmen_rai", "name": "Carmen Rai", "id": "291266354", "location": "Asunci\u00f3n-Paraguay \ud83c\uddf5\ud83c\uddfe", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 427, "tweet_count": 1809, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Acdn20", "name": "ACOIDAN", "id": "1161612468063559680", "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 188, "tweet_count": 13909, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "locageminis", "name": "\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "id": "635654745", "location": "Rosario, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 206, "tweet_count": 76648, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "GmzCrctt", "name": "belbel\ud83e\udec0", "id": "4889903536", "location": "\u0f3a 999 \u0f3b", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 163, "tweet_count": 7042, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "kevinAndinoCA", "name": "Kevin Andino", "id": "1526445943", "location": "Cordoba", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 228, "tweet_count": 16873, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "jacopocalle", "name": "JC", "id": "326896586", "location": "Varsavia, Polonia", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 2264, "tweet_count": 5687, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "_rociomatto", "name": "RM", "id": "993633920871694336", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 524, "tweet_count": 9359, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "mariaamorochog", "name": "Camila \u2744\ufe0f", "id": "2943122260", "location": "Barranquilla, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 87, "tweet_count": 103881, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "Gusst2_", "name": "\ud83d\udc27 Gusst2 (Archived)", "id": "3375803404", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 129, "tweet_count": 8932, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "evelynzz2", "name": "Evita\u2600\ufe0f", "id": "253645781", "location": "uruwhy", "public_metrics": {"followers_count": 1080, "following_count": 1377, "tweet_count": 34268, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "pau_giordano", "name": "pauli", "id": "2847091769", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 520, "tweet_count": 10259, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "juperikizi", "name": "\u5b89\u5409\u62c9\ud83e\uddda\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\u2728 vs spagnolo 3 #AllegriOut", "id": "2317745146", "location": "Eudam\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 2226, "following_count": 1560, "tweet_count": 196340, "listed_count": 15}, "verified": false}, {"username": "FloorFigueroa23", "name": "F L O R E N C I A", "id": "527809033", "location": "Mendoza, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 462, "following_count": 385, "tweet_count": 30467, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "sunshineaymm", "name": "Adenis\ud83d\udc45", "id": "856331464350339076", "location": "Maracay // Bogot\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 555, "tweet_count": 16945, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "FrancoGriffa", "name": "Frangri", "id": "485168773", "location": "Mar del Plata,Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 629, "tweet_count": 22560, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "CaroSilv4", "name": "C\u1d00\u0280\u1d0f\u029f\u026a\u0274\u1d00\ud83e\ude90", "id": "2259023581", "location": "Villa Cura Brochero, C\u00f3rdoba\u2708\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 918, "following_count": 462, "tweet_count": 20986, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "cecizuki", "name": "Zuki", "id": "584341686", "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 364, "tweet_count": 32740, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "candeemoyan0", "name": "Cande\ud83d\udc51", "id": "1149097504920756225", "location": "R\u00edo Grande, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 58, "tweet_count": 563, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "luciaguell13", "name": "\ud835\udcc1\ud835\udcca\ud835\udcb8\ud835\udcbe\ud835\udcb6", "id": "1020024538610925568", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 124, "tweet_count": 4135, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ANGELINA_I3", "name": "\ud83c\udf08 \u1d00\u0274\u0262\u1d07\u029f\u026a\u0274\u1d00 \u24df", "id": "1400395970", "location": "\u00bb\u00bb-- Natal - Brasil --\u00ab\u00ab", "public_metrics": {"followers_count": 994, "following_count": 1265, "tweet_count": 32102, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "poemsjinnie", "name": "\ud835\udc74\ud835\udc82\ud835\udc8c\ud835\udc82\ud835\udc82 \u2765", "id": "397615800", "location": "Un mundo ideal \ud83d\udc3e", "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 415, "tweet_count": 13915, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "AnitaDopico", "name": "Anita \ud83d\ude08", "id": "856936078586105857", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 154, "tweet_count": 14126, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Solangromeroo", "name": "SOLAN\u2022GE", "id": "1004405041212608513", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 299, "tweet_count": 14915, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "UnaSolaVozSoy", "name": "Unidad es Variedad", "id": "1111413086", "location": "Navarra - Granada", "public_metrics": {"followers_count": 2503, "following_count": 1024, "tweet_count": 53849, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "carlosgspena", "name": "Carlos Geovani", "id": "2873795638", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 0, "tweet_count": 25556, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "VEJA", "name": "VEJA", "id": "17715048", "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 8978790, "following_count": 26, "tweet_count": 360194, "listed_count": 17937}, "verified": true}, {"username": "Miavvega_", "name": "\ud835\udc40\ud835\udcbe\ud835\udcb6", "id": "1116106545467744257", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 109, "tweet_count": 7744, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Luuana_barrioss", "name": "\ud835\udcc1\ud835\udcca\ud835\udcb6\ud835\udcc3\ud835\udcb6", "id": "1382337968", "public_metrics": {"followers_count": 1002, "following_count": 1337, "tweet_count": 48762, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "CftcftCammaro", "name": "Graciela Cammarota", "id": "853014396", "public_metrics": {"followers_count": 2319, "following_count": 2892, "tweet_count": 85511, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "dnt24_", "name": "ladonus", "id": "888003425753059328", "location": "Langreo, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 80, "tweet_count": 17388, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "mjldominguez", "name": "m\ud83c\udf88", "id": "480550406", "location": "Tucum\u00e1n, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 267, "tweet_count": 24083, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "sebasferraro", "name": "sebastian ferraro", "id": "362474008", "location": "Bernal Bs As Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 718, "following_count": 3014, "tweet_count": 8974, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "StalloccaOtvo", "name": "\ud835\udd7d\ud835\udd8e\ud835\udd88\ud835\udd94\ud835\udd99\ud835\udd8a\ud835\udd87\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd94\ud83d\udc51", "id": "2431113014", "location": "Mendoza, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 375, "tweet_count": 12846, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Camifrans", "name": "\ud835\udc36 \ud835\udc4e \ud835\udc5a \ud835\udc56\ud83e\udd8b", "id": "1206447896", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 308, "tweet_count": 9025, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Lisandro_Lobo", "name": "L", "id": "2544691308", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 527, "tweet_count": 14243, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AracelliBentez1", "name": "Aracelli Ben\u00edtez", "id": "1131188689768472577", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 298, "tweet_count": 346, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "emptyokupa", "name": "delfiiin", "id": "2488496300", "public_metrics": {"followers_count": 4825, "following_count": 348, "tweet_count": 58633, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "ZuperCarol", "name": "ZuperCarol", "id": "1851921757", "location": "Nowhere, Quimismo", "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 732, "tweet_count": 50811, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "lpmqlpkdecirte", "name": "K'DECIRTE \ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83e\udd85 ... solo \ud83d\udd90\ud83c\udffdSENADORES!!!!", "id": "238385183", "public_metrics": {"followers_count": 3321, "following_count": 3188, "tweet_count": 461613, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "guidoolimpio", "name": "guido olimpio", "id": "458719075", "location": "no location", "public_metrics": {"followers_count": 19434, "following_count": 2916, "tweet_count": 127998, "listed_count": 433}, "verified": true}, {"username": "Majakovsk73", "name": "Majakovsk", "id": "494418886", "location": "Roma-Terni", "public_metrics": {"followers_count": 4025, "following_count": 788, "tweet_count": 52688, "listed_count": 143}, "verified": false}, {"username": "t1xtyy", "name": "tiarita\ud83c\udf83", "id": "1013581457573531650", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 199, "tweet_count": 28277, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "sofisanchezz_", "name": "Sofia\u2728\u2728\u2728\u2728", "id": "933150985857445889", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 358, "tweet_count": 9683, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "amandaarafaela1", "name": "Amanda Rodrigues", "id": "499444094", "location": "Bras\u00edlia-DF", "public_metrics": {"followers_count": 719, "following_count": 369, "tweet_count": 9288, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "abigailcandela_", "name": "\u2022knd", "id": "997194134992707584", "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 772, "tweet_count": 32810, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ElianaGraa10", "name": "Eliana Gra\u00f1a \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\ud83d\udc95", "id": "1287350684", "location": "Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 86, "tweet_count": 7745, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Juanicampos0", "name": "Juani\u2728", "id": "702635571693412352", "public_metrics": {"followers_count": 756, "following_count": 351, "tweet_count": 17674, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Silvana_Fabro", "name": "\u2022S", "id": "750676094", "public_metrics": {"followers_count": 657, "following_count": 480, "tweet_count": 26417, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "_camilalucena7", "name": "camila\ud83c\udf42", "id": "2363037032", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 552, "tweet_count": 17724, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "__KarenRojas__", "name": "Pecas\ud83d\udc95", "id": "887141484591534081", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 216, "tweet_count": 1713, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "cvtaaaaaaa", "name": "cat", "id": "924021092448169986", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1752, "following_count": 3359, "tweet_count": 18632, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "mxntxta", "name": "pumpkin luks \u2600\ufe0f", "id": "1039509971719704577", "location": "Welcome to the black parade", "public_metrics": {"followers_count": 837, "following_count": 805, "tweet_count": 29527, "listed_count": 14}, "verified": false}, {"username": "diegoo_2214", "name": "diego\u2b50\ud83d\udd34\u26ab", "id": "1131321988679688193", "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 1009, "tweet_count": 34192, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "reallypwitch", "name": "pan sexy uai", "id": "783027675770318848", "location": "ceaf", "public_metrics": {"followers_count": 802, "following_count": 772, "tweet_count": 30367, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "dam28_", "name": "\ud835\udc9f\ud835\udcb6\ud835\udcc2.\ud83d\udc96", "id": "964248536614428678", "location": "San Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 81, "tweet_count": 1529, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "gomezcamii_", "name": "Cami G\u00f3mez", "id": "2205657380", "location": "San Antonio | Paraguay.", "public_metrics": {"followers_count": 1279, "following_count": 874, "tweet_count": 3876, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ddgiusto", "name": "Daniele Giusto", "id": "46096501", "location": "University of Cagliari, Italy", "public_metrics": {"followers_count": 11771, "following_count": 11903, "tweet_count": 122218, "listed_count": 109}, "verified": false}, {"username": "STAY_x_ATINY_17", "name": "\ud835\udd38\ud835\udd63\ud835\udd5a \ud83e\udd8b | 0704127", "id": "758008637960888320", "location": "14/05/16 Luna Park", "public_metrics": {"followers_count": 1443, "following_count": 721, "tweet_count": 45611, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "Marticardenass", "name": "martina", "id": "788007254", "public_metrics": {"followers_count": 665, "following_count": 457, "tweet_count": 26523, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "coldrenegade", "name": "business woman \u26a1\ufe0f", "id": "178159014", "location": "Berl\u00edn, Alemania", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 340, "tweet_count": 73261, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "quej_oso", "name": "QuejOso", "id": "922466884531998721", "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 171, "tweet_count": 49089, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "cesar_quezada", "name": "C\u00e9sar Quezada", "id": "74037714", "location": "Punta Arenas, Patagonia ", "public_metrics": {"followers_count": 3247, "following_count": 670, "tweet_count": 114519, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "inach_gob", "name": "INACH", "id": "266309499", "location": "Punta Arenas - Chile", "public_metrics": {"followers_count": 16914, "following_count": 3449, "tweet_count": 7018, "listed_count": 150}, "verified": false}], "tweets": [{"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1167444257898225664"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166598505525383169"}], "id": "1167444257898225664", "created_at": "2019-08-30T14:29:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "text": "@katrina1868 @a_meluzzi In #Europa l'#islam aspetta solo d avere i numeri x prendere il potere. Se va avanti cos\u00ec la nostra #sostituzione_etnica si prefigura fra qualche generazione. La nostra #democrazia suicida permette tutto questo. #Islam da fermare con nuove leggi e chiusura #moschee. #crisigoverno", "in_reply_to_user_id": "496112346", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "katrina1868", "id": "496112346"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "a_meluzzi", "id": "1032615842"}], "hashtags": [{"start": 27, "end": 34, "tag": "Europa"}, {"start": 37, "end": 43, "tag": "islam"}, {"start": 124, "end": 144, "tag": "sostituzione_etnica"}, {"start": 193, "end": 204, "tag": "democrazia"}, {"start": 236, "end": 242, "tag": "Islam"}, {"start": 281, "end": 289, "tag": "moschee"}, {"start": 291, "end": 304, "tag": "crisigoverno"}]}, "author_id": "969314347955769346"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167261310138159105"], "id": "1167261310138159105", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 29, "probability": 0.663, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 38, "end": 52, "probability": 0.7653, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}, {"start": 91, "end": 91, "probability": 0.3068, "type": "Other", "normalized_text": "S"}, {"start": 144, "end": 147, "probability": 0.6359, "type": "Organization", "normalized_text": "AFJP"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:22:37.000Z", "geo": {"place_id": "01d5a4263d85ebc1"}, "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 22, "like_count": 1114, "quote_count": 17}, "text": "Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un guantazo\n\nLa plata de las AFJP en el 2008, te la hicieron cascote\n\nSi ten\u00e9s vocaci\u00f3n suicida, ya sab\u00e9s a qui\u00e9n ten\u00e9s que votar", "author_id": "2482193320"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167173466694586368"], "id": "1167173466694586368", "created_at": "2019-08-29T20:33:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 48, "like_count": 44880, "quote_count": 330}, "text": "los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene problemas le toman el pelo y no lo escuchan, despu\u00e9s va a ser tarde para darte cuenta que alguien realmente se siente apagado.", "author_id": "3000156695"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166780690689601536"], "id": "1166780690689601536", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 10, "probability": 0.9602, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-08-28T18:32:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 64, "like_count": 28484, "quote_count": 423}, "text": "Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "3347283070"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167442453626048512"], "id": "1167442453626048512", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.4575, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 32, "end": 39, "probability": 0.3047, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}]}, "created_at": "2019-08-30T14:22:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "\u00bfHay algo m\u00e1s malo que Batman V Superman?", "author_id": "187564015"}, {"entities": {"urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/a9qLEk7kF6", "expanded_url": "https://piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-saida-sem-vida/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-sa\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1568013375522873344/N0b6uaKm?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 630}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1568013375522873344/N0b6uaKm?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Sem SUS, sem sa\u00edda, sem vida", "description": "Quando se aposentou, o casal Brian Jones e Patricia Whitney-Jones decidiu viver em Ferndale, cidade de 14 mil habitantes no estado de Washington, na Costa Oeste dos Estados Unidos. Em 2004, os dois compraram uma casa confort\u00e1vel de tr\u00eas quartos no fim de uma rua tranquila, rodeada de \u00e1rvores, com varanda, jardim e garagem ampla. Gostavam de fotografar, caminhar, cuidar do jardim e dos dois cachorros. Mas na manh\u00e3 do dia 7 de agosto deste ano, \u00e0s 8:23, Brian ligou para o servi\u00e7o de emerg\u00eancia 911 e disse que ia se matar. A pol\u00edcia ainda tentou fazer contato por telefone e enviou um rob\u00f4 com uma c\u00e2mera. Era tarde demais. Os corpos foram encontrados em um dos quartos, com tiros, um do lado do outro. Ele tinha 77 anos e ela, 76. No local, os detetives encontraram bilhetes dele citando problemas de sa\u00fade da esposa e dizendo que n\u00e3o tinha dinheiro para pagar as d\u00edvidas m\u00e9dicas. O caso est\u00e1 sendo investigado como assassinato seguido de suic\u00eddio.\u00a0Noticiada em todo o pa\u00eds, a morte do casal prov", "unwound_url": "https://piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-saida-sem-vida/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 57, "probability": 0.9926, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 160, "end": 173, "username": "revistapiaui", "id": "23941036"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167441843807633408"], "id": "1167441843807633408", "created_at": "2019-08-30T14:20:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 21, "like_count": 244, "quote_count": 23}, "text": "Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre acesso a sistema p\u00fablico de sa\u00fade (via @revistapiaui)\nhttps://t.co/a9qLEk7kF6", "author_id": "14594813"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167437981814272001"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167436857594040320"}], "id": "1167437981814272001", "created_at": "2019-08-30T14:04:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Sobra_l @Yan_Fdm 16 Mil * \n\n50 a gnt coloca em treino aberto", "in_reply_to_user_id": "908866166642397184", "entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 17, "username": "Yan_Fdm", "id": "899389138943848449"}]}, "author_id": "1145879468994678785"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167442593724162050"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167442174021111808"}], "id": "1167442593724162050", "created_at": "2019-08-30T14:22:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@NocasIpam eu ja vi as outras duas. e arrependi me dever a 2t portanto a 3t ou resolve ou faz pior", "in_reply_to_user_id": "3982433188", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "NocasIpam", "id": "3982433188"}]}, "author_id": "1131613882915663877"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/LSj2fVxKr0", "expanded_url": "https://twitter.com/e_terranova/status/1167423258204999681", "display_url": "twitter.com/e_terranova/st\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Contebis"}, {"start": 71, "end": 78, "tag": "DiMaio"}, {"start": 170, "end": 173, "tag": "PD"}, {"start": 244, "end": 252, "tag": "Salvini"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1167434544930312192"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167423258204999681"}], "id": "1167434544930312192", "created_at": "2019-08-30T13:51:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 40, "like_count": 251, "quote_count": 6}, "text": "#Contebis si mette male. Mantenendo i Decreti Sicurezza, come annuncia #DiMaio, il PD si schianterebbe. E' un giocatore d'azzardo o un aspirante suicida politico? Per il #PD sarebbe impossibile un governo con DSB. Allora DiMaio PdC graziato da #Salvini? Il raga' \u00e8 molto confuso. https://t.co/LSj2fVxKr0", "author_id": "2348699587"}, {"entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/iI4T8viVL5", "expanded_url": "https://twitter.com/memesdeahs/status/1157710145406849024/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iI4T8viVL5", "media_key": "3_1157710139660656641"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157710145406849024"], "id": "1157710145406849024", "created_at": "2019-08-03T17:49:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "text": "Mis compa\u00f1eros: Ojal\u00e1 no venga m\u00e1s esa molesta depresiva y suicida\n\nYO ENTRANDO TODOS LOS D\u00cdAS AL SAL\u00d3N: https://t.co/iI4T8viVL5", "author_id": "1050108233761873922"}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/xPkBdS2D3z", "expanded_url": "https://twitter.com/katrina1868/status/1166598505525383169/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xPkBdS2D3z", "media_key": "3_1166598495240884226"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1166598505525383169"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166598491327598592"}], "id": "1166598505525383169", "created_at": "2019-08-28T06:28:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "Sai che novit\u00e0! Sono SECOLI che i tunisini quando sbarcano in terre cristiane agiscono come Predoni contro le Popolazioni infedeli! Pertanto scippare,rubare,violentare per loro \u00e8 un modo per mettere a cuccia il nemico,la terra che li accoglie \u00e8 TERRA DA SOTTOMETTERE ALL\u2019ISLAM ! https://t.co/xPkBdS2D3z", "in_reply_to_user_id": "496112346", "author_id": "496112346"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1167439394695012352"], "id": "1167439394695012352", "created_at": "2019-08-30T14:10:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 916, "reply_count": 1294, "like_count": 4475, "quote_count": 194}, "text": "Mi piacerebbe sapere con che faccia chi ha portato l\u2019Italia a crescita zero si permette di lanciare ultimatum e minacce a chi finora - e non senza costi - ha tenuto un comportamento leale e responsabile nell\u2019interesse del paese. Forse un bel bagno di realt\u00e0 farebbe bene a tutti.", "author_id": "616886078"}, {"entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/EsQB8xTR7G", "expanded_url": "https://twitter.com/eldiarioes/status/1167409678793551872", "display_url": "twitter.com/eldiarioes/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.838, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167410362595139585"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167409678793551872"}], "id": "1167410362595139585", "created_at": "2019-08-30T12:14:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "text": "Estan montando el Escuadr\u00f3n Suicida https://t.co/EsQB8xTR7G", "author_id": "91091356"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167082048173019136"], "id": "1167082048173019136", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.9591, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 232, "end": 235, "probability": 0.9774, "type": "Organization", "normalized_text": "Boca"}]}, "created_at": "2019-08-29T14:30:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 1, "like_count": 1228, "quote_count": 5}, "text": "Siento que Macri ya no sabe qui\u00e9n es de tantas indicaciones de cambio de tono que le han dado. Tuvo que pasar de evangelista cool a euf\u00f3rico pasional a fajador arrepentido a lider de culto suicida. Y el lo \u00fanico que quiere es ver a Boca.", "author_id": "919845247"}, {"entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/gWxMMqMLqv", "expanded_url": "https://renovamidia.com.br/bolsonaro-promete-indulto-a-policiais-presos-injustamente/", "display_url": "renovamidia.com.br/bolsonaro-prom\u2026", "unwound_url": "https://renovamidia.com.br/bolsonaro-promete-indulto-a-policiais-presos-injustamente/"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 26, "probability": 0.9787, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}, {"start": 163, "end": 168, "probability": 0.9518, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "hashtags": [{"start": 162, "end": 169, "tag": "Brasil"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167440605800275969"], "id": "1167440605800275969", "created_at": "2019-08-30T14:15:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 3, "like_count": 344, "quote_count": 6}, "text": "O presidente Jair Bolsonaro afirmou:\n\n\u201cFinal do ano espera a\u00ed. Aqueles indultos, eu vou escolher alguns caras, colegas policiais que est\u00e3o presos injustamente no #Brasil. Presos por press\u00e3o da m\u00eddia. At\u00e9 o final do ano vai ter policial nesse indulto.\"\n\nhttps://t.co/gWxMMqMLqv", "author_id": "1388402174"}, {"entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/Jd5bUfX1Ir", "expanded_url": "https://piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-saida-sem-vida/", "display_url": "piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-sa\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1568013375522873344/N0b6uaKm?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 630}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1568013375522873344/N0b6uaKm?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Sem SUS, sem sa\u00edda, sem vida", "description": "Quando se aposentou, o casal Brian Jones e Patricia Whitney-Jones decidiu viver em Ferndale, cidade de 14 mil habitantes no estado de Washington, na Costa Oeste dos Estados Unidos. Em 2004, os dois compraram uma casa confort\u00e1vel de tr\u00eas quartos no fim de uma rua tranquila, rodeada de \u00e1rvores, com varanda, jardim e garagem ampla. Gostavam de fotografar, caminhar, cuidar do jardim e dos dois cachorros. Mas na manh\u00e3 do dia 7 de agosto deste ano, \u00e0s 8:23, Brian ligou para o servi\u00e7o de emerg\u00eancia 911 e disse que ia se matar. A pol\u00edcia ainda tentou fazer contato por telefone e enviou um rob\u00f4 com uma c\u00e2mera. Era tarde demais. Os corpos foram encontrados em um dos quartos, com tiros, um do lado do outro. Ele tinha 77 anos e ela, 76. No local, os detetives encontraram bilhetes dele citando problemas de sa\u00fade da esposa e dizendo que n\u00e3o tinha dinheiro para pagar as d\u00edvidas m\u00e9dicas. O caso est\u00e1 sendo investigado como assassinato seguido de suic\u00eddio.\u00a0Noticiada em todo o pa\u00eds, a morte do casal prov", "unwound_url": "https://piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-saida-sem-vida/"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 91, "probability": 0.993, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167071533711396864"], "id": "1167071533711396864", "created_at": "2019-08-29T13:48:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 17, "like_count": 333, "quote_count": 33}, "text": "Sem conseguir pagar as despesas m\u00e9dicas, idoso mata a mulher e se suicida nos Estados Unidos. O caso ganhou repercuss\u00e3o nacional e ampliou o debate sobre o acesso ao sistema p\u00fablico de sa\u00fade no pa\u00eds.  Por @PaulaMoura_BR\nhttps://t.co/Jd5bUfX1Ir", "author_id": "23941036"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167441435265851392"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167441372577718272"}], "id": "1167441435265851392", "created_at": "2019-08-30T14:18:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Alostdesire Va va", "in_reply_to_user_id": "4818457348", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "alostdesire", "id": "1324161227317272582"}]}, "author_id": "1031035308089851904"}, {"entities": {"urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/1DEJaiQGiw", "expanded_url": "https://twitter.com/Variety/status/1167191266842427392/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1DEJaiQGiw", "media_key": "13_1167176536790712320"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Sofia Coppola"}, {"start": 21, "end": 33, "probability": 0.8825, "type": "Person", "normalized_text": "Kirsten Dunst"}, {"start": 42, "end": 63, "probability": 0.7644, "type": "Other", "normalized_text": "Hollywood Walk of Fame"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1167191266842427392"], "id": "1167191266842427392", "created_at": "2019-08-29T21:44:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 564, "reply_count": 40, "like_count": 3259, "quote_count": 178}, "text": "Sofia Coppola honors Kirsten Dunst at her Hollywood Walk of Fame star ceremony: \"I am so happy to be here today with my most trusted collaborator\" https://t.co/1DEJaiQGiw", "author_id": "17525171"}, {"entities": {"urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/9pJTNVqUrA", "expanded_url": "https://twitter.com/PhilipK_Dick/status/1167378698133286912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9pJTNVqUrA", "media_key": "3_1167378689824370688"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1167378698133286912"], "id": "1167378698133286912", "created_at": "2019-08-30T10:09:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "text": "BRAM STOKER'S DRACULA (1992)\n\nPer la falsa notizia della sconfitta e morte sul campo di Vlad III, la moglie Elisabetta si suicida lanciandosi dall'alto di una roccia. Il condottiero, folle d'ira e di dolore, giura vendetta contro l'Onnipotente, resta.. (CONTINUA) https://t.co/9pJTNVqUrA", "author_id": "1132768420708179968"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1167439455776645122"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167438140811988995"}], "id": "1167439455776645122", "created_at": "2019-08-30T14:10:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 5, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Se appoggio esterno Pd ad un monocolore 5s ... allora \n1\ufe0f\u20e3Finanziaria veramente assassina \n2\ufe0f\u20e3Elezioni dopo Trattato ESM \n3\ufe0f\u20e3 Il pd non ha interesse a cambiare legge elettorale\n\ud83d\udc49 Tip Top \ud83e\udd1e\ud83c\udffb", "in_reply_to_user_id": "901003845005971457", "author_id": "901003845005971457"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166508078893850624"], "id": "1166508078893850624", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 70, "probability": 0.3765, "type": "Organization", "normalized_text": "CostaneraCenter"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.8992, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}], "hashtags": [{"start": 55, "end": 71, "tag": "CostaneraCenter"}]}, "created_at": "2019-08-28T00:29:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 4, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "text": "Personas que se quejan porque alguien se suicida en el #CostaneraCenter o el Metro, e \"interrumpen\" su rutina. Les dejar\u00e9 mi celu, y cuando se sientan mal, me llaman, y los empujo, insensibles de mierda y fachos/as!", "author_id": "24373438"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1167426026340831232"], "id": "1167426026340831232", "created_at": "2019-08-30T13:17:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 2, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "text": "la decisione di Iv\u00e1n M\u00e1rquez di riprendere le armi \u00e8 probabilmente una scelta suicida. Ma in due anni di \"armistizio\" sono stati assassinati 160 ex combattenti e oltre 500 militanti dell'opposizione: \u00e8 questo che il governo colombiano intende per \"pace\"? S\u00ec... la pace eterna", "author_id": "598543652"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167439016574226433"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167392947714842624"}], "id": "1167439016574226433", "created_at": "2019-08-30T14:08:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 6, "like_count": 29, "quote_count": 2}, "text": "@boomboomva @empeltada @stopgordofobia Stop neopuritanismo y gilipolleces varias como la \"gordofobia\". A ver si tenemos la piel menos fina, joder, que es un racista, xen\u00f3fobo y encima un obeso m\u00f3rbido que dice que los immigrantes le quitan el pan. Hay que joderse con la tolerancia de teclado.", "in_reply_to_user_id": "204699756", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "boomboomva", "id": "204699756"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "empeltada", "id": "2218169711"}, {"start": 23, "end": 38, "username": "stopgordofobia", "id": "2175035420"}]}, "author_id": "113432987"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167097524961853440"], "id": "1167097524961853440", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.8926, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}]}, "created_at": "2019-08-29T15:31:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 105, "like_count": 3081, "quote_count": 12}, "text": "MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "author_id": "2836815753"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167226445082615810"], "id": "1167226445082615810", "created_at": "2019-08-30T00:04:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 39, "quote_count": 0}, "text": "meu primo se suicidou e ta a fam\u00edlia td julgando o mlk e chorando largado, quando mlk tava na merda ningu\u00e9m ia perguntar se ele precisava de alguma coisa ou dar um apoio moral, foi mt forte e corajoso at\u00e9 o \u00faltimo segundo e disso eu n tenho d\u00favidas.", "author_id": "1049114342334091264"}, {"entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/wVg8n0k2EK", "expanded_url": "https://www.francescocosta.net/2019/08/26/qualche-domanda-al-partito-democratico/", "display_url": "francescocosta.net/2019/08/26/qua\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.francescocosta.net/2019/08/26/qualche-domanda-al-partito-democratico/"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1166009333156667392"], "id": "1166009333156667392", "created_at": "2019-08-26T15:27:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 264, "reply_count": 86, "like_count": 585, "quote_count": 107}, "text": "Scrivo di politica italiana con sempre maggiore reticenza, ma ho qualche domanda per il Partito Democratico. https://t.co/wVg8n0k2EK", "author_id": "6566922"}, {"entities": {"urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/Glo43Zaykf", "expanded_url": "https://twitter.com/iescolar/status/1167408584650608640", "display_url": "twitter.com/iescolar/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.9512, "type": "Person", "normalized_text": "Ayuso"}, {"start": 66, "end": 67, "probability": 0.7966, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 96, "end": 114, "probability": 0.8649, "type": "Other", "normalized_text": "El Escudr\u00f3n Suicida"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167429813067497472"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167408584650608640"}], "id": "1167429813067497472", "created_at": "2019-08-30T13:32:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "text": "Viendo los fichajes de Ayuso, tengo claro que es una fan fatal de DC que qued\u00f3 decepcionada con El Escudr\u00f3n Suicida y quiere hacer su remake para que quede profundamente bien. https://t.co/Glo43Zaykf", "author_id": "517830428"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167275433844453376"], "id": "1167275433844453376", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 48, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Tim Keller"}]}, "created_at": "2019-08-30T03:18:45.000Z", "geo": {"place_id": "d862adecd71aa2a2"}, "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 199, "quote_count": 1}, "text": "Pecar es la acci\u00f3n suicida del alma. \n\u2014Tim Keller", "author_id": "290419538"}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/UYCoa3e5y9", "expanded_url": "https://twitter.com/viktorinini/status/1162229599452839939/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/UYCoa3e5y9", "media_key": "7_1162229464949911552"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 60, "probability": 0.6151, "type": "Other", "normalized_text": "hana_kitty"}, {"start": 63, "end": 64, "probability": 0.8872, "type": "Other", "normalized_text": "IG"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1162229599452839939"], "id": "1162229599452839939", "created_at": "2019-08-16T05:08:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 545, "reply_count": 17, "like_count": 1012, "quote_count": 22}, "text": "You must listen to me, I am your teacher!)) \ud83d\ude40... \n\nhana_kitty /IG/ https://t.co/UYCoa3e5y9", "author_id": "2561394523"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167432468653322240"], "id": "1167432468653322240", "created_at": "2019-08-30T13:42:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "Por cada vez q accedemos a tener q retroceder d\u00e9cadas, ense\u00f1ando aquello q no qiere ser aprendido: \u00bfC\u00f3mo se dice, discapacitado, minusv\u00e1lido, diverso funcional?... un angelito cojo y asexuado se suicida, esperando la dignidad en los derechos y no la invalidaci\u00f3n en los destratos", "author_id": "217368991"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/9bHAmMBbhu", "expanded_url": "https://twitter.com/OCantoOficial/status/1167222906243506177/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/9bHAmMBbhu", "media_key": "7_1167222836966154240"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 9, "probability": 0.6469, "type": "Organization", "normalized_text": "CONMEBOL"}, {"start": 78, "end": 82, "probability": 0.5929, "type": "Organization", "normalized_text": "Cerro"}, {"start": 121, "end": 131, "probability": 0.9484, "type": "Organization", "normalized_text": "River Plate"}, {"start": 139, "end": 150, "probability": 0.9592, "type": "Other", "normalized_text": "Libertadores"}, {"start": 244, "end": 248, "probability": 0.4504, "type": "Organization", "normalized_text": "Cerro"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167222906243506177"], "id": "1167222906243506177", "created_at": "2019-08-29T23:50:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5850, "reply_count": 424, "like_count": 26280, "quote_count": 2142}, "text": "A CONMEBOL teve que mostrar na sua gera\u00e7\u00e3o oficial o espet\u00e1culo da torcida do Cerro no recebimento de agora h\u00e1 pouco, vs River Plate, pela Libertadores!\n\nParab\u00e9ns \u00e0 torcida e ao clube por peitarem a confedera\u00e7\u00e3o sem medo de futuras san\u00e7\u00f5es - o Cerro far\u00e1 quest\u00e3o de pagar a multa. https://t.co/9bHAmMBbhu", "author_id": "4238603847"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167253092133421061"], "id": "1167253092133421061", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.7483, "type": "Organization", "normalized_text": "Skepta"}]}, "created_at": "2019-08-30T01:49:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 5, "like_count": 137, "quote_count": 1}, "text": "Pues nada, me he comprado las Skepta, puto ordenador y putas webs, mirar ropa y zapas por la noche es suicida t\u00edo", "author_id": "2856552646"}, {"entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/wGLZYT6ehY", "expanded_url": "https://www.laverdad.es/murcia/comunidad-pide-ayuda-20190830001218-ntvo.html", "display_url": "laverdad.es/murcia/comunid\u2026"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 52, "probability": 0.6464, "type": "Place", "normalized_text": "Regi\u00f3n de Murcia"}], "hashtags": [{"start": 203, "end": 226, "tag": "NOalTrasvaseTajoSegura"}, {"start": 227, "end": 239, "tag": "SOSmarMenor"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167400528382431232"], "id": "1167400528382431232", "created_at": "2019-08-30T11:35:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "El IN\u00daTIL Y PERMISIVO Gobierno de la Regi\u00f3n de Murcia ha generado un problema mayor al no eliminar todos los miles de REGAD\u00cdOS  ILEGALES que ha consentido y a los que defiende cada d\u00eda de manera suicida\n#NOalTrasvaseTajoSegura #SOSmarMenor \nhttps://t.co/wGLZYT6ehY", "author_id": "2997908133"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1167437610253475840"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167437407584698369"}], "id": "1167437610253475840", "created_at": "2019-08-30T14:03:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Siciliano741 Il suicidio politico \u00e8 del pd se non accoglie i punti del m5s.", "in_reply_to_user_id": "701927677", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Siciliano741", "id": "701927677"}]}, "author_id": "447854508"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167416187459796992"], "id": "1167416187459796992", "entities": {"annotations": [{"start": 130, "end": 143, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Nicol\u00e1s Maduro"}]}, "created_at": "2019-08-30T12:38:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 2, "like_count": 35, "quote_count": 0}, "text": "Cada vez que me entero de que muere alguien amado o se suicida a causa de la traged\u00eda que estamos viviendo cuyos responsables son Nicol\u00e1s Maduro y su banda delincuencial, le deseo el peor mal que se le puede desear a alguien\ud83d\ude24", "author_id": "98540651"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167437059298091008"], "id": "1167437059298091008", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.5092, "type": "Person", "normalized_text": "Therid"}]}, "created_at": "2019-08-30T14:00:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Therid siempre esta suicida", "author_id": "319161675"}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/jmQT5Vsj44", "expanded_url": "https://wp.me/p7qnr3-dnjt", "display_url": "wp.me/p7qnr3-dnjt"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 27, "probability": 0.9774, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 60, "end": 66, "probability": 0.4125, "type": "Organization", "normalized_text": "Queiroz"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167436168394354688"], "id": "1167436168394354688", "created_at": "2019-08-30T13:57:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 72, "like_count": 653, "quote_count": 13}, "text": "Oposi\u00e7\u00e3o pressiona Bolsonaro ap\u00f3s VEJA revelar paradeiro de Queiroz https://t.co/jmQT5Vsj44", "author_id": "17715048"}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/uk0M0KKOXt", "expanded_url": "https://twitter.com/AlArabiya_Brk/status/1167394561754378241", "display_url": "twitter.com/AlArabiya_Brk/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "yemen"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1167424960882757632"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167394561754378241"}], "id": "1167424960882757632", "created_at": "2019-08-30T13:12:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "#yemen mentre proseguno scontri ad Aden, da segnalare anceh attacco suicida contro STC (non si sa bene condotto da chi). 3 persone morte. UAE nega di aver bombardato forze coalizione. Voci di dimissioni di Hadi iniziano a trapelare. Houthi continuano a spare razzi (ieri Jizan) https://t.co/uk0M0KKOXt", "author_id": "494418886"}, {"entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/dxSUyJvT1a", "expanded_url": "https://twitter.com/inach_gob/status/1167427178461634561/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/dxSUyJvT1a", "media_key": "7_1167426731629826049"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 76, "probability": 0.6824, "type": "Place", "normalized_text": "Shackleton"}, {"start": 114, "end": 117, "probability": 0.3546, "type": "Other", "normalized_text": "Luis"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.5913, "type": "Other", "normalized_text": "Villal\u00f3n"}, {"start": 151, "end": 156, "probability": 0.4121, "type": "Other", "normalized_text": "Yelcho"}], "mentions": [{"start": 159, "end": 172, "username": "Minrel_Chile", "id": "2456754781"}, {"start": 173, "end": 186, "username": "Armada_Chile", "id": "295894175"}, {"start": 187, "end": 194, "username": "mleppe", "id": "65733827"}, {"start": 195, "end": 209, "username": "evegaartigues", "id": "34608481"}, {"start": 210, "end": 223, "username": "IntendenciaM", "id": "1455295764779917323"}, {"start": 224, "end": 239, "username": "Presidencia_cl", "id": "1502007169327288330"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167427178461634561"], "id": "1167427178461634561", "created_at": "2019-08-30T13:21:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 1, "like_count": 118, "quote_count": 4}, "text": "Hoy 30 de agosto, se cumplen 103 a\u00f1os del rescate a los hombres de Shackleton, mediante la gran haza\u00f1a del Piloto Luis pardo Villal\u00f3n en su escampav\u00eda Yelcho. @Minrel_Chile @Armada_Chile @mleppe @evegaartigues @IntendenciaM @presidencia_cl https://t.co/dxSUyJvT1a", "author_id": "266309499"}], "places": [{"full_name": "X\u00e0tiva, Espa\u00f1a", "id": "6a901fcc717835c0"}, {"full_name": "Rovigo, Veneto", "id": "3f74349c36b44d38"}, {"full_name": "Belo Horizonte, Brasil", "id": "d9d978b087a92583"}, {"full_name": "Maip\u00fa, Chile", "id": "0113747966068613"}]}, "errors": [{"value": "2353767500", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2353767500].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2353767500", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1167445028215513088", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1167445028215513088].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1167445028215513088", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1279143914", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1279143914].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1279143914", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1167436005428924416", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1167436005428924416].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1167436005428924416", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1042699976319688704", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1042699976319688704].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1042699976319688704", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1167127752421662721", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1167127752421662721].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1167127752421662721", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1167241299499671553", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1167241299499671553", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1167241299499671553].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1167445248362143745", "oldest_id": "1167436394542829568", "result_count": 491, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm31j48b0hr2s3ru5guj96rftjxbx"}}