{"data": [{"created_at": "2019-11-13T17:56:28.000Z", "id": "1194675411369824257", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194675411369824257"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "author_id": "4878414369", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"created_at": "2019-11-13T17:56:12.000Z", "id": "1194675343258468353", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194675343258468353"], "entities": {"hashtags": [{"start": 165, "end": 183, "tag": "Aliancapelobrasil"}, {"start": 184, "end": 207, "tag": "ImpeachmentGilmaMendes"}, {"start": 209, "end": 227, "tag": "EuAssinoBolsonaro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "dimacgarcia", "id": "835570202289012736"}, {"start": 13, "end": 19, "username": "roxmo", "id": "17752026"}]}, "text": "@dimacgarcia @roxmo Ele matou a charada... Informa\u00e7\u00e3o, leitura, pesquisa. Temos q ler mais, se informar mais, antes de ficarmos hist\u00e9ricos com o q acontece no pa\u00eds.\n#Aliancapelobrasil\n#ImpeachmentGilmaMendes \n#EuAssinoBolsonaro", "author_id": "986761805837070336", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194669211802636288"}], "in_reply_to_user_id": "835570202289012736"}, {"created_at": "2019-11-13T17:56:09.000Z", "id": "1194675330805579783", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194675330805579783"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "author_id": "1141463900963135488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"created_at": "2019-11-13T17:55:59.000Z", "id": "1194675287952429056", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194675287952429056"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "author_id": "936315034975789056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"created_at": "2019-11-13T17:55:56.000Z", "id": "1194675275675688960", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194675275675688960"], "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "author_id": "15661915", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}]}, {"created_at": "2019-11-13T17:55:54.000Z", "id": "1194675268817948672", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194675268817948672"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "author_id": "104837792", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"created_at": "2019-11-13T17:54:48.000Z", "id": "1194674990983065605", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194674990983065605"], "text": "RT @Sadamer3: Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acuerd\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Sadamer3", "id": "1927148424"}]}, "author_id": "987026984143343616", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194672314182451202"}]}, {"created_at": "2019-11-13T17:54:24.000Z", "id": "1194674889384439808", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194674889384439808"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "author_id": "999753239842127872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"created_at": "2019-11-13T17:54:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.6976, "type": "Person", "normalized_text": "rick"}]}, "id": "1194674885387272193", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194674885387272193"], "text": "rick se matou em varias realidades diferentes pq elas eram fascistas \ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29", "author_id": "3174637342", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194671319260041216"}], "in_reply_to_user_id": "3174637342"}, {"created_at": "2019-11-13T17:53:36.000Z", "id": "1194674688351522821", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194674688351522821"], "text": "RT @Boro_RR: Un cl\u00e1sico, fondos de archivos, bibliotecas y museo en los s\u00f3tanos. En otros sitios puede ser incluso el mejor lugar, pero en\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Boro_RR", "id": "700710204103483393"}]}, "author_id": "1497712388", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194662439691980800"}]}, {"created_at": "2019-11-13T17:53:34.000Z", "id": "1194674682093588480", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194674682093588480"], "text": "Subiram o mano q matou o outro na esta\u00e7\u00e3o \nQuelas coisa n\u00e9, sangue se paga com sangue", "author_id": "71927689"}, {"created_at": "2019-11-13T17:53:22.000Z", "id": "1194674630210072583", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194674630210072583"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "author_id": "1074180357849784320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"created_at": "2019-11-13T17:53:14.000Z", "id": "1194674596408156163", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194674596408156163"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "author_id": "1104332430", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"created_at": "2019-11-13T17:53:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.4259, "type": "Other", "normalized_text": "bachillerato"}, {"start": 77, "end": 88, "probability": 0.4199, "type": "Other", "normalized_text": "bachillerato"}], "mentions": [{"start": 246, "end": 257, "username": "zulemazhir", "id": "1055984416743477249"}], "urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/bTPZiWIxTG", "expanded_url": "https://twitter.com/stfutony/status/1193954501620690944", "display_url": "twitter.com/stfutony/statu\u2026"}]}, "id": "1194674590959722499", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194674590959722499"], "text": "-saque la mejor media de todo el curso en primero de bachillerato \n-me saque bachillerato con buenas notas pese a haberme pasado los 2 a\u00f1os suicida perdida\n-saque una notaza en selectividad \n-entre en a la carrera que queria\n-conoci a mi persona @zulemazhir https://t.co/bTPZiWIxTG", "author_id": "1707075001"}, {"created_at": "2019-11-13T17:53:03.000Z", "id": "1194674550610497536", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194674550610497536"], "text": "@jorgesolimano @joseramosarce Trabajo en salud mental y me da pena ver como la gente se suicida y dos a\u00f1os m\u00e1s tarde llega la interconsulta a psiquiatr\u00eda...", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jorgesolimano", "id": "532443759"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "joseramosarce", "id": "34171393"}]}, "author_id": "430025771", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194357519260536832"}], "in_reply_to_user_id": "532443759"}, {"created_at": "2019-11-13T17:52:50.000Z", "id": "1194674495145070592", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194674495145070592"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "author_id": "1089233757901672454", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"created_at": "2019-11-13T17:52:49.000Z", "id": "1194674491152117761", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194674491152117761"], "text": "RT @romanreye5: Me acaban de decir un s\u00edmil que me parece muy apropiado. Para que os hag\u00e1is una idea, es como ir con esa persona que tanto\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "romanreye5", "id": "231551057"}]}, "author_id": "913859136298864642", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194400159737765890"}]}, {"created_at": "2019-11-13T17:52:30.000Z", "id": "1194674413666492417", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194674413666492417"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "author_id": "1631035340", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"created_at": "2019-11-13T17:52:29.000Z", "id": "1194674406422974464", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194674406422974464"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "author_id": "877675556950724609", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"created_at": "2019-11-13T17:52:26.000Z", "id": "1194674395194765312", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194674395194765312"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "author_id": "425897669", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"created_at": "2019-11-13T17:52:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 83, "probability": 0.7799, "type": "Place", "normalized_text": "Enem"}, {"start": 134, "end": 136, "probability": 0.7785, "type": "Organization", "normalized_text": "TCC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LucasHolandaCos", "id": "2540611440"}]}, "id": "1194674383740162048", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194674383740162048"], "text": "RT @LucasHolandaCos: Bixo hoje saiu a not\u00edcia que uma menina morreu na prova do Enem e que um cara se suicidou depois de apresentar o TCC..\u2026", "author_id": "974075238018375681", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194658674616291328"}]}, {"created_at": "2019-11-13T17:52:22.000Z", "id": "1194674376563662848", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194674376563662848"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "author_id": "1523142374", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"created_at": "2019-11-13T17:52:09.000Z", "id": "1194674322188767234", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194674322188767234"], "text": "RT @TanquemElsCIE: \u201cOmar no vino aqu\u00ed para tirarse de un puente, nadie cruza media \u00c1frica y casi toda Espa\u00f1a para tirarse por un puente.\"\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TanquemElsCIE", "id": "426484510"}]}, "author_id": "329070153", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194222705811304448"}]}, {"created_at": "2019-11-13T17:51:41.000Z", "id": "1194674208170745857", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194674208170745857"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "author_id": "2323657114", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"created_at": "2019-11-13T17:51:38.000Z", "id": "1194674192022745090", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194674192022745090"], "text": "@anaasouzz_ se matou mas ficou na tua mente n\u00e9 \ntriste", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "anaasouzz_", "id": "1011371680080584704"}]}, "author_id": "582171119", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194672109441732608"}], "in_reply_to_user_id": "1011371680080584704"}, {"created_at": "2019-11-13T17:51:34.000Z", "id": "1194674176172445698", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194674176172445698"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "author_id": "937356088718086145", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"created_at": "2019-11-13T17:51:08.000Z", "id": "1194674067967741954", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194674067967741954"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "author_id": "96142684", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"created_at": "2019-11-13T17:50:43.000Z", "id": "1194673964699865088", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194673964699865088"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "author_id": "1117971548705570817", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"created_at": "2019-11-13T17:50:41.000Z", "id": "1194673955388481536", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194673955388481536"], "text": "A tr\u00eas anos atr\u00e1s quase embarquei para uma viagem suicida pra vi\u00e7osa kkkkkl amanha embarco novamente", "author_id": "752272650400137216"}, {"created_at": "2019-11-13T17:50:32.000Z", "id": "1194673915643211777", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194673915643211777"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "author_id": "903430708907167744", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"created_at": "2019-11-13T17:50:31.000Z", "id": "1194673913076363265", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194673913076363265"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "author_id": "1068313225710706690", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"created_at": "2019-11-13T17:50:16.000Z", "id": "1194673850107211777", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194673850107211777"], "text": "RT @NicolaMorra63: Tristezza infinita.\nAdesso i responsabili vengano giudicati e trattati come giustizia impone. \nhttps://t.co/auGx7rbUAV", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "NicolaMorra63", "id": "1314728936"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/auGx7rbUAV", "expanded_url": "https://www.corriere.it/cronache/19_ottobre_23/cosenza-finti-concorsi-operatore-sanitario-suicida-dei-candidati-truffati-era-disperato-d3a481fe-f599-11e9-ad25-1b4f9a2d3eb8.shtml", "display_url": "corriere.it/cronache/19_ot\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.corriere.it/cronache/19_ottobre_23/cosenza-finti-concorsi-operatore-sanitario-suicida-dei-candidati-truffati-era-disperato-d3a481fe-f599-11e9-ad25-1b4f9a2d3eb8.shtml"}]}, "author_id": "926836072956403712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187069682249015296"}]}, {"created_at": "2019-11-13T17:50:02.000Z", "id": "1194673793295360002", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194673793295360002"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "author_id": "845368926414491649", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"created_at": "2019-11-13T17:49:37.000Z", "id": "1194673688391671809", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194673688391671809"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "author_id": "91368467", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"created_at": "2019-11-13T17:49:36.000Z", "id": "1194673682670608386", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194673682670608386"], "text": "RT @Sadamer3: Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acuerd\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Sadamer3", "id": "1927148424"}]}, "author_id": "789140155206598656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194672314182451202"}]}, {"created_at": "2019-11-13T17:49:25.000Z", "id": "1194673635446927361", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194673635446927361"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "author_id": "957397690454822913", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"created_at": "2019-11-13T17:49:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 17, "probability": 0.9654, "type": "Person", "normalized_text": "Kurt Cobain"}]}, "id": "1194673605252124677", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194673605252124677"], "text": "Se at\u00e9 Kurt Cobain se matou pq eu n\u00e3o posso", "author_id": "1184251378539077632"}, {"created_at": "2019-11-13T17:49:09.000Z", "id": "1194673568296194050", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194673568296194050"], "text": "RT @Sadamer3: Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acuerd\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Sadamer3", "id": "1927148424"}]}, "author_id": "789140155206598656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194672216232931329"}]}, {"created_at": "2019-11-13T17:49:08.000Z", "id": "1194673563510423552", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194673563510423552"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "author_id": "824248071739604994", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"created_at": "2019-11-13T17:49:03.000Z", "id": "1194673544787058688", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194673544787058688"], "text": "RT @Sadamer3: Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acuerd\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Sadamer3", "id": "1927148424"}]}, "author_id": "789140155206598656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194671879186997248"}]}, {"created_at": "2019-11-13T17:48:41.000Z", "id": "1194673453409980416", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194673453409980416"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "author_id": "2821754163", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"created_at": "2019-11-13T17:48:39.000Z", "id": "1194673441607077888", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194673441607077888"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "author_id": "1168888179727982594", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"created_at": "2019-11-13T17:48:38.000Z", "id": "1194673437152817152", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194673437152817152"], "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "author_id": "117251057", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}]}, {"created_at": "2019-11-13T17:48:19.000Z", "id": "1194673360913027073", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194673360913027073"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "author_id": "145517673", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"created_at": "2019-11-13T17:48:02.000Z", "id": "1194673290037604355", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194673290037604355"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "author_id": "938954786908590080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"created_at": "2019-11-13T17:48:00.000Z", "id": "1194673281640599554", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194673281640599554"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "author_id": "1137783468262350849", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"created_at": "2019-11-13T17:47:54.000Z", "id": "1194673255531057153", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194673255531057153"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "author_id": "51454234", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"created_at": "2019-11-13T17:47:34.000Z", "id": "1194673170202185729", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194673170202185729"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "author_id": "4606218317", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"created_at": "2019-11-13T17:47:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 86, "probability": 0.9847, "type": "Place", "normalized_text": "Indonesia"}], "hashtags": [{"start": 77, "end": 87, "tag": "Indonesia"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KS7JuxxHtD", "expanded_url": "https://elinformante.mx/?p=39573", "display_url": "elinformante.mx/?p=39573"}, {"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/rGwCzGTRXr", "expanded_url": "https://twitter.com/ElinformanteUS/status/1194673153013960706/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rGwCzGTRXr", "media_key": "3_1194673135204945920"}]}, "id": "1194673153013960706", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194673153013960706"], "text": "Un ataque suicida deja un muerto y seis heridos en una estaci\u00f3n polic\u00edaca en #Indonesia.\n\nhttps://t.co/KS7JuxxHtD https://t.co/rGwCzGTRXr", "author_id": "3223746900"}, {"created_at": "2019-11-13T17:47:28.000Z", "id": "1194673146735005703", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194673146735005703"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "author_id": "853609240245805057", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"created_at": "2019-11-13T17:47:26.000Z", "id": "1194673135389417474", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194673135389417474"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "author_id": "996862239754850306", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"created_at": "2019-11-13T17:47:21.000Z", "id": "1194673114338267136", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194673114338267136"], "text": "A morte de uma pessoa mexe completamente com o nosso psicol\u00f3gico, e pensar que eu atendi um telefone de manh\u00e3 cedo do aluno e meio dia me vem \u00e0 not\u00edcia de que ele se suicidou n\u00e3o \u00e9 nada f\u00e1cil", "author_id": "221489301"}, {"created_at": "2019-11-13T17:47:17.000Z", "id": "1194673099066793985", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194673099066793985"], "text": "RT @Sadamer3: Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acuerd\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Sadamer3", "id": "1927148424"}]}, "author_id": "2555746354", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194672314182451202"}]}, {"created_at": "2019-11-13T17:47:17.000Z", "id": "1194673097951105025", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194673097951105025"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "author_id": "61601813", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"created_at": "2019-11-13T17:47:13.000Z", "id": "1194673082117558275", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194673082117558275"], "text": "RT @romanreye5: Me acaban de decir un s\u00edmil que me parece muy apropiado. Para que os hag\u00e1is una idea, es como ir con esa persona que tanto\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "romanreye5", "id": "231551057"}]}, "author_id": "529753017", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194400159737765890"}]}, {"created_at": "2019-11-13T17:46:58.000Z", "id": "1194673020796882944", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194673020796882944"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "author_id": "2252425364", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"created_at": "2019-11-13T17:46:57.000Z", "id": "1194673014220173312", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194673014220173312"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "author_id": "308115694", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"created_at": "2019-11-13T17:46:42.000Z", "id": "1194672954480766979", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194672954480766979"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "author_id": "4213622680", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"created_at": "2019-11-13T17:46:38.000Z", "id": "1194672937187627009", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194672937187627009"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "author_id": "3085479848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"created_at": "2019-11-13T17:46:27.000Z", "id": "1194672889250881536", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194672889250881536"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "author_id": "870461157282385920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"created_at": "2019-11-13T17:46:12.000Z", "id": "1194672825682006021", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194672825682006021"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "author_id": "1011778319929499653", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"created_at": "2019-11-13T17:46:05.000Z", "id": "1194672798259666946", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194672798259666946"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "author_id": "765747405274877952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"created_at": "2019-11-13T17:46:05.000Z", "id": "1194672796019900416", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194672796019900416"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "author_id": "930621574260101122", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"created_at": "2019-11-13T17:46:01.000Z", "id": "1194672780647817222", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194672780647817222"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "author_id": "872527074946363392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"created_at": "2019-11-13T17:45:51.000Z", "id": "1194672738079784960", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194672738079784960"], "text": "No es tarde @cayetanaAT ... \n\nhar\u00eda falta ser muy intr\u00e9pido o suicida...?\n\n dado q se escuch\u00f3 q hace 24h argumentabas por una gran coalici\u00f3n...\n\nNo es tarde para conseguir un triunfo sordo,aunque no traiga aplausos,hoy: https://t.co/sOBTy5aKgN", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 23, "username": "cayetanaAT", "id": "303168830"}], "urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/sOBTy5aKgN", "expanded_url": "https://twitter.com/paulinapalesti1/status/1194666344513449985", "display_url": "twitter.com/paulinapalesti\u2026"}]}, "author_id": "1106597284106723329", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194666344513449985"}]}, {"created_at": "2019-11-13T17:45:50.000Z", "id": "1194672733579337728", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194672733579337728"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "author_id": "1158046462518996992", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"created_at": "2019-11-13T17:45:36.000Z", "id": "1194672674804584448", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194672674804584448"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "author_id": "171246831", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"created_at": "2019-11-13T17:45:25.000Z", "id": "1194672627736043520", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194672627736043520"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "author_id": "153953742", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"created_at": "2019-11-13T17:45:20.000Z", "id": "1194672606546452480", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194672606546452480"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "author_id": "385247322", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"created_at": "2019-11-13T17:45:19.000Z", "id": "1194672604705103874", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194672604705103874"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "author_id": "850884816790847488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"created_at": "2019-11-13T17:45:12.000Z", "id": "1194672575659565059", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194672575659565059"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "author_id": "580095994", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"created_at": "2019-11-13T17:44:55.000Z", "id": "1194672504066973697", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194672504066973697"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "author_id": "2786499011", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"created_at": "2019-11-13T17:44:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.516, "type": "Person", "normalized_text": "Gemelo"}]}, "id": "1194672467698180097", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194672467698180097"], "text": "\u00a1EXTRA EXTRA!\n\u00a1Gemelo suicida mata a su hermano por error!", "author_id": "842765857696763904"}, {"created_at": "2019-11-13T17:44:35.000Z", "id": "1194672420210302976", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194672420210302976"], "text": "RT @Sadamer3: Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acuerd\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Sadamer3", "id": "1927148424"}]}, "author_id": "1169537827245371392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194672314182451202"}]}, {"created_at": "2019-11-13T17:44:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 137, "end": 141, "probability": 0.7764, "type": "Person", "normalized_text": "J.F.K"}], "hashtags": [{"start": 249, "end": 277, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/hPP1M1MJzK", "expanded_url": "https://twitter.com/Sadamer3/status/1194672387918311426/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hPP1M1MJzK", "media_key": "3_1194672381899489280"}]}, "id": "1194672387918311426", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194672387918311426"], "text": "Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acuerdo con ellas\nJ.F.K.\nUn agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas, hasta el 17/9/19.\n\nAQU\u00cd NO HAY DE COLORES, HAY CONCIENCIA!\n\ud83d\udc47\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS https://t.co/hPP1M1MJzK", "author_id": "1927148424"}, {"created_at": "2019-11-13T17:44:27.000Z", "id": "1194672385120755712", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194672385120755712"], "text": "Suicida social vivendo o certo por n\u00e3o suportar o errado que lhe \u00e9 imposto\nBebendo a pr\u00f3pria lagrima, o pr\u00f3prio sangue, o pr\u00f3prio suor\nMonta na tristeza e galopa\nA linha de chegada \u00e9 iminente\nMas a conquista \u00e9 o trajeto", "author_id": "1166333971699044352"}, {"created_at": "2019-11-13T17:44:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 137, "end": 141, "probability": 0.7764, "type": "Person", "normalized_text": "J.F.K"}], "hashtags": [{"start": 249, "end": 277, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/MPwLmXfbif", "expanded_url": "https://twitter.com/Sadamer3/status/1194672314182451202/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MPwLmXfbif", "media_key": "3_1194672308050440200"}]}, "id": "1194672314182451202", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194672314182451202"], "text": "Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acuerdo con ellas\nJ.F.K.\nUn agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas, hasta el 17/9/19.\n\nAQU\u00cd NO HAY DE COLORES, HAY CONCIENCIA!\n\ud83d\udc47\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS https://t.co/MPwLmXfbif", "author_id": "1927148424"}, {"created_at": "2019-11-13T17:44:06.000Z", "id": "1194672300207067137", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194672300207067137"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "author_id": "845722831543570435", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"created_at": "2019-11-13T17:43:54.000Z", "id": "1194672249388879872", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194672249388879872"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "author_id": "1012555274983497730", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"created_at": "2019-11-13T17:43:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 137, "end": 141, "probability": 0.7764, "type": "Person", "normalized_text": "J.F.K"}], "hashtags": [{"start": 249, "end": 277, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/PoxNXocNnW", "expanded_url": "https://twitter.com/Sadamer3/status/1194672216232931329/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PoxNXocNnW", "media_key": "3_1194672208624394242"}]}, "id": "1194672216232931329", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194672216232931329"], "text": "Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acuerdo con ellas\nJ.F.K.\nUn agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas, hasta el 17/9/19.\n\nAQU\u00cd NO HAY DE COLORES, HAY CONCIENCIA!\n\ud83d\udc47\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS https://t.co/PoxNXocNnW", "author_id": "1927148424"}, {"created_at": "2019-11-13T17:43:30.000Z", "id": "1194672148851363840", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194672148851363840"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "author_id": "3351970156", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"created_at": "2019-11-13T17:43:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 137, "end": 141, "probability": 0.7764, "type": "Person", "normalized_text": "J.F.K"}], "hashtags": [{"start": 249, "end": 277, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/HLiYCq6kUX", "expanded_url": "https://twitter.com/Sadamer3/status/1194672123148681217/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HLiYCq6kUX", "media_key": "3_1194672117566070784"}]}, "id": "1194672123148681217", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194672123148681217"], "text": "Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acuerdo con ellas\nJ.F.K.\nUn agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas, hasta el 17/9/19.\n\nAQU\u00cd NO HAY DE COLORES, HAY CONCIENCIA!\n\ud83d\udc47\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS https://t.co/HLiYCq6kUX", "author_id": "1927148424"}, {"created_at": "2019-11-13T17:43:24.000Z", "id": "1194672122846699520", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194672122846699520"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "author_id": "1110979659108372480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"created_at": "2019-11-13T17:43:08.000Z", "id": "1194672054349549569", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194672054349549569"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "author_id": "3303973833", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"created_at": "2019-11-13T17:43:07.000Z", "id": "1194672049857449986", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194672049857449986"], "text": "RT @romanreye5: Me acaban de decir un s\u00edmil que me parece muy apropiado. Para que os hag\u00e1is una idea, es como ir con esa persona que tanto\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "romanreye5", "id": "231551057"}]}, "author_id": "303091485", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194400159737765890"}]}, {"created_at": "2019-11-13T17:43:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 137, "end": 141, "probability": 0.7764, "type": "Person", "normalized_text": "J.F.K"}], "hashtags": [{"start": 249, "end": 277, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/Uh8bg5otR7", "expanded_url": "https://twitter.com/Sadamer3/status/1194672026860032002/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Uh8bg5otR7", "media_key": "3_1194672021168427008"}]}, "id": "1194672026860032002", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194672026860032002"], "text": "Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acuerdo con ellas\nJ.F.K.\nUn agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas, hasta el 17/9/19.\n\nAQU\u00cd NO HAY DE COLORES, HAY CONCIENCIA!\n\ud83d\udc47\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS https://t.co/Uh8bg5otR7", "author_id": "1927148424"}, {"created_at": "2019-11-13T17:43:01.000Z", "id": "1194672026356723712", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194672026356723712"], "text": "RT @GeraldoWinter: Que p0rr@ \u00e9 essa?!\nO advogado bolsonarista do assassino disse que foi \"UM ATO DE CORAGEM\" se entregar!\nVTNC seu FDP!\n\"(.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "GeraldoWinter", "id": "119882619"}]}, "author_id": "899739634703454210", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194565205893767168"}]}, {"created_at": "2019-11-13T17:42:57.000Z", "id": "1194672008057016322", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194672008057016322"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "author_id": "3431400939", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"created_at": "2019-11-13T17:42:52.000Z", "id": "1194671987538481154", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194671987538481154"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "author_id": "2228692554", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"created_at": "2019-11-13T17:42:45.000Z", "id": "1194671959533072384", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194671959533072384"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "author_id": "1066427672", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"created_at": "2019-11-13T17:42:36.000Z", "id": "1194671920479948800", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194671920479948800"], "text": "RT @laariaraaujo1: Depressao s\u00f3 \u00e9 verdade quando a pessoa se suicida n\u00e9? T\u00e1 bom ent\u00e3o", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "laariaraaujo1", "id": "1037504349637894144"}]}, "author_id": "55886066", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194561614730711041"}]}, {"created_at": "2019-11-13T17:42:30.000Z", "id": "1194671896241037313", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194671896241037313"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "author_id": "952859543289069570", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"created_at": "2019-11-13T17:42:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 137, "end": 141, "probability": 0.7963, "type": "Person", "normalized_text": "J.F.K"}], "hashtags": [{"start": 249, "end": 277, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "id": "1194671879186997248", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194671879186997248"], "text": "Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acuerdo con ellas\nJ.F.K.\nUn agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas, hasta el 17/9/19.\n\nAQU\u00cd NO HAY DE COLORES, HAY CONCIENCIA!\n\ud83d\udc47\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS", "author_id": "1927148424"}, {"created_at": "2019-11-13T17:42:20.000Z", "id": "1194671852267999244", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194671852267999244"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "author_id": "1073549152733290498", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"created_at": "2019-11-13T17:42:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 137, "end": 141, "probability": 0.7764, "type": "Person", "normalized_text": "J.F.K"}], "hashtags": [{"start": 249, "end": 277, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/dluTnFmnl8", "expanded_url": "https://twitter.com/Sadamer3/status/1194671839273979904/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dluTnFmnl8", "media_key": "3_1194671832118562816"}]}, "id": "1194671839273979904", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194671839273979904"], "text": "Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acuerdo con ellas\nJ.F.K.\nUn agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas, hasta el 17/9/19.\n\nAQU\u00cd NO HAY DE COLORES, HAY CONCIENCIA!\n\ud83d\udc47\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS https://t.co/dluTnFmnl8", "author_id": "1927148424"}, {"created_at": "2019-11-13T17:42:10.000Z", "id": "1194671809687359488", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194671809687359488"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "author_id": "1024245984203812865", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"created_at": "2019-11-13T17:42:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.5188, "type": "Person", "normalized_text": "Fernando"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "str782", "id": "442709171"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "radiocable", "id": "11713422"}, {"start": 24, "end": 35, "username": "romanreye5", "id": "231551057"}]}, "id": "1194671785062649856", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194671785062649856"], "text": "RT @str782: @radiocable @romanreye5 Fernando, desde vuestro lugar pod\u00e9is convertiros en grandes agentes de la prevenci\u00f3n mediante la divulg\u2026", "author_id": "251473565", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194518882398167046"}]}, {"created_at": "2019-11-13T17:41:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 137, "end": 141, "probability": 0.7764, "type": "Person", "normalized_text": "J.F.K"}], "hashtags": [{"start": 249, "end": 277, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/LqAopWGUTg", "expanded_url": "https://twitter.com/Sadamer3/status/1194671763025793025/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LqAopWGUTg", "media_key": "3_1194671754981126144"}]}, "id": "1194671763025793025", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194671763025793025"], "text": "Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acuerdo con ellas\nJ.F.K.\nUn agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas, hasta el 17/9/19.\n\nAQU\u00cd NO HAY DE COLORES, HAY CONCIENCIA!\n\ud83d\udc47\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS https://t.co/LqAopWGUTg", "author_id": "1927148424"}, {"created_at": "2019-11-13T17:41:57.000Z", "id": "1194671758512709632", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194671758512709632"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "author_id": "930108434342666240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"created_at": "2019-11-13T17:41:45.000Z", "id": "1194671707497385985", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194671707497385985"], "text": "RT @GeraldoWinter: Que p0rr@ \u00e9 essa?!\nO advogado bolsonarista do assassino disse que foi \"UM ATO DE CORAGEM\" se entregar!\nVTNC seu FDP!\n\"(.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "GeraldoWinter", "id": "119882619"}]}, "author_id": "985864336571883521", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194565205893767168"}]}, {"created_at": "2019-11-13T17:41:44.000Z", "id": "1194671700958470145", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194671700958470145"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "author_id": "1072646430467211265", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"created_at": "2019-11-13T17:41:43.000Z", "id": "1194671698110496768", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194671698110496768"], "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "author_id": "1115452200971591681", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}]}, {"created_at": "2019-11-13T17:41:41.000Z", "id": "1194671690682445824", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194671690682445824"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "author_id": "1181873815326007296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"created_at": "2019-11-13T17:40:54.000Z", "id": "1194671493382320133", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194671493382320133"], "text": "RT @AbrirBrecha: \ud83d\udd25\u00bfVeis? A esto es a lo que lleva el discurso del odio y el racismo. Amenazas, agresiones y finalmente...la muerte.\n\n\ud83d\ude21Ni ol\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AbrirBrecha", "id": "959400974845730816"}]}, "author_id": "289294544", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194276898395893761"}]}, {"created_at": "2019-11-13T17:40:51.000Z", "id": "1194671481000779776", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194671481000779776"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "author_id": "834507311095934976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"created_at": "2019-11-13T17:40:47.000Z", "id": "1194671465511170049", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194671465511170049"], "text": "A esto habr\u00eda que denunciarlo a asistencia al suicida... Es una incitaci\u00f3n! https://t.co/eUC3Y3L5UM", "author_id": "2277877892", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194641827573518341"}], "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/eUC3Y3L5UM", "expanded_url": "https://twitter.com/la12tuittera/status/1194641827573518341", "display_url": "twitter.com/la12tuittera/s\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-11-13T17:40:40.000Z", "id": "1194671432799789056", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194671432799789056"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "author_id": "803023197176209409", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"created_at": "2019-11-13T17:40:36.000Z", "id": "1194671418543366144", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194671418543366144"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "author_id": "315281632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"created_at": "2019-11-13T17:40:32.000Z", "id": "1194671401522913281", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194671401522913281"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "author_id": "1592125429", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"created_at": "2019-11-13T17:40:18.000Z", "id": "1194671341364011012", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194671341364011012"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "author_id": "3353660493", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"created_at": "2019-11-13T17:40:18.000Z", "id": "1194671341309444097", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194671341309444097"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "author_id": "1114326910455242753", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"created_at": "2019-11-13T17:40:15.000Z", "id": "1194671331046043648", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194671331046043648"], "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "author_id": "164306599", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}]}, {"created_at": "2019-11-13T17:40:11.000Z", "id": "1194671314671427585", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194671314671427585"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "author_id": "760968771968335872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"created_at": "2019-11-13T17:40:11.000Z", "id": "1194671312909811713", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194671312909811713"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "author_id": "818287742631219200", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"created_at": "2019-11-13T17:40:06.000Z", "id": "1194671290919067648", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194671290919067648"], "text": "N\u00e3o sei o que mais me assustou nesse v\u00eddeo, se s\u00e3o as on\u00e7as mortas ou 2 seres HUMANOS t\u00e3o ignorantes ao ponto de achar \"normal\" matar 3 on\u00e7as.\nComo d\u00f3i v\u00ea esse v\u00eddeo! \n\"Sozinho\" ele matou 3 on\u00e7as e milh\u00f5es de esperan\u00e7as por seres HUMANOS MELHORES. \nLament\u00e1vel https://t.co/7XGhwoLiAN", "author_id": "2915507578", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194252023333629953"}], "entities": {"urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/7XGhwoLiAN", "expanded_url": "https://twitter.com/MarcioR_Silva/status/1194252023333629953", "display_url": "twitter.com/MarcioR_Silva/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-11-13T17:40:05.000Z", "id": "1194671286213054466", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194671286213054466"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "author_id": "958900813740560384", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"created_at": "2019-11-13T17:39:43.000Z", "id": "1194671195783913472", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194671195783913472"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "author_id": "1106657935298568192", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"created_at": "2019-11-13T17:39:11.000Z", "id": "1194671059129294851", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194671059129294851"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "author_id": "537459423", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"created_at": "2019-11-13T17:39:10.000Z", "id": "1194671056059019264", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194671056059019264"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "author_id": "1099617729013792768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"created_at": "2019-11-13T17:38:42.000Z", "id": "1194670939008581632", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194670939008581632"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "author_id": "1005909396109627396", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"created_at": "2019-11-13T17:38:42.000Z", "id": "1194670938077437959", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194670938077437959"], "entities": {"hashtags": [{"start": 24, "end": 33, "tag": "suicidio"}, {"start": 52, "end": 65, "tag": "SaludPublica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DUEdevocacion", "id": "2423987868"}]}, "text": "RT @DUEdevocacion: \ud83c\udd98 El #suicidio es un problema de #SaludPublica y requiere implicaci\u00f3n y responsabilidad de todos\n\n\ud83d\udc40\ud83d\udc49\ud83c\udffb1 persona cada 40 s\u2026", "author_id": "2241905970", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194519075529117696"}]}, {"created_at": "2019-11-13T17:38:41.000Z", "id": "1194670936458440705", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194670936458440705"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "author_id": "1004262488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"created_at": "2019-11-13T17:38:33.000Z", "id": "1194670900697817095", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194670900697817095"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "author_id": "2341818956", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"created_at": "2019-11-13T17:38:32.000Z", "id": "1194670898730672128", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194670898730672128"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "author_id": "552748699", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"created_at": "2019-11-13T17:38:27.000Z", "id": "1194670877662760960", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194670877662760960"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "author_id": "481811659", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"created_at": "2019-11-13T17:38:25.000Z", "id": "1194670866325540865", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194670866325540865"], "entities": {"hashtags": [{"start": 24, "end": 33, "tag": "suicidio"}, {"start": 52, "end": 65, "tag": "SaludPublica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DUEdevocacion", "id": "2423987868"}]}, "text": "RT @DUEdevocacion: \ud83c\udd98 El #suicidio es un problema de #SaludPublica y requiere implicaci\u00f3n y responsabilidad de todos\n\n\ud83d\udc40\ud83d\udc49\ud83c\udffb1 persona cada 40 s\u2026", "author_id": "4473662728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194519075529117696"}]}, {"created_at": "2019-11-13T17:38:22.000Z", "id": "1194670856905142272", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194670856905142272"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "author_id": "929733980", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"created_at": "2019-11-13T17:38:11.000Z", "id": "1194670807244558338", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194670807244558338"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "author_id": "260995062", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"created_at": "2019-11-13T17:38:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 13, "probability": 0.7292, "type": "Person", "normalized_text": "Ikki"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "mmbamari", "id": "2606723116"}]}, "id": "1194670793239748609", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194670793239748609"], "text": "@mmbamari Ikki tem duas vers\u00f5es no jogo um suicida e o outro q \u00e9 o normal q \u00e9 irritante DEMAIS", "author_id": "192661158", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194664134069161984"}], "in_reply_to_user_id": "2606723116", "geo": {"place_id": "59373f0a295160e4"}}, {"created_at": "2019-11-13T17:38:02.000Z", "id": "1194670771014164482", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194670771014164482"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "author_id": "896431411", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"created_at": "2019-11-13T17:37:55.000Z", "id": "1194670741347864586", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194670741347864586"], "text": "RT @EnfermHRUM_BPSO: Rompiendo el mito 4: las personas que se van a suicida no lo dicen.\n\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49 Las personas que se han suicidado piden ayuda,\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "EnfermHRUM_BPSO", "id": "2973904744"}]}, "author_id": "2241905970", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194528354164236288"}]}, {"created_at": "2019-11-13T17:37:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 137, "end": 141, "probability": 0.7764, "type": "Person", "normalized_text": "J.F.K"}], "hashtags": [{"start": 249, "end": 277, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/x6QlPTWvC8", "expanded_url": "https://twitter.com/Sadamer3/status/1194670731642200066/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/x6QlPTWvC8", "media_key": "3_1194670726047043585"}]}, "id": "1194670731642200066", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194670731642200066"], "text": "Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acuerdo con ellas\nJ.F.K.\nUn agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas, hasta el 17/9/19.\n\nAQU\u00cd NO HAY DE COLORES, HAY CONCIENCIA!\n\ud83d\udc47\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS https://t.co/x6QlPTWvC8", "author_id": "1927148424"}, {"created_at": "2019-11-13T17:37:49.000Z", "id": "1194670715049533441", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194670715049533441"], "text": "https://t.co/6r52p1pO2e\n\nO enredo desse videoclipe \u00e9 lindo, a msc tem +10 anos e eu smp volto p assistir e ficar emocionada. Tem uma vers\u00e3o alternativa em q ela se suicida por estar arrasada com a trai\u00e7\u00e3o. O melhor que eu j\u00e1 vi.", "author_id": "2744844706", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/6r52p1pO2e", "expanded_url": "https://youtu.be/ff0oWESdmH0", "display_url": "youtu.be/ff0oWESdmH0"}]}}, {"created_at": "2019-11-13T17:37:47.000Z", "id": "1194670708967792640", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194670708967792640"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "author_id": "1017524716528132096", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"created_at": "2019-11-13T17:37:20.000Z", "id": "1194670594580713472", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194670594580713472"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "author_id": "399682736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"created_at": "2019-11-13T17:37:15.000Z", "id": "1194670575102365696", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194670575102365696"], "text": "RT @GeraldoWinter: Que p0rr@ \u00e9 essa?!\nO advogado bolsonarista do assassino disse que foi \"UM ATO DE CORAGEM\" se entregar!\nVTNC seu FDP!\n\"(.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "GeraldoWinter", "id": "119882619"}]}, "author_id": "715894299376947200", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194565205893767168"}]}, {"created_at": "2019-11-13T17:37:04.000Z", "id": "1194670528574971904", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194670528574971904"], "text": "@UOL Esperando post da galerinha canhota se comovendo e pedindo justi\u00e7a, como foi com a outra menina l\u00e1.\n\nOpa, esqueci: aqui quem matou foi o bandido que eles protegem.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 4, "username": "UOL", "id": "70799317"}]}, "author_id": "31763666", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194657407399542784"}], "in_reply_to_user_id": "70799317"}, {"created_at": "2019-11-13T17:36:54.000Z", "id": "1194670486812332039", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194670486812332039"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "author_id": "756808187244843009", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"created_at": "2019-11-13T17:36:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 137, "end": 141, "probability": 0.7764, "type": "Person", "normalized_text": "J.F.K"}], "hashtags": [{"start": 249, "end": 277, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/ojnbIIUTpL", "expanded_url": "https://twitter.com/Sadamer3/status/1194670477635203072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ojnbIIUTpL", "media_key": "3_1194670470836174848"}]}, "id": "1194670477635203072", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194670477635203072"], "text": "Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acuerdo con ellas\nJ.F.K.\nUn agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas, hasta el 17/9/19.\n\nAQU\u00cd NO HAY DE COLORES, HAY CONCIENCIA!\n\ud83d\udc47\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS https://t.co/ojnbIIUTpL", "author_id": "1927148424"}, {"created_at": "2019-11-13T17:36:39.000Z", "id": "1194670425340551175", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194670425340551175"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "author_id": "380022813", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"created_at": "2019-11-13T17:36:38.000Z", "id": "1194670418520621057", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194670418520621057"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "author_id": "1296341730", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"created_at": "2019-11-13T17:36:27.000Z", "id": "1194670374501400576", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194670374501400576"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "author_id": "1084834435860754433", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"created_at": "2019-11-13T17:36:27.000Z", "id": "1194670371007533057", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194670371007533057"], "text": "Suicida total ! El poder es m\u00e1s fuerte y nubla la raz\u00f3n https://t.co/itykmCPntj", "author_id": "1185555891346644992", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194621556074303488"}], "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/itykmCPntj", "expanded_url": "https://twitter.com/carreragonzalo/status/1194621556074303488", "display_url": "twitter.com/carreragonzalo\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-11-13T17:36:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 137, "end": 141, "probability": 0.7764, "type": "Person", "normalized_text": "J.F.K"}], "hashtags": [{"start": 249, "end": 277, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/D6NeGKMkAY", "expanded_url": "https://twitter.com/Sadamer3/status/1194670355127980035/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/D6NeGKMkAY", "media_key": "3_1194670349822115840"}]}, "id": "1194670355127980035", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194670355127980035"], "text": "Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acuerdo con ellas\nJ.F.K.\nUn agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas, hasta el 17/9/19.\n\nAQU\u00cd NO HAY DE COLORES, HAY CONCIENCIA!\n\ud83d\udc47\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS https://t.co/D6NeGKMkAY", "author_id": "1927148424"}, {"created_at": "2019-11-13T17:36:20.000Z", "id": "1194670342133956608", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194670342133956608"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "author_id": "104892408", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"created_at": "2019-11-13T17:36:11.000Z", "id": "1194670307405156353", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194670307405156353"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "author_id": "973195217489809408", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"created_at": "2019-11-13T17:36:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 137, "end": 141, "probability": 0.7764, "type": "Person", "normalized_text": "J.F.K"}], "hashtags": [{"start": 249, "end": 277, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/L5L48wQt1f", "expanded_url": "https://twitter.com/Sadamer3/status/1194670291647156224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/L5L48wQt1f", "media_key": "3_1194670284122525696"}]}, "id": "1194670291647156224", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194670291647156224"], "text": "Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acuerdo con ellas\nJ.F.K.\nUn agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas, hasta el 17/9/19.\n\nAQU\u00cd NO HAY DE COLORES, HAY CONCIENCIA!\n\ud83d\udc47\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS https://t.co/L5L48wQt1f", "author_id": "1927148424"}, {"created_at": "2019-11-13T17:36:01.000Z", "id": "1194670263658590208", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194670263658590208"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "author_id": "2980953767", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"created_at": "2019-11-13T17:35:53.000Z", "id": "1194670232234840065", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194670232234840065"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "author_id": "2301576722", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"created_at": "2019-11-13T17:35:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 137, "end": 141, "probability": 0.7764, "type": "Person", "normalized_text": "J.F.K"}], "hashtags": [{"start": 249, "end": 277, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/l4BxiDHhVy", "expanded_url": "https://twitter.com/Sadamer3/status/1194670209631707139/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/l4BxiDHhVy", "media_key": "3_1194670203327721472"}]}, "id": "1194670209631707139", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194670209631707139"], "text": "Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acuerdo con ellas\nJ.F.K.\nUn agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas, hasta el 17/9/19.\n\nAQU\u00cd NO HAY DE COLORES, HAY CONCIENCIA!\n\ud83d\udc47\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS https://t.co/l4BxiDHhVy", "author_id": "1927148424"}, {"created_at": "2019-11-13T17:35:44.000Z", "id": "1194670190908366849", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194670190908366849"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "author_id": "361348946", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"created_at": "2019-11-13T17:35:40.000Z", "id": "1194670173925629964", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194670173925629964"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "author_id": "1162520317048369152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"created_at": "2019-11-13T17:35:35.000Z", "id": "1194670154392784897", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194670154392784897"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "author_id": "1166444718814896128", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"created_at": "2019-11-13T17:35:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 137, "end": 141, "probability": 0.7764, "type": "Person", "normalized_text": "J.F.K"}], "hashtags": [{"start": 249, "end": 277, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/NQ0iP6qXtu", "expanded_url": "https://twitter.com/Sadamer3/status/1194670141793013761/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NQ0iP6qXtu", "media_key": "3_1194670136193617922"}]}, "id": "1194670141793013761", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194670141793013761"], "text": "Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acuerdo con ellas\nJ.F.K.\nUn agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas, hasta el 17/9/19.\n\nAQU\u00cd NO HAY DE COLORES, HAY CONCIENCIA!\n\ud83d\udc47\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS https://t.co/NQ0iP6qXtu", "author_id": "1927148424"}, {"created_at": "2019-11-13T17:35:18.000Z", "id": "1194670082066198528", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194670082066198528"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "author_id": "873758281113755652", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"created_at": "2019-11-13T17:35:00.000Z", "id": "1194670009135620097", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194670009135620097"], "text": "El mismo pensamiento suicida de siempre.", "author_id": "1082402510118289408"}, {"created_at": "2019-11-13T17:35:00.000Z", "id": "1194670006530904064", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 8, "like_count": 2930, "quote_count": 20}, "edit_history_tweet_ids": ["1194670006530904064"], "text": "phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante...", "author_id": "860158681861718016"}, {"created_at": "2019-11-13T17:34:39.000Z", "id": "1194669919251681280", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194669919251681280"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "author_id": "706529156121681921", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"created_at": "2019-11-13T17:33:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.5436, "type": "Other", "normalized_text": "Elen"}, {"start": 60, "end": 68, "probability": 0.5826, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Jorge"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "hilario_adilson", "id": "975903615545159681"}]}, "id": "1194669664460255233", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194669664460255233"], "text": "RT @hilario_adilson: Hoje eu e Elen est\u00e1vamos discutindo se S\u00e3o Jorge matou ou n\u00e3o o drag\u00e3o, e ela disse que os descendentes do drag\u00e3o mora\u2026", "author_id": "733540355975446528", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194450143715766272"}]}, {"created_at": "2019-11-13T17:32:59.000Z", "id": "1194669502505660418", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194669502505660418"], "text": "\u201cCoraz\u00f3n suicida, bala perdida\u201d", "author_id": "1514858760"}, {"created_at": "2019-11-13T17:32:55.000Z", "id": "1194669483174092801", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194669483174092801"], "text": "RT @Boro_RR: Un cl\u00e1sico, fondos de archivos, bibliotecas y museo en los s\u00f3tanos. En otros sitios puede ser incluso el mejor lugar, pero en\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Boro_RR", "id": "700710204103483393"}]}, "author_id": "2480459586", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194662439691980800"}]}, {"created_at": "2019-11-13T17:32:42.000Z", "id": "1194669428761415680", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194669428761415680"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "author_id": "194375743", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"created_at": "2019-11-13T17:32:09.000Z", "id": "1194669290517139458", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194669290517139458"], "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "author_id": "1147271836159369216", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}]}, {"created_at": "2019-11-13T17:31:37.000Z", "id": "1194669154693001216", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194669154693001216"], "text": "RT @GeraldoWinter: Que p0rr@ \u00e9 essa?!\nO advogado bolsonarista do assassino disse que foi \"UM ATO DE CORAGEM\" se entregar!\nVTNC seu FDP!\n\"(.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "GeraldoWinter", "id": "119882619"}]}, "author_id": "965372154807308288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194565205893767168"}]}, {"created_at": "2019-11-13T17:31:04.000Z", "id": "1194669018155798528", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194669018155798528"], "text": "Fiquei sabendo que o cara psicopata que matou o gato e filmou se sucidou, uhuul 1 desgra\u00e7ado a menos nesse mundo.", "author_id": "2233867349"}, {"created_at": "2019-11-13T17:31:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.9928, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1194669016016662530", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194669016016662530"], "text": "En Espa\u00f1a se suicida una persona cada 2,5 horas...muchas m\u00e1s lo habr\u00e1n intentado y fracasan. El sistema falla y las personas...estamos demasiado ocupadas haciendo...NADA. \ud83d\ude14", "author_id": "919604873401946112"}, {"created_at": "2019-11-13T17:30:58.000Z", "id": "1194668994592202753", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194668994592202753"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "author_id": "588728948", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"created_at": "2019-11-13T17:30:25.000Z", "id": "1194668854741520384", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194668854741520384"], "text": "RT @GeraldoWinter: Que p0rr@ \u00e9 essa?!\nO advogado bolsonarista do assassino disse que foi \"UM ATO DE CORAGEM\" se entregar!\nVTNC seu FDP!\n\"(.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "GeraldoWinter", "id": "119882619"}]}, "author_id": "1063796679395209216", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194565205893767168"}]}, {"created_at": "2019-11-13T17:30:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.7736, "type": "Person", "normalized_text": "wesley"}]}, "id": "1194668806481862658", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194668806481862658"], "text": "tomara que o wesley n\u00e3o se atraseee ele ficou matando tempo aqui comigo e acho que matou demais hsshjss", "author_id": "967881256456343552"}, {"created_at": "2019-11-13T17:30:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 62, "probability": 0.9746, "type": "Place", "normalized_text": "Indonesia"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "Internacional"}, {"start": 53, "end": 63, "tag": "Indonesia"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/ypHxF4mTxp", "expanded_url": "https://noticiasenfasis.com.mx/ataque-suicida-en-indonesia-deja-un-muerto-y-6-heridos", "display_url": "noticiasenfasis.com.mx/ataque-suicida\u2026"}]}, "id": "1194668749812449280", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194668749812449280"], "text": "#Internacional \n\nEl cuartel general de la polic\u00eda de #Indonesia fue atacado hoy por un hombre de 24 a\u00f1os de edad. \n\nhttps://t.co/ypHxF4mTxp", "author_id": "3872706554"}, {"created_at": "2019-11-13T17:28:29.000Z", "id": "1194668368839815169", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194668368839815169"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "author_id": "202824702", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"created_at": "2019-11-13T17:27:28.000Z", "id": "1194668112945274880", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194668112945274880"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "author_id": "1190077088713322496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"created_at": "2019-11-13T17:26:48.000Z", "id": "1194667943105323008", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194667943105323008"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "author_id": "2650974389", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"created_at": "2019-11-13T17:26:39.000Z", "id": "1194667907319521280", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194667907319521280"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "author_id": "908142222381547520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"created_at": "2019-11-13T17:26:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.5309, "type": "Other", "normalized_text": "Chimba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JacoboAFranco", "id": "476268901"}]}, "id": "1194667904727441413", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194667904727441413"], "text": "RT @JacoboAFranco: Chimba el mensaje sobre acompa\u00f1ar y apoyar a las personas con pensamiento suicida, cagada que en la calle no saludas y m\u2026", "author_id": "342168330", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194666851193819137"}]}, {"created_at": "2019-11-13T17:26:25.000Z", "id": "1194667846112075776", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194667846112075776"], "text": "RT @GeraldoWinter: Que p0rr@ \u00e9 essa?!\nO advogado bolsonarista do assassino disse que foi \"UM ATO DE CORAGEM\" se entregar!\nVTNC seu FDP!\n\"(.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "GeraldoWinter", "id": "119882619"}]}, "author_id": "139399282", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194565205893767168"}]}, {"created_at": "2019-11-13T17:26:08.000Z", "id": "1194667778445369345", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194667778445369345"], "text": "@jecuza_clyson @occultfreckles @MassingaIvan Suicida \ud83d\ude02\nCagou para a vida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jecuza_clyson", "id": "1160594693455040512"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "occultfreckles", "id": "3392317571"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "MassingaIvan", "id": "1160590814214598656"}]}, "author_id": "1047966860979982336", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194667356385169409"}], "in_reply_to_user_id": "1160594693455040512"}, {"created_at": "2019-11-13T17:25:50.000Z", "id": "1194667701844791296", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194667701844791296"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "author_id": "474224286", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"created_at": "2019-11-13T17:25:43.000Z", "id": "1194667673113763842", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194667673113763842"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "author_id": "2900692713", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"created_at": "2019-11-13T17:25:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 45, "probability": 0.954, "type": "Person", "normalized_text": "Kurt Cobain"}]}, "id": "1194667611101040640", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194667611101040640"], "text": "tava aqui fazendo o mapa astral do Kurt Cobain, e \u00e9 mto triste mano, pq da pra sacar mto o pq ele se matou e o pq de tudo que ele passou. Inclusive na inf\u00e2ncia, o cara tem 9 de 11 planetas em \u00e1gua, acho que nunca vi um mapa com tanta \u00e1gua. Tadinho", "author_id": "156048883", "geo": {"place_id": "5e0b88c2cc1ead4e"}}, {"created_at": "2019-11-13T17:25:26.000Z", "id": "1194667601793863680", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194667601793863680"], "text": "@Estoyenlalucha @JosPedr68924987 @anisionogueira Ah t\u00e1, \u00f3bvio, o pr\u00e9 requisito agora para suicida \u00e9 ser corajoso \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Estoyenlalucha", "id": "2252052960"}, {"start": 33, "end": 48, "username": "anisionogueira", "id": "211489456"}]}, "author_id": "3077524738", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193667779582418944"}], "in_reply_to_user_id": "2252052960"}, {"created_at": "2019-11-13T17:23:35.000Z", "id": "1194667134321938435", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194667134321938435"], "text": "RT @AMoralesGC: Tenemos un modelo de ecoisla extrapolable a otros territorios, pero de momento el planeta sigue en una deriva suicida. Hoy\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "AMoralesGC", "id": "1561268647"}]}, "author_id": "2816630724", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194387341739220993"}]}, {"created_at": "2019-11-13T17:23:33.000Z", "id": "1194667127447457793", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194667127447457793"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "author_id": "2535722010", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"created_at": "2019-11-13T17:23:23.000Z", "id": "1194667085860941824", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194667085860941824"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "author_id": "113982449", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"created_at": "2019-11-13T17:23:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 92, "probability": 0.8728, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}]}, "id": "1194667073437347849", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194667073437347849"], "text": "Mas a\u00ed, e se um cara do futuro voltou no tempo para evitar um futuro nazista e matou o hitler \ud83e\udd14\ud83e\udd14 querendo ou n\u00e3o daria uma bela hist\u00f3ria", "author_id": "4580783727", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194661887939694595"}], "in_reply_to_user_id": "4580783727"}, {"created_at": "2019-11-13T17:23:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 23, "probability": 0.7861, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 57, "end": 60, "probability": 0.5806, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 259, "end": 260, "probability": 0.9405, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}]}, "id": "1194667032479965188", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194667032479965188"], "text": "de novo isso da Marielle, pqp q povo chato, pelo amor de Deus alguem descobre quem matou essa pessoa logo. Pq j\u00e1 deu n\u00e9, toda hora querer acusar o Presidente. E se foi ele, q ele pague o crime. Pq essa infeliz j\u00e1 morreu tem um tempo e parece q somente ela no RJ morreu", "author_id": "78724332"}, {"created_at": "2019-11-13T17:23:10.000Z", "id": "1194667031112617986", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194667031112617986"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "author_id": "128348447", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"created_at": "2019-11-13T17:22:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.5774, "type": "Person", "normalized_text": "adrien"}, {"start": 113, "end": 126, "probability": 0.7901, "type": "Person", "normalized_text": "LUKA COUFFAINE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "cmilacomics", "id": "772908476452438016"}]}, "id": "1194666966197387264", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194666966197387264"], "text": "RT @cmilacomics: \"sabe ficarei mto feliz por vc e pelo adrien se der certo, mas se n\u00e3o, eu estarei aqui por vc\"\n\nLUKA COUFFAINE PQ ME MATOU\u2026", "author_id": "770399602818375680", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194663040098193409"}]}, {"created_at": "2019-11-13T17:22:44.000Z", "id": "1194666919682564098", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194666919682564098"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "author_id": "1066674182", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"created_at": "2019-11-13T17:22:31.000Z", "id": "1194666867522228224", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194666867522228224"], "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "author_id": "1609434289", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}]}, {"created_at": "2019-11-13T17:22:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.4346, "type": "Other", "normalized_text": "Chimba"}]}, "id": "1194666851193819137", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194666851193819137"], "text": "Chimba el mensaje sobre acompa\u00f1ar y apoyar a las personas con pensamiento suicida, cagada que en la calle no saludas y miras feo a todo el mundo, mi viejo.", "author_id": "476268901"}, {"created_at": "2019-11-13T17:22:11.000Z", "id": "1194666784244338688", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194666784244338688"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "author_id": "186811638", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"created_at": "2019-11-13T17:21:55.000Z", "id": "1194666714199400448", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194666714199400448"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "author_id": "2823219234", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"created_at": "2019-11-13T17:21:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 74, "probability": 0.4401, "type": "Other", "normalized_text": "Suic\u00eddio"}]}, "id": "1194666702950338570", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194666702950338570"], "text": "Somos adolescentes suicidas.\nDizendo pra adolescentes suicida, que Suic\u00eddio \u00f1 \u00e9 a Solu\u00e7\u00e3o .", "author_id": "1172211074206187521"}, {"created_at": "2019-11-13T17:21:21.000Z", "id": "1194666571328827393", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194666571328827393"], "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "author_id": "105254732", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}]}, {"created_at": "2019-11-13T17:21:08.000Z", "id": "1194666517700448257", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194666517700448257"], "text": "RT @NoSoyNanaOk: Un suicida el rubio... https://t.co/UaxYf3NVIo", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NoSoyNanaOk", "id": "2581260180"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/UaxYf3NVIo", "expanded_url": "https://twitter.com/NoSoyNanaOk/status/1194648928353955840/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/UaxYf3NVIo", "media_key": "7_1194648700741701632"}]}, "author_id": "201071202", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194648928353955840"}]}, {"created_at": "2019-11-13T17:20:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.5774, "type": "Person", "normalized_text": "adrien"}, {"start": 113, "end": 126, "probability": 0.7901, "type": "Person", "normalized_text": "LUKA COUFFAINE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "cmilacomics", "id": "772908476452438016"}]}, "id": "1194666468933357568", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194666468933357568"], "text": "RT @cmilacomics: \"sabe ficarei mto feliz por vc e pelo adrien se der certo, mas se n\u00e3o, eu estarei aqui por vc\"\n\nLUKA COUFFAINE PQ ME MATOU\u2026", "author_id": "1190072749047402496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194663040098193409"}]}, {"created_at": "2019-11-13T17:20:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.5774, "type": "Person", "normalized_text": "adrien"}, {"start": 113, "end": 126, "probability": 0.7901, "type": "Person", "normalized_text": "LUKA COUFFAINE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "cmilacomics", "id": "772908476452438016"}]}, "id": "1194666304713764864", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194666304713764864"], "text": "RT @cmilacomics: \"sabe ficarei mto feliz por vc e pelo adrien se der certo, mas se n\u00e3o, eu estarei aqui por vc\"\n\nLUKA COUFFAINE PQ ME MATOU\u2026", "author_id": "1008100369279410176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194663040098193409"}]}, {"created_at": "2019-11-13T17:20:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 105, "probability": 0.9651, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Luisrodrirosado", "id": "965739102871130112"}, {"start": 40, "end": 53, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1194666262397440000", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194666262397440000"], "text": "RT @Luisrodrirosado: Ver la amargura de @petrogustavo, no tiene precio, me imagino el d\u00eda que caiga Maduro, se suicida", "author_id": "702877939", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193703311741984768"}]}, {"created_at": "2019-11-13T17:20:05.000Z", "id": "1194666253207703552", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194666253207703552"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "author_id": "156162448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"created_at": "2019-11-13T17:18:35.000Z", "id": "1194665878228553735", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194665878228553735"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "author_id": "168006724", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"created_at": "2019-11-13T17:18:28.000Z", "id": "1194665849296166912", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194665849296166912"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "author_id": "553141958", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"created_at": "2019-11-13T17:18:26.000Z", "id": "1194665839536070656", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194665839536070656"], "text": "@all_apollogies @iDimealis Esa pelea si estuvo violenta, el tipo era un suicida", "author_id": "797876937540726785", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194665224315572224"}], "in_reply_to_user_id": "950765145936093184"}, {"created_at": "2019-11-13T17:18:02.000Z", "id": "1194665739229245442", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194665739229245442"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "author_id": "537546987", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"created_at": "2019-11-13T17:18:02.000Z", "id": "1194665738218409984", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194665738218409984"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "author_id": "143266481", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"created_at": "2019-11-13T17:17:59.000Z", "id": "1194665724549226496", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194665724549226496"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "author_id": "548869090", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"created_at": "2019-11-13T17:17:49.000Z", "id": "1194665685768704002", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194665685768704002"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "author_id": "150368104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"created_at": "2019-11-13T17:17:43.000Z", "id": "1194665658509860865", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194665658509860865"], "text": "@Roberto54836919 @jorgevillenal @KeikoFujimori Algo as\u00ed como hac\u00eda tu admirado suicida. Y que probablemente har\u00edas con ese anacr\u00f3nico cardenal. https://t.co/7HjSmFJDo2", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Roberto54836919", "id": "1166354114705547264"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "jorgevillenal", "id": "82882622"}, {"start": 32, "end": 46, "username": "KeikoFujimori", "id": "53189543"}], "urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/7HjSmFJDo2", "expanded_url": "https://twitter.com/gustavoruizo/status/1194665658509860865/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7HjSmFJDo2", "media_key": "3_1194665651450863618"}]}, "author_id": "252405244", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194639391278424064"}], "in_reply_to_user_id": "1166354114705547264"}, {"created_at": "2019-11-13T17:17:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 85, "probability": 0.8353, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonaros"}], "mentions": [{"start": 10, "end": 23, "username": "polochumbo21", "id": "555046551"}, {"start": 24, "end": 38, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "id": "1194665626515714049", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194665626515714049"], "text": "@sarossi_ @polochumbo21 @jairbolsonaro Se sabe que matou e se desconfia dos bolsonaros como mandantes.", "author_id": "1132651118285250560", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194663651782930432"}], "in_reply_to_user_id": "1182048297546113024"}, {"created_at": "2019-11-13T17:17:32.000Z", "id": "1194665612942942209", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194665612942942209"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "author_id": "1156929794543689730", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"created_at": "2019-11-13T17:17:19.000Z", "id": "1194665556261117953", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194665556261117953"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "author_id": "861664531893846017", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"created_at": "2019-11-13T17:16:20.000Z", "id": "1194665311519301632", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194665311519301632"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "author_id": "465988464", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"created_at": "2019-11-13T17:15:27.000Z", "id": "1194665089657458688", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194665089657458688"], "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "author_id": "2556468425", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}]}, {"created_at": "2019-11-13T17:15:21.000Z", "id": "1194665062524506119", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194665062524506119"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "author_id": "1674734456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"created_at": "2019-11-13T17:15:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 68, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "lulafalcao", "id": "112565129"}]}, "id": "1194665049517961216", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194665049517961216"], "text": "RT @lulafalcao: Impressionante a quantidade de eleitores de Bolsonaro que n\u00e3o v\u00e3o se aposentar - ou receber uma merreca -, e mesmo assim ap\u2026", "author_id": "169165892", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194317570331095041"}]}, {"created_at": "2019-11-13T17:15:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.6222, "type": "Person", "normalized_text": "Hondure\u00f1o"}, {"start": 24, "end": 34, "probability": 0.9909, "type": "Place", "normalized_text": "New Orleans"}, {"start": 37, "end": 50, "probability": 0.992, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/5EoDiQ7Y4T", "expanded_url": "http://ow.ly/Ktox30pSNql", "display_url": "ow.ly/Ktox30pSNql"}, {"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/cVVVoN4Dth", "expanded_url": "https://twitter.com/HoyMismoTSI/status/1194665030345736192/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cVVVoN4Dth", "media_key": "3_1194665028391178240"}]}, "id": "1194665030345736192", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194665030345736192"], "text": "Hondure\u00f1o se suicida en New Orleans, Estados Unidos. Aqu\u00ed los detalles: https://t.co/5EoDiQ7Y4T https://t.co/cVVVoN4Dth", "author_id": "899430649022566400"}, {"created_at": "2019-11-13T17:15:04.000Z", "id": "1194664993041666053", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194664993041666053"], "text": "RT @GeraldoWinter: Que p0rr@ \u00e9 essa?!\nO advogado bolsonarista do assassino disse que foi \"UM ATO DE CORAGEM\" se entregar!\nVTNC seu FDP!\n\"(.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "GeraldoWinter", "id": "119882619"}]}, "author_id": "1611556308", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194565205893767168"}]}, {"created_at": "2019-11-13T17:14:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 58, "probability": 0.7182, "type": "Other", "normalized_text": "tuiter"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1194664886925742082", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194664886925742082"], "text": "@petrogustavo Este cabr\u00f3n a veces se suicida solo en tuiter, pero tambi\u00e9n la rompe \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "author_id": "467791459", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194650035050467328"}], "in_reply_to_user_id": "49849732"}, {"created_at": "2019-11-13T17:14:38.000Z", "id": "1194664884602048513", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194664884602048513"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "author_id": "4120271536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"created_at": "2019-11-13T17:14:21.000Z", "id": "1194664811843522565", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194664811843522565"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "author_id": "107766323", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"created_at": "2019-11-13T17:13:57.000Z", "id": "1194664712442720257", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194664712442720257"], "text": "RT @romanreye5: Me acaban de decir un s\u00edmil que me parece muy apropiado. Para que os hag\u00e1is una idea, es como ir con esa persona que tanto\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "romanreye5", "id": "231551057"}]}, "author_id": "1479269683", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194400159737765890"}]}, {"created_at": "2019-11-13T17:13:44.000Z", "id": "1194664656016695297", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194664656016695297"], "entities": {"hashtags": [{"start": 108, "end": 133, "tag": "LiDiuenDemocr\u00e0ciaINoHo\u00c9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "endavantsants", "id": "756128512264863744"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/ixBcJjq0Tg", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-joven-inmigrante-extutelado-se-suicida-tras-ser-expulsado-del-centro-de-menores_es_5dc9b4f4e4b00927b237cbce", "display_url": "huffingtonpost.es/entry/un-joven\u2026"}]}, "text": "RT @endavantsants: Quants containers val una vida?\nhttps://t.co/ixBcJjq0Tg\nI qui compta les nostres mortes?\n#LiDiuenDemocr\u00e0ciaINoHo\u00c9s", "author_id": "3847392316", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194511140048572416"}]}, {"created_at": "2019-11-13T17:13:43.000Z", "id": "1194664650140459009", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194664650140459009"], "text": "RT @Boro_RR: Un cl\u00e1sico, fondos de archivos, bibliotecas y museo en los s\u00f3tanos. En otros sitios puede ser incluso el mejor lugar, pero en\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Boro_RR", "id": "700710204103483393"}]}, "author_id": "569330017", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194662439691980800"}]}, {"created_at": "2019-11-13T17:13:27.000Z", "id": "1194664584453541888", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194664584453541888"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "author_id": "902872504653492225", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"created_at": "2019-11-13T17:13:05.000Z", "id": "1194664494603083778", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194664494603083778"], "text": "Misionera de Asambleas de Dios se suicida por chismes en la iglesia https://t.co/c1quZ72q9J", "author_id": "96175763", "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/c1quZ72q9J", "expanded_url": "https://www.noticiacristiana.com/policialjudicial/2019/10/misionera-asambleas-de-dios-suicida-chismes-iglesia.html", "display_url": "noticiacristiana.com/policialjudici\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-11-13T17:12:45.000Z", "id": "1194664408825372672", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194664408825372672"], "text": "@guillermo_sntos Depois dessa, o recrutador ao chegar em casa se matou.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "guillermo_sntos", "id": "52507311"}]}, "author_id": "35998190", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194445975382822913"}], "in_reply_to_user_id": "52507311"}, {"created_at": "2019-11-13T17:12:42.000Z", "id": "1194664395458170880", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194664395458170880"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "author_id": "1138447556277669890", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"created_at": "2019-11-13T17:12:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 90, "probability": 0.9963, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ClaudioXGG", "id": "204579019"}]}, "id": "1194664271101210624", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194664271101210624"], "text": "RT @ClaudioXGG: \u201cEs una pieza m\u00e1s que se sumar\u00e1 a la creciente distancia con Estados Unidos...todo en plena campa\u00f1a electoral. \u00bfVale la pen\u2026", "author_id": "410538620", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194632229227397127"}]}, {"created_at": "2019-11-13T17:12:05.000Z", "id": "1194664242198253571", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194664242198253571"], "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "author_id": "1381640911", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}]}, {"created_at": "2019-11-13T17:11:17.000Z", "id": "1194664039068131328", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194664039068131328"], "text": "RT @GspGonzalo: @wafederico @aleberco @hipotecadosuva Algunos evaluamos q endeudarse a largo plazo en este pa\u00eds es suicida y otros se tiran\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "GspGonzalo", "id": "4548031354"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "wafederico", "id": "1348418162"}, {"start": 28, "end": 37, "username": "aleberco", "id": "149096668"}, {"start": 38, "end": 53, "username": "hipotecadosuva", "id": "1040587302353948672"}]}, "author_id": "1098595544975491072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194583218844033024"}]}, {"created_at": "2019-11-13T17:11:00.000Z", "id": "1194663966733197315", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194663966733197315"], "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "author_id": "245971964", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}]}, {"created_at": "2019-11-13T17:10:52.000Z", "id": "1194663936861384704", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194663936861384704"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "author_id": "1192663836479938560", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"created_at": "2019-11-13T17:10:03.000Z", "id": "1194663729167818754", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194663729167818754"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "author_id": "1187477616128745473", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"created_at": "2019-11-13T17:09:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 76, "probability": 0.6051, "type": "Other", "normalized_text": "Tem"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/kbmV5BGD7y", "expanded_url": "https://temlondrina.com.br/editoriais/o-espetaculo-suicida-da-midia-em-troca-de-likes-e-audiencia/", "display_url": "temlondrina.com.br/editoriais/o-e\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://temlondrina.com.br/editoriais/o-espetaculo-suicida-da-midia-em-troca-de-likes-e-audiencia/"}]}, "id": "1194663707604860930", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194663707604860930"], "text": "O espet\u00e1culo suicida da m\u00eddia em troca de likes e audi\u00eancia - Editorial - Tem Londrina https://t.co/kbmV5BGD7y", "author_id": "427438845"}, {"created_at": "2019-11-13T17:09:55.000Z", "id": "1194663694820610048", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194663694820610048"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "author_id": "211511242", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"created_at": "2019-11-13T17:09:30.000Z", "id": "1194663592211050496", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194663592211050496"], "text": "RT @israelrfe: *se suicida* https://t.co/O56ThaAx9q", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "israelrfe", "id": "1264743269780447232"}], "urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/O56ThaAx9q", "expanded_url": "https://twitter.com/system_codex/status/1194660099949768704", "display_url": "twitter.com/system_codex/s\u2026"}]}, "author_id": "279769036", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194661208101490688"}]}, {"created_at": "2019-11-13T17:09:28.000Z", "id": "1194663581230542848", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194663581230542848"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "author_id": "66603253", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"created_at": "2019-11-13T17:09:15.000Z", "id": "1194663525899214848", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194663525899214848"], "text": "kd os arrombados falando daquela menina q passou em 1\u00b0 lugar em medicina\n\"ela n se matou, ela colocou uma prioridade na vida dela por um tempo\"\n\ndoentio mano\nvai se fuder https://t.co/gO7QQfowye", "author_id": "1003758801844162562", "entities": {"urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/gO7QQfowye", "expanded_url": "https://twitter.com/inep_oficial/status/1194370770354528257", "display_url": "twitter.com/inep_oficial/s\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-11-13T17:09:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "id": "1194663521021317120", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194663521021317120"], "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "author_id": "970004083", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}]}, {"created_at": "2019-11-13T17:08:45.000Z", "id": "1194663400464359424", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194663400464359424"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "author_id": "1069962987685986305", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"created_at": "2019-11-13T17:08:42.000Z", "id": "1194663390913933313", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194663390913933313"], "text": "@marymirranda Oq se enforcou?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "marymirranda", "id": "87545015"}]}, "author_id": "203596111", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194625826685239298"}], "in_reply_to_user_id": "87545015"}, {"created_at": "2019-11-13T17:08:34.000Z", "id": "1194663357418287105", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194663357418287105"], "text": "RT @GeraldoWinter: Que p0rr@ \u00e9 essa?!\nO advogado bolsonarista do assassino disse que foi \"UM ATO DE CORAGEM\" se entregar!\nVTNC seu FDP!\n\"(.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "GeraldoWinter", "id": "119882619"}]}, "author_id": "221380383", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194565205893767168"}]}, {"created_at": "2019-11-13T17:08:12.000Z", "id": "1194663264757653504", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194663264757653504"], "text": "RT @Velherro: https://t.co/5mkskqPIE3 Frases c\u00e9lebres del suicida @Pablo_Iglesias_ que llevar\u00e1 a cabo gracias al impresentable @sanchezcast\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Velherro", "id": "364261539"}], "urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/5mkskqPIE3", "expanded_url": "https://okdiario.com/economia/barbaridades-economicas-que-defendido-pablo-iglesias-proximo-vicepresidente-del-gobierno-4809063", "display_url": "okdiario.com/economia/barba\u2026"}]}, "author_id": "4163319155", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194503624027754496"}]}, {"created_at": "2019-11-13T17:07:54.000Z", "id": "1194663188337434624", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194663188337434624"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "author_id": "194668545", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"created_at": "2019-11-13T17:07:37.000Z", "id": "1194663117957091328", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194663117957091328"], "text": "RT @GeraldoWinter: Que p0rr@ \u00e9 essa?!\nO advogado bolsonarista do assassino disse que foi \"UM ATO DE CORAGEM\" se entregar!\nVTNC seu FDP!\n\"(.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "GeraldoWinter", "id": "119882619"}]}, "author_id": "922255395300806656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194565205893767168"}]}, {"created_at": "2019-11-13T17:07:24.000Z", "id": "1194663060570550272", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194663060570550272"], "text": "RT @holls74: Cs haced un \u00faltimo favor a la naci\u00f3n, romper con el socialismo suicida. https://t.co/TLsHI9unfk", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "holls74", "id": "125084428"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/TLsHI9unfk", "expanded_url": "https://twitter.com/BrumarioRMadrid/status/1194370908573618176", "display_url": "twitter.com/BrumarioRMadri\u2026"}]}, "author_id": "33620607", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194526358497636352"}]}, {"created_at": "2019-11-13T17:07:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 78, "probability": 0.5845, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.7068, "type": "Person", "normalized_text": "Jared"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}]}, "id": "1194663045932474369", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194663045932474369"], "text": "@Dc_da_depressao @CASPIXABA N\u00e3o consigo entender essa implic\u00e2ncia com o Coringa do Jared, caralho ele entregou um coringa de acordo com a Vibe de esquadr\u00e3o suicida, ele ainda fez muito perto do roteiro bosta do filme.", "author_id": "3852984372", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194632494932361216"}], "in_reply_to_user_id": "1076671335953297408"}, {"created_at": "2019-11-13T17:07:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.4211, "type": "Person", "normalized_text": "adrien"}, {"start": 96, "end": 109, "probability": 0.8563, "type": "Person", "normalized_text": "LUKA COUFFAINE"}], "urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/lVknPC7FSS", "expanded_url": "https://twitter.com/cmilacomics/status/1194663040098193409/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lVknPC7FSS", "media_key": "7_1194662939803967488"}]}, "id": "1194663040098193409", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 2, "like_count": 27, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1194663040098193409"], "text": "\"sabe ficarei mto feliz por vc e pelo adrien se der certo, mas se n\u00e3o, eu estarei aqui por vc\"\n\nLUKA COUFFAINE PQ ME MATOU?? INFERNO DE GAROTO PERFEITO https://t.co/lVknPC7FSS", "author_id": "772908476452438016"}, {"created_at": "2019-11-13T17:07:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 68, "probability": 0.7439, "type": "Place", "normalized_text": "Sumatra"}], "urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/NNbtBugVuD", "expanded_url": "https://www.24-horas.mx/2019/11/13/ataque-suicida-deja-un-muerto-y-seis-heridos-en-indonesia/", "display_url": "24-horas.mx/2019/11/13/ata\u2026"}]}, "id": "1194663018333757440", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194663018333757440"], "text": "El cuartel general de la polic\u00eda de la provincia indonesia de Sumatra fue atacado por un hombre de 24 a\u00f1os de edad, con saldo de un muerto y seis heridos, entre ellos un civil\nhttps://t.co/NNbtBugVuD", "author_id": "628750106"}, {"created_at": "2019-11-13T17:06:14.000Z", "id": "1194662768680611842", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194662768680611842"], "text": "RT @Boro_RR: Un cl\u00e1sico, fondos de archivos, bibliotecas y museo en los s\u00f3tanos. En otros sitios puede ser incluso el mejor lugar, pero en\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Boro_RR", "id": "700710204103483393"}]}, "author_id": "332790625", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194662439691980800"}]}, {"created_at": "2019-11-13T17:05:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 73, "probability": 0.7007, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 85, "end": 90, "probability": 0.9215, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 126, "end": 131, "probability": 0.3818, "type": "Person", "normalized_text": "Metron"}, {"start": 154, "end": 159, "probability": 0.9219, "type": "Person", "normalized_text": "Arthur"}, {"start": 195, "end": 199, "probability": 0.8507, "type": "Person", "normalized_text": "Bruce"}, {"start": 223, "end": 232, "probability": 0.9363, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "pauloap", "id": "28958495"}]}, "id": "1194662698392444928", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1194662698392444928"], "text": "@pauloap n\u00e3o sei se comentaram isso aqui\nmas como existem 3 coringas na DC, algo que Batman descobriu ao sentar na cadeira do Metron, no filme aparece o  Arthur, o \"coringa\" que matou os pais do Bruce no beco, e temos o do Jared Leto, 3 ao todo nessa \"safra\"\nS\u00f3 eu reparei nisso?", "author_id": "24400421", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180971544706797569"}], "in_reply_to_user_id": "28958495"}, {"created_at": "2019-11-13T17:05:50.000Z", "id": "1194662666452770823", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194662666452770823"], "text": "Que tristeza https://t.co/2SFaAm2OWX", "author_id": "153073153", "entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/2SFaAm2OWX", "expanded_url": "https://www.noticiacristiana.com/policialjudicial/2019/10/misionera-asambleas-de-dios-suicida-chismes-iglesia.html", "display_url": "noticiacristiana.com/policialjudici\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.noticiacristiana.com/policialjudicial/2019/10/misionera-asambleas-de-dios-suicida-chismes-iglesia.html"}]}}, {"created_at": "2019-11-13T17:05:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}]}, "id": "1194662603605327872", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194662603605327872"], "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "author_id": "516583914", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}]}, {"created_at": "2019-11-13T17:04:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 132, "probability": 0.8969, "type": "Place", "normalized_text": "Venecia"}], "urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/qRS5vet4RJ", "expanded_url": "https://twitter.com/QueriniVenezia/status/1194632196276908036", "display_url": "twitter.com/QueriniVenezia\u2026"}]}, "id": "1194662439691980800", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 7, "like_count": 209, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1194662439691980800"], "text": "Un cl\u00e1sico, fondos de archivos, bibliotecas y museo en los s\u00f3tanos. En otros sitios puede ser incluso el mejor lugar, pero en Venecia parece un poco suicida https://t.co/qRS5vet4RJ", "author_id": "700710204103483393", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194632196276908036"}]}, {"created_at": "2019-11-13T17:04:40.000Z", "id": "1194662373187084288", "lang": "hu", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194662373187084288"], "entities": {"hashtags": [{"start": 48, "end": 58, "tag": "Vallcarca"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/X4oPlX9IEk", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-joven-inmigrante-extutelado-se-suicida-tras-ser-expulsado-del-centro-de-menores_es_5dc9b4f4e4b00927b237cbce", "display_url": "huffingtonpost.es/entry/un-joven\u2026"}, {"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/sqFivmWAFx", "expanded_url": "https://twitter.com/AsLLibVallcarca/status/1194413182850387968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sqFivmWAFx", "media_key": "3_1194412809146249216"}]}, "text": "RT @AsLLibVallcarca: Ni oblit, ni perd\u00f3. Vist a #Vallcarca. https://t.co/X4oPlX9IEk https://t.co/sqFivmWAFx", "author_id": "73345742", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194413182850387968"}]}, {"created_at": "2019-11-13T17:04:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 90, "probability": 0.9963, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ClaudioXGG", "id": "204579019"}]}, "id": "1194662367084208128", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194662367084208128"], "text": "RT @ClaudioXGG: \u201cEs una pieza m\u00e1s que se sumar\u00e1 a la creciente distancia con Estados Unidos...todo en plena campa\u00f1a electoral. \u00bfVale la pen\u2026", "author_id": "1636983776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194632229227397127"}]}, {"created_at": "2019-11-13T17:04:19.000Z", "id": "1194662285790212096", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194662285790212096"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "author_id": "1105239331248197633", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"created_at": "2019-11-13T17:03:24.000Z", "id": "1194662054210211841", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194662054210211841"], "text": "RT @romanreye5: Me acaban de decir un s\u00edmil que me parece muy apropiado. Para que os hag\u00e1is una idea, es como ir con esa persona que tanto\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "romanreye5", "id": "231551057"}]}, "author_id": "298027090", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194400159737765890"}]}, {"created_at": "2019-11-13T17:03:17.000Z", "id": "1194662027299557378", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194662027299557378"], "text": "@JornalOGlobo Feminic\u00eddio...ahhh mas foi um negro que matou, n ter\u00e1 repercuss\u00e3o deixa quieto, mas ah se fosse a pol\u00edcia seria um barulho nessa m\u00eddia dia e noite", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}]}, "author_id": "711300045698691073", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194661463605964800"}], "in_reply_to_user_id": "54341363"}, {"created_at": "2019-11-13T17:02:46.000Z", "id": "1194661897662021632", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194661897662021632"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "author_id": "39657009", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"created_at": "2019-11-13T17:01:09.000Z", "id": "1194661490969792514", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194661490969792514"], "text": "RT @NoSoyNanaOk: Un suicida el rubio... https://t.co/UaxYf3NVIo", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NoSoyNanaOk", "id": "2581260180"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/UaxYf3NVIo", "expanded_url": "https://twitter.com/NoSoyNanaOk/status/1194648928353955840/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/UaxYf3NVIo", "media_key": "7_1194648700741701632"}]}, "author_id": "706680960805433344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194648928353955840"}]}, {"created_at": "2019-11-13T17:01:05.000Z", "id": "1194661471147511808", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194661471147511808"], "text": "quase n mexo no fb e qnd mexo ainda reagi errado  q vergonha \nmenino compartilhou um v\u00eddeo do menino que se suicidou e al\u00e9m de eu colocar triste coloquei haha por favor algu\u00e9m me enterra", "author_id": "1006999935844339718"}, {"created_at": "2019-11-13T17:01:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 9, "probability": 0.6927, "type": "Person", "normalized_text": "MORIARTY"}]}, "id": "1194661456303841284", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194661456303841284"], "text": "O MORIARTY SE MATOU PQP", "author_id": "1054869457808572418"}, {"created_at": "2019-11-13T17:00:32.000Z", "id": "1194661334492831744", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1194661334492831744"], "text": "oi vim s\u00f3 deixar registrado aqui q vou conversar com o meu pai sobre as merda q fiz at\u00e9 os meus 16y,se n\u00e3o voltar at\u00e9 16h ele me matou com certeza", "author_id": "992443541371674626"}, {"created_at": "2019-11-13T17:00:21.000Z", "id": "1194661289538310145", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194661289538310145"], "text": "@MarcosQuezado1 Um suicida pol\u00edtico", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MarcosQuezado1", "id": "1148318806303027205"}]}, "author_id": "1532162281", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194633690967470080"}], "in_reply_to_user_id": "1148318806303027205"}, {"created_at": "2019-11-13T17:00:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 94, "probability": 0.9787, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/F8pQwnopje", "expanded_url": "https://trib.al/WhELmRK", "display_url": "trib.al/WhELmRK"}]}, "id": "1194661250069880832", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194661250069880832"], "text": "Ocho personas murieron y varios fueron los heridos tras un atentado en la capital de Afganist\u00e1n.https://t.co/F8pQwnopje", "author_id": "118829062"}, {"created_at": "2019-11-13T17:00:03.000Z", "id": "1194661211004166145", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194661211004166145"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "author_id": "858818661204856834", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"created_at": "2019-11-13T17:00:02.000Z", "id": "1194661208101490688", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 57, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1194661208101490688"], "text": "*se suicida* https://t.co/O56ThaAx9q", "author_id": "608185493", "entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/O56ThaAx9q", "expanded_url": "https://twitter.com/system_codex/status/1194660099949768704", "display_url": "twitter.com/system_codex/s\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-11-13T16:59:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 83, "probability": 0.7799, "type": "Place", "normalized_text": "Enem"}, {"start": 134, "end": 136, "probability": 0.7785, "type": "Organization", "normalized_text": "TCC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LucasHolandaCos", "id": "2540611440"}]}, "id": "1194661096910659584", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194661096910659584"], "text": "RT @LucasHolandaCos: Bixo hoje saiu a not\u00edcia que uma menina morreu na prova do Enem e que um cara se suicidou depois de apresentar o TCC..\u2026", "author_id": "1194621518694801409", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194658674616291328"}]}, {"created_at": "2019-11-13T16:59:30.000Z", "id": "1194661074869669888", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194661074869669888"], "text": "RT @anamargaritazul: Si van a hablar de un tema tan importante, estudien. No est\u00e1n ayudando cuando desinforman. La conducta suicida no es u\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "anamargaritazul", "id": "513908434"}]}, "author_id": "474270740", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194623231849684998"}]}, {"created_at": "2019-11-13T16:59:27.000Z", "id": "1194661062597107712", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194661062597107712"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "author_id": "2723505016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"created_at": "2019-11-13T16:58:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 132, "probability": 0.9876, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConclusionRos", "id": "2839578186"}]}, "id": "1194660936184946689", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194660936184946689"], "text": "RT @ConclusionRos: Atentado \ud83c\udde6\ud83c\uddeb | Al menos ocho muertos y 14 heridos, entre ellos ni\u00f1os y extranjeros, en un atentado suicida en Kabul\nhttps\u2026", "author_id": "226024008", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194649874916151298"}]}, {"created_at": "2019-11-13T16:58:48.000Z", "id": "1194660898301853697", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194660898301853697"], "text": "RT @jimmy_lizcano: @tumbaburross Si el bisabuelo lo viera se suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jimmy_lizcano", "id": "149529680"}, {"start": 19, "end": 32, "username": "tumbaburross", "id": "3072835883"}]}, "author_id": "794463224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194459871795539969"}]}, {"created_at": "2019-11-13T16:58:46.000Z", "id": "1194660890873925632", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194660890873925632"], "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}]}, "author_id": "197459710", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}]}, {"created_at": "2019-11-13T16:57:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 132, "probability": 0.9876, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConclusionRos", "id": "2839578186"}]}, "id": "1194660675869716482", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194660675869716482"], "text": "RT @ConclusionRos: Atentado \ud83c\udde6\ud83c\uddeb | Al menos ocho muertos y 14 heridos, entre ellos ni\u00f1os y extranjeros, en un atentado suicida en Kabul\nhttps\u2026", "author_id": "2866171161", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194649874916151298"}]}, {"created_at": "2019-11-13T16:56:58.000Z", "id": "1194660437956210688", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194660437956210688"], "text": "Escuadr\u00f3n suicida! \ud83d\ude02 https://t.co/Umr2DK2Cf3", "author_id": "183702525", "entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/Umr2DK2Cf3", "expanded_url": "https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=10221419023612009&id=1442386873", "display_url": "facebook.com/story.php?stor\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-11-13T16:56:53.000Z", "id": "1194660415449522176", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194660415449522176"], "text": "RT @romanreye5: Me acaban de decir un s\u00edmil que me parece muy apropiado. Para que os hag\u00e1is una idea, es como ir con esa persona que tanto\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "romanreye5", "id": "231551057"}]}, "author_id": "2212298363", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194400159737765890"}]}, {"created_at": "2019-11-13T16:56:37.000Z", "id": "1194660347472420864", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194660347472420864"], "entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 58, "tag": "Hoy"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elconsejomx", "id": "65797233"}]}, "text": "RT @elconsejomx: \u00a1Estamos para escucharte y apoyarte! #Hoy participamos en el Foro de discusi\u00f3n sobre la depresi\u00f3n y el suicidio en la juve\u2026", "author_id": "780543722991722497", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194357921875804160"}]}, {"created_at": "2019-11-13T16:56:27.000Z", "id": "1194660306129182725", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194660306129182725"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "author_id": "1088261081951338496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"created_at": "2019-11-13T16:56:22.000Z", "id": "1194660286541774851", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194660286541774851"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "author_id": "265062276", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"created_at": "2019-11-13T16:55:52.000Z", "id": "1194660158586195968", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194660158586195968"], "text": "RT @mayimotion: e se for pele dos homens q ela matou no clipe? https://t.co/kJYXMmAmdN", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mayimotion", "id": "1313286683153043465"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/kJYXMmAmdN", "expanded_url": "https://twitter.com/HugoGloss/status/1194620571251818496", "display_url": "twitter.com/HugoGloss/stat\u2026"}]}, "author_id": "1403294228", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194658688411168769"}]}, {"created_at": "2019-11-13T16:55:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}]}, "id": "1194660072636461056", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194660072636461056"], "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "author_id": "475933789", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}]}, {"created_at": "2019-11-13T16:55:22.000Z", "id": "1194660034946437120", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194660034946437120"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "author_id": "182422017", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"created_at": "2019-11-13T16:55:16.000Z", "id": "1194660010871132161", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194660010871132161"], "text": "@Suspect_ThRi Ele se matou como?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Suspect_ThRi", "id": "1132461839332327425"}]}, "author_id": "4189882402", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180604155292831744"}], "in_reply_to_user_id": "1132461839332327425"}, {"created_at": "2019-11-13T16:55:14.000Z", "id": "1194660001106804736", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194660001106804736"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "author_id": "933277394", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"created_at": "2019-11-13T16:55:14.000Z", "id": "1194659998820904962", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194659998820904962"], "text": "Horrivel ficar passando pela tua cabe\u00e7a uns bgl full suicida .-.", "author_id": "160195920"}, {"created_at": "2019-11-13T16:55:09.000Z", "id": "1194659979162206210", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194659979162206210"], "text": "Con este caso se suman 371 suicidios en lo que va del a\u00f1o, superando las estad\u00edsticas de 2018, que se registraron 354. \n\nhttps://t.co/ZohX3SXhms", "author_id": "142793710", "entities": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/ZohX3SXhms", "expanded_url": "https://www.oncenoticias.hn/alarmante-mujer-se-suicida-con-pastilla-para-curar-frijoles/", "display_url": "oncenoticias.hn/alarmante-muje\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-11-13T16:54:57.000Z", "id": "1194659928536956928", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194659928536956928"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "author_id": "1035680713599803397", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"created_at": "2019-11-13T16:54:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 132, "probability": 0.9876, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConclusionRos", "id": "2839578186"}]}, "id": "1194659892268851201", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194659892268851201"], "text": "RT @ConclusionRos: Atentado \ud83c\udde6\ud83c\uddeb | Al menos ocho muertos y 14 heridos, entre ellos ni\u00f1os y extranjeros, en un atentado suicida en Kabul\nhttps\u2026", "author_id": "997479409157361665", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194649874916151298"}]}, {"created_at": "2019-11-13T16:54:13.000Z", "id": "1194659746458062852", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194659746458062852"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "author_id": "1166252456482877440", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"created_at": "2019-11-13T16:54:08.000Z", "id": "1194659721778794506", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194659721778794506"], "text": "Caralho dei haha na publica\u00e7\u00e3o do menino homossexual que se matou\nSem querer poha v\u00e3o achar que eu sou doente", "author_id": "1041000277367771136"}, {"created_at": "2019-11-13T16:53:55.000Z", "id": "1194659667630346242", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194659667630346242"], "text": "@Josefa_iignacia @ALERTADESISMO Entonces cuando el suicida se quita la vida en el metro hay que parar todo el servicio y hacerle el velatorio al loco all\u00ed? Y el resto de los usuarios le rezan, imagino que es lo que cabe hacer?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Josefa_iignacia", "id": "790240813787836416"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "ALERTADESISMO", "id": "2775303329"}]}, "author_id": "73918914", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194603380200628224"}], "in_reply_to_user_id": "790240813787836416"}, {"created_at": "2019-11-13T16:53:43.000Z", "id": "1194659617827164160", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194659617827164160"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "author_id": "3733355836", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"created_at": "2019-11-13T16:53:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "id": "1194659581223460865", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194659581223460865"], "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026", "author_id": "1163954528141676545", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}]}, {"created_at": "2019-11-13T16:53:16.000Z", "id": "1194659505407188992", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194659505407188992"], "text": "\u00c9  muito louco  como a galera banaliza a tend\u00eancia  suicida. Eu tenho  tend\u00eancia suicida e \u00e9 extremamente ruim. Porque qualquer desn\u00edvel hormonal, uma crise, faz a gente enxergar o caos  e indiferen\u00e7a na nossa exist\u00eancia.", "author_id": "343340784"}, {"created_at": "2019-11-13T16:52:57.000Z", "id": "1194659426776600582", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194659426776600582"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "author_id": "89267458", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"created_at": "2019-11-13T16:52:25.000Z", "id": "1194659292764426245", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194659292764426245"], "text": "RT @GeraldoWinter: Que p0rr@ \u00e9 essa?!\nO advogado bolsonarista do assassino disse que foi \"UM ATO DE CORAGEM\" se entregar!\nVTNC seu FDP!\n\"(.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "GeraldoWinter", "id": "119882619"}]}, "author_id": "793524044263989248", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194565205893767168"}]}, {"created_at": "2019-11-13T16:51:59.000Z", "id": "1194659181598515200", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194659181598515200"], "text": "RT @NoSoyNanaOk: Un suicida el rubio... https://t.co/UaxYf3NVIo", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NoSoyNanaOk", "id": "2581260180"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/UaxYf3NVIo", "expanded_url": "https://twitter.com/NoSoyNanaOk/status/1194648928353955840/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/UaxYf3NVIo", "media_key": "7_1194648700741701632"}]}, "author_id": "2670258878", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194648928353955840"}]}, {"created_at": "2019-11-13T16:51:57.000Z", "id": "1194659172694085633", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194659172694085633"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "author_id": "142484595", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"created_at": "2019-11-13T16:51:41.000Z", "id": "1194659107950735367", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194659107950735367"], "text": "@marywithcookies Eu estava numa crise suicida me perdoa amiga", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "marywithcookies", "id": "2567469795"}]}, "author_id": "4077533920", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194653444881223688"}], "in_reply_to_user_id": "2567469795", "geo": {"place_id": "59373f0a295160e4"}}, {"created_at": "2019-11-13T16:51:32.000Z", "id": "1194659067366694913", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194659067366694913"], "text": "RT @GeraldoWinter: Que p0rr@ \u00e9 essa?!\nO advogado bolsonarista do assassino disse que foi \"UM ATO DE CORAGEM\" se entregar!\nVTNC seu FDP!\n\"(.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "GeraldoWinter", "id": "119882619"}]}, "author_id": "130528551", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194565205893767168"}]}, {"created_at": "2019-11-13T16:51:31.000Z", "id": "1194659066582306816", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194659066582306816"], "text": "RT @laariaraaujo1: Depressao s\u00f3 \u00e9 verdade quando a pessoa se suicida n\u00e9? T\u00e1 bom ent\u00e3o", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "laariaraaujo1", "id": "1037504349637894144"}]}, "author_id": "1106162984206958592", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194561614730711041"}]}, {"created_at": "2019-11-13T16:51:00.000Z", "id": "1194658935934005248", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194658935934005248"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "author_id": "1042555051464523776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"created_at": "2019-11-13T16:50:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 144, "end": 150, "probability": 0.7228, "type": "Organization", "normalized_text": "trainee"}]}, "id": "1194658697898840065", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194658697898840065"], "text": "fui trabalhar numa startup de tecnologia educacional e inclusiva\nfui demitida, fiquei deprimida e ansiosa pq n\u00e3o conseguia arranjar emprego nem trainee\nfui cursar letras, a facu entrou em greve por meses, meu prof se suicidou, desisti\nvivi de freela um tempo", "author_id": "709872393632792577", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194658694828634114"}], "in_reply_to_user_id": "709872393632792577"}, {"created_at": "2019-11-13T16:50:03.000Z", "id": "1194658696082669568", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194658696082669568"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "author_id": "829398349686177793", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"created_at": "2019-11-13T16:50:01.000Z", "id": "1194658688411168769", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194658688411168769"], "text": "e se for pele dos homens q ela matou no clipe? https://t.co/kJYXMmAmdN", "author_id": "486065441", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194620571251818496"}], "entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/kJYXMmAmdN", "expanded_url": "https://twitter.com/HugoGloss/status/1194620571251818496", "display_url": "twitter.com/HugoGloss/stat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-11-13T16:49:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 62, "probability": 0.7744, "type": "Place", "normalized_text": "Enem"}, {"start": 113, "end": 115, "probability": 0.762, "type": "Organization", "normalized_text": "TCC"}]}, "id": "1194658674616291328", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 53, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194658674616291328"], "text": "Bixo hoje saiu a not\u00edcia que uma menina morreu na prova do Enem e que um cara se suicidou depois de apresentar o TCC...se cuidem crian\u00e7as,procurem psic\u00f3logos e m\u00e9dicos por a\u00ed", "author_id": "2540611440"}, {"created_at": "2019-11-13T16:49:51.000Z", "id": "1194658646724087808", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194658646724087808"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "author_id": "231899625", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"created_at": "2019-11-13T16:49:36.000Z", "id": "1194658582014373888", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194658582014373888"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "author_id": "232842520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"created_at": "2019-11-13T16:49:32.000Z", "id": "1194658566860365827", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194658566860365827"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "author_id": "343747672", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"created_at": "2019-11-13T16:49:31.000Z", "id": "1194658561974034432", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194658561974034432"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "author_id": "248398376", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"created_at": "2019-11-13T16:49:14.000Z", "id": "1194658490586927104", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194658490586927104"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "author_id": "326260475", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"created_at": "2019-11-13T16:48:52.000Z", "id": "1194658396953296896", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194658396953296896"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "author_id": "242810343", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"created_at": "2019-11-13T16:48:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 121, "probability": 0.859, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CamarenaJenny", "id": "974190350"}, {"start": 19, "end": 34, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}]}, "id": "1194658394222628866", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194658394222628866"], "text": "RT @CamarenaJenny: @salvajedigital Por eso el suicida dio tantos narcoindultos para los amigos...pero el dictador Vizcarra persigue a las s\u2026", "author_id": "37458074", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194359602323832832"}]}, {"created_at": "2019-11-13T16:48:43.000Z", "id": "1194658358902624256", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194658358902624256"], "text": "@Gogohitan @VictorHerreroA @Patolinsky @T13 No si el 11s en 1973, herencia del suicida, no existi\u00f3! Y me dice campe\u00f3n el subnormal! jaja", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 26, "username": "VictorHerreroA", "id": "904860372"}, {"start": 27, "end": 38, "username": "Patolinsky", "id": "33989515"}, {"start": 39, "end": 43, "username": "T13", "id": "24952459"}]}, "author_id": "62156477", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194653063933579268"}], "in_reply_to_user_id": "479089780"}, {"created_at": "2019-11-13T16:48:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.5125, "type": "Person", "normalized_text": "Bolso"}, {"start": 46, "end": 48, "probability": 0.5027, "type": "Organization", "normalized_text": "BSB"}, {"start": 54, "end": 55, "probability": 0.8846, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 97, "end": 105, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 204, "end": 211, "probability": 0.911, "type": "Person", "normalized_text": "Mariella"}]}, "id": "1194658255034880008", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194658255034880008"], "text": "Jornaleira: \"Bolso tava se cagando, viajou de BSB pro RJ antes do previsto.\"\n\nTransmiss\u00e3o mostra Bolsonaro, biometria do titular, mil provas mostram o contr\u00e1rio...\n\nEsquerdistas: \"Bozo miliciano, matou a Mariella, criminoso...\"\n\nPovo doente da porra! \ud83d\ude02", "author_id": "274731047", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194658070292512768"}], "in_reply_to_user_id": "274731047"}, {"created_at": "2019-11-13T16:48:03.000Z", "id": "1194658191696678912", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194658191696678912"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "author_id": "863534679202435072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"created_at": "2019-11-13T16:47:38.000Z", "id": "1194658087417851907", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194658087417851907"], "text": "RT @TanquemElsCIE: \u201cOmar no vino aqu\u00ed para tirarse de un puente, nadie cruza media \u00c1frica y casi toda Espa\u00f1a para tirarse por un puente.\"\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TanquemElsCIE", "id": "426484510"}]}, "author_id": "297659846", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194222705811304448"}]}, {"created_at": "2019-11-13T16:47:35.000Z", "id": "1194658076869177346", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194658076869177346"], "text": "RT @romanreye5: Me acaban de decir un s\u00edmil que me parece muy apropiado. Para que os hag\u00e1is una idea, es como ir con esa persona que tanto\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "romanreye5", "id": "231551057"}]}, "author_id": "1726291111", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194400159737765890"}]}, {"created_at": "2019-11-13T16:47:21.000Z", "id": "1194658018178326528", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194658018178326528"], "text": "RT @romanreye5: Me acaban de decir un s\u00edmil que me parece muy apropiado. Para que os hag\u00e1is una idea, es como ir con esa persona que tanto\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "romanreye5", "id": "231551057"}]}, "author_id": "320358014", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194400159737765890"}]}, {"created_at": "2019-11-13T16:46:31.000Z", "id": "1194657807569739778", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194657807569739778"], "text": "Arrestan a sacerdote que viol\u00f3 durante 5 meses a una ni\u00f1a de 10; en audios la ni\u00f1a le dec\u00eda: \u00abEres como un terrorista suicida\u00a0isl\u00e1mico\u00bb https://t.co/Byg8Spjw47 https://t.co/fcZgxZpNYw", "author_id": "254838310", "entities": {"urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/Byg8Spjw47", "expanded_url": "https://libertadbajopalabra.com/2019/11/13/arrestan-a-sacerdote-que-violo-durante-5-meses-a-una-nina-de-10-en-audios-la-nina-le-decia-eres-como-un-terrorista-suicida-islamico/", "display_url": "libertadbajopalabra.com/2019/11/13/arr\u2026"}, {"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/fcZgxZpNYw", "expanded_url": "https://twitter.com/aortiz52/status/1194657807569739778/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fcZgxZpNYw", "media_key": "3_1194657805535449094"}]}}, {"created_at": "2019-11-13T16:46:29.000Z", "id": "1194657800154238976", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194657800154238976"], "text": "Arrestan a sacerdote que viol\u00f3 durante 5 meses a una ni\u00f1a de 10; en audios la ni\u00f1a le dec\u00eda: \u00abEres como un terrorista suicida\u00a0isl\u00e1mico\u00bb https://t.co/pimZyJluAv https://t.co/CQT791ENrF", "author_id": "1126181354", "entities": {"urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/pimZyJluAv", "expanded_url": "https://libertadbajopalabra.com/2019/11/13/arrestan-a-sacerdote-que-violo-durante-5-meses-a-una-nina-de-10-en-audios-la-nina-le-decia-eres-como-un-terrorista-suicida-islamico/", "display_url": "libertadbajopalabra.com/2019/11/13/arr\u2026"}, {"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/CQT791ENrF", "expanded_url": "https://twitter.com/toscar1317/status/1194657800154238976/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CQT791ENrF", "media_key": "3_1194657797935443968"}]}}, {"created_at": "2019-11-13T16:46:27.000Z", "id": "1194657791132282880", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194657791132282880"], "text": "Arrestan a sacerdote que viol\u00f3 durante 5 meses a una ni\u00f1a de 10; en audios la ni\u00f1a le dec\u00eda: \u00abEres como un terrorista suicida\u00a0isl\u00e1mico\u00bb https://t.co/MQZhbTQ0Tq https://t.co/5YOZRSytWK", "author_id": "3273096642", "entities": {"urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/MQZhbTQ0Tq", "expanded_url": "https://libertadbajopalabra.com/2019/11/13/arrestan-a-sacerdote-que-violo-durante-5-meses-a-una-nina-de-10-en-audios-la-nina-le-decia-eres-como-un-terrorista-suicida-islamico/", "display_url": "libertadbajopalabra.com/2019/11/13/arr\u2026"}, {"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/5YOZRSytWK", "expanded_url": "https://twitter.com/lbajopalabra/status/1194657791132282880/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5YOZRSytWK", "media_key": "3_1194657788619833345"}]}}, {"created_at": "2019-11-13T16:46:22.000Z", "id": "1194657767421861889", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194657767421861889"], "text": "No hay peor joker que el de escuadr\u00f3n suicida y no hay PEOR PELICULA. Lpm", "author_id": "1099876527397916673"}, {"created_at": "2019-11-13T16:46:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5629, "type": "Person", "normalized_text": "Tino"}, {"start": 106, "end": 119, "probability": 0.787, "type": "Other", "normalized_text": "Balan\u00e7oGeralRj"}], "hashtags": [{"start": 105, "end": 120, "tag": "Balan\u00e7oGeralRj"}]}, "id": "1194657697960022016", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194657697960022016"], "text": "Tino agora falou tudo! Como que vai falar que foi bala do bandido que matou a crian\u00e7a se mora na favela? #Balan\u00e7oGeralRj", "author_id": "1052784970773778432"}, {"created_at": "2019-11-13T16:45:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.9831, "type": "Place", "normalized_text": "Indonesia"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/bnaSOdRd5P", "expanded_url": "https://pulsoslp.com.mx/mundo/ataque-suicida-en-indonesia-deja-un-muerto-y-6-heridos-/1023470", "display_url": "pulsoslp.com.mx/mundo/ataque-s\u2026"}, {"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/u1f46sXcCc", "expanded_url": "https://twitter.com/pulso_mx/status/1194657615718092801/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/u1f46sXcCc", "media_key": "3_1194657611934818304"}]}, "id": "1194657615718092801", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194657615718092801"], "text": "Ataque suicida en Indonesia deja un muerto y 6 heridos\n https://t.co/bnaSOdRd5P https://t.co/u1f46sXcCc", "author_id": "173627787"}, {"created_at": "2019-11-13T16:44:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "id": "1194657351367876608", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194657351367876608"], "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "author_id": "910074877922758656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}]}, {"created_at": "2019-11-13T16:43:31.000Z", "id": "1194657053308006401", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194657053308006401"], "text": "RT @GeraldoWinter: Que p0rr@ \u00e9 essa?!\nO advogado bolsonarista do assassino disse que foi \"UM ATO DE CORAGEM\" se entregar!\nVTNC seu FDP!\n\"(.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "GeraldoWinter", "id": "119882619"}]}, "author_id": "51141993", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194565205893767168"}]}, {"created_at": "2019-11-13T16:42:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 83, "probability": 0.9718, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "NoticiasCaracol", "id": "17813487"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/f62ivilT7W", "expanded_url": "http://bit.ly/2Qf1JDp", "display_url": "bit.ly/2Qf1JDp", "status": 200, "unwound_url": "https://noticias.caracoltv.com/mundo/suicida-activo-carro-bomba-y-mato-a-ocho-personas"}]}, "id": "1194656868196593664", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194656868196593664"], "text": "RT @NoticiasCaracol: Suicida activ\u00f3 carro bomba y mat\u00f3 a ocho personas en Afganist\u00e1n https://t.co/f62ivilT7W", "author_id": "205420982", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194641118836789248"}]}, {"created_at": "2019-11-13T16:42:08.000Z", "id": "1194656702467104770", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194656702467104770"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "author_id": "422290650", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"created_at": "2019-11-13T16:41:53.000Z", "id": "1194656642618531841", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194656642618531841"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "author_id": "2892892799", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"created_at": "2019-11-13T16:41:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 65, "probability": 0.7119, "type": "Place", "normalized_text": "Sudeste Asi\u00e1tico"}, {"start": 87, "end": 95, "probability": 0.9774, "type": "Place", "normalized_text": "Indonesia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "carlos_igualada", "id": "3295709342"}]}, "id": "1194656547181400064", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194656547181400064"], "text": "RT @carlos_igualada: Nuevo atentado suicida en el Sudeste Asi\u00e1tico, en esta ocasi\u00f3n en Indonesia. Este modus operandi ha crecido notoriamen\u2026", "author_id": "1274971568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194562291158724608"}]}, {"created_at": "2019-11-13T16:40:51.000Z", "id": "1194656380059365376", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194656380059365376"], "text": "@Felps00163372 NAAOOOO A GENTE SE SUICIDOU, FOI PELA HONRA", "author_id": "2431807815", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194656110810144769"}], "in_reply_to_user_id": "1125224745216163841"}, {"created_at": "2019-11-13T16:40:47.000Z", "id": "1194656363206651905", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194656363206651905"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "author_id": "745733996114481152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"created_at": "2019-11-13T16:38:35.000Z", "id": "1194655810149920768", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194655810149920768"], "text": "@victor15staff3 Cara, ningu\u00e9m provou nada. E, ok, suponhamos que toda essa onda seja verdadeira. Ele voltou p casa.O fato dele ter voltado prova que ele matou a mulher? \nN\u00e3o prova nada. Antes uma cretina cr\u00edtica, que n\u00e3o se deixa convencer por qualquer coisa,que um que aceita tudo sem questionar", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "victor15staff3", "id": "843615061067399168"}]}, "author_id": "1121552138432385024", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194646321824780289"}], "in_reply_to_user_id": "843615061067399168"}, {"created_at": "2019-11-13T16:38:26.000Z", "id": "1194655771331616769", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194655771331616769"], "text": "RT @laariaraaujo1: Depressao s\u00f3 \u00e9 verdade quando a pessoa se suicida n\u00e9? T\u00e1 bom ent\u00e3o", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "laariaraaujo1", "id": "1037504349637894144"}]}, "author_id": "2540144530", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194561614730711041"}]}, {"created_at": "2019-11-13T16:38:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 65, "probability": 0.7119, "type": "Place", "normalized_text": "Sudeste Asi\u00e1tico"}, {"start": 87, "end": 95, "probability": 0.9774, "type": "Place", "normalized_text": "Indonesia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "carlos_igualada", "id": "3295709342"}]}, "id": "1194655741023576070", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194655741023576070"], "text": "RT @carlos_igualada: Nuevo atentado suicida en el Sudeste Asi\u00e1tico, en esta ocasi\u00f3n en Indonesia. Este modus operandi ha crecido notoriamen\u2026", "author_id": "301576617", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194562291158724608"}]}, {"created_at": "2019-11-13T16:38:13.000Z", "id": "1194655718940516352", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194655718940516352"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "author_id": "1026930888419024896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"created_at": "2019-11-13T16:38:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 103, "probability": 0.8073, "type": "Person", "normalized_text": "mariangela"}]}, "id": "1194655706122801153", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 40, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194655706122801153"], "text": "um menino da escola se suicidou,e o clima ainda tava mt triste dps de td que aconteceu,a prof mariangela conversou tanto com a gnt sobre essa situa\u00e7\u00e3o,e no final da aula pediu pra cada um abra\u00e7ar o colega de sala e valorizar enqto temos aqui,e na real,um abra\u00e7o pode sim mudar td", "author_id": "1109138239598854149"}, {"created_at": "2019-11-13T16:38:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 138, "probability": 0.9637, "type": "Other", "normalized_text": "El Huffington Post"}], "urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/eJGjbAJXJB", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-joven-inmigrante-extutelado-se-suicida-tras-ser-expulsado-del-centro-de-menores_es_5dc9b4f4e4b00927b237cbce", "display_url": "huffingtonpost.es/entry/un-joven\u2026"}]}, "id": "1194655677546934273", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194655677546934273"], "text": "Esto no puede seguir as\u00ed!!!\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nUn joven inmigrante extutelado se suicida tras ser expulsado del centro de menores | El Huffington Post https://t.co/eJGjbAJXJB", "author_id": "4884761345"}, {"created_at": "2019-11-13T16:37:57.000Z", "id": "1194655652376907781", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194655652376907781"], "text": "RT @laariaraaujo1: Depressao s\u00f3 \u00e9 verdade quando a pessoa se suicida n\u00e9? T\u00e1 bom ent\u00e3o", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "laariaraaujo1", "id": "1037504349637894144"}]}, "author_id": "1146528888933277701", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194561614730711041"}]}, {"created_at": "2019-11-13T16:37:01.000Z", "id": "1194655414576648193", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194655414576648193"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "author_id": "1180724305", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"created_at": "2019-11-13T16:36:54.000Z", "id": "1194655386982387714", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194655386982387714"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "author_id": "587086274", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"created_at": "2019-11-13T16:36:40.000Z", "id": "1194655328408940546", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194655328408940546"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "author_id": "1187923312372076547", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"created_at": "2019-11-13T16:36:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 134, "end": 139, "probability": 0.967, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 28, "username": "tomIsidoro", "id": "2727232719"}]}, "id": "1194655301703806976", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194655301703806976"], "text": "@Nosferatugustav @tomIsidoro Deixe de ser burro, se voc\u00ea bate contra quem defende esta justificando a a\u00e7\u00e3o de quem mata. Por exemplo, Hitler n\u00e3o matou diretamente milh\u00f5es e a\u00ed? Mas as palavras dele sim. Que naturalista? Deixa de ser otario. Defendo a liberdade. Vc q entende errado", "author_id": "2389346120", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194653173836926984"}], "in_reply_to_user_id": "1154756443410767874"}, {"created_at": "2019-11-13T16:36:05.000Z", "id": "1194655180077326337", "lang": "hu", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194655180077326337"], "entities": {"hashtags": [{"start": 48, "end": 58, "tag": "Vallcarca"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/X4oPlX9IEk", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-joven-inmigrante-extutelado-se-suicida-tras-ser-expulsado-del-centro-de-menores_es_5dc9b4f4e4b00927b237cbce", "display_url": "huffingtonpost.es/entry/un-joven\u2026"}, {"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/sqFivmWAFx", "expanded_url": "https://twitter.com/AsLLibVallcarca/status/1194413182850387968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sqFivmWAFx", "media_key": "3_1194412809146249216"}]}, "text": "RT @AsLLibVallcarca: Ni oblit, ni perd\u00f3. Vist a #Vallcarca. https://t.co/X4oPlX9IEk https://t.co/sqFivmWAFx", "author_id": "567293769", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194413182850387968"}]}, {"created_at": "2019-11-13T16:36:04.000Z", "id": "1194655178001199107", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194655178001199107"], "text": "RT @NoSoyNanaOk: Un suicida el rubio... https://t.co/UaxYf3NVIo", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NoSoyNanaOk", "id": "2581260180"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/UaxYf3NVIo", "expanded_url": "https://twitter.com/NoSoyNanaOk/status/1194648928353955840/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/UaxYf3NVIo", "media_key": "7_1194648700741701632"}]}, "author_id": "2559281715", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194648928353955840"}]}, {"created_at": "2019-11-13T16:35:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "id": "1194655125492645890", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194655125492645890"], "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "author_id": "748789291363414016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}]}, {"created_at": "2019-11-13T16:35:25.000Z", "id": "1194655013643202560", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194655013643202560"], "text": "RT @GeraldoWinter: Que p0rr@ \u00e9 essa?!\nO advogado bolsonarista do assassino disse que foi \"UM ATO DE CORAGEM\" se entregar!\nVTNC seu FDP!\n\"(.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "GeraldoWinter", "id": "119882619"}]}, "author_id": "50494584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194565205893767168"}]}, {"created_at": "2019-11-13T16:35:23.000Z", "id": "1194655005392998401", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194655005392998401"], "text": "@JohaG14 Ah te pinta lo suicida tambn", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "JohaG14", "id": "2264698382"}]}, "author_id": "1019391977496940544", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194653990014922753"}], "in_reply_to_user_id": "2264698382"}, {"created_at": "2019-11-13T16:35:21.000Z", "id": "1194654994873700352", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194654994873700352"], "text": "El ataque con coche bomba sacudi\u00f3 la capital afgana. Te mostramos las im\u00e1genes.\nhttps://t.co/jnnQGjQbyN", "author_id": "98723076", "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/jnnQGjQbyN", "expanded_url": "https://www.telemundosanantonio.com/noticias/mundo/ataque-coche-bomba-suicida-deja-muertos-kabul-capital-de-afganistan-564849322.html", "display_url": "telemundosanantonio.com/noticias/mundo\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-11-13T16:33:59.000Z", "id": "1194654651121127426", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194654651121127426"], "entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 21, "tag": "Siria"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "agambella", "id": "128609313"}]}, "text": "RT @agambella: #Siria Dalle parti di Kafar Nabuda le forze jihadiste hanno tentato di devastare un posto di blocco governativo con la tecni\u2026", "author_id": "1352568188", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194620364824821762"}]}, {"created_at": "2019-11-13T16:33:37.000Z", "id": "1194654562084413440", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194654562084413440"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "author_id": "1137084081794113537", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"created_at": "2019-11-13T16:33:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 29, "probability": 0.694, "type": "Person", "normalized_text": "Florence"}]}, "id": "1194654535874166784", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194654535874166784"], "text": "Um aluno de odonto do Florence se matou hj de manh\u00e3 por conta da press\u00e3o do tcc que ia defender hoje... a gente precisa muito de ajuda!!! Isso acaba com o psicol\u00f3gico de qualquer um", "author_id": "85627039"}, {"created_at": "2019-11-13T16:33:29.000Z", "id": "1194654527577833482", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194654527577833482"], "text": "RT @APDHA: \u203c\ufe0fUn joven migrante se suicida tras ser expulsado de un centro de menores.\n\ud83d\udc49Por mucho que se empe\u00f1e la ultraderecha, no son meno\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "APDHA", "id": "372152459"}]}, "author_id": "297659846", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194224631676358656"}]}, {"created_at": "2019-11-13T16:33:28.000Z", "id": "1194654522741792773", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194654522741792773"], "text": "S\u00f3 queria saber se j\u00e1 pegaram o fdp que matou 3 on\u00e7as. S\u00f3 queria saber disso pra sentir um al\u00edvio.", "author_id": "1041139561496104960"}, {"created_at": "2019-11-13T16:32:58.000Z", "id": "1194654395591475200", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194654395591475200"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "author_id": "857168689841532929", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"created_at": "2019-11-13T16:32:52.000Z", "id": "1194654370329243648", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194654370329243648"], "text": "RT @GeraldoWinter: Que p0rr@ \u00e9 essa?!\nO advogado bolsonarista do assassino disse que foi \"UM ATO DE CORAGEM\" se entregar!\nVTNC seu FDP!\n\"(.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "GeraldoWinter", "id": "119882619"}]}, "author_id": "1104827406060273664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194565205893767168"}]}, {"created_at": "2019-11-13T16:31:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 121, "probability": 0.859, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CamarenaJenny", "id": "974190350"}, {"start": 19, "end": 34, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}]}, "id": "1194654069413072896", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194654069413072896"], "text": "RT @CamarenaJenny: @salvajedigital Por eso el suicida dio tantos narcoindultos para los amigos...pero el dictador Vizcarra persigue a las s\u2026", "author_id": "488183226", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194359602323832832"}]}, {"created_at": "2019-11-13T16:31:37.000Z", "id": "1194654055965921281", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194654055965921281"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "author_id": "356510251", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"created_at": "2019-11-13T16:31:12.000Z", "id": "1194653953545449472", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 19936, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194653953545449472"], "text": "RT @tobrisanu: Alguma vez vcs leram algo que matou vcs l\u00e1 dentro? tipo uma mensagem ou algo que disseram. Tudo estava bem at\u00e9 que vc aciden\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "tobrisanu", "id": "986031842024452096"}]}, "author_id": "1090390974826729474", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1008327220878888961"}]}, {"created_at": "2019-11-13T16:31:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 15, "probability": 0.6804, "type": "Other", "normalized_text": "OrganikHipHop"}, {"start": 18, "end": 27, "probability": 0.5236, "type": "Other", "normalized_text": "RedFlagNYC"}]}, "id": "1194653936562647040", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194653936562647040"], "text": "RT OrganikHipHop: RedFlagNYC Drown yourself in your own sorrow, have suicida thoughts and dint tell anyone...\n\nKeep it going lmao", "author_id": "945202049565720576"}, {"created_at": "2019-11-13T16:30:47.000Z", "id": "1194653848582967297", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194653848582967297"], "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}]}, "author_id": "3293070345", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}]}, {"created_at": "2019-11-13T16:30:36.000Z", "id": "1194653800814039041", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194653800814039041"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "author_id": "565159374", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"created_at": "2019-11-13T16:30:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 42, "probability": 0.969, "type": "Person", "normalized_text": "Bill Bernbach"}], "hashtags": [{"start": 134, "end": 151, "tag": "inboundmarketing"}, {"start": 152, "end": 162, "tag": "marketing"}, {"start": 163, "end": 170, "tag": "frases"}, {"start": 171, "end": 177, "tag": "frase"}, {"start": 178, "end": 186, "tag": "inbound"}, {"start": 187, "end": 198, "tag": "publicidad"}, {"start": 199, "end": 212, "tag": "serdiferente"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/DQe2PczO04", "expanded_url": "http://bit.ly/2P4fi5U", "display_url": "bit.ly/2P4fi5U"}, {"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/S7dWeicxzm", "expanded_url": "https://twitter.com/buscamos_mx/status/1194653789237723137/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/S7dWeicxzm", "media_key": "3_1194653784179384321"}]}, "id": "1194653789237723137", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194653789237723137"], "text": "Frases de inbound marketing - Bill Bernbach - En la publicidad, no ser diferente es virtualmente suicida\n\ud83d\udc49 https://t.co/DQe2PczO04 \ud83d\udc48\n\n#inboundmarketing #marketing #frases #frase #inbound #publicidad #serdiferente https://t.co/S7dWeicxzm", "author_id": "3282633512"}, {"created_at": "2019-11-13T16:30:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 42, "probability": 0.969, "type": "Person", "normalized_text": "Bill Bernbach"}], "hashtags": [{"start": 134, "end": 151, "tag": "inboundmarketing"}, {"start": 152, "end": 162, "tag": "marketing"}, {"start": 163, "end": 170, "tag": "frases"}, {"start": 171, "end": 177, "tag": "frase"}, {"start": 178, "end": 186, "tag": "inbound"}, {"start": 187, "end": 198, "tag": "publicidad"}, {"start": 199, "end": 212, "tag": "serdiferente"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/k3ViNy3rTR", "expanded_url": "http://bit.ly/2P4fi5U", "display_url": "bit.ly/2P4fi5U"}, {"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/CvzbFgLgtf", "expanded_url": "https://twitter.com/inboundlatino/status/1194653782170382346/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CvzbFgLgtf", "media_key": "3_1194653777544056832"}]}, "id": "1194653782170382346", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194653782170382346"], "text": "Frases de inbound marketing - Bill Bernbach - En la publicidad, no ser diferente es virtualmente suicida\n\ud83d\udc49 https://t.co/k3ViNy3rTR \ud83d\udc48\n\n#inboundmarketing #marketing #frases #frase #inbound #publicidad #serdiferente https://t.co/CvzbFgLgtf", "author_id": "3274916191"}, {"created_at": "2019-11-13T16:30:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 42, "probability": 0.969, "type": "Person", "normalized_text": "Bill Bernbach"}], "hashtags": [{"start": 134, "end": 151, "tag": "inboundmarketing"}, {"start": 152, "end": 162, "tag": "marketing"}, {"start": 163, "end": 170, "tag": "frases"}, {"start": 171, "end": 177, "tag": "frase"}, {"start": 178, "end": 186, "tag": "inbound"}, {"start": 187, "end": 198, "tag": "publicidad"}, {"start": 199, "end": 212, "tag": "serdiferente"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/6h3fTsKdk1", "expanded_url": "http://bit.ly/2P4fi5U", "display_url": "bit.ly/2P4fi5U"}, {"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/9deptUxrAZ", "expanded_url": "https://twitter.com/emktmx/status/1194653775715287040/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9deptUxrAZ", "media_key": "3_1194653770182995969"}]}, "id": "1194653775715287040", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194653775715287040"], "text": "Frases de inbound marketing - Bill Bernbach - En la publicidad, no ser diferente es virtualmente suicida\n\ud83d\udc49 https://t.co/6h3fTsKdk1 \ud83d\udc48\n\n#inboundmarketing #marketing #frases #frase #inbound #publicidad #serdiferente https://t.co/9deptUxrAZ", "author_id": "619372005"}, {"created_at": "2019-11-13T16:30:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 42, "probability": 0.969, "type": "Person", "normalized_text": "Bill Bernbach"}], "hashtags": [{"start": 134, "end": 151, "tag": "inboundmarketing"}, {"start": 152, "end": 162, "tag": "marketing"}, {"start": 163, "end": 170, "tag": "frases"}, {"start": 171, "end": 177, "tag": "frase"}, {"start": 178, "end": 186, "tag": "inbound"}, {"start": 187, "end": 198, "tag": "publicidad"}, {"start": 199, "end": 212, "tag": "serdiferente"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/xjQXYQqfOF", "expanded_url": "http://bit.ly/2P4fi5U", "display_url": "bit.ly/2P4fi5U"}, {"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/CdfCi3u2Y0", "expanded_url": "https://twitter.com/marginalpork/status/1194653768161341440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CdfCi3u2Y0", "media_key": "3_1194653762146701320"}]}, "id": "1194653768161341440", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194653768161341440"], "text": "Frases de inbound marketing - Bill Bernbach - En la publicidad, no ser diferente es virtualmente suicida\n\ud83d\udc49 https://t.co/xjQXYQqfOF \ud83d\udc48\n\n#inboundmarketing #marketing #frases #frase #inbound #publicidad #serdiferente https://t.co/CdfCi3u2Y0", "author_id": "98179564"}, {"created_at": "2019-11-13T16:30:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 42, "probability": 0.969, "type": "Person", "normalized_text": "Bill Bernbach"}], "hashtags": [{"start": 134, "end": 151, "tag": "inboundmarketing"}, {"start": 152, "end": 162, "tag": "marketing"}, {"start": 163, "end": 170, "tag": "frases"}, {"start": 171, "end": 177, "tag": "frase"}, {"start": 178, "end": 186, "tag": "inbound"}, {"start": 187, "end": 198, "tag": "publicidad"}, {"start": 199, "end": 212, "tag": "serdiferente"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/w9elEExNoF", "expanded_url": "http://bit.ly/2P4fi5U", "display_url": "bit.ly/2P4fi5U"}, {"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/QJrITyc7wR", "expanded_url": "https://twitter.com/danyrokz/status/1194653760146083853/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QJrITyc7wR", "media_key": "3_1194653754060148739"}]}, "id": "1194653760146083853", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194653760146083853"], "text": "Frases de inbound marketing - Bill Bernbach - En la publicidad, no ser diferente es virtualmente suicida\n\ud83d\udc49 https://t.co/w9elEExNoF \ud83d\udc48\n\n#inboundmarketing #marketing #frases #frase #inbound #publicidad #serdiferente https://t.co/QJrITyc7wR", "author_id": "313954905"}, {"created_at": "2019-11-13T16:30:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 42, "probability": 0.969, "type": "Person", "normalized_text": "Bill Bernbach"}], "hashtags": [{"start": 134, "end": 151, "tag": "inboundmarketing"}, {"start": 152, "end": 162, "tag": "marketing"}, {"start": 163, "end": 170, "tag": "frases"}, {"start": 171, "end": 177, "tag": "frase"}, {"start": 178, "end": 186, "tag": "inbound"}, {"start": 187, "end": 198, "tag": "publicidad"}, {"start": 199, "end": 212, "tag": "serdiferente"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/gcVNNyjwD9", "expanded_url": "http://bit.ly/2P4fi5U", "display_url": "bit.ly/2P4fi5U"}, {"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/qnCrlinvWY", "expanded_url": "https://twitter.com/Publi20/status/1194653751983976449/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qnCrlinvWY", "media_key": "3_1194653746816532481"}]}, "id": "1194653751983976449", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194653751983976449"], "text": "Frases de inbound marketing - Bill Bernbach - En la publicidad, no ser diferente es virtualmente suicida\n\ud83d\udc49 https://t.co/gcVNNyjwD9 \ud83d\udc48\n\n#inboundmarketing #marketing #frases #frase #inbound #publicidad #serdiferente https://t.co/qnCrlinvWY", "author_id": "77352268"}, {"created_at": "2019-11-13T16:30:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.641, "type": "Other", "normalized_text": "Noelia"}], "urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/hEyoBGYDQX", "expanded_url": "https://picoteandoelespectaculo.blogspot.com/2019/11/yo-estaba-suicida-asi-recordo-noelia.html?spref=tw", "display_url": "picoteandoelespectaculo.blogspot.com/2019/11/yo-est\u2026"}]}, "id": "1194653747907047424", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194653747907047424"], "text": "Piconfesiones!. Los oscuros d\u00edas de Noelia y sus intentos de suicidio: \u201cTomaba un mont\u00f3n de cosas y amanec\u00eda viva otra vez\u201d. https://t.co/hEyoBGYDQX", "author_id": "262287362"}, {"created_at": "2019-11-13T16:30:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 42, "probability": 0.969, "type": "Person", "normalized_text": "Bill Bernbach"}], "hashtags": [{"start": 134, "end": 151, "tag": "inboundmarketing"}, {"start": 152, "end": 162, "tag": "marketing"}, {"start": 163, "end": 170, "tag": "frases"}, {"start": 171, "end": 177, "tag": "frase"}, {"start": 178, "end": 186, "tag": "inbound"}, {"start": 187, "end": 198, "tag": "publicidad"}, {"start": 199, "end": 212, "tag": "serdiferente"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/2E5tzG2r5S", "expanded_url": "http://bit.ly/2P4fi5U", "display_url": "bit.ly/2P4fi5U"}, {"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/DoKjViyxjy", "expanded_url": "https://twitter.com/inbound_mexico/status/1194653744874577922/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DoKjViyxjy", "media_key": "3_1194653739384295424"}]}, "id": "1194653744874577922", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194653744874577922"], "text": "Frases de inbound marketing - Bill Bernbach - En la publicidad, no ser diferente es virtualmente suicida\n\ud83d\udc49 https://t.co/2E5tzG2r5S \ud83d\udc48\n\n#inboundmarketing #marketing #frases #frase #inbound #publicidad #serdiferente https://t.co/DoKjViyxjy", "author_id": "945755152253718528"}, {"created_at": "2019-11-13T16:30:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 42, "probability": 0.969, "type": "Person", "normalized_text": "Bill Bernbach"}], "hashtags": [{"start": 134, "end": 151, "tag": "inboundmarketing"}, {"start": 152, "end": 162, "tag": "marketing"}, {"start": 163, "end": 170, "tag": "frases"}, {"start": 171, "end": 177, "tag": "frase"}, {"start": 178, "end": 186, "tag": "inbound"}, {"start": 187, "end": 198, "tag": "publicidad"}, {"start": 199, "end": 212, "tag": "serdiferente"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/kVnnN5dIcb", "expanded_url": "http://bit.ly/2P4fi5U", "display_url": "bit.ly/2P4fi5U"}, {"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/QRX55K4jm4", "expanded_url": "https://twitter.com/fernandomtza/status/1194653737324859392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QRX55K4jm4", "media_key": "3_1194653732073623556"}]}, "id": "1194653737324859392", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194653737324859392"], "text": "Frases de inbound marketing - Bill Bernbach - En la publicidad, no ser diferente es virtualmente suicida\n\ud83d\udc49 https://t.co/kVnnN5dIcb \ud83d\udc48\n\n#inboundmarketing #marketing #frases #frase #inbound #publicidad #serdiferente https://t.co/QRX55K4jm4", "author_id": "2932969712"}, {"created_at": "2019-11-13T16:30:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6027, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}, {"start": 248, "end": 253, "probability": 0.5537, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda"}]}, "id": "1194653734778880001", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194653734778880001"], "text": "@NxtCarnivalx + infantiloide, ella sab\u00eda lo que hac\u00eda. \n\nPero s\u00ed, hab\u00eda sufrido en demas\u00eda. Estando en el Escuadr\u00f3n Suicida lo hab\u00eda pasado de pena, solamente ella era consciente de su propio dolor. Ten\u00eda que lidiar con los demonios del buf\u00f3n, con Amanda +", "author_id": "1033388164625428481", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194653727535316998"}], "in_reply_to_user_id": "1033388164625428481"}, {"created_at": "2019-11-13T16:30:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 61, "probability": 0.6295, "type": "Person", "normalized_text": "Villa de Cort\u00e9s"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/5GCbQovXCO", "expanded_url": "http://bit.ly/34QmERk", "display_url": "bit.ly/34QmERk"}, {"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/LAvzipetyV", "expanded_url": "https://twitter.com/LetraRoja2/status/1194653649441566720/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LAvzipetyV", "media_key": "3_1194632163867557890"}]}, "id": "1194653649441566720", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194653649441566720"], "text": "\u26a0 \u00a1IM\u00c1GENES FUERTES! \u26a0 As\u00ed qued\u00f3 el suicida de Villa de Cort\u00e9s \u27a1 https://t.co/5GCbQovXCO https://t.co/LAvzipetyV", "author_id": "1106590544489267202"}, {"created_at": "2019-11-13T16:30:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 78, "probability": 0.4578, "type": "Organization", "normalized_text": "Gobierno afgano"}, {"start": 139, "end": 147, "probability": 0.5912, "type": "Organization", "normalized_text": "talibanes"}], "hashtags": [{"start": 149, "end": 155, "tag": "13Nov"}], "urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/ya6EHVXddW", "expanded_url": "http://bit.ly/2NHTCxm", "display_url": "bit.ly/2NHTCxm"}]}, "id": "1194653649219268611", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194653649219268611"], "text": "El ataque de este mi\u00e9rcoles se produce un d\u00eda despu\u00e9s de que el Gobierno afgano anunciase la liberaci\u00f3n de tres relevantes miembros de los talibanes #13Nov https://t.co/ya6EHVXddW", "author_id": "40461089"}, {"created_at": "2019-11-13T16:29:54.000Z", "id": "1194653625206943745", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194653625206943745"], "text": "RT @NoSoyNanaOk: Un suicida el rubio... https://t.co/UaxYf3NVIo", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NoSoyNanaOk", "id": "2581260180"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/UaxYf3NVIo", "expanded_url": "https://twitter.com/NoSoyNanaOk/status/1194648928353955840/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/UaxYf3NVIo", "media_key": "7_1194648700741701632"}]}, "author_id": "407710596", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194648928353955840"}]}, {"created_at": "2019-11-13T16:29:46.000Z", "id": "1194653592302555137", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194653592302555137"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "author_id": "96861692", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"created_at": "2019-11-13T16:29:19.000Z", "id": "1194653478045540352", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194653478045540352"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "author_id": "832059656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"created_at": "2019-11-13T16:29:09.000Z", "id": "1194653435255279623", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194653435255279623"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "author_id": "120313626", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"created_at": "2019-11-13T16:28:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9776, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1frica"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9803, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.9196, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RSAcogida", "id": "4023829990"}]}, "id": "1194653327126073344", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194653327126073344"], "text": "RT @RSAcogida: \u201cNadie cruza media \u00c1frica y casi toda Espa\u00f1a para tirarse por un puente.Omar era valiente, pero cuando lleg\u00f3 al final de su\u2026", "author_id": "2848714997", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194227459950022657"}]}, {"created_at": "2019-11-13T16:28:38.000Z", "id": "1194653308310437888", "lang": "hu", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194653308310437888"], "entities": {"hashtags": [{"start": 48, "end": 58, "tag": "Vallcarca"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/X4oPlX9IEk", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-joven-inmigrante-extutelado-se-suicida-tras-ser-expulsado-del-centro-de-menores_es_5dc9b4f4e4b00927b237cbce", "display_url": "huffingtonpost.es/entry/un-joven\u2026"}, {"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/sqFivmWAFx", "expanded_url": "https://twitter.com/AsLLibVallcarca/status/1194413182850387968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sqFivmWAFx", "media_key": "3_1194412809146249216"}]}, "text": "RT @AsLLibVallcarca: Ni oblit, ni perd\u00f3. Vist a #Vallcarca. https://t.co/X4oPlX9IEk https://t.co/sqFivmWAFx", "author_id": "252606323", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194413182850387968"}]}, {"created_at": "2019-11-13T16:28:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9776, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1frica"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9803, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.9196, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RSAcogida", "id": "4023829990"}]}, "id": "1194653264601665542", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194653264601665542"], "text": "RT @RSAcogida: \u201cNadie cruza media \u00c1frica y casi toda Espa\u00f1a para tirarse por un puente.Omar era valiente, pero cuando lleg\u00f3 al final de su\u2026", "author_id": "454006477", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194227459950022657"}]}, {"created_at": "2019-11-13T16:28:10.000Z", "id": "1194653187287982080", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194653187287982080"], "text": "RT @laariaraaujo1: Depressao s\u00f3 \u00e9 verdade quando a pessoa se suicida n\u00e9? T\u00e1 bom ent\u00e3o", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "laariaraaujo1", "id": "1037504349637894144"}]}, "author_id": "819972402788597760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194561614730711041"}]}, {"created_at": "2019-11-13T16:27:57.000Z", "id": "1194653132992712704", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194653132992712704"], "text": "@unpicaflor Que le pas\u00f3 en la cejita? Ya le\u00ed al pelapadre que cont\u00f3 que es medio suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "unpicaflor", "id": "153059940"}]}, "author_id": "613921512", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194643724036427782"}], "in_reply_to_user_id": "153059940"}, {"created_at": "2019-11-13T16:27:55.000Z", "id": "1194653125472407552", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194653125472407552"], "text": "RT @NoSoyNanaOk: Un suicida el rubio... https://t.co/UaxYf3NVIo", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NoSoyNanaOk", "id": "2581260180"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/UaxYf3NVIo", "expanded_url": "https://twitter.com/NoSoyNanaOk/status/1194648928353955840/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/UaxYf3NVIo", "media_key": "7_1194648700741701632"}]}, "author_id": "2358036693", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194648928353955840"}]}, {"created_at": "2019-11-13T16:27:36.000Z", "id": "1194653045017239559", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194653045017239559"], "text": "RT @NoSoyNanaOk: Un suicida el rubio... https://t.co/UaxYf3NVIo", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NoSoyNanaOk", "id": "2581260180"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/UaxYf3NVIo", "expanded_url": "https://twitter.com/NoSoyNanaOk/status/1194648928353955840/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/UaxYf3NVIo", "media_key": "7_1194648700741701632"}]}, "author_id": "1106007846783729665", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194648928353955840"}]}, {"created_at": "2019-11-13T16:27:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 15, "probability": 0.9735, "type": "Person", "normalized_text": "Thiago Ricelly"}]}, "id": "1194653040164384773", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194653040164384773"], "text": "o Thiago Ricelly se matou faz um m\u00eas caralho\n\nnossa mano eu imagino como a m\u00e3e dele deve t\u00e1\n\neu sei que ele era um merda mas m\u00e3e sempre sofre por mais merda que o filho seja", "author_id": "1033085142435356674"}, {"created_at": "2019-11-13T16:26:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 225, "end": 233, "probability": 0.3386, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsolixo"}, {"start": 250, "end": 255, "probability": 0.9326, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Douglas08665072", "id": "1181992776185069571"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "mariadorosario", "id": "63118359"}]}, "id": "1194652850586095617", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194652850586095617"], "text": "@Douglas08665072 @mariadorosario Kkkkk massa de manobra foi o cardume suicida que votaram no bolsolixo kkkk eu tenho certeza que as pessoas de bem v\u00e3o se tocar da merda que fizeram e se redimir votando na esquerda, isso se o Bolsolixo n\u00e3o destruir o Brasil antes de 2022!", "author_id": "1176916099436351488", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189776629515587586"}], "in_reply_to_user_id": "1181992776185069571"}, {"created_at": "2019-11-13T16:26:47.000Z", "id": "1194652840263847937", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194652840263847937"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "author_id": "940231754522288130", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"created_at": "2019-11-13T16:26:39.000Z", "id": "1194652807678365703", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194652807678365703"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "author_id": "116852274", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"created_at": "2019-11-13T16:26:37.000Z", "id": "1194652800396988417", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194652800396988417"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "author_id": "900482564917526529", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"created_at": "2019-11-13T16:25:38.000Z", "id": "1194652551230238720", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194652551230238720"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "author_id": "367345060", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"created_at": "2019-11-13T16:25:19.000Z", "id": "1194652470003273729", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194652470003273729"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "author_id": "3424931", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"created_at": "2019-11-13T16:25:04.000Z", "id": "1194652408011509762", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194652408011509762"], "text": "RT @GeraldoWinter: Que p0rr@ \u00e9 essa?!\nO advogado bolsonarista do assassino disse que foi \"UM ATO DE CORAGEM\" se entregar!\nVTNC seu FDP!\n\"(.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "GeraldoWinter", "id": "119882619"}]}, "author_id": "27186012", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194565205893767168"}]}, {"created_at": "2019-11-13T16:24:17.000Z", "id": "1194652211764174849", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194652211764174849"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "author_id": "155055245", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"created_at": "2019-11-13T16:23:44.000Z", "id": "1194652075315126281", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194652075315126281"], "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}]}, "author_id": "266892247", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}]}, {"created_at": "2019-11-13T16:23:15.000Z", "id": "1194651951226638336", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194651951226638336"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "author_id": "1085311706493042688", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"created_at": "2019-11-13T16:23:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.3328, "type": "Other", "normalized_text": "Odin"}]}, "id": "1194651919253417985", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194651919253417985"], "text": "Odin se enforcou pq queria mais sabedoria e conseguiu.\n  ser\u00e1 si a escola \u00e9 nossa corda q nos faz sofrer mas no fim nos da a sabedoria q quer\u00edamos?", "author_id": "1055125887748845568"}, {"created_at": "2019-11-13T16:23:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "id": "1194651890593779713", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194651890593779713"], "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026", "author_id": "772539791334400002", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}]}, {"created_at": "2019-11-13T16:22:57.000Z", "id": "1194651876987461632", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194651876987461632"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "author_id": "1024700330691518464", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"created_at": "2019-11-13T16:22:34.000Z", "id": "1194651779297927169", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194651779297927169"], "text": "@KarlaCalle El suicida es un capo !", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}]}, "author_id": "1136322376562544645", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185945420402515973"}], "in_reply_to_user_id": "97840455"}, {"created_at": "2019-11-13T16:22:06.000Z", "id": "1194651661047873536", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194651661047873536"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "author_id": "1002009931535536128", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"created_at": "2019-11-13T16:21:54.000Z", "id": "1194651612809244672", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194651612809244672"], "text": "RT @laariaraaujo1: Depressao s\u00f3 \u00e9 verdade quando a pessoa se suicida n\u00e9? T\u00e1 bom ent\u00e3o", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "laariaraaujo1", "id": "1037504349637894144"}]}, "author_id": "999529261", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194561614730711041"}]}, {"created_at": "2019-11-13T16:21:39.000Z", "id": "1194651549085110272", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194651549085110272"], "text": "@gui_tolent Se p\u00e1 nem matou", "author_id": "1186099010987278338", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194649683735568386"}], "in_reply_to_user_id": "720939868"}, {"created_at": "2019-11-13T16:21:38.000Z", "id": "1194651544655945733", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194651544655945733"], "text": "@leandroruschel Nada justifica. Durante s\u00e9culos a Igreja oprimiu e matou milh\u00f5es de pessoas que se opunha. O martelo das bruxas \u00e9 um livro escrito por alto clero, que estruia a procurar e martar milhares de mulheres,  acusadas de \" bruxaria\". Enfim nada  justifica.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "leandroruschel", "id": "174818242"}]}, "author_id": "995833699613790208", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194618264036532225"}], "in_reply_to_user_id": "174818242"}, {"created_at": "2019-11-13T16:21:21.000Z", "id": "1194651474212593665", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194651474212593665"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "author_id": "511736930", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"created_at": "2019-11-13T16:21:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 90, "probability": 0.9963, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ClaudioXGG", "id": "204579019"}]}, "id": "1194651461034106884", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194651461034106884"], "text": "RT @ClaudioXGG: \u201cEs una pieza m\u00e1s que se sumar\u00e1 a la creciente distancia con Estados Unidos...todo en plena campa\u00f1a electoral. \u00bfVale la pen\u2026", "author_id": "724422933309874176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194632229227397127"}]}, {"created_at": "2019-11-13T16:21:14.000Z", "id": "1194651443904630784", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194651443904630784"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "author_id": "1193576028406460416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"created_at": "2019-11-13T16:21:06.000Z", "id": "1194651410324963329", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194651410324963329"], "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}]}, "author_id": "520186499", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}]}, {"created_at": "2019-11-13T16:20:51.000Z", "id": "1194651347582439424", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194651347582439424"], "text": "RT @NoSoyNanaOk: Un suicida el rubio... https://t.co/UaxYf3NVIo", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NoSoyNanaOk", "id": "2581260180"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/UaxYf3NVIo", "expanded_url": "https://twitter.com/NoSoyNanaOk/status/1194648928353955840/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/UaxYf3NVIo", "media_key": "7_1194648700741701632"}]}, "author_id": "1125854080914657280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194648928353955840"}]}, {"created_at": "2019-11-13T16:20:34.000Z", "id": "1194651276786774018", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194651276786774018"], "text": "RT @NoSoyNanaOk: Un suicida el rubio... https://t.co/UaxYf3NVIo", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NoSoyNanaOk", "id": "2581260180"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/UaxYf3NVIo", "expanded_url": "https://twitter.com/NoSoyNanaOk/status/1194648928353955840/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/UaxYf3NVIo", "media_key": "7_1194648700741701632"}]}, "author_id": "1125481699519938562", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194648928353955840"}]}, {"created_at": "2019-11-13T16:20:25.000Z", "id": "1194651239889416192", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194651239889416192"], "text": "Porque se a pessoa se mata \u00e9 considerada suicidio e n\u00e3o homic\u00eddio sendo que ela matou algu\u00e9m? (No caso ela mesma)", "author_id": "1268639257"}, {"created_at": "2019-11-13T16:20:23.000Z", "id": "1194651230339059712", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194651230339059712"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "author_id": "102513232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"created_at": "2019-11-13T16:20:18.000Z", "id": "1194651207861710848", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194651207861710848"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "author_id": "863461294732701697", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"created_at": "2019-11-13T16:20:14.000Z", "id": "1194651190618927105", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194651190618927105"], "text": "RT @romanreye5: Me acaban de decir un s\u00edmil que me parece muy apropiado. Para que os hag\u00e1is una idea, es como ir con esa persona que tanto\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "romanreye5", "id": "231551057"}]}, "author_id": "705835542483701762", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194400159737765890"}]}, {"created_at": "2019-11-13T16:20:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "id": "1194651170373017601", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194651170373017601"], "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026", "author_id": "998316735727054848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}]}, {"created_at": "2019-11-13T16:20:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "id": "1194651145421119495", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194651145421119495"], "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026", "author_id": "40780219", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}]}, {"created_at": "2019-11-13T16:19:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "id": "1194651088290488320", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194651088290488320"], "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026", "author_id": "795574183577141248", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}]}, {"created_at": "2019-11-13T16:19:27.000Z", "id": "1194650996368130048", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194650996368130048"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "author_id": "1163920063910621185", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"created_at": "2019-11-13T16:19:25.000Z", "id": "1194650987648212992", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194650987648212992"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "author_id": "113507609", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"created_at": "2019-11-13T16:19:24.000Z", "id": "1194650984129187840", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194650984129187840"], "text": "RT @mlunatamayo: Hay un comportamiento suicida de algunos dirigentes que no entienden que reavivar la confrontaci\u00f3n le deja sin salidas al\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "mlunatamayo", "id": "276121783"}]}, "author_id": "466102270", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194616392101900288"}]}, {"created_at": "2019-11-13T16:19:22.000Z", "id": "1194650975975424005", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194650975975424005"], "text": "@renzorios_64 Los trastornos de ansiedad implican, entre otras cosas, activaci\u00f3n fisiol\u00f3gica, par\u00e1lisis, sensaci\u00f3n de muerte y peligro inminente, fobias, alteraci\u00f3n en el sue\u00f1o, depresi\u00f3n, ideaci\u00f3n suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "renzorios_64", "id": "116046845"}]}, "author_id": "447325572", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194648659763355648"}], "in_reply_to_user_id": "116046845"}, {"created_at": "2019-11-13T16:19:21.000Z", "id": "1194650971005243392", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194650971005243392"], "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}]}, "author_id": "3361241524", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}]}, {"created_at": "2019-11-13T16:19:16.000Z", "id": "1194650948037234695", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194650948037234695"], "text": "RT @GeraldoWinter: Que p0rr@ \u00e9 essa?!\nO advogado bolsonarista do assassino disse que foi \"UM ATO DE CORAGEM\" se entregar!\nVTNC seu FDP!\n\"(.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "GeraldoWinter", "id": "119882619"}]}, "author_id": "410287050", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194565205893767168"}]}, {"created_at": "2019-11-13T16:18:39.000Z", "id": "1194650795981123585", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194650795981123585"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "author_id": "2393691337", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"created_at": "2019-11-13T16:18:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 173, "end": 179, "probability": 0.8845, "type": "Person", "normalized_text": "Beyonc\u00e9"}], "urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/1Qa9XPeits", "expanded_url": "https://twitter.com/aryadiniii/status/1194423836910989312", "display_url": "twitter.com/aryadiniii/sta\u2026"}]}, "id": "1194650794714419201", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194650794714419201"], "text": "informa\u00e7\u00f5es in\u00fateis sobre mim \n\naltura: 1,57 ...\ntamanho do p\u00e9: 36/37...\nsigno: escorpi\u00e3o \ntatuagens: 4\npiercing: 4\ncor fav: rosa\nfilme fav: esquadr\u00e3o suicida \nartista fav: Beyonc\u00e9 ...\ncomida fav: lasanha ...\nbebida fav: \u00e1lcool... https://t.co/1Qa9XPeits", "author_id": "953088661163315200"}, {"created_at": "2019-11-13T16:18:37.000Z", "id": "1194650784153112578", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194650784153112578"], "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}]}, "author_id": "349069166", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}]}, {"created_at": "2019-11-13T16:18:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "id": "1194650703328878592", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194650703328878592"], "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026", "author_id": "56358109", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}]}, {"created_at": "2019-11-13T16:18:15.000Z", "id": "1194650695460380675", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194650695460380675"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "author_id": "2715976548", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"created_at": "2019-11-13T16:18:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.832, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isanseba", "id": "461370816"}]}, "id": "1194650689571606529", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194650689571606529"], "text": "RT @isanseba: Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os.\u2026", "author_id": "1356819506", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193824871379341312"}]}, {"created_at": "2019-11-13T16:18:11.000Z", "id": "1194650677093523459", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194650677093523459"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "author_id": "3130406181", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"created_at": "2019-11-13T16:18:05.000Z", "id": "1194650651906756608", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194650651906756608"], "text": "RT @GeraldoWinter: Que p0rr@ \u00e9 essa?!\nO advogado bolsonarista do assassino disse que foi \"UM ATO DE CORAGEM\" se entregar!\nVTNC seu FDP!\n\"(.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "GeraldoWinter", "id": "119882619"}]}, "author_id": "981500273830002688", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194565205893767168"}]}, {"created_at": "2019-11-13T16:17:37.000Z", "id": "1194650535628029955", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194650535628029955"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "author_id": "113338467", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"created_at": "2019-11-13T16:17:19.000Z", "id": "1194650456682688512", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194650456682688512"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "author_id": "1116799478739214337", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"created_at": "2019-11-13T16:17:15.000Z", "id": "1194650440278917121", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194650440278917121"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "author_id": "68589322", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"created_at": "2019-11-13T16:15:40.000Z", "id": "1194650042486984704", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194650042486984704"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "author_id": "3403451313", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"created_at": "2019-11-13T16:15:29.000Z", "id": "1194649996332797952", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194649996332797952"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "author_id": "47769594", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"created_at": "2019-11-13T16:15:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 48, "probability": 0.7729, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/lphX8tDrvq", "expanded_url": "https://aulaintercultural.org/2019/11/13/un-joven-inmigrante-extutelado-por-la-generalitat-se-suicida-tras-ser-expulsado-del-centro-de-menores/", "display_url": "aulaintercultural.org/2019/11/13/un-\u2026"}, {"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/KEy39SBcNn", "expanded_url": "https://twitter.com/aula_intercult/status/1194649995217195009/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KEy39SBcNn", "media_key": "3_1194649989739372544"}]}, "id": "1194649995217195009", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194649995217195009"], "text": "Un joven inmigrante extutelado por la Generalitat se suicida tras ser expulsado del centro de menores porque seg\u00fan las pruebas realizadas, era mayor de edad: https://t.co/lphX8tDrvq https://t.co/KEy39SBcNn", "author_id": "251130817"}, {"created_at": "2019-11-13T16:15:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.5857, "type": "Other", "normalized_text": "DelaWeb"}, {"start": 28, "end": 36, "probability": 0.9777, "type": "Place", "normalized_text": "Indonesia"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "DelaWeb"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/DQdQY2qjpR", "expanded_url": "https://bit.ly/2QfrR0V", "display_url": "bit.ly/2QfrR0V"}, {"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/e9RetWlEic", "expanded_url": "https://twitter.com/ComentarioUdeC/status/1194649990162976769/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/e9RetWlEic", "media_key": "3_1194649985553502210"}]}, "id": "1194649990162976769", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194649990162976769"], "text": "#DelaWeb\n\nAtaque suicida en Indonesia deja un muerto y 6 heridos\n\nhttps://t.co/DQdQY2qjpR https://t.co/e9RetWlEic", "author_id": "4282331366"}, {"created_at": "2019-11-13T16:15:03.000Z", "id": "1194649889810063361", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194649889810063361"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "author_id": "263275190", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"created_at": "2019-11-13T16:15:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 113, "probability": 0.9894, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/OR1ePUgDBR", "expanded_url": "https://www.conclusion.com.ar/internacionales/al-menos-ocho-muertos-y-14-heridos-entre-ellos-ninos-y-extranjeros-en-un-atentado-suicida-en-kabul/11/2019/", "display_url": "conclusion.com.ar/internacionale\u2026"}]}, "id": "1194649874916151298", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194649874916151298"], "text": "Atentado \ud83c\udde6\ud83c\uddeb | Al menos ocho muertos y 14 heridos, entre ellos ni\u00f1os y extranjeros, en un atentado suicida en Kabul\nhttps://t.co/OR1ePUgDBR", "author_id": "2839578186"}, {"created_at": "2019-11-13T16:14:52.000Z", "id": "1194649840833245184", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194649840833245184"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "author_id": "1187053006082183168", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"created_at": "2019-11-13T16:13:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 121, "probability": 0.859, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CamarenaJenny", "id": "974190350"}, {"start": 19, "end": 34, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}]}, "id": "1194649580954148864", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194649580954148864"], "text": "RT @CamarenaJenny: @salvajedigital Por eso el suicida dio tantos narcoindultos para los amigos...pero el dictador Vizcarra persigue a las s\u2026", "author_id": "1077364188006268928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194359602323832832"}]}, {"created_at": "2019-11-13T16:13:41.000Z", "id": "1194649542781755392", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194649542781755392"], "text": "Natureza se vinga, espero q as crias ganhem \u00f3dio e fa\u00e7a dessa pessoa q matou vire o jantar de natal https://t.co/rVOoCqYyrL", "author_id": "1184554490206269442", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194252023333629953"}], "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/rVOoCqYyrL", "expanded_url": "https://twitter.com/MarcioR_Silva/status/1194252023333629953", "display_url": "twitter.com/MarcioR_Silva/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-11-13T16:13:32.000Z", "id": "1194649506396213249", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194649506396213249"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "author_id": "4600117642", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"created_at": "2019-11-13T16:13:27.000Z", "id": "1194649486435504128", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194649486435504128"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "author_id": "199894303", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"created_at": "2019-11-13T16:13:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 121, "probability": 0.859, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CamarenaJenny", "id": "974190350"}, {"start": 19, "end": 34, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}]}, "id": "1194649485261053954", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194649485261053954"], "text": "RT @CamarenaJenny: @salvajedigital Por eso el suicida dio tantos narcoindultos para los amigos...pero el dictador Vizcarra persigue a las s\u2026", "author_id": "124608173", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194359602323832832"}]}, {"created_at": "2019-11-13T16:13:24.000Z", "id": "1194649472413962240", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194649472413962240"], "text": "RT @NoSoyNanaOk: Un suicida el rubio... https://t.co/UaxYf3NVIo", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NoSoyNanaOk", "id": "2581260180"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/UaxYf3NVIo", "expanded_url": "https://twitter.com/NoSoyNanaOk/status/1194648928353955840/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/UaxYf3NVIo", "media_key": "7_1194648700741701632"}]}, "author_id": "2986609025", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194648928353955840"}]}, {"created_at": "2019-11-13T16:12:36.000Z", "id": "1194649273205428226", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194649273205428226"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "author_id": "156321566", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"created_at": "2019-11-13T16:12:00.000Z", "id": "1194649122210496513", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194649122210496513"], "text": "RT @dw_espanol: Al menos siete personas murieron y otras siete resultaron heridas por un ataque perpetrado con coche bomba este mi\u00e9rcoles (\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dw_espanol", "id": "6135622"}]}, "author_id": "2720547042", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194495895699632129"}]}, {"created_at": "2019-11-13T16:11:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 65, "probability": 0.7119, "type": "Place", "normalized_text": "Sudeste Asi\u00e1tico"}, {"start": 87, "end": 95, "probability": 0.9774, "type": "Place", "normalized_text": "Indonesia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "carlos_igualada", "id": "3295709342"}]}, "id": "1194649074177314819", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194649074177314819"], "text": "RT @carlos_igualada: Nuevo atentado suicida en el Sudeste Asi\u00e1tico, en esta ocasi\u00f3n en Indonesia. Este modus operandi ha crecido notoriamen\u2026", "author_id": "2973641325", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194562291158724608"}]}, {"created_at": "2019-11-13T16:11:30.000Z", "id": "1194648996112994304", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194648996112994304"], "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}]}, "author_id": "172075518", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}]}, {"created_at": "2019-11-13T16:11:23.000Z", "id": "1194648966065016832", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194648966065016832"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "author_id": "2485395706", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"created_at": "2019-11-13T16:11:14.000Z", "id": "1194648928353955840", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 14, "like_count": 198, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1194648928353955840"], "text": "Un suicida el rubio... https://t.co/UaxYf3NVIo", "author_id": "2581260180", "entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/UaxYf3NVIo", "expanded_url": "https://twitter.com/NoSoyNanaOk/status/1194648928353955840/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/UaxYf3NVIo", "media_key": "7_1194648700741701632"}]}}, {"created_at": "2019-11-13T16:11:00.000Z", "id": "1194648868157378561", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194648868157378561"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "author_id": "1192297685262458880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"created_at": "2019-11-13T16:10:57.000Z", "id": "1194648857738649600", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194648857738649600"], "text": "RT @romanreye5: Me acaban de decir un s\u00edmil que me parece muy apropiado. Para que os hag\u00e1is una idea, es como ir con esa persona que tanto\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "romanreye5", "id": "231551057"}]}, "author_id": "915024602329382913", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194400159737765890"}]}, {"created_at": "2019-11-13T16:10:30.000Z", "id": "1194648743045476353", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194648743045476353"], "text": "essa not\u00edcia me matou por dentro, eu n\u00e3o sei quanto eu j\u00e1 chorei lendo isso e vendo as pessoas falando que ela teve um ataque card\u00edaco por conta do estresse. \nimagina quanto tempo ela ficou estudando, o quanto ela se dedicou mano+", "author_id": "567373415", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194648425960296448"}], "in_reply_to_user_id": "567373415"}, {"created_at": "2019-11-13T16:10:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 8, "probability": 0.7038, "type": "Place", "normalized_text": "MS"}, {"start": 81, "end": 95, "probability": 0.5553, "type": "Other", "normalized_text": "Jornal Midiamax"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/wg9t2paypz", "expanded_url": "https://www.midiamax.com.br/cotidiano/2019/video-viraliza-e-pma-se-mobiliza-para-identificar-suspeito-de-matar-tres-oncas-pintadas", "display_url": "midiamax.com.br/cotidiano/2019\u2026"}]}, "id": "1194648657896910849", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194648657896910849"], "text": "Foi em MS? Pol\u00edcia procura quem matou tr\u00eas on\u00e7as pintadas ap\u00f3s v\u00eddeo viralizar | Jornal Midiamax https://t.co/wg9t2paypz", "author_id": "67343291"}, {"created_at": "2019-11-13T16:09:54.000Z", "id": "1194648592214110210", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194648592214110210"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "author_id": "96446637", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"created_at": "2019-11-13T16:09:35.000Z", "id": "1194648512836915200", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194648512836915200"], "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "author_id": "747965471069249536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}]}, {"created_at": "2019-11-13T16:09:20.000Z", "id": "1194648451323244544", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194648451323244544"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "author_id": "976522317122756608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"created_at": "2019-11-13T16:09:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9868, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/6YdHVeIyM0", "expanded_url": "https://www.meneame.net/story/cada-dos-horas-media-suicida-persona-espana-1", "display_url": "meneame.net/story/cada-dos\u2026"}]}, "id": "1194648387490111489", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194648387490111489"], "text": "Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/6YdHVeIyM0", "author_id": "215796180"}, {"created_at": "2019-11-13T16:08:36.000Z", "id": "1194648266647859200", "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194648266647859200"], "text": "FACE\u3067\u6700\u5f8c\u306b\u898b\u305f\u3068\u304d\u5165\u9580\u5f53\u6240\u3088\u308a\u3060\u3044\u3076\u75e9\u305b\u3061\u3083\u3063\u305f\u306a\u3041\u3068\u601d\u3063\u305f\u3051\u3069\u968f\u5206\u98a8\u8c8c\u5909\u308f\u3063\u305f\u306a\n\nhttps://t.co/K2aRGVS8oH", "author_id": "815627410641014784", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/K2aRGVS8oH", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12839", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12839"}]}}], "includes": {"users": [{"verified": false, "id": "4878414369", "location": "jude st francis. ", "name": "any", "username": "mardyyyyyybum", "public_metrics": {"followers_count": 1600, "following_count": 2049, "tweet_count": 95187, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "860158681861718016", "location": "\ud83d\udecb", "name": "screencaps friends", "username": "capfriends", "public_metrics": {"followers_count": 112109, "following_count": 166, "tweet_count": 3155, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "986761805837070336", "location": "Itapeva, Brasil", "name": "Lucas Ferraz \ud83c\udfaf", "username": "L_Ferraz_28", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 523, "tweet_count": 8071, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "835570202289012736", "location": "Brasil", "name": "Diego Garcia\u26a1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "dimacgarcia", "public_metrics": {"followers_count": 276993, "following_count": 1318, "tweet_count": 37453, "listed_count": 404}}, {"verified": false, "id": "1141463900963135488", "name": "Margarida", "username": "margaridaa129", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 166, "tweet_count": 4705, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "936315034975789056", "location": "Maca\u00e9", "name": "karol", "username": "Sants_karolayne", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 505, "tweet_count": 23792, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "15661915", "location": "S\u00e3o Paulo-SP-Brasil", "name": "Caio-Justi\u00e7a-para-Dom-e-Bruno-Franco", "username": "caiofranco", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 1211, "tweet_count": 29568, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1142902008535535616", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "@seontasa #Lula13", "username": "seontasa", "public_metrics": {"followers_count": 38737, "following_count": 36953, "tweet_count": 36175, "listed_count": 37}}, {"verified": false, "id": "104837792", "location": "Santaigo de chile  , Q normal ", "name": "jhon_juan \ud83e\udee1", "username": "johnshaka7", "public_metrics": {"followers_count": 1299, "following_count": 2337, "tweet_count": 22514, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "212552510", "location": "Las Condes, Chile", "name": "\ud83c\udfb8 @carreragonzalo DIPUTADO \ud83c\udfb8", "username": "carreragonzalo", "public_metrics": {"followers_count": 144265, "following_count": 17782, "tweet_count": 23332, "listed_count": 210}}, {"verified": false, "id": "987026984143343616", "name": "ANGELOTE\ud83d\udc9aNO APOYO TU CUENTO DEL 8 M", "username": "ANGELOT54450339", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 31, "tweet_count": 41469, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1927148424", "name": "Sadamer", "username": "Sadamer3", "public_metrics": {"followers_count": 3164, "following_count": 2181, "tweet_count": 224458, "listed_count": 28}}, {"verified": false, "id": "999753239842127872", "location": "021 l any pronouns", "name": "vini", "username": "ViniCbral1", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 140, "tweet_count": 41650, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "3174637342", "name": "tofu", "username": "tofu66", "public_metrics": {"followers_count": 3971, "following_count": 369, "tweet_count": 74150, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "1497712388", "name": "Luis Soravilla", "username": "CuadernodeLuis", "public_metrics": {"followers_count": 6868, "following_count": 576, "tweet_count": 126253, "listed_count": 82}}, {"verified": false, "id": "700710204103483393", "name": "Boro", "username": "Boro_RR", "public_metrics": {"followers_count": 14384, "following_count": 576, "tweet_count": 57619, "listed_count": 167}}, {"verified": false, "id": "71927689", "location": "Varginha, Minas Gerais", "name": "w", "username": "wnlz35", "public_metrics": {"followers_count": 814, "following_count": 169, "tweet_count": 75962, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1074180357849784320", "name": "clara", "username": "mene_clara01", "public_metrics": {"followers_count": 1001, "following_count": 669, "tweet_count": 121401, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1104332430", "location": "Catarinense ", "name": "grazi eh li", "username": "Aurorifera", "public_metrics": {"followers_count": 1645, "following_count": 1058, "tweet_count": 141914, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "1707075001", "location": "22 she/her", "name": "cIaudia", "username": "lgtbitch", "public_metrics": {"followers_count": 802, "following_count": 123, "tweet_count": 104819, "listed_count": 32}}, {"verified": false, "id": "430025771", "location": "Santiago, Chile", "name": "Don Valiente", "username": "valientezzz", "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 801, "tweet_count": 3166, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "532443759", "name": "jorgesolimano", "username": "jorgesolimano", "public_metrics": {"followers_count": 10010, "following_count": 4481, "tweet_count": 23816, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "id": "1089233757901672454", "name": "ale", "username": "aleloopes1", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 235, "tweet_count": 15096, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "913859136298864642", "name": "Sonia\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97", "username": "sbvsonia1", "public_metrics": {"followers_count": 1225, "following_count": 2602, "tweet_count": 53415, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "231551057", "name": "Rom\u00e1n Reyes", "username": "romanreye5", "public_metrics": {"followers_count": 6817, "following_count": 1676, "tweet_count": 19059, "listed_count": 80}}, {"verified": false, "id": "1631035340", "name": "ana", "username": "jubaiam3", "public_metrics": {"followers_count": 1314, "following_count": 2332, "tweet_count": 21989, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "877675556950724609", "location": "Rond\u00f4nia, Brasil", "name": "Laura \ud83e\udd8b", "username": "Laura_Coutinho7", "public_metrics": {"followers_count": 1883, "following_count": 2680, "tweet_count": 24391, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "425897669", "location": "Talca,Chile", "name": "@Maestrito", "username": "cesarealdana", "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 761, "tweet_count": 8634, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "974075238018375681", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "name": "Fiat uno", "username": "biatrixc", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 288, "tweet_count": 6365, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2540611440", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "name": "N\u00e3o botem meu tt no insta", "username": "LucasHolandaCos", "public_metrics": {"followers_count": 1937, "following_count": 1680, "tweet_count": 44113, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1523142374", "location": "Santiago, Chile", "name": "Carlos Felipe Souper", "username": "carlosfsouper", "public_metrics": {"followers_count": 1380, "following_count": 1030, "tweet_count": 29646, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "329070153", "location": "K", "name": "PinguKhal", "username": "PinguKhal", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 289, "tweet_count": 2746, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "426484510", "location": "Barcelona", "name": "Tanquem els CIE!", "username": "TanquemElsCIE", "public_metrics": {"followers_count": 19356, "following_count": 2390, "tweet_count": 25929, "listed_count": 266}}, {"verified": false, "id": "2323657114", "location": "Brusque, Santa Catarina", "name": "Carol \ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f", "username": "HmDraamatica", "public_metrics": {"followers_count": 902, "following_count": 1459, "tweet_count": 28841, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "582171119", "location": "BH", "name": "TungsOSteniO", "username": "TungsOSteniO", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 712, "tweet_count": 25030, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1011371680080584704", "name": "A\u0273\u03b1", "username": "anaasouzz_", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 44, "tweet_count": 4154, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "937356088718086145", "name": "\ud83d\udc8bLe bon...", "username": "oui_Le_bon", "public_metrics": {"followers_count": 4890, "following_count": 5383, "tweet_count": 66271, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "96142684", "location": "london, 1824", "name": "camis :)! \ud83e\udde3\u27b0\ud83d\udc1d", "username": "pol1nherond", "public_metrics": {"followers_count": 2903, "following_count": 2957, "tweet_count": 127502, "listed_count": 57}}, {"verified": false, "id": "1117971548705570817", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "\u2728\ud83e\udd0e\ud83c\udf19", "username": "lahueserasz", "public_metrics": {"followers_count": 6595, "following_count": 6794, "tweet_count": 19669, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "752272650400137216", "location": "Contagem, Brasil", "name": "Chucha", "username": "cesarlucas94", "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 604, "tweet_count": 24047, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "903430708907167744", "location": "Chile", "name": "Ma\u00ae\ufe0fKa", "username": "micamus13", "public_metrics": {"followers_count": 6184, "following_count": 4078, "tweet_count": 126282, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1068313225710706690", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "sofia bb", "username": "sofia_reia", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 801, "tweet_count": 2932, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "926836072956403712", "name": "Erika Galli", "username": "era_geo", "public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 0, "tweet_count": 48072, "listed_count": 3}}, {"verified": true, "id": "1314728936", "location": "Roma, Lazio", "name": "Nicola Morra", "username": "NicolaMorra63", "public_metrics": {"followers_count": 96774, "following_count": 362, "tweet_count": 12750, "listed_count": 418}}, {"verified": false, "id": "845368926414491649", "location": "\ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "name": "\u01dd\u025f\u0250\u026f", "username": "mafemts", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 186, "tweet_count": 7572, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "91368467", "location": "Londrina, Brasil", "name": "' Carol Pianta", "username": "carol_pianta", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 530, "tweet_count": 8525, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "789140155206598656", "location": "Espanha", "name": "manolo Alonso", "username": "ManoloAlonsoa", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 122, "tweet_count": 23726, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "957397690454822913", "name": "PAMU", "username": "PAMUratioetfide", "public_metrics": {"followers_count": 7857, "following_count": 8046, "tweet_count": 249915, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "1184251378539077632", "name": "Gusta\u266a", "username": "GustavVenancio", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 150, "tweet_count": 2088, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "824248071739604994", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "name": "Nana Sudack (1-3)", "username": "jfuerback", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 957, "tweet_count": 19955, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "2821754163", "name": "Guillermo Jofr\u00e9 Diaz", "username": "Guijofre", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 49, "tweet_count": 3966, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1168888179727982594", "location": "the sun | the moon | the truth", "name": "\ud835\udc2c\ud835\udc1e\ud835\udc1a\ud835\udc2d\ud835\udc2d\ud835\udc25\ud835\udc1e \u270d\ud83c\udffb", "username": "itsseattlehere", "public_metrics": {"followers_count": 1756, "following_count": 979, "tweet_count": 78707, "listed_count": 28}}, {"verified": false, "id": "117251057", "location": "Rio de Janeiro, RJ", "name": "Luisa Maranh\u00e3o", "username": "LuisaMaranhao", "public_metrics": {"followers_count": 827, "following_count": 852, "tweet_count": 78262, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "145517673", "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "name": "Ricardo\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "ases_ochos", "public_metrics": {"followers_count": 2420, "following_count": 4346, "tweet_count": 8317, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "938954786908590080", "name": "yasmin \u200e\u235f", "username": "yasmnsh", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 137, "tweet_count": 33155, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1137783468262350849", "name": "COTE", "username": "COTERIVEROS1", "public_metrics": {"followers_count": 2054, "following_count": 2814, "tweet_count": 20811, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "51454234", "location": "Chile", "name": "RENZO  N.", "username": "renibar", "public_metrics": {"followers_count": 654, "following_count": 622, "tweet_count": 21716, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "4606218317", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "\ud835\udd6d13 \ud83e\udd8b", "username": "bremrcc", "public_metrics": {"followers_count": 1174, "following_count": 2043, "tweet_count": 62992, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "3223746900", "location": "M\u00e9xico.", "name": "The Mexico Post \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "MexicoPost", "public_metrics": {"followers_count": 68072, "following_count": 61282, "tweet_count": 124933, "listed_count": 409}}, {"verified": false, "id": "853609240245805057", "location": "errexota", "name": "Karenzita", "username": "KARENTEEE", "public_metrics": {"followers_count": 1154, "following_count": 1196, "tweet_count": 78658, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "996862239754850306", "location": "Fortaleza, Brasil", "name": "victoria", "username": "victoriazorr", "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 510, "tweet_count": 48101, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "221489301", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Maranh\u00e3o", "name": "Vai Al\u00ea\u26a1\ufe0f", "username": "alexndr99999", "public_metrics": {"followers_count": 561, "following_count": 300, "tweet_count": 30099, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "id": "2555746354", "name": "Lola", "username": "lolapichardo10", "public_metrics": {"followers_count": 1664, "following_count": 2238, "tweet_count": 277257, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "61601813", "location": "Linares, CHILE", "name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Francisco Gajardo", "username": "fgajardo", "public_metrics": {"followers_count": 1694, "following_count": 1549, "tweet_count": 158492, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "529753017", "location": "Barcelona", "name": "Redfox", "username": "LeonNMR", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 853, "tweet_count": 23285, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "2252425364", "location": "no fundo do po\u00e7o", "name": "lua", "username": "soulskcc", "public_metrics": {"followers_count": 1563, "following_count": 701, "tweet_count": 54183, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "308115694", "location": "Chile", "name": "Patric 72", "username": "jz1972", "public_metrics": {"followers_count": 2386, "following_count": 3674, "tweet_count": 57684, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "4213622680", "location": "ammonia", "name": "vivi \ud83d\udcd6", "username": "vivoned", "public_metrics": {"followers_count": 1306, "following_count": 1777, "tweet_count": 21279, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "3085479848", "name": "Armando", "username": "Armando94106834", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 564, "tweet_count": 3295, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "870461157282385920", "location": "Santa Branca, Brasil", "name": "sol \ud83c\udf1e", "username": "ohara_sophia", "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 495, "tweet_count": 26102, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1011778319929499653", "name": "bella \ud83c\udf2a\ufe0f", "username": "IsabellaDutra19", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 328, "tweet_count": 4185, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "765747405274877952", "location": "jesus", "name": "c\u0454ci", "username": "aceciliaxx", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 594, "tweet_count": 13893, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "930621574260101122", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "paunocu", "username": "srta_morelloo", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 371, "tweet_count": 3420, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "872527074946363392", "name": "N\ud83e\udee0", "username": "B_Nathyy_", "public_metrics": {"followers_count": 989, "following_count": 713, "tweet_count": 29726, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1106597284106723329", "location": "Las Maravillas No Existen, Son", "name": "Ga(r)ra", "username": "paulinapalesti1", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 2160, "tweet_count": 14904, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1158046462518996992", "location": "\u26a2\ufe0e ", "name": "micah", "username": "yazsgf", "public_metrics": {"followers_count": 988, "following_count": 1201, "tweet_count": 28200, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "171246831", "location": "chile", "name": "margarita", "username": "felicithax", "public_metrics": {"followers_count": 4298, "following_count": 4575, "tweet_count": 26902, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "153953742", "name": "Horacio Aspe", "username": "aspemuoz", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 0, "tweet_count": 13580, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "385247322", "location": "Recuperando a Chile.", "name": "#Republicano \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 #DerechaSinComplejos \ud83d\udc4d #Rechazo", "username": "LaLeyEsRelativa", "public_metrics": {"followers_count": 12204, "following_count": 9377, "tweet_count": 713252, "listed_count": 38}}, {"verified": false, "id": "850884816790847488", "location": "Minas Gerais", "name": "\ud835\udd77\ud835\udd8a\ud835\udd99", "username": "lettorres", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 381, "tweet_count": 36040, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "580095994", "location": "Santiago, Chile", "name": "Aaron", "username": "AaronEcheverri2", "public_metrics": {"followers_count": 2695, "following_count": 4978, "tweet_count": 12717, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "2786499011", "location": "\ud80c\udda9B\u2074\ud80c\uddaa", "name": "Alfa Wolf #GoB4Angels", "username": "_Wolfkins_", "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 1636, "tweet_count": 81152, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "842765857696763904", "location": "Espa\u00f1a", "name": "mundo bzar", "username": "bzar_es", "public_metrics": {"followers_count": 3686, "following_count": 2161, "tweet_count": 4220, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "id": "1169537827245371392", "location": "Bulnes Cabrales Asturias  \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "name": "Uno de Bulnes \ud83d\udc9a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83d\udc9a", "username": "BulnesUno", "public_metrics": {"followers_count": 16837, "following_count": 17036, "tweet_count": 175188, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "id": "1166333971699044352", "location": "SP, SP", "name": "oi gabrel\u00fa", "username": "gabrelu_", "public_metrics": {"followers_count": 462, "following_count": 472, "tweet_count": 14187, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "845722831543570435", "location": "she/her", "name": "out of joana\u2019s system!\u00a1", "username": "bloodhouis", "public_metrics": {"followers_count": 2347, "following_count": 2418, "tweet_count": 34364, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "id": "1012555274983497730", "location": "081", "name": "MTBZ ( 00 )", "username": "mhsbezerra", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 65, "tweet_count": 13544, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3351970156", "location": "MSFTS", "name": "ghost boy\ud83d\udc7b", "username": "islimcheide", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 255, "tweet_count": 26748, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1110979659108372480", "name": "tain\u00e1", "username": "ml7tii", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 523, "tweet_count": 5805, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3303973833", "location": "historiadora em forma\u00e7\u00e3o ", "name": "lala \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u20e4\u2077", "username": "jhsyoong", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 1033, "tweet_count": 15162, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "303091485", "location": "Madrid", "name": "Pilar RF", "username": "Esperanza_Pilar", "public_metrics": {"followers_count": 697, "following_count": 923, "tweet_count": 103794, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "id": "899739634703454210", "location": "Moreno, Brasil", "name": "TUC\u00c3O", "username": "XavierTuca", "public_metrics": {"followers_count": 4440, "following_count": 4998, "tweet_count": 112734, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "119882619", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "\u13b6\u4e47\u5c3a\u5342\u3125\u15ea\u3116 \u5c71\u4e28\u51e0\u3112\u4e47\u5c3a \ud83d\udea9 \ud83d\udd06", "username": "GeraldoWinter", "public_metrics": {"followers_count": 13242, "following_count": 8426, "tweet_count": 76030, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "3431400939", "location": "s\u029f\u028f\u1d1b\u029c\u1d07\u0280\u026a\u0274 \u2301\u260d | \ud835\udc3f\u13a7\ud835\udd42\ud835\udc08 \ud800\udeca", "name": "\u033d\u1d4d\u1d43\u1d47\u2071", "username": "slytherIinson", "public_metrics": {"followers_count": 1860, "following_count": 1192, "tweet_count": 93970, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "id": "2228692554", "name": "Matilde", "username": "matildessantosv", "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 247, "tweet_count": 37349, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1066427672", "location": "RM , Chile.-", "name": "Don Nadie", "username": "CRLDEMONIO", "public_metrics": {"followers_count": 30360, "following_count": 18945, "tweet_count": 478752, "listed_count": 58}}, {"verified": false, "id": "55886066", "location": "Recife", "name": "Evelyn Moreira", "username": "euevaa", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 61, "tweet_count": 66656, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1037504349637894144", "location": "Barcelona, Spain", "name": "chapada de hax nas europa", "username": "laariaraaujo1", "public_metrics": {"followers_count": 919, "following_count": 341, "tweet_count": 16088, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "952859543289069570", "location": "mcn", "name": "pipaa", "username": "fmvmagalhaes7", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 128, "tweet_count": 7914, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1073549152733290498", "location": "RJ", "name": "\u0e3f", "username": "dabren77", "public_metrics": {"followers_count": 1625, "following_count": 763, "tweet_count": 9390, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1024245984203812865", "location": "Ponta Delgada, Portugal", "name": "\ud835\udc17\ud835\udc00\ud835\udc0d\ud835\udc00\ud83c\udf37", "username": "XanaLucas", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 404, "tweet_count": 32277, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "251473565", "location": "Arroyo del Ojanco, Andalucia", "name": "Rafael Garcia de Vinuesa", "username": "RafaelRossello", "public_metrics": {"followers_count": 2512, "following_count": 4996, "tweet_count": 208186, "listed_count": 71}}, {"verified": false, "id": "442709171", "name": "Sergio Tub\u00edo Rey.\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83e\udec2", "username": "str782", "public_metrics": {"followers_count": 1843, "following_count": 1990, "tweet_count": 7962, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "id": "930108434342666240", "name": "Kzinha", "username": "Karacoula", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 1858, "tweet_count": 7762, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "985864336571883521", "location": "Liberd tucan\u00f3POLIS (S\u00e3o Paulo)", "name": "Danielle LULA13 da Silva Hoffmann", "username": "Dani80017886", "public_metrics": {"followers_count": 7188, "following_count": 7902, "tweet_count": 83363, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1072646430467211265", "location": "louis tomlinson", "name": "moon", "username": "todaystyles", "public_metrics": {"followers_count": 4046, "following_count": 4392, "tweet_count": 33043, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "id": "1115452200971591681", "location": "Pa\u00eds do \u201cPASSANDO A BOIADA\"", "name": "Edvaldo \ud83c\uddfa\ud83c\udde6 - \ud83d\udc99Stop the war in Ukraine!\ud83d\udc9b", "username": "EdvaldoBorges17", "public_metrics": {"followers_count": 1001, "following_count": 1610, "tweet_count": 25462, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1181873815326007296", "name": "Andreia", "username": "andreiafr10", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 247, "tweet_count": 10645, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "289294544", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Victor Blanco \ud83c\udf3e \ud83d\udd3b \ud83c\udf3b \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "vicblaesp99", "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 497, "tweet_count": 34829, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "959400974845730816", "location": "Estado espa\u00f1ol", "name": "Abrir Brecha", "username": "AbrirBrecha", "public_metrics": {"followers_count": 2737, "following_count": 228, "tweet_count": 4531, "listed_count": 30}}, {"verified": false, "id": "834507311095934976", "name": "Gabi", "username": "spacecalloway", "public_metrics": {"followers_count": 1269, "following_count": 1205, "tweet_count": 44094, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "2277877892", "location": "Jos\u00e9 C. Paz - GBA - Argentina", "name": "Aguante Boca carajo!!", "username": "WCastro1971", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 911, "tweet_count": 16182, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "249345746", "name": "Boca Juniors - La12Tuittera", "username": "la12tuittera", "public_metrics": {"followers_count": 1411155, "following_count": 231, "tweet_count": 171231, "listed_count": 1221}}, {"verified": false, "id": "803023197176209409", "location": "Vila Velha, Brasil", "name": "Juli\ud83c\udd70\ufe0f\u2b50 \u1d9c\u1d49\u1d9c", "username": "OpsJuliaaaa", "public_metrics": {"followers_count": 870, "following_count": 1087, "tweet_count": 36224, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "315281632", "location": "Palmas, Brasil", "name": "nara bernardino", "username": "nara_cls", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 204, "tweet_count": 5024, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1592125429", "location": "hufflepuff and velaris. ", "name": "b \ud83d\udcd6: o jogo", "username": "acciosvtz", "public_metrics": {"followers_count": 5192, "following_count": 4892, "tweet_count": 97224, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "3353660493", "name": "liv\u00e3o", "username": "when_livao", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 198, "tweet_count": 9930, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1114326910455242753", "name": "smelly cat", "username": "brukmb", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 94, "tweet_count": 12532, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "164306599", "location": "Brasil", "name": "Kenya Duailibe", "username": "kenyaduailibe", "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 470, "tweet_count": 4410, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "760968771968335872", "name": "\u034f estefant \ud83d\udc19", "username": "ynafetse__", "public_metrics": {"followers_count": 3523, "following_count": 194, "tweet_count": 38797, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "818287742631219200", "name": "le", "username": "lesbroggio", "public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 507, "tweet_count": 12023, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2915507578", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "N\u00e1dia Pezzin", "username": "nadia_pezzin", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 45, "tweet_count": 5864, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1058872553509400576", "location": "Brasil", "name": "Marcio Silva.", "username": "MarcioR_Silva", "public_metrics": {"followers_count": 15606, "following_count": 12755, "tweet_count": 40495, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "958900813740560384", "location": "she/her | AHS", "name": "jade.", "username": "camz_hair", "public_metrics": {"followers_count": 1202, "following_count": 1205, "tweet_count": 26289, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "1106657935298568192", "name": "livss", "username": "liviaatato", "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 188, "tweet_count": 19336, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "537459423", "name": "Ale \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "ale_sepulveda_", "public_metrics": {"followers_count": 3014, "following_count": 3017, "tweet_count": 213030, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1099617729013792768", "location": "Cabedelo", "name": "\ud83c\udf80 \ud835\udc45\ud835\udcb6\ud835\udcce\ud835\udcc8\ud835\udcc8\ud835\udcb6\ud83c\udf38 \ud83c\udf80", "username": "rrayssao", "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 622, "tweet_count": 40218, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1005909396109627396", "location": "cabe\u00e7a da ana", "name": "vic", "username": "torybrrts", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 255, "tweet_count": 14774, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2241905970", "name": "Rosalia Gomez Rios", "username": "rogori58", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 131, "tweet_count": 1099, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2423987868", "location": "M\u00e1laga y Arjona", "name": "\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udcbbTeresa P\u00e9rez", "username": "DUEdevocacion", "public_metrics": {"followers_count": 21958, "following_count": 4300, "tweet_count": 68310, "listed_count": 416}}, {"verified": false, "id": "1004262488", "location": "Boston, MA", "name": "n w", "username": "nwissues", "public_metrics": {"followers_count": 1490, "following_count": 993, "tweet_count": 39698, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2341818956", "name": "ginger", "username": "sweasleyv", "public_metrics": {"followers_count": 1097, "following_count": 287, "tweet_count": 100950, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "552748699", "location": "Chal\u00e9 6", "name": "zang \ud83d\udcda srta peregrine\u2076", "username": "queenprichett", "public_metrics": {"followers_count": 2024, "following_count": 974, "tweet_count": 144552, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "481811659", "location": "Santiago, Chile", "name": "Eduardo.", "username": "EJoFont", "public_metrics": {"followers_count": 1040, "following_count": 1372, "tweet_count": 20408, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4473662728", "name": "Sylvia", "username": "marmotillazz1", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 891, "tweet_count": 1179, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "929733980", "location": "na tua ", "name": "Of\u00e1 \ud83c\udff9\ud83d\udc99", "username": "_tmbatgirl_", "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 510, "tweet_count": 72301, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "260995062", "location": "Santos, Brasil", "name": "FJ \uea00", "username": "_fern4n", "public_metrics": {"followers_count": 996, "following_count": 912, "tweet_count": 17534, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "192661158", "location": "Niter\u00f3i - RJ", "name": "\u0271\u03b1\u027e\u03b9\u03b9 \u0271\u03c3\u03c3\u0273\ud83c\udf19", "username": "moreiramarii", "public_metrics": {"followers_count": 900, "following_count": 1803, "tweet_count": 73032, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "2606723116", "name": "Varda\ud83d\udcab\u2728", "username": "mmbamari", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 941, "tweet_count": 12111, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "896431411", "location": "Santos - SP / Brasil ", "name": "lel\u00ea", "username": "_leticiarx", "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 435, "tweet_count": 64190, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2973904744", "location": "M\u00e1laga, Andaluc\u00eda", "name": "EnfermHRUM_SAS_BPSO", "username": "EnfermHRUM_BPSO", "public_metrics": {"followers_count": 3023, "following_count": 1655, "tweet_count": 7775, "listed_count": 64}}, {"verified": false, "id": "2744844706", "location": "Amap\u00e1, Brasil", "name": "en mi defensa soy imb\u00e9cil", "username": "4mandl1m4", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 616, "tweet_count": 28726, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1017524716528132096", "name": "Bruna \u1d9c\u02b3\u1da0 Lula 13", "username": "Baby_bruu", "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 383, "tweet_count": 68624, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "399682736", "name": "\u3010May\u3011", "username": "maayralobato_", "public_metrics": {"followers_count": 1877, "following_count": 1191, "tweet_count": 128948, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "715894299376947200", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "rafalulasilva \ud83d\udea9", "username": "rlsrafals", "public_metrics": {"followers_count": 2323, "following_count": 2335, "tweet_count": 144234, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "31763666", "location": "Vespasiano - MG", "name": "Israel Araujo \ud83c\udfc8", "username": "IsraelAraujo", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 864, "tweet_count": 8535, "listed_count": 6}}, {"verified": true, "id": "70799317", "location": "Brasil", "name": "UOL", "username": "UOL", "public_metrics": {"followers_count": 2569781, "following_count": 169, "tweet_count": 522852, "listed_count": 4213}}, {"verified": false, "id": "756808187244843009", "name": "mokinat \ud83c\udf19", "username": "m0n1c444", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 174, "tweet_count": 59601, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "380022813", "name": "Ra\u00fal Ulloa E", "username": "RaulMax53", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 194, "tweet_count": 4564, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1296341730", "name": "ju", "username": "_jufernanndes", "public_metrics": {"followers_count": 795, "following_count": 1251, "tweet_count": 31258, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1084834435860754433", "location": "Fortaleza, Brasil", "name": "\u00faltimo rom\u00e2ntico de fortal", "username": "histogato", "public_metrics": {"followers_count": 762, "following_count": 592, "tweet_count": 13825, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1185555891346644992", "name": "TEO", "username": "TEO58338656", "public_metrics": {"followers_count": 718, "following_count": 0, "tweet_count": 1827, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "104892408", "location": "Saindo do fundo do po\u00e7o ", "name": "Fran. Sccp \ud83d\udda4", "username": "needtoddlovato", "public_metrics": {"followers_count": 868, "following_count": 854, "tweet_count": 97094, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "973195217489809408", "location": "\u26ab\u26aa", "name": "A.", "username": "euandryelle", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 278, "tweet_count": 38840, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2980953767", "location": "Puerto Iguaz\u00fa, Argentina", "name": "pe", "username": "lape93", "public_metrics": {"followers_count": 1791, "following_count": 889, "tweet_count": 43593, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "2301576722", "name": "beatriz", "username": "gayformilfs13", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 952, "tweet_count": 25774, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "361348946", "name": "ivonne66", "username": "ivonne66chillan", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 500, "tweet_count": 16282, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1162520317048369152", "location": "Itabaiana, Brasil", "name": "emilly", "username": "emillyaso_", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 166, "tweet_count": 4873, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1166444718814896128", "location": "Portugal", "name": "tati \ud83c\udf53", "username": "moranguint", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 1419, "tweet_count": 22759, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "873758281113755652", "name": "Paz Huerta Faundez", "username": "pazzvictoriaa", "public_metrics": {"followers_count": 4949, "following_count": 3246, "tweet_count": 358801, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1082402510118289408", "location": "Torre\u00f3n, Coahuila de Zaragoza", "name": "aldopacheco", "username": "aldop55", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 352, "tweet_count": 1734, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "706529156121681921", "location": "Chile!", "name": "Eduardo Chavez", "username": "rampaoeste", "public_metrics": {"followers_count": 1006, "following_count": 116, "tweet_count": 133359, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "733540355975446528", "location": "27/09/2018 ", "name": "Elen \u2720. \ud83c\udfb0", "username": "fcbcrvgcti", "public_metrics": {"followers_count": 2380, "following_count": 2114, "tweet_count": 133619, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "975903615545159681", "name": "Adilson Hil\u00e1rio \u262d\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83d\udea9", "username": "hilario_adilson", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 394, "tweet_count": 8618, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1514858760", "location": "C/Escorial (Villarrobledo) ", "name": "El Brujo de la C/Escorial", "username": "ElCorvas95", "public_metrics": {"followers_count": 913, "following_count": 718, "tweet_count": 48573, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2480459586", "name": "Paloma O. Aranda", "username": "palomaorg", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 308, "tweet_count": 4211, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "194375743", "location": "VI\u00d1A DEL MAR", "name": "mariana grez", "username": "marianagrez", "public_metrics": {"followers_count": 1022, "following_count": 850, "tweet_count": 44369, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1147271836159369216", "name": "NEULI Da COSTA PASSOS \ud83d\udea9", "username": "CostaNeuli", "public_metrics": {"followers_count": 810, "following_count": 1231, "tweet_count": 39616, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "965372154807308288", "location": "Teresina PI", "name": "Agenor Tourinho Filho\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "username": "FilhoTourinho", "public_metrics": {"followers_count": 2306, "following_count": 4665, "tweet_count": 47792, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2233867349", "location": "Campinas, Brasil", "name": "mands\u2728\ud83e\udd84", "username": "mandsxxxxxx", "public_metrics": {"followers_count": 1470, "following_count": 522, "tweet_count": 22186, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "919604873401946112", "location": "Santiago de Compostela", "name": "Susana Trillo", "username": "Stg_blkd1", "public_metrics": {"followers_count": 616, "following_count": 324, "tweet_count": 3410, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "588728948", "name": "July", "username": "july_gaymer", "public_metrics": {"followers_count": 3845, "following_count": 4354, "tweet_count": 155988, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "1063796679395209216", "location": "S\u00e3o Paulo - SP", "name": "Laura * siga a esquerda e seja feliz* \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9", "username": "laffurr", "public_metrics": {"followers_count": 4430, "following_count": 4397, "tweet_count": 63048, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "967881256456343552", "location": "porto alegre, brasil", "name": "\ud835\udc82\ud835\udc91\ud835\udc89\ud835\udc93\ud835\udc90\ud835\udc85-\ud835\udc8a\ud835\udc94\ud835\udc9a \u2605", "username": "lucasv_jpg", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 345, "tweet_count": 11732, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3872706554", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "name": "Noticias \u00c9nfasis", "username": "enfasisnoticias", "public_metrics": {"followers_count": 3430, "following_count": 3690, "tweet_count": 86323, "listed_count": 40}}, {"verified": false, "id": "202824702", "name": "Cata Osorio", "username": "caturraoso", "public_metrics": {"followers_count": 2422, "following_count": 2655, "tweet_count": 76549, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1190077088713322496", "location": "Carolina del Norte, USA", "name": "RESISTIR ....", "username": "Resistir1111", "public_metrics": {"followers_count": 5790, "following_count": 5746, "tweet_count": 53801, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2650974389", "name": "Guillermo Venegas", "username": "chimpilo48", "public_metrics": {"followers_count": 1840, "following_count": 1331, "tweet_count": 94891, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "908142222381547520", "name": "Susana Vargas", "username": "SusanaV88945926", "public_metrics": {"followers_count": 2914, "following_count": 3325, "tweet_count": 97396, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "342168330", "name": "E S T E F A N \u00cd A \u2728(Taylor's Version)", "username": "nosoytierna", "public_metrics": {"followers_count": 3384, "following_count": 1041, "tweet_count": 108060, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "476268901", "location": "Manizales.", "name": "Jacobo", "username": "JacoboAFranco", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 123, "tweet_count": 15628, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "139399282", "location": "Casa do Pescador Socialista", "name": "JFS New Paradigma - Guevarinha \u262d \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf0\ud83c\uddf5", "username": "NEWPARADIGMA5", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 176, "tweet_count": 26764, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1047966860979982336", "location": "Rep\u00fablica de Mo\u00e7ambique", "name": "HOKAGE", "username": "nelioliberoAlph", "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 253, "tweet_count": 3494, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1160594693455040512", "location": "Rep\u00fablica de Mo\u00e7ambique", "name": "Clyson_jecuza\ud83d\ude0a", "username": "jecuza_clyson", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 145, "tweet_count": 452, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "474224286", "location": "Santiago de Chile", "name": "Alex Lillo", "username": "AlexLillo1", "public_metrics": {"followers_count": 1074, "following_count": 2539, "tweet_count": 13861, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "2900692713", "location": "Santiago", "name": "Rodrigo Ignacio Araneda C", "username": "1RodrigoUC", "public_metrics": {"followers_count": 705, "following_count": 948, "tweet_count": 6057, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "156048883", "location": "\u041f\u0440\u0438\u0301\u043f'\u044f\u0442\u044c", "name": "Mica", "username": "micannabis_", "public_metrics": {"followers_count": 1303, "following_count": 783, "tweet_count": 93578, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "3077524738", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Flavio Rossi", "username": "FlavioRossi76", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 274, "tweet_count": 919, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2252052960", "location": "Aqui mesmo, ", "name": "SOY ANA,", "username": "Estoyenlalucha", "public_metrics": {"followers_count": 1273, "following_count": 1163, "tweet_count": 37839, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "2816630724", "location": "San Crist\u00f3bal de la Laguna", "name": "Roberto Rodr\u00edguez", "username": "rrguerraval", "public_metrics": {"followers_count": 1030, "following_count": 1017, "tweet_count": 14478, "listed_count": 30}}, {"verified": false, "id": "1561268647", "location": "Gran Canaria", "name": "Antonio Morales", "username": "AMoralesGC", "public_metrics": {"followers_count": 10029, "following_count": 910, "tweet_count": 18407, "listed_count": 107}}, {"verified": false, "id": "2535722010", "name": "antonio", "username": "acftorero", "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 590, "tweet_count": 26181, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "113982449", "name": "Rafael", "username": "rainostr", "public_metrics": {"followers_count": 850, "following_count": 2183, "tweet_count": 33986, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "4580783727", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Delmondes", "username": "otaldodel", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 999, "tweet_count": 8923, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "78724332", "name": "Rodrigo felipe", "username": "digofelipe", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 476, "tweet_count": 36268, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "128348447", "location": "Sur de Chile", "name": "Javier Daza \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 del 22% \ud83d\udc9a", "username": "javierdazam", "public_metrics": {"followers_count": 2705, "following_count": 3160, "tweet_count": 17053, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "770399602818375680", "location": "Argentina", "name": "\ud83d\udc9b azul", "username": "foreverkibs", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 313, "tweet_count": 26408, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "772908476452438016", "location": "papi \u2022 livia \u2022 KSBR", "name": "ani \u2602\ufe0e\ud83c\udf42", "username": "cmilacomics", "public_metrics": {"followers_count": 8091, "following_count": 892, "tweet_count": 63611, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "id": "1066674182", "name": "Juan Pablo D\u00edaz", "username": "jpdiazguerrero1", "public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 757, "tweet_count": 26747, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1609434289", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "MTSFla", "username": "mtsbrasil1", "public_metrics": {"followers_count": 1324, "following_count": 3097, "tweet_count": 82130, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "186811638", "name": "Sergio O. Etcheto", "username": "sergioetcheto", "public_metrics": {"followers_count": 2023, "following_count": 1900, "tweet_count": 154502, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2823219234", "location": "Santiago, Chile", "name": "Guido E. O\u00f1ederra (GEO)", "username": "Guidoshooter2", "public_metrics": {"followers_count": 1278, "following_count": 1803, "tweet_count": 57358, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1172211074206187521", "location": "Rio Verde, Brasil", "name": "( LauryndaM )", "username": "LpWellin", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 140, "tweet_count": 105, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "105254732", "name": "Jo\u00e3o -", "username": "joaomaringa", "public_metrics": {"followers_count": 2433, "following_count": 2302, "tweet_count": 273012, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "201071202", "location": "Montevideo - Uruguay", "name": "Hugo D'Angelo sdb", "username": "hugodangelosdb", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 258, "tweet_count": 6586, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2581260180", "location": "Irlanda do Norte, Reino Unido", "name": "No soy Nan\u00e1", "username": "NoSoyNanaOk", "public_metrics": {"followers_count": 29834, "following_count": 50, "tweet_count": 55988, "listed_count": 38}}, {"verified": false, "id": "1190072749047402496", "location": "toh \ud83e\udd89", "name": "babi \ud83d\udc9c", "username": "catttradora", "public_metrics": {"followers_count": 1767, "following_count": 1878, "tweet_count": 29513, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "1008100369279410176", "location": "\ud83e\udd40", "name": "LadyEver \u096a", "username": "NoirLadyever", "public_metrics": {"followers_count": 1002, "following_count": 1578, "tweet_count": 62194, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "702877939", "location": "Barrancabermeja", "name": "Martin Alonso", "username": "MMAY7202", "public_metrics": {"followers_count": 2568, "following_count": 2695, "tweet_count": 106455, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "965739102871130112", "location": "Oca\u00f1a Y Barranquilla", "name": "El abuelo Opositor", "username": "Luisrodrirosado", "public_metrics": {"followers_count": 9125, "following_count": 9441, "tweet_count": 5376, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "156162448", "location": "Chile", "name": "Montecristo Minarquista \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa", "username": "SoyMinarquista", "public_metrics": {"followers_count": 2881, "following_count": 2494, "tweet_count": 154560, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "168006724", "location": "Puerto Varas,  Chile", "name": "Sergio Vasquez \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "servaf", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 107, "tweet_count": 24502, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "553141958", "name": "Paola Gonzalez \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "Go9535Gonzalez", "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 822, "tweet_count": 58235, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "797876937540726785", "location": "Ve-Anzo\u00e1tegui", "name": "Edson Luis \u00ae", "username": "Edsonlgp", "public_metrics": {"followers_count": 2665, "following_count": 1564, "tweet_count": 74918, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "id": "950765145936093184", "name": "\u3125\u4e28\u3125 - \u4e59\u4e28\u5343\u4e47\u5c3a \ud83d\udc80 \ud83d\udeab \ud83e\udd21", "username": "N0_apollogies", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 360, "tweet_count": 17489, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "537546987", "name": "BENITAEMA", "username": "benitaema", "public_metrics": {"followers_count": 7983, "following_count": 6526, "tweet_count": 104342, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "id": "143266481", "location": "Santiago de Chile", "name": "Rob", "username": "roangri", "public_metrics": {"followers_count": 2778, "following_count": 3876, "tweet_count": 78729, "listed_count": 26}}, {"verified": false, "id": "548869090", "location": "Santiago, Chile", "name": "Naky Aguirre Medel", "username": "nakyaguirre", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 830, "tweet_count": 1603, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "150368104", "location": "Pelotillehue, Chile", "name": "Georg", "username": "jotemann", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 110, "tweet_count": 1957, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "252405244", "location": "Lima Per\u00fa", "name": "Gustavo", "username": "gustavoruizo", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 844, "tweet_count": 14216, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1132651118285250560", "name": "Emanuel Messias", "username": "Emanuel11570067", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 259, "tweet_count": 4202, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1182048297546113024", "name": "Shirley Rossi", "username": "shirley_rh", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 31, "tweet_count": 951, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1156929794543689730", "name": "Yeshua", "username": "Yeshua28ac", "public_metrics": {"followers_count": 3681, "following_count": 3777, "tweet_count": 60147, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "861664531893846017", "name": "Thomas", "username": "Thomas09072927", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 243, "tweet_count": 20094, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "465988464", "name": "pancho castillo", "username": "ratana02", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 1187, "tweet_count": 15222, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2556468425", "location": "Preguicity", "name": "Ste", "username": "Teti_Stefane", "public_metrics": {"followers_count": 720, "following_count": 1333, "tweet_count": 49915, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2397854668", "location": "(\ud83d\udcda 38/45) ", "name": "pietra's version", "username": "NorthuldraAnna", "public_metrics": {"followers_count": 3921, "following_count": 2653, "tweet_count": 26384, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1674734456", "name": "Patricia P\u00e9rez", "username": "pattyperezlopez", "public_metrics": {"followers_count": 2347, "following_count": 1596, "tweet_count": 96759, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "169165892", "name": "Silvio Sobral", "username": "osilviosobral", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 377, "tweet_count": 33787, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "112565129", "name": "Lula Falc\u00e3o", "username": "lulafalcao", "public_metrics": {"followers_count": 17735, "following_count": 1988, "tweet_count": 78440, "listed_count": 173}}, {"verified": false, "id": "899430649022566400", "location": "Honduras", "name": "Noticieros Hoy Mismo", "username": "HoyMismoTSI", "public_metrics": {"followers_count": 53432, "following_count": 905, "tweet_count": 317339, "listed_count": 205}}, {"verified": false, "id": "1611556308", "location": "Belo Horizonte Brazil", "name": "Val\u00e9ria!! 13 neles", "username": "Valdirene8975", "public_metrics": {"followers_count": 13936, "following_count": 12233, "tweet_count": 117221, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "id": "467791459", "location": "Colombia", "name": "Andr\u00e9s Tirano", "username": "Andres_Tirano", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 156, "tweet_count": 7684, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "49849732", "location": "\u00dcT: 4.650541,-74.074043", "name": "Gustavo Petro", "username": "petrogustavo", "public_metrics": {"followers_count": 6161230, "following_count": 2681, "tweet_count": 139172, "listed_count": 5844}}, {"verified": false, "id": "4120271536", "name": "Beatriz", "username": "bea__trizz", "public_metrics": {"followers_count": 8319, "following_count": 9132, "tweet_count": 23338, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "107766323", "name": "Mirta Duran", "username": "yayy21", "public_metrics": {"followers_count": 2806, "following_count": 3095, "tweet_count": 140718, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "1479269683", "location": "Junto al Atl\u00e1ntico/Jalisco", "name": "VelveLuaces#LOVE\ud83c\udf33\u269b\ufe0f", "username": "velveluaces", "public_metrics": {"followers_count": 8016, "following_count": 8202, "tweet_count": 280296, "listed_count": 200}}, {"verified": false, "id": "3847392316", "location": "La Plana, Pa\u00eds Valenci\u00e0", "name": "COS La Plana", "username": "coslaplana", "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 257, "tweet_count": 3075, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "756128512264863744", "location": "Sants, Barcelon\u00e8s ", "name": "Endavant Sants", "username": "endavantsants", "public_metrics": {"followers_count": 1179, "following_count": 157, "tweet_count": 8004, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "id": "569330017", "location": "Entre Sevilla i la Terreta", "name": "Gibson Les Pau", "username": "Aleixandre92", "public_metrics": {"followers_count": 765, "following_count": 618, "tweet_count": 37428, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "902872504653492225", "name": "Abogado Republicano", "username": "Empanada74", "public_metrics": {"followers_count": 13319, "following_count": 9255, "tweet_count": 41484, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "96175763", "location": "MEXICO", "name": "jorge abraham", "username": "diazmoran", "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 1781, "tweet_count": 6776, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "35998190", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "gustavo drumond", "username": "gustavodrumond", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 407, "tweet_count": 3280, "listed_count": 2}}, {"verified": true, "id": "52507311", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "guillermo santos", "username": "guillermo_sntos", "public_metrics": {"followers_count": 1660, "following_count": 553, "tweet_count": 9611, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "1138447556277669890", "location": "Chile", "name": "Sebastian C.", "username": "c12710131", "public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 461, "tweet_count": 15114, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "410538620", "location": "Tonal\u00e1, Jalisco", "name": "Alf \ud83d\udef8", "username": "JoseCarrillo54", "public_metrics": {"followers_count": 2324, "following_count": 1519, "tweet_count": 272646, "listed_count": 4}}, {"verified": true, "id": "204579019", "name": "Claudio X. Gonz\u00e1lez G.", "username": "ClaudioXGG", "public_metrics": {"followers_count": 328402, "following_count": 647, "tweet_count": 44499, "listed_count": 928}}, {"verified": false, "id": "1381640911", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "joel Carvalho", "username": "joelmdecarvalho", "public_metrics": {"followers_count": 5933, "following_count": 6526, "tweet_count": 28197, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "1098595544975491072", "location": "La Plata, Argentina", "name": "Juan Credito UVA #HipotecadosUVA", "username": "jjvm1971", "public_metrics": {"followers_count": 759, "following_count": 247, "tweet_count": 8077, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4548031354", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Art Vandelay", "username": "GspGonzalo", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 219, "tweet_count": 7454, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "245971964", "location": "Juiz de Fora", "name": "BELINASSI", "username": "ronaldbelinassi", "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 1621, "tweet_count": 95560, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "1192663836479938560", "location": "Parral, Chile", "name": "maisa y mis ddhh??", "username": "Maraisa44656960", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 558, "tweet_count": 4479, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1187477616128745473", "name": "Techi #Patriota del 62% \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 \ud83c\udde9\ud83c\uddea \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "Mamirepublicana", "public_metrics": {"followers_count": 3884, "following_count": 3158, "tweet_count": 48573, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "427438845", "location": "Brasil", "name": "Ana Melchior", "username": "anajmelchior", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 5, "tweet_count": 11, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "211511242", "location": "S C L", "name": "francis drake", "username": "francorob", "public_metrics": {"followers_count": 2638, "following_count": 4995, "tweet_count": 20898, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "279769036", "location": "M\u00e9xico", "name": "M.A.U", "username": "Mau_1605", "public_metrics": {"followers_count": 566, "following_count": 542, "tweet_count": 45972, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "608185493", "location": "High Table", "name": "Paty la cabezona \ud83d\udc82\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f", "username": "hassansrfe", "public_metrics": {"followers_count": 40379, "following_count": 3830, "tweet_count": 66218, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "66603253", "location": "Japon", "name": "Marco Antonio", "username": "MarcoHeresmann", "public_metrics": {"followers_count": 2829, "following_count": 4879, "tweet_count": 11654, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1003758801844162562", "location": "gyn", "name": "Vin\u00edcius agora prof", "username": "kbenicius", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 112, "tweet_count": 26948, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "970004083", "location": "Barcelona, Catalu\u00f1a", "name": "M\u00aaCarmen Mencos", "username": "MCarmenMencos", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 180, "tweet_count": 14559, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "id": "137831966", "location": "Frontera Occidental ", "name": "Helena Maleno Garz\u00f3n", "username": "HelenaMaleno", "public_metrics": {"followers_count": 86477, "following_count": 1980, "tweet_count": 19898, "listed_count": 794}}, {"verified": false, "id": "1069962987685986305", "location": "Vi\u00f1a del Mar, Chile", "name": "Dany G", "username": "DaniceGeorgina1", "public_metrics": {"followers_count": 925, "following_count": 1461, "tweet_count": 75951, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "203596111", "location": " S\u00e3o Lu\u00eds-MA", "name": "mocot\u00f3 13 \u2b50", "username": "mocotop10", "public_metrics": {"followers_count": 716, "following_count": 550, "tweet_count": 140974, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "87545015", "location": "S\u00e3o Luis", "name": "mary", "username": "marymirranda", "public_metrics": {"followers_count": 1256, "following_count": 722, "tweet_count": 59794, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "221380383", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "name": "Rog\u00e9rio Arantes", "username": "Rogeriogyna", "public_metrics": {"followers_count": 844, "following_count": 1179, "tweet_count": 25914, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "4163319155", "location": "Albacete ESPA\u00d1A", "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud835\udc74\ud835\udc90\ud835\udc8f\ud835\udc8a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83d\udd49\ufe0f", "username": "monichuliya", "public_metrics": {"followers_count": 1988, "following_count": 1939, "tweet_count": 8379, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "364261539", "name": "ROSARIO VELASCO HERN\u00c1NDEZ", "username": "Velherro", "public_metrics": {"followers_count": 7129, "following_count": 4522, "tweet_count": 70352, "listed_count": 28}}, {"verified": false, "id": "194668545", "location": "Patagonia, Chile ", "name": "Alejandro", "username": "Kalejandroma", "public_metrics": {"followers_count": 3475, "following_count": 3999, "tweet_count": 72613, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "922255395300806656", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Karla \ud83d\udcaf%\u2665\ufe0f\ud83d\udea9", "username": "KarlaVa32508121", "public_metrics": {"followers_count": 5497, "following_count": 5979, "tweet_count": 254496, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "33620607", "location": "spain", "name": "ignacio colsa", "username": "nachocolsa", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 174, "tweet_count": 7191, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "125084428", "location": "madrid", "name": "Lola Garc\u00eda", "username": "holls74", "public_metrics": {"followers_count": 2789, "following_count": 4977, "tweet_count": 176916, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "id": "3852984372", "location": "Brasil", "name": "LULISTA 13", "username": "jugemaquee", "public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 393, "tweet_count": 4375, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1076671335953297408", "name": "DC da Depress\u00e3o", "username": "Dc_da_depressao", "public_metrics": {"followers_count": 288961, "following_count": 94, "tweet_count": 23052, "listed_count": 187}}, {"verified": false, "id": "628750106", "location": "Chicago, IL", "name": "Sin Censura", "username": "_VicenteSerrano", "public_metrics": {"followers_count": 530623, "following_count": 1151, "tweet_count": 170977, "listed_count": 731}}, {"verified": false, "id": "332790625", "location": "Leeds, England", "name": "Lupe Garc\u00eda\ud83d\ude46\u200d\u2640\ufe0f \ud83c\udf31", "username": "Guagagu", "public_metrics": {"followers_count": 2083, "following_count": 1830, "tweet_count": 125692, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "24400421", "name": "Jos\u00e9 G", "username": "Obombrasileiro", "public_metrics": {"followers_count": 665, "following_count": 834, "tweet_count": 34085, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "28958495", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Paulo 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "pauloap", "public_metrics": {"followers_count": 89595, "following_count": 879, "tweet_count": 374041, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "153073153", "location": "HARRISBURG, PA", "name": "NORBERT GONZALEZ", "username": "PASTORNORBERTON", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 187, "tweet_count": 729, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "516583914", "name": "ROCIO", "username": "RocioAndorra", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 223, "tweet_count": 2675, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "id": "107153756", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "Ana Pardo de Vera P.", "username": "pardodevera", "public_metrics": {"followers_count": 218162, "following_count": 4810, "tweet_count": 53032, "listed_count": 1740}}, {"verified": false, "id": "494091747", "location": "Venezia", "name": "Querini Stampalia", "username": "QueriniVenezia", "public_metrics": {"followers_count": 12923, "following_count": 643, "tweet_count": 13382, "listed_count": 229}}, {"verified": false, "id": "73345742", "location": "Barcelona", "name": "Ignasi Canals", "username": "igchanel", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 635, "tweet_count": 2981, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1130834125", "location": "Vallcarca, BCN, Catalunya", "name": "Heura Negra", "username": "HeuraNegraVKK", "public_metrics": {"followers_count": 10853, "following_count": 1288, "tweet_count": 45176, "listed_count": 104}}, {"verified": false, "id": "1636983776", "location": "CDMX ", "name": "Gabriel Romero", "username": "URGabrielR", "public_metrics": {"followers_count": 1372, "following_count": 3158, "tweet_count": 58537, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "1105239331248197633", "name": "Facho Pobre - Bot de Kast", "username": "BFachipobre", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 385, "tweet_count": 10512, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "298027090", "name": "E\u10e6p@\u00ae", "username": "lamayans69", "public_metrics": {"followers_count": 1183, "following_count": 2691, "tweet_count": 32659, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "id": "711300045698691073", "name": "P. dos Anjos", "username": "APaulojose", "public_metrics": {"followers_count": 1044, "following_count": 4316, "tweet_count": 5898, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "54341363", "name": "Jornal O Globo", "username": "JornalOGlobo", "public_metrics": {"followers_count": 7201246, "following_count": 7432, "tweet_count": 481057, "listed_count": 13068}}, {"verified": false, "id": "39657009", "location": "Santiago, Chile", "name": "NCV", "username": "NCorrea27", "public_metrics": {"followers_count": 3177, "following_count": 1375, "tweet_count": 309081, "listed_count": 27}}, {"verified": false, "id": "706680960805433344", "location": "Montevideo, Uruguay", "name": "Matias Beltr\u00e1n", "username": "MatiiBeltrann", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 843, "tweet_count": 1499, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1006999935844339718", "location": "Par\u00e1, Brasil", "name": "n!colinda \u2600\ufe0f", "username": "user345567", "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 334, "tweet_count": 16053, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1054869457808572418", "name": "car\u00f8lina \ud83d\udd78\ufe0f#savelegendsoftomorrow", "username": "tneighbourhoox", "public_metrics": {"followers_count": 1421, "following_count": 2424, "tweet_count": 107974, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "992443541371674626", "name": "THATA LE\u00c3O", "username": "iamth4ys", "public_metrics": {"followers_count": 698, "following_count": 553, "tweet_count": 18271, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1532162281", "location": "Whashton, England", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Rolland de Gilled\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "RolandeGuilled", "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 1056, "tweet_count": 10571, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "118829062", "location": "Los Angeles, California", "name": "TELEMUNDO 52", "username": "TELEMUNDO52", "public_metrics": {"followers_count": 25822, "following_count": 453, "tweet_count": 113628, "listed_count": 190}}, {"verified": false, "id": "858818661204856834", "location": "La Serena, Chile", "name": "Miguel\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "MiguelM89236905", "public_metrics": {"followers_count": 1058, "following_count": 2241, "tweet_count": 20093, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1194621518694801409", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "name": "\ud83d\udcda enemies to lovers \ud83d\udc1d (taylor's version)", "username": "StefanieFiguei5", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 71, "tweet_count": 2589, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "474270740", "name": "A.", "username": "amoncadaf", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 183, "tweet_count": 32150, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "513908434", "location": "Honduras", "name": "Margarita", "username": "anamargaritazul", "public_metrics": {"followers_count": 1024, "following_count": 732, "tweet_count": 24657, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "2723505016", "location": "Chile", "name": "Antonio Garc\u00eda", "username": "antonio091082", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 214, "tweet_count": 4129, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "226024008", "name": "Walter Pereyra", "username": "WalterPereyra", "public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 1487, "tweet_count": 19918, "listed_count": 16}}, {"verified": true, "id": "2839578186", "location": "Rosario, Argentina", "name": "Conclusi\u00f3n", "username": "ConclusionRos", "public_metrics": {"followers_count": 28971, "following_count": 1433, "tweet_count": 223510, "listed_count": 215}}, {"verified": false, "id": "794463224", "name": "otelo_01", "username": "cancerbero_cfj", "public_metrics": {"followers_count": 609, "following_count": 1134, "tweet_count": 64004, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "149529680", "name": "Jaime Lizcano", "username": "jimmy_lizcano", "public_metrics": {"followers_count": 993, "following_count": 4357, "tweet_count": 26285, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "197459710", "location": "Catalunya", "name": "Drome", "username": "SoZePequenho", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 263, "tweet_count": 34328, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "913070553522688001", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "JacoboDopico_UC3M", "username": "JUc3m", "public_metrics": {"followers_count": 42100, "following_count": 605, "tweet_count": 43386, "listed_count": 369}}, {"verified": false, "id": "2866171161", "name": "Ramiro Heltin", "username": "RamiroHeltin", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 1277, "tweet_count": 24647, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "183702525", "location": "Medellin Co", "name": "Duban Snchez \u25e2 \u25e4", "username": "Snchez0_o", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 452, "tweet_count": 8155, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2212298363", "name": "mile", "username": "milenasmitm", "public_metrics": {"followers_count": 769, "following_count": 305, "tweet_count": 2946, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "780543722991722497", "name": "fco javier moreno Ru", "username": "fjmr62", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 127, "tweet_count": 1664, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "65797233", "location": "Mexico, D. F.", "name": "Consejo Ciudadano Mx", "username": "elconsejomx", "public_metrics": {"followers_count": 75345, "following_count": 4493, "tweet_count": 63730, "listed_count": 465}}, {"verified": false, "id": "1088261081951338496", "name": "Mercedes Morales", "username": "Mercede98104725", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 26, "tweet_count": 6910, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "265062276", "name": "Carmi\u00f1a \u262d\u20e0", "username": "Tamariu17", "public_metrics": {"followers_count": 1367, "following_count": 1912, "tweet_count": 26173, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1403294228", "location": "Rio de Fevereiro", "name": "sai da bolha\ud83d\udc19", "username": "belleamberrose", "public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 621, "tweet_count": 44412, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "486065441", "location": "scbr \u2022 mayup", "name": "melissa", "username": "byulstarn", "public_metrics": {"followers_count": 2691, "following_count": 1293, "tweet_count": 157927, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "id": "475933789", "name": "maria ema Jara", "username": "JaraEma", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 102, "tweet_count": 13706, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "182422017", "location": "Ingeniero ", "name": "Freddy", "username": "Freddy_2012_", "public_metrics": {"followers_count": 1938, "following_count": 2869, "tweet_count": 2540, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "4189882402", "location": "lima heights adjacent", "name": "snixx", "username": "ottoysnow", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 534, "tweet_count": 9087, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1132461839332327425", "name": "\u043f\u043e\u0434\u043e\u0437\u0440\u0435\u0432\u0430\u0435\u043c\u044b\u0439", "username": "Suspect_ThRi", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 2, "tweet_count": 188, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "933277394", "location": "Providencia, Chile", "name": "Jose Antonio Castro", "username": "Joseantonioct", "public_metrics": {"followers_count": 3699, "following_count": 3876, "tweet_count": 114580, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "160195920", "location": "Rio Grande - RS", "name": "Arthur \"FT Helghast\" Schmidt \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddef\ud83c\uddf5", "username": "FT_Helghast", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 104, "tweet_count": 1917, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "142793710", "location": "Honduras", "name": "Canal 11", "username": "canal11hn", "public_metrics": {"followers_count": 199621, "following_count": 196, "tweet_count": 50996, "listed_count": 335}}, {"verified": false, "id": "1035680713599803397", "name": "Surirma Candurin", "username": "SurirmaCandurin", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 343, "tweet_count": 4657, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "997479409157361665", "name": "ramon carcilio", "username": "ProyectoPrensaR", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 656, "tweet_count": 19289, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1166252456482877440", "name": "Un par de verdades", "username": "UnVerdades", "public_metrics": {"followers_count": 4965, "following_count": 5258, "tweet_count": 19862, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1041000277367771136", "location": "Mato Grosso do Sul, Brasil", "name": "frio e flamenguista", "username": "Supp3rB3rt", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 385, "tweet_count": 6982, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "73918914", "location": "Cinaruco! all\u00ed quisiera estar ", "name": "FDP", "username": "Ope_Legis_", "public_metrics": {"followers_count": 12899, "following_count": 6853, "tweet_count": 92509, "listed_count": 53}}, {"verified": false, "id": "790240813787836416", "location": "Rancagua", "name": "Jo Retamal\ud83d\udd25", "username": "Josefa_iignacia", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 71, "tweet_count": 201, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3733355836", "name": "Mauricio", "username": "m_unda", "public_metrics": {"followers_count": 2953, "following_count": 4973, "tweet_count": 120304, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1163954528141676545", "name": "Edgar Valverde", "username": "Edvalgwyrdd", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 233, "tweet_count": 6073, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "182573469", "location": "Fortaleza - CE", "name": "Lola Aronovich", "username": "lolaescreva", "public_metrics": {"followers_count": 195579, "following_count": 13677, "tweet_count": 299488, "listed_count": 704}}, {"verified": false, "id": "343340784", "name": "sussu", "username": "suu_ms", "public_metrics": {"followers_count": 1180, "following_count": 819, "tweet_count": 39497, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "89267458", "location": "Miami, FL", "name": "Javier Arellano.", "username": "javier_arellano", "public_metrics": {"followers_count": 2303, "following_count": 3892, "tweet_count": 40640, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "793524044263989248", "name": "\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9Eroni Liane K. Fronza", "username": "EroniLiane", "public_metrics": {"followers_count": 1761, "following_count": 1214, "tweet_count": 111300, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "2670258878", "name": "Silvia Lima \ud83d\udc9a", "username": "unmateporfa", "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 406, "tweet_count": 31627, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "142484595", "location": "Santiago, Chile", "name": "dennis balcazul", "username": "dennisbalcazar", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 240, "tweet_count": 6451, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4077533920", "location": "they/them, 24", "name": "\ud83d\uddd1\ufe0f\ud83c\udf83", "username": "arcanana_", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 270, "tweet_count": 80561, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2567469795", "location": "\ud835\ude8e\ud835\ude95\ud835\ude8a/\ud835\ude8d\ud835\ude8e\ud835\ude95\ud835\ude8a |\ud835\ude9c\ud835\ude91\ud835\ude8e/\ud835\ude91\ud835\ude8e\ud835\ude9b", "name": "mary", "username": "marywithcookies", "public_metrics": {"followers_count": 523, "following_count": 1332, "tweet_count": 111199, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "130528551", "location": "teresina-piaui", "name": "Lilian Marques\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "username": "lilaguiar", "public_metrics": {"followers_count": 2029, "following_count": 2256, "tweet_count": 50935, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1106162984206958592", "location": "Recife, Brasil", "name": "du \u30c4", "username": "otirbadud", "public_metrics": {"followers_count": 698, "following_count": 369, "tweet_count": 6054, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1042555051464523776", "name": "Fram_topin", "username": "FramTopin", "public_metrics": {"followers_count": 2492, "following_count": 3721, "tweet_count": 21276, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "709872393632792577", "location": "croft manor |\ud83d\udd3a|", "name": "fran", "username": "frangelina", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 146, "tweet_count": 7382, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "829398349686177793", "name": "Esteban Dido \ud83e\udd16\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 \ud83d\udc1f\ud83e\ude93\ud83c\udf33\ud83e\ude93", "username": "Esteb4n_dido", "public_metrics": {"followers_count": 2569, "following_count": 2827, "tweet_count": 38274, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "15292534", "location": "Brazil", "name": "Hugo Gloss", "username": "HugoGloss", "public_metrics": {"followers_count": 5058907, "following_count": 4239, "tweet_count": 69984, "listed_count": 7933}}, {"verified": false, "id": "231899625", "name": "Andres Martinez\ud83d\udc9a\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "Andre_jmartinez", "public_metrics": {"followers_count": 895, "following_count": 827, "tweet_count": 18597, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "232842520", "location": "Santiago, Chile", "name": "Marcela", "username": "mmarcemar", "public_metrics": {"followers_count": 821, "following_count": 1488, "tweet_count": 2774, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "343747672", "name": "Pato Carrasco", "username": "carrasper", "public_metrics": {"followers_count": 11162, "following_count": 10823, "tweet_count": 42323, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "248398376", "name": "Hector", "username": "tito_pedalero", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 194, "tweet_count": 4936, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "326260475", "location": ",Santiago", "name": "PMBC EN LA RESISTENCIA", "username": "GiovanniPetri2", "public_metrics": {"followers_count": 15031, "following_count": 10863, "tweet_count": 146007, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "242810343", "name": "Mois", "username": "moishazan", "public_metrics": {"followers_count": 949, "following_count": 563, "tweet_count": 126121, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "37458074", "location": "Jacksonville, Fl", "name": "Adela Lale", "username": "Adelale", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 399, "tweet_count": 74662, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "974190350", "location": "Peru", "name": "Arriba Per\u00fa!!\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "CamarenaJenny", "public_metrics": {"followers_count": 3157, "following_count": 2979, "tweet_count": 46490, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "62156477", "name": "Guttte", "username": "Guttte", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 281, "tweet_count": 32842, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "479089780", "location": "Santiago, Chile", "name": "El tio Yorch Soros", "username": "eltiosoros", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 55, "tweet_count": 3320, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "274731047", "name": "Marlonnn \ud83c\udde7\ud83c\uddf72\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "username": "marlonn_alvesss", "public_metrics": {"followers_count": 1212, "following_count": 1220, "tweet_count": 59874, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "id": "863534679202435072", "name": "Vilma", "username": "Vilma93340221", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 1340, "tweet_count": 100128, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "297659846", "location": "Disney", "name": "{15M,\ud83d\udd3b,renew}", "username": "unBrocoliR", "public_metrics": {"followers_count": 7285, "following_count": 7833, "tweet_count": 98347, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "id": "1726291111", "name": "Clau (Taylor's Version) \ud83c\udf39", "username": "claucyrxs", "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 301, "tweet_count": 56314, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "320358014", "name": "Sonia Esquinas", "username": "soniaesquinas", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 352, "tweet_count": 2183, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "id": "254838310", "location": "M\u00e9xico", "name": "Armando Ortiz", "username": "aortiz52", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 94, "tweet_count": 15514, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1126181354", "location": "Xalapa, Veracruz de Ignacio de", "name": "Oscar", "username": "toscar1317", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 50, "tweet_count": 18992, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3273096642", "location": "Xalapa, Veracruz", "name": "Libertad BajoPalabra", "username": "lbajopalabra", "public_metrics": {"followers_count": 2268, "following_count": 23, "tweet_count": 72246, "listed_count": 25}}, {"verified": false, "id": "1099876527397916673", "name": "lu", "username": "garcialucianam", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 79, "tweet_count": 4429, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1052784970773778432", "name": "Joyce clume", "username": "ClubeJoyce", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 14, "tweet_count": 111, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "173627787", "location": "San Luis Potos\u00ed", "name": "Pulso Online", "username": "pulso_mx", "public_metrics": {"followers_count": 135748, "following_count": 2, "tweet_count": 615279, "listed_count": 541}}, {"verified": false, "id": "910074877922758656", "location": "Ribeira do Ulla", "name": "Pasionaria", "username": "Mariiava_16", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 528, "tweet_count": 490, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "51141993", "location": "Camaragibe | PE | Brasil", "name": "Jaime Guimar\u00e3es Junior \ud83d\udc09", "username": "jaimegjunior", "public_metrics": {"followers_count": 3097, "following_count": 4998, "tweet_count": 83167, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "205420982", "location": "Villavicencio-Meta", "name": "Juan Felipe Mateus", "username": "MateusPipe", "public_metrics": {"followers_count": 1059, "following_count": 1559, "tweet_count": 608502, "listed_count": 73}}, {"verified": true, "id": "17813487", "location": "Colombia", "name": "Noticias Caracol", "username": "NoticiasCaracol", "public_metrics": {"followers_count": 9886815, "following_count": 1172, "tweet_count": 798751, "listed_count": 18265}}, {"verified": false, "id": "422290650", "location": "Santiago de Chile", "name": "Jorge S\u00e1ez Robles", "username": "JorgeHSaez", "public_metrics": {"followers_count": 7292, "following_count": 6772, "tweet_count": 5621, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2892892799", "name": "Agustin de la Fuente", "username": "Hijoabc1", "public_metrics": {"followers_count": 1540, "following_count": 2629, "tweet_count": 4263, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1274971568", "location": "Murcia, Spain", "name": "C\u00e9sar Pintado", "username": "CsarPintado", "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 227, "tweet_count": 28075, "listed_count": 28}}, {"verified": false, "id": "3295709342", "name": "Carlos Igualada", "username": "carlos_igualada", "public_metrics": {"followers_count": 3590, "following_count": 219, "tweet_count": 5727, "listed_count": 66}}, {"verified": false, "id": "2431807815", "location": "Somewhere Over The Rainbow ", "name": "Lau", "username": "LCapeletto", "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 490, "tweet_count": 1930, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "745733996114481152", "location": "Chile", "name": "Chile Quiere Paz", "username": "CamilaPaz40", "public_metrics": {"followers_count": 662, "following_count": 667, "tweet_count": 2465, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1121552138432385024", "location": "C\u00e9u ", "name": "S\u00e3o Pedro", "username": "sincerosaopedro", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 78, "tweet_count": 133, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2540144530", "location": "Recife, Brasil", "name": "Bandida \u26a1", "username": "AllanaStanford", "public_metrics": {"followers_count": 1453, "following_count": 1115, "tweet_count": 54714, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "301576617", "location": "Barcelona", "name": "David Odalric Caixal", "username": "comteodalric", "public_metrics": {"followers_count": 1651, "following_count": 2285, "tweet_count": 68185, "listed_count": 62}}, {"verified": false, "id": "1026930888419024896", "name": "Fran P\u00e9rez Aguirre", "username": "Francis83233436", "public_metrics": {"followers_count": 4524, "following_count": 3378, "tweet_count": 38052, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1109138239598854149", "name": "chris", "username": "japaseet", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 211, "tweet_count": 3832, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4884761345", "location": "En alg\u00fan lugar del mundo....", "name": "Virginia - \ud83c\uddee\ud83c\udde8 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "chenoayyo2006", "public_metrics": {"followers_count": 1432, "following_count": 1889, "tweet_count": 127177, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1146528888933277701", "name": "aquela l\u00e1 p\u00f4", "username": "nayarayasmin_", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 138, "tweet_count": 1090, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1180724305", "location": "Santiago", "name": "Lucia \ud83d\udc9a", "username": "luartesana", "public_metrics": {"followers_count": 786, "following_count": 429, "tweet_count": 45945, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "587086274", "location": "Chile", "name": "Cristian Abarca", "username": "CristianAbarcaA", "public_metrics": {"followers_count": 1069, "following_count": 412, "tweet_count": 138786, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "1187923312372076547", "name": "Francisco de La Diestra (Capit\u00e1n Hunter)", "username": "Francis25830521", "public_metrics": {"followers_count": 49192, "following_count": 48800, "tweet_count": 291836, "listed_count": 54}}, {"verified": false, "id": "2389346120", "name": "DC", "username": "DanielCenci3", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 183, "tweet_count": 3285, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "567293769", "name": "tonifarm", "username": "tonifarm2", "public_metrics": {"followers_count": 600, "following_count": 1095, "tweet_count": 43739, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "id": "2559281715", "name": "masajes_costazul", "username": "carma_uy", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 232, "tweet_count": 2476, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "748789291363414016", "name": "Isabel P\u00e9rez", "username": "IsabelPrezVale2", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 131, "tweet_count": 58264, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "50494584", "location": "Brasil", "name": "miqueias 13", "username": "miqueiasufes", "public_metrics": {"followers_count": 3504, "following_count": 3993, "tweet_count": 77091, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1019391977496940544", "location": "Gualeguaych\u00fa, Argentina", "name": "Chupe", "username": "LucianoCossta2", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 90, "tweet_count": 1514, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2264698382", "location": "Gualeguaychu, Entre Rios.", "name": "Joha Gonzalez\ud83c\udf37", "username": "JohaG14", "public_metrics": {"followers_count": 856, "following_count": 480, "tweet_count": 69875, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "98723076", "location": "San Antonio, TX", "name": "Telemundo 60 San Antonio", "username": "Noticias60", "public_metrics": {"followers_count": 5793, "following_count": 291, "tweet_count": 55367, "listed_count": 76}}, {"verified": false, "id": "1352568188", "location": "Lombardy, Italy", "name": "NadaAlfano", "username": "NadaAlfano", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 120, "tweet_count": 26747, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "id": "128609313", "location": "Italia", "name": "Angelo Gambella", "username": "agambella", "public_metrics": {"followers_count": 15341, "following_count": 1029, "tweet_count": 35603, "listed_count": 154}}, {"verified": false, "id": "1137084081794113537", "name": "Diego L. Kaufmann", "username": "DLKaufmann", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 47, "tweet_count": 1520, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "85627039", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Maranh\u00e3o", "name": "eita Ana \ud83e\udd91", "username": "anacalixto_", "public_metrics": {"followers_count": 826, "following_count": 621, "tweet_count": 52632, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "372152459", "location": "Andaluc\u00eda", "name": "APDHA", "username": "APDHA", "public_metrics": {"followers_count": 14749, "following_count": 3122, "tweet_count": 23192, "listed_count": 276}}, {"verified": false, "id": "1041139561496104960", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Gabs", "username": "1SerPacato", "public_metrics": {"followers_count": 1392, "following_count": 2092, "tweet_count": 37304, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "857168689841532929", "name": "Ricardo Carrasco", "username": "hipirihop", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 361, "tweet_count": 3817, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1104827406060273664", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Nenna,", "username": "Nena51344002", "public_metrics": {"followers_count": 4248, "following_count": 4529, "tweet_count": 135402, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "488183226", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "Ex Congresista Sin Chamba", "username": "ManchanaMan", "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 1684, "tweet_count": 44444, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "356510251", "name": "Maximus", "username": "Gladiador_CL", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 48, "tweet_count": 12066, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1090390974826729474", "location": "027 ", "name": "Ana paula", "username": "___anapaula027", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 345, "tweet_count": 1935, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "986031842024452096", "location": "na fila do p\u00e3o", "name": "vida", "username": "tobrisanu", "public_metrics": {"followers_count": 1066, "following_count": 0, "tweet_count": 39, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "945202049565720576", "name": "battlerap", "username": "_culturekings", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 117, "tweet_count": 32303, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "3293070345", "name": "Federico\ud83c\udf97", "username": "AquestFrederic", "public_metrics": {"followers_count": 5831, "following_count": 6631, "tweet_count": 175245, "listed_count": 79}}, {"verified": false, "id": "565159374", "location": "Valpara\u00edso,Chile", "name": "gustavo varela", "username": "GVarelamoreira", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 185, "tweet_count": 26107, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "3282633512", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "name": "BuscamosMX", "username": "buscamos_mx", "public_metrics": {"followers_count": 1360, "following_count": 50, "tweet_count": 65093, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "id": "3274916191", "location": "Am\u00e9rica Latina", "name": "Inbound Latino", "username": "inboundlatino", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 102, "tweet_count": 5616, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "id": "619372005", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "name": "emkt.mx", "username": "emktmx", "public_metrics": {"followers_count": 761, "following_count": 103, "tweet_count": 5542, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "id": "98179564", "location": "M\u00e9xico, M\u00e9xico", "name": "Marginal Pork", "username": "marginalpork", "public_metrics": {"followers_count": 1140, "following_count": 2149, "tweet_count": 31222, "listed_count": 53}}, {"verified": false, "id": "313954905", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "name": "Danyela \u2764", "username": "danyrokz", "public_metrics": {"followers_count": 1112, "following_count": 1385, "tweet_count": 51102, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "77352268", "location": "Mexico", "name": "Publicidad en M\u00e9xico", "username": "Publi20", "public_metrics": {"followers_count": 1012, "following_count": 412, "tweet_count": 7778, "listed_count": 26}}, {"verified": false, "id": "262287362", "name": "PicoteandoTV", "username": "PicoteandoTV", "public_metrics": {"followers_count": 1358, "following_count": 2618, "tweet_count": 26700, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "945755152253718528", "location": "Mexico", "name": "Inbound M\u00e9xico", "username": "inbound_mexico", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 22, "tweet_count": 5625, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2932969712", "location": "M\u00e9xico", "name": "Fer", "username": "fernandomtza", "public_metrics": {"followers_count": 1915, "following_count": 1994, "tweet_count": 55431, "listed_count": 138}}, {"verified": false, "id": "1033388164625428481", "location": "Gotham. ", "name": "\u2500\u2500 \u210barley Quinn.", "username": "Arlequxna", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 134, "tweet_count": 4458, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1106590544489267202", "location": "Mexico", "name": "@LetraRoja", "username": "LetraRoja2", "public_metrics": {"followers_count": 7787, "following_count": 258, "tweet_count": 54304, "listed_count": 56}}, {"verified": true, "id": "40461089", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "Anal\u00edtica", "username": "Analitica", "public_metrics": {"followers_count": 120340, "following_count": 1892, "tweet_count": 783454, "listed_count": 1203}}, {"verified": false, "id": "407710596", "name": "Andi1891", "username": "andi1891", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 344, "tweet_count": 1010, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "96861692", "location": "Santiago-Chile", "name": "Alfonso Cornejo", "username": "nickacp", "public_metrics": {"followers_count": 1095, "following_count": 991, "tweet_count": 30913, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "832059656", "location": "Valdivia, Chile", "name": "Paty", "username": "Ema_pata", "public_metrics": {"followers_count": 2123, "following_count": 3056, "tweet_count": 58381, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "120313626", "location": "Santiago, Chile", "name": "Claudio", "username": "clach_2000", "public_metrics": {"followers_count": 1493, "following_count": 2722, "tweet_count": 13336, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "2848714997", "name": "MareaTaronjaVng", "username": "MareaTaronjaVng", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 347, "tweet_count": 2353, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "4023829990", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "Red Solidaria de Acogida", "username": "RSAcogida", "public_metrics": {"followers_count": 9128, "following_count": 1397, "tweet_count": 11981, "listed_count": 147}}, {"verified": false, "id": "252606323", "name": "piti.riti", "username": "pitihacklab", "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 1757, "tweet_count": 17082, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "454006477", "name": "Llum", "username": "LlumLlumeta", "public_metrics": {"followers_count": 1577, "following_count": 2304, "tweet_count": 30442, "listed_count": 30}}, {"verified": false, "id": "819972402788597760", "name": "Luanerys Targaryen", "username": "luana_caastro_", "public_metrics": {"followers_count": 647, "following_count": 512, "tweet_count": 24021, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "613921512", "location": "C\u00f3rdoba capiiiiital", "name": "E m i \ud83c\udf08", "username": "e1000cve", "public_metrics": {"followers_count": 616, "following_count": 532, "tweet_count": 34312, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "153059940", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "Fresca", "username": "unpicaflor", "public_metrics": {"followers_count": 10954, "following_count": 557, "tweet_count": 52899, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "id": "2358036693", "name": "CG7", "username": "carbone327", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 291, "tweet_count": 4911, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1106007846783729665", "location": "Montevideo, Uruguay", "name": "N.M", "username": "nachomg22", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 37, "tweet_count": 221, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1033085142435356674", "name": "nic\u26d3", "username": "killinglypse", "public_metrics": {"followers_count": 5401, "following_count": 4247, "tweet_count": 53699, "listed_count": 61}}, {"verified": false, "id": "1176916099436351488", "name": "Yuri Correia", "username": "YuriCorreia13", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 107, "tweet_count": 142, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1181992776185069571", "name": "Douglas Luiz", "username": "Douglas08665072", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 106, "tweet_count": 433, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "940231754522288130", "location": "Vi\u00f1a del Mar, Chile", "name": "Joaquin Labbe", "username": "Joaquin_Labbe", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 290, "tweet_count": 3471, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "116852274", "location": "Chile", "name": "Andres Gonzalez L.", "username": "agonzalezlanas", "public_metrics": {"followers_count": 3338, "following_count": 4997, "tweet_count": 28700, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "900482564917526529", "name": "Pedro Maldonado Mora", "username": "PedroMa20631283", "public_metrics": {"followers_count": 736, "following_count": 760, "tweet_count": 51549, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "367345060", "location": "Chile ", "name": "Nati Fernandez", "username": "NatiFernandez7", "public_metrics": {"followers_count": 920, "following_count": 409, "tweet_count": 8001, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "3424931", "location": "Chile", "name": "Lore \ud83d\udc99", "username": "lore_02_02", "public_metrics": {"followers_count": 2607, "following_count": 3377, "tweet_count": 21024, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "27186012", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "d[-_-]b", "username": "Mauriccio", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 1833, "tweet_count": 103459, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "155055245", "location": "Chile", "name": "Sera K.", "username": "Serakirman2019", "public_metrics": {"followers_count": 9294, "following_count": 9609, "tweet_count": 31574, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "266892247", "name": "noe Bah", "username": "noebah", "public_metrics": {"followers_count": 2428, "following_count": 3821, "tweet_count": 259631, "listed_count": 44}}, {"verified": false, "id": "1085311706493042688", "name": "Catalina Browne", "username": "Cata_Browne", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 359, "tweet_count": 3858, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1055125887748845568", "location": "Porto Alegre, Brasil", "name": "aham", "username": "joanavsn", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 62, "tweet_count": 1123, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "772539791334400002", "name": "Ze Enio", "username": "jebpaiva", "public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 2264, "tweet_count": 17463, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1024700330691518464", "location": "Metropolitana de Santiago, Chi", "name": "Ver\u00f3nica DW", "username": "DwVeronica", "public_metrics": {"followers_count": 1206, "following_count": 1527, "tweet_count": 50802, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1136322376562544645", "name": "Elias P", "username": "EliasP66379777", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 361, "tweet_count": 2866, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "97840455", "name": "Karla Calle", "username": "KarlaCalle", "public_metrics": {"followers_count": 48563, "following_count": 1197, "tweet_count": 129823, "listed_count": 90}}, {"verified": false, "id": "1002009931535536128", "name": "Gloria_Villa_S", "username": "villasanchezgl1", "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 709, "tweet_count": 3913, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "999529261", "location": "foda-se", "name": "\uaa04\u263e\ud80c\udcf1 Mae do Romeu \u0c0c\ud80c\udd89\u263b\ufe0e", "username": "_junaasc1", "public_metrics": {"followers_count": 760, "following_count": 783, "tweet_count": 74402, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1186099010987278338", "name": "chefin", "username": "tachiin_", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 73, "tweet_count": 1603, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "720939868", "location": "151017 \u2022 ", "name": "Shirley", "username": "gasparkino", "public_metrics": {"followers_count": 2266, "following_count": 2170, "tweet_count": 75690, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "995833699613790208", "location": "Sumar\u00e9, Brasil", "name": "Washington", "username": "Washing15474963", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 115, "tweet_count": 2361, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "174818242", "location": "Estados Unidos", "name": "Leandro Ruschel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udde9\ud83c\uddea", "username": "leandroruschel", "public_metrics": {"followers_count": 857563, "following_count": 528, "tweet_count": 639, "listed_count": 1435}}, {"verified": false, "id": "511736930", "location": "Florida, USA", "name": "Claudia \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 Warrior \ud83d\udee1\ud83d\udde1", "username": "WarriorAllways", "public_metrics": {"followers_count": 7654, "following_count": 6683, "tweet_count": 103232, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "724422933309874176", "name": "Alejandro Flores", "username": "alejflores6013", "public_metrics": {"followers_count": 1424, "following_count": 1800, "tweet_count": 55129, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1193576028406460416", "name": "Seb", "username": "PaulDean132us", "public_metrics": {"followers_count": 1916, "following_count": 2212, "tweet_count": 17816, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "520186499", "name": "Estebican", "username": "EstebanCagnadas", "public_metrics": {"followers_count": 2387, "following_count": 2044, "tweet_count": 80503, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "id": "1125854080914657280", "location": "Montevideo, Uruguay", "name": "\ud83e\uddda\ud83e\udd8b", "username": "_ruuulito", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 251, "tweet_count": 3630, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1125481699519938562", "location": "Uy", "name": "Tato", "username": "TatoCarbon1891", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 231, "tweet_count": 1557, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1268639257", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "name": "\u1d33\u1d2c\u1d2e\u1d3f\u1d35\u1d31\u1d38\u1d2c", "username": "sghzomer", "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 232, "tweet_count": 23590, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "102513232", "name": "Matilde", "username": "matildearaya", "public_metrics": {"followers_count": 3041, "following_count": 3010, "tweet_count": 58684, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "863461294732701697", "location": "Vitacura, Chile", "name": "Pol\u00edtico Narco-$ocialista", "username": "SocialistaABC1", "public_metrics": {"followers_count": 895, "following_count": 1432, "tweet_count": 36420, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "705835542483701762", "location": "De aqui y de all\u00e1", "name": "Noelia Merino \ud83d\udda4\ud83d\udd3b\ud83c\udf97\ufe0f\ud83d\udd4a\ufe0f\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "Nomemi16", "public_metrics": {"followers_count": 2757, "following_count": 3698, "tweet_count": 176811, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "998316735727054848", "name": "Crika silva\ud83d\udea9# lulalivre", "username": "Cristia36692232", "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 608, "tweet_count": 65035, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "40780219", "name": "LaserUnicorn", "username": "LaserUn1corn", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 305, "tweet_count": 10795, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "795574183577141248", "location": "Uberaba, Brasil", "name": "VANIAAPFRAZAO", "username": "vaniaapfr1", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 700, "tweet_count": 1505, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1163920063910621185", "name": "Toro Libertario", "username": "Toraso2", "public_metrics": {"followers_count": 2110, "following_count": 3455, "tweet_count": 44667, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "113507609", "location": "Chile \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "name": "MARCELA VALDIVIA", "username": "RebeldeLilith", "public_metrics": {"followers_count": 1732, "following_count": 3687, "tweet_count": 48239, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "466102270", "location": "Quito", "name": "Stephan K\u00fcffner A.", "username": "skueffner", "public_metrics": {"followers_count": 5728, "following_count": 1916, "tweet_count": 102882, "listed_count": 98}}, {"verified": false, "id": "276121783", "name": "MILTON LUNA TAMAYO", "username": "mlunatamayo", "public_metrics": {"followers_count": 6602, "following_count": 456, "tweet_count": 6797, "listed_count": 23}}, {"verified": false, "id": "447325572", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "Pablo Gabriel", "username": "PabloLopez12_", "public_metrics": {"followers_count": 1229, "following_count": 483, "tweet_count": 18856, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "116046845", "name": "Renzo E. Rios \ud83e\udd19", "username": "renzorios_64", "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 425, "tweet_count": 12153, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3361241524", "name": "Danielo", "username": "uncapricorno", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 342, "tweet_count": 15981, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "410287050", "name": "JSouza #vaicorinthians", "username": "jesueldesouza", "public_metrics": {"followers_count": 4109, "following_count": 4209, "tweet_count": 78561, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2393691337", "name": "Skady Snowqueen", "username": "Piccolodragone", "public_metrics": {"followers_count": 2855, "following_count": 4401, "tweet_count": 15718, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "953088661163315200", "location": "rj, ZO", "name": "@riel \u2728", "username": "Aryeeel", "public_metrics": {"followers_count": 833, "following_count": 451, "tweet_count": 9329, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "349069166", "location": "argentina-espa\u00f1a-arg-eusk-\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "name": "monica mausque antifascista", "username": "Monica16161", "public_metrics": {"followers_count": 781, "following_count": 872, "tweet_count": 61455, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "56358109", "location": "Brazil", "name": "Fakaozada", "username": "fakaozada", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 368, "tweet_count": 15443, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2715976548", "location": "Valdivia, Rep\u00fablica de Chile", "name": "lorena\ud83c\udf38\ud83d\udc99\ud83d\udc9a\ud83d\udc6e\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "Lena9296", "public_metrics": {"followers_count": 3726, "following_count": 3783, "tweet_count": 67050, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "1356819506", "name": "Rosario Mar\u00edn", "username": "RMarinPi", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 938, "tweet_count": 1752, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "461370816", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Isabel San Sebasti\u00e1n \ud83d\udd8c\ud83d\udcda", "username": "isanseba", "public_metrics": {"followers_count": 187358, "following_count": 789, "tweet_count": 45846, "listed_count": 1197}}, {"verified": false, "id": "3130406181", "location": "Chile ", "name": "Chile no se rinde!!", "username": "chilesinmentira", "public_metrics": {"followers_count": 5865, "following_count": 4897, "tweet_count": 142572, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "981500273830002688", "location": "Macei\u00f3, Brasil", "name": "Antonio Antunes", "username": "Antonio26629296", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 162, "tweet_count": 2193, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "113338467", "location": "chile", "name": "Perla Seguel", "username": "Perla_linda", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 481, "tweet_count": 3376, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1116799478739214337", "name": "Rudagoca", "username": "Rudagoca1", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 697, "tweet_count": 1872, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "68589322", "location": "Chile", "name": "amaury juan", "username": "amauryjuan", "public_metrics": {"followers_count": 4500, "following_count": 1292, "tweet_count": 361029, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "3403451313", "name": "Guillermo Salinas", "username": "Guiller50345095", "public_metrics": {"followers_count": 3434, "following_count": 4025, "tweet_count": 92934, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "47769594", "location": "Vitacura", "name": "Worges #ZurdoEmpobrecedor 63%", "username": "Worges", "public_metrics": {"followers_count": 2565, "following_count": 4693, "tweet_count": 284945, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "251130817", "name": "Aula Intercultural", "username": "aula_intercult", "public_metrics": {"followers_count": 1770, "following_count": 719, "tweet_count": 2623, "listed_count": 83}}, {"verified": false, "id": "4282331366", "name": "El Comentario", "username": "ComentarioUdeC", "public_metrics": {"followers_count": 1622, "following_count": 73, "tweet_count": 105342, "listed_count": 64}}, {"verified": false, "id": "263275190", "location": "Santiago,Chile", "name": "jaime frias v.", "username": "jaime0202jrfv", "public_metrics": {"followers_count": 1040, "following_count": 2754, "tweet_count": 40292, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1187053006082183168", "name": "Francisca Oyarzun", "username": "oyarzun_fran6", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 292, "tweet_count": 2430, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1077364188006268928", "location": "Santiago de Surco, Peru", "name": "Elmer", "username": "Elmer21644236", "public_metrics": {"followers_count": 2907, "following_count": 3692, "tweet_count": 79524, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1184554490206269442", "location": "Set\u00fabal, Portugal", "name": "Mondini", "username": "tmondinii", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 64, "tweet_count": 1886, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4600117642", "name": "\ud83d\udc99\ud83d\udc99 Vivi \ud83d\udc99\ud83d\udc99", "username": "virario3", "public_metrics": {"followers_count": 8020, "following_count": 8822, "tweet_count": 478938, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "199894303", "location": "Linares, Chile", "name": "Juancho", "username": "j_u_a_n_c_a_r_", "public_metrics": {"followers_count": 2021, "following_count": 2513, "tweet_count": 27000, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "124608173", "location": "Miami, FL \u2764\ufe0f \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "name": "\ud83d\ude37Observatorio Ciudadano #DistanciaSocial", "username": "ObservatorioCiu", "public_metrics": {"followers_count": 6872, "following_count": 6944, "tweet_count": 57127, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "id": "2986609025", "location": "25 de Mayo Florida, Uruguay", "name": "Andr\u00e9s", "username": "AndRodriguez126", "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 657, "tweet_count": 23257, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "156321566", "name": "Edgardo Torres", "username": "EdgardoTorresL", "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 482, "tweet_count": 51682, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2720547042", "location": "Bolivia", "name": "Oscar Kellenberger Z", "username": "KellenbergerZ", "public_metrics": {"followers_count": 1476, "following_count": 1321, "tweet_count": 247384, "listed_count": 3}}, {"verified": true, "id": "6135622", "location": "Berlin, Germany", "name": "DW Espa\u00f1ol", "username": "dw_espanol", "public_metrics": {"followers_count": 1289312, "following_count": 161, "tweet_count": 160129, "listed_count": 6987}}, {"verified": false, "id": "2973641325", "location": "\u0627\u0633\u0628\u0627\u0646\u064a\u0627 \u0648\u0627\u0644\u0631\u064a\u0627\u062d", "name": "M.M.Belmonte", "username": "MaraTwister", "public_metrics": {"followers_count": 2167, "following_count": 1102, "tweet_count": 8512, "listed_count": 25}}, {"verified": false, "id": "172075518", "location": "\u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9cAlacant\u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c", "name": "gambaconmermelada", "username": "Cristin__a", "public_metrics": {"followers_count": 1919, "following_count": 4912, "tweet_count": 108371, "listed_count": 33}}, {"verified": false, "id": "2485395706", "location": "Chile", "name": "ignacio (#Patriota)\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "ignaciof40", "public_metrics": {"followers_count": 2692, "following_count": 3258, "tweet_count": 54849, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1192297685262458880", "name": "Susanne", "username": "susannee1980", "public_metrics": {"followers_count": 1783, "following_count": 2437, "tweet_count": 28320, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "915024602329382913", "location": "GETTR, @PinkieWarriorPW", "name": "Pinkie Warrior \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "PinkieWarriorPW", "public_metrics": {"followers_count": 3652, "following_count": 5001, "tweet_count": 338050, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "567373415", "name": "fodasse cara n\u00e3o enche a porra do meu saco inferno", "username": "naoopine", "public_metrics": {"followers_count": 1215, "following_count": 1063, "tweet_count": 75703, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "67343291", "location": "Embu, SP, Brasil", "name": "donizete manja", "username": "MEUNOMEMANJA", "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 71, "tweet_count": 105697, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "id": "96446637", "location": "Santiago - Chile", "name": "Beatriz \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "bearuz", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 345, "tweet_count": 6192, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "747965471069249536", "name": "M", "username": "M4ll4y", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 627, "tweet_count": 5314, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "976522317122756608", "location": "Huechuraba, Chile", "name": "Lorena Saavedra", "username": "LorenaS82026750", "public_metrics": {"followers_count": 2391, "following_count": 672, "tweet_count": 54482, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "215796180", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Javier Ib\u00e1\u00f1ez Di\u00e9guez", "username": "disconube", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 884, "tweet_count": 14682, "listed_count": 27}}, {"verified": false, "id": "815627410641014784", "name": "\ud83e\uddac\u4e16\u754c\u306e\u30d0\u30a4\u30bd\u30f3\u85e4\u4e95\ud83e\uddac\u3010\u516c\u5f0f\u3011\ud83c\uddef\ud83c\uddf5", "username": "BISONfj", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 1242, "tweet_count": 17198, "listed_count": 22}}], "tweets": [{"created_at": "2019-11-13T17:35:00.000Z", "id": "1194670006530904064", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 8, "like_count": 2930, "quote_count": 20}, "edit_history_tweet_ids": ["1194670006530904064"], "text": "phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante...", "author_id": "860158681861718016"}, {"created_at": "2019-11-13T17:31:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 5, "probability": 0.7238, "type": "Person", "normalized_text": "Guga"}, {"start": 9, "end": 22, "probability": 0.8481, "type": "Person", "normalized_text": "Danilo Gentili"}, {"start": 46, "end": 54, "probability": 0.9816, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.8553, "type": "Person", "normalized_text": "Roger"}, {"start": 166, "end": 173, "probability": 0.4241, "type": "Other", "normalized_text": "Red Pill"}], "mentions": [{"start": 159, "end": 165, "username": "roxmo", "id": "17752026"}], "urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/vxN1Ba2zrq", "expanded_url": "https://twitter.com/dimacgarcia/status/1194669211802636288/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/vxN1Ba2zrq", "media_key": "7_1194669040356220928"}]}, "id": "1194669211802636288", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 723, "reply_count": 109, "like_count": 3800, "quote_count": 49}, "edit_history_tweet_ids": ["1194669211802636288"], "text": "- Guga: \"Danilo Gentili agora t\u00e1 rompendo com Bolsonaro. Que horas vai ser a sua vez de dar uma de Lob\u00e3o, de dar uma de Gentilli?\"\n\n- Roger: \"N\u00e3o vai rolar.\"\n\n@roxmo Red Pill definitivo. https://t.co/vxN1Ba2zrq", "author_id": "835570202289012736"}, {"created_at": "2019-11-13T00:06:24.000Z", "id": "1194406118342172672", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 72, "like_count": 627, "quote_count": 36}, "edit_history_tweet_ids": ["1194406118342172672"], "text": "Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista ainda disse na entrevista que seu cliente teve \"um ato de coragem\" ao se entregar\nhttps://t.co/hJCl4zkOl6", "author_id": "1142902008535535616", "entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/hJCl4zkOl6", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/homem-que-matou-com-tiro-na-cabeca-jovem-engenheira-no-transito-e-bolsonarista-fanatico/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/homem-q\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/homem-que-matou-com-tiro-na-cabeca-jovem-engenheira-no-transito-e-bolsonarista-fanatico/"}]}}, {"created_at": "2019-11-13T14:22:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 231, "end": 250, "probability": 0.6539, "type": "Organization", "normalized_text": "Antofagasta Minerals"}, {"start": 257, "end": 270, "probability": 0.7186, "type": "Organization", "normalized_text": "Banco de Chile"}], "mentions": [{"start": 28, "end": 37, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "id": "1194621556074303488", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 153, "like_count": 1621, "quote_count": 53}, "edit_history_tweet_ids": ["1194621556074303488"], "text": "Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin del derecho a propiedad, pidiendo estatizar recursos naturales y la actividad privada. Estar\u00e1 dispuesto perder Antofagasta Minerals y al Banco de Chile?", "author_id": "212552510"}, {"created_at": "2019-11-13T17:44:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 137, "end": 141, "probability": 0.7764, "type": "Person", "normalized_text": "J.F.K"}], "hashtags": [{"start": 249, "end": 277, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/MPwLmXfbif", "expanded_url": "https://twitter.com/Sadamer3/status/1194672314182451202/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MPwLmXfbif", "media_key": "3_1194672308050440200"}]}, "id": "1194672314182451202", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194672314182451202"], "text": "Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acuerdo con ellas\nJ.F.K.\nUn agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas, hasta el 17/9/19.\n\nAQU\u00cd NO HAY DE COLORES, HAY CONCIENCIA!\n\ud83d\udc47\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS https://t.co/MPwLmXfbif", "author_id": "1927148424"}, {"created_at": "2019-11-13T17:40:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.5839, "type": "Person", "normalized_text": "rick"}, {"start": 22, "end": 26, "probability": 0.3021, "type": "Person", "normalized_text": "morty"}], "urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/OlqNe4fe5G", "expanded_url": "https://twitter.com/hobitofu/status/1194671319260041216/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OlqNe4fe5G", "media_key": "3_1194671096391446538"}, {"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/OlqNe4fe5G", "expanded_url": "https://twitter.com/hobitofu/status/1194671319260041216/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OlqNe4fe5G", "media_key": "3_1194671096404041728"}]}, "id": "1194671319260041216", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194671319260041216"], "text": "n acredito q rick and morty finalmente voltou \ud83d\ude2d https://t.co/OlqNe4fe5G", "author_id": "3174637342"}, {"created_at": "2019-11-13T17:04:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 132, "probability": 0.8969, "type": "Place", "normalized_text": "Venecia"}], "urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/qRS5vet4RJ", "expanded_url": "https://twitter.com/QueriniVenezia/status/1194632196276908036", "display_url": "twitter.com/QueriniVenezia\u2026"}]}, "id": "1194662439691980800", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 7, "like_count": 209, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1194662439691980800"], "text": "Un cl\u00e1sico, fondos de archivos, bibliotecas y museo en los s\u00f3tanos. En otros sitios puede ser incluso el mejor lugar, pero en Venecia parece un poco suicida https://t.co/qRS5vet4RJ", "author_id": "700710204103483393", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194632196276908036"}]}, {"created_at": "2019-11-12T20:53:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.6521, "type": "Other", "normalized_text": "iquique"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "iquique"}]}, "id": "1194357519260536832", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 18, "like_count": 58, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194357519260536832"], "text": "#iquique dan ganas de llorar wueon como destruyen nuestra ciudad", "author_id": "532443759"}, {"created_at": "2019-11-12T23:42:43.000Z", "id": "1194400159737765890", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 35, "like_count": 826, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1194400159737765890"], "text": "Me acaban de decir un s\u00edmil que me parece muy apropiado. Para que os hag\u00e1is una idea, es como ir con esa persona que tanto amas al hospital, destrozada, y te dicen que est\u00e1n colapsados, ponen 4 tiritas y que quien tiene que operar eres t\u00fa. La gente se suicida porque no encuentra", "author_id": "231551057", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194373464494419968"}], "in_reply_to_user_id": "231551057"}, {"created_at": "2019-11-13T16:49:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 62, "probability": 0.7744, "type": "Place", "normalized_text": "Enem"}, {"start": 113, "end": 115, "probability": 0.762, "type": "Organization", "normalized_text": "TCC"}]}, "id": "1194658674616291328", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 53, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194658674616291328"], "text": "Bixo hoje saiu a not\u00edcia que uma menina morreu na prova do Enem e que um cara se suicidou depois de apresentar o TCC...se cuidem crian\u00e7as,procurem psic\u00f3logos e m\u00e9dicos por a\u00ed", "author_id": "2540611440"}, {"created_at": "2019-11-12T11:57:35.000Z", "id": "1194222705811304448", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1194222705811304448"], "text": "\u201cOmar no vino aqu\u00ed para tirarse de un puente, nadie cruza media \u00c1frica y casi toda Espa\u00f1a para tirarse por un puente.\" \n\nEs deia Omar i el racisme d'estat li ha arrebatat la vida. No l'oblidem. Tot l'escalf i solidaritat a la fam\u00edlia i afectes\nhttps://t.co/gJxwxGEAG4", "author_id": "426484510", "entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/gJxwxGEAG4", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-joven-inmigrante-extutelado-se-suicida-tras-ser-expulsado-del-centro-de-menores_es_5dc9b4f4e4b00927b237cbce?fbclid=IwAR30IvF7pLlw61lq80BzpMLkZkdtFA1GciouPZ48Gp0uxeEDCZ4Sb_SmDAM", "display_url": "huffingtonpost.es/entry/un-joven\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-joven-inmigrante-extutelado-se-suicida-tras-ser-expulsado-del-centro-de-menores_es_5dc9b4f4e4b00927b237cbce?fbclid=IwAR30IvF7pLlw61lq80BzpMLkZkdtFA1GciouPZ48Gp0uxeEDCZ4Sb_SmDAM"}]}}, {"created_at": "2019-10-23T18:14:01.000Z", "id": "1187069682249015296", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 15, "like_count": 170, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1187069682249015296"], "text": "Tristezza infinita.\nAdesso i responsabili vengano giudicati e trattati come giustizia impone. \nhttps://t.co/auGx7rbUAV", "author_id": "1314728936", "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/auGx7rbUAV", "expanded_url": "https://www.corriere.it/cronache/19_ottobre_23/cosenza-finti-concorsi-operatore-sanitario-suicida-dei-candidati-truffati-era-disperato-d3a481fe-f599-11e9-ad25-1b4f9a2d3eb8.shtml", "display_url": "corriere.it/cronache/19_ot\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.corriere.it/cronache/19_ottobre_23/cosenza-finti-concorsi-operatore-sanitario-suicida-dei-candidati-truffati-era-disperato-d3a481fe-f599-11e9-ad25-1b4f9a2d3eb8.shtml"}]}}, {"created_at": "2019-11-13T17:43:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 137, "end": 141, "probability": 0.7764, "type": "Person", "normalized_text": "J.F.K"}], "hashtags": [{"start": 249, "end": 277, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/PoxNXocNnW", "expanded_url": "https://twitter.com/Sadamer3/status/1194672216232931329/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PoxNXocNnW", "media_key": "3_1194672208624394242"}]}, "id": "1194672216232931329", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194672216232931329"], "text": "Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acuerdo con ellas\nJ.F.K.\nUn agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas, hasta el 17/9/19.\n\nAQU\u00cd NO HAY DE COLORES, HAY CONCIENCIA!\n\ud83d\udc47\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS https://t.co/PoxNXocNnW", "author_id": "1927148424"}, {"created_at": "2019-11-13T17:42:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 137, "end": 141, "probability": 0.7963, "type": "Person", "normalized_text": "J.F.K"}], "hashtags": [{"start": 249, "end": 277, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "id": "1194671879186997248", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194671879186997248"], "text": "Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acuerdo con ellas\nJ.F.K.\nUn agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas, hasta el 17/9/19.\n\nAQU\u00cd NO HAY DE COLORES, HAY CONCIENCIA!\n\ud83d\udc47\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS", "author_id": "1927148424"}, {"created_at": "2019-11-13T17:20:27.000Z", "id": "1194666344513449985", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1194666344513449985"], "text": "A ver,lo q digo @pablocasado_ es q aunque parezca contra l\u00f3gica,sentido com\u00fan o libro de estilo del congreso:\nNO:se siembra la duda de pactismo con indepes,da excusa al pactismo con indepes,para pr\u00f3x elecciones est\u00e1 probado o desmentido por los hechos,no aporta a la campa\u00f1a\n(1)", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 29, "username": "pablocasado_", "id": "523386042"}]}, "author_id": "1106597284106723329"}, {"created_at": "2019-11-13T10:38:33.000Z", "id": "1194565205893767168", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 38, "like_count": 214, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1194565205893767168"], "text": "Que p0rr@ \u00e9 essa?!\nO advogado bolsonarista do assassino disse que foi \"UM ATO DE CORAGEM\" se entregar!\nVTNC seu FDP!\n\"(...) O disparo atingiu a v\u00edtima na cabe\u00e7a. Na TV, seu advogado afirmou que seu cliente teve \u201cum ato de coragem\u201d ao se entregar.\nhttps://t.co/JrBXYxxiUG", "author_id": "119882619", "entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/JrBXYxxiUG", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/homem-que-matou-com-tiro-na-cabeca-jovem-engenheira-no-transito-e-bolsonarista-fanatico/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/homem-q\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/homem-que-matou-com-tiro-na-cabeca-jovem-engenheira-no-transito-e-bolsonarista-fanatico/"}]}}, {"created_at": "2019-11-13T10:24:17.000Z", "id": "1194561614730711041", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 2, "like_count": 228, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1194561614730711041"], "text": "Depressao s\u00f3 \u00e9 verdade quando a pessoa se suicida n\u00e9? T\u00e1 bom ent\u00e3o", "author_id": "1037504349637894144"}, {"created_at": "2019-11-13T07:34:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.6573, "type": "Person", "normalized_text": "Fernando"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "radiocable", "id": "11713422"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "romanreye5", "id": "231551057"}]}, "id": "1194518882398167046", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194518882398167046"], "text": "@radiocable @romanreye5 Fernando, desde vuestro lugar pod\u00e9is convertiros en grandes agentes de la prevenci\u00f3n mediante la divulgaci\u00f3n. Hay magn\u00edficas gu\u00edas sobre prevenci\u00f3n de la conducta suicida, el acompa\u00f1amiento a familiares que han perdido un familiar por suicidio.Te facilito algo si te parece bien.", "author_id": "442709171", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194500827605389312"}], "in_reply_to_user_id": "11713422"}, {"created_at": "2019-11-12T15:32:55.000Z", "id": "1194276898395893761", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194276898395893761"], "text": "\ud83d\udd25\u00bfVeis? A esto es a lo que lleva el discurso del odio y el racismo. Amenazas, agresiones y finalmente...la muerte.\n\n\ud83d\ude21Ni olvido ni perd\u00f3n a los culpables de esto.\ud83d\udc47\ud83c\udffd\nNoticia completa https://t.co/aTiCnShwbZ v\u00eda @publico_es https://t.co/xx435hAy4C", "entities": {"mentions": [{"start": 209, "end": 220, "username": "publico_es", "id": "17676713"}], "urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/aTiCnShwbZ", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}, {"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/xx435hAy4C", "expanded_url": "https://twitter.com/AbrirBrecha/status/1194276898395893761/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xx435hAy4C", "media_key": "3_1194276894486777856"}]}, "author_id": "959400974845730816"}, {"created_at": "2019-11-13T15:43:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 17, "probability": 0.9288, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Alfaro"}, {"start": 67, "end": 78, "probability": 0.9313, "type": "Person", "normalized_text": "Diego Alonso"}, {"start": 82, "end": 94, "probability": 0.8208, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Almir\u00f3n"}, {"start": 110, "end": 123, "probability": 0.859, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Sampaoli"}], "mentions": [{"start": 212, "end": 226, "username": "EmilianoRaddi", "id": "146996923"}, {"start": 230, "end": 238, "username": "SC_ESPN", "id": "524531680"}], "urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/61l35ZV8Do", "expanded_url": "https://twitter.com/La12tuittera/status/1194641827573518341/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/61l35ZV8Do", "media_key": "3_1194641812742377472"}, {"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/61l35ZV8Do", "expanded_url": "https://twitter.com/La12tuittera/status/1194641827573518341/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/61l35ZV8Do", "media_key": "3_1194641816211079168"}, {"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/61l35ZV8Do", "expanded_url": "https://twitter.com/La12tuittera/status/1194641827573518341/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/61l35ZV8Do", "media_key": "3_1194641825014976512"}]}, "id": "1194641827573518341", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 488, "like_count": 392, "quote_count": 341}, "edit_history_tweet_ids": ["1194641827573518341"], "text": "\"Si Gustavo Alfaro no contin\u00faa, los nombres que hay en carpeta son Diego Alonso y Jorge Almir\u00f3n. La chance de Jorge Sampaoli no la tengo y dif\u00edcilmente se concrete, pero no la descarto. Falta mucho para enero\".\n\n@EmilianoRaddi en @SC_ESPN https://t.co/61l35ZV8Do", "author_id": "249345746"}, {"created_at": "2019-11-12T13:54:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 140, "end": 153, "probability": 0.8917, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Mortes"}, {"start": 158, "end": 166, "probability": 0.8751, "type": "Place", "normalized_text": "Cocalinho"}, {"start": 168, "end": 169, "probability": 0.3494, "type": "Place", "normalized_text": "MT"}], "urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/bOYPzfGwVz", "expanded_url": "https://twitter.com/MarcioR_Silva/status/1194252023333629953/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/bOYPzfGwVz", "media_key": "7_1194250732754669568"}]}, "id": "1194252023333629953", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 33350, "reply_count": 2604, "like_count": 47134, "quote_count": 10065}, "edit_history_tweet_ids": ["1194252023333629953"], "text": "Divulguem!!!\nVamos ajudar a achar esse \"cidad\u00e3o\" que mata por esporte as nossas riquezas naturais!\nEsse fato aconteceu na regi\u00e3o pr\u00f3xima ao Rio das Mortes em Cocalinho-MT. https://t.co/bOYPzfGwVz", "author_id": "1058872553509400576"}, {"created_at": "2019-11-13T07:35:15.000Z", "id": "1194519075529117696", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1194519075529117696"], "entities": {"hashtags": [{"start": 5, "end": 14, "tag": "suicidio"}, {"start": 33, "end": 46, "tag": "SaludPublica"}, {"start": 151, "end": 161, "tag": "40seconds"}, {"start": 194, "end": 210, "tag": "cuidoenregional"}, {"start": 211, "end": 223, "tag": "SaludMental"}], "mentions": [{"start": 225, "end": 232, "username": "jabea3", "id": "461530260"}], "urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/mqxWY8EV3g", "expanded_url": "https://twitter.com/DUEdevocacion/status/1194519075529117696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mqxWY8EV3g", "media_key": "3_1194519065848668160"}]}, "text": "\ud83c\udd98 El #suicidio es un problema de #SaludPublica y requiere implicaci\u00f3n y responsabilidad de todos\n\n\ud83d\udc40\ud83d\udc49\ud83c\udffb1 persona cada 40 segundos se suicida en el mundo #40seconds\n\nLos datos son escalofriantes \ud83d\ude22\n#cuidoenregional #SaludMental \n@jabea3 https://t.co/mqxWY8EV3g", "author_id": "2423987868"}, {"created_at": "2019-11-13T17:11:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 104, "probability": 0.5816, "type": "Person", "normalized_text": "Iki de"}, {"start": 106, "end": 110, "probability": 0.4882, "type": "Person", "normalized_text": "F\u00eanix"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "moreiramarii", "id": "192661158"}]}, "id": "1194664134069161984", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194664134069161984"], "text": "@moreiramarii Mas, boas esquivas tamb\u00e9m fazem um bom lutador, \u00e9 a agilidade de movimento! Gosto de Iki de F\u00eanix tamb\u00e9m!", "author_id": "2606723116", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194624544402595849"}], "in_reply_to_user_id": "192661158"}, {"created_at": "2019-11-13T08:12:07.000Z", "id": "1194528354164236288", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194528354164236288"], "entities": {"hashtags": [{"start": 190, "end": 208, "tag": "hablemosdesuicido"}, {"start": 209, "end": 225, "tag": "cuidoenregional"}], "urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/gJCESCAQ0h", "expanded_url": "https://twitter.com/EnfermHRUM_BPSO/status/1194528354164236288/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gJCESCAQ0h", "media_key": "3_1194528347356876800"}]}, "text": "Rompiendo el mito 4: las personas que se van a suicida no lo dicen.\n\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49 Las personas que se han suicidado piden ayuda, t\u00f3mate en serio cualquier comentario de un paciente que lo manifiesta. #hablemosdesuicido #cuidoenregional https://t.co/gJCESCAQ0h", "author_id": "2973904744"}, {"created_at": "2019-11-13T16:44:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9655, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/j1IALgoLEy", "expanded_url": "http://zpr.io/tZqNm", "display_url": "zpr.io/tZqNm", "status": 200, "unwound_url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2019/11/13/mae-nao-chora-nao-disse-menina-de-5-anos-antes-de-morrer-baleada-no-rio.htm?utm_source=twitter&utm_medium=social-media&utm_content=geral&utm_campaign=uol"}]}, "id": "1194657407399542784", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 38, "like_count": 424, "quote_count": 53}, "edit_history_tweet_ids": ["1194657407399542784"], "text": "\"M\u00e3e, n\u00e3o chora n\u00e3o\", disse menina de 5 anos antes de morrer baleada no Rio https://t.co/j1IALgoLEy", "author_id": "70799317"}, {"created_at": "2019-11-13T03:01:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 13, "probability": 0.6225, "type": "Other", "normalized_text": "Elen"}, {"start": 39, "end": 47, "probability": 0.6627, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Jorge"}, {"start": 123, "end": 129, "probability": 0.9608, "type": "Place", "normalized_text": "Ucr\u00e2nia"}]}, "id": "1194450143715766272", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1194450143715766272"], "text": "Hoje eu e Elen est\u00e1vamos discutindo se S\u00e3o Jorge matou ou n\u00e3o o drag\u00e3o, e ela disse que os descendentes do drag\u00e3o moram na Ucr\u00e2nia kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk", "author_id": "975903615545159681", "geo": {"place_id": "7343e9c57b3427b5"}}, {"created_at": "2019-11-13T17:22:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.4346, "type": "Other", "normalized_text": "Chimba"}]}, "id": "1194666851193819137", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194666851193819137"], "text": "Chimba el mensaje sobre acompa\u00f1ar y apoyar a las personas con pensamiento suicida, cagada que en la calle no saludas y miras feo a todo el mundo, mi viejo.", "author_id": "476268901"}, {"created_at": "2019-11-13T17:24:28.000Z", "id": "1194667356385169409", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194667356385169409"], "text": "@nelioliberoAlph @occultfreckles @MassingaIvan \ud83d\ude39\ud83d\ude39\ud83d\ude39esse j\u00e1 n\u00e3o \u00e9 maluco \u00e9 psychothegrand\ud83d\ude39\ud83d\ude39\ud83d\ude39", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "nelioliberoAlph", "id": "1047966860979982336"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "occultfreckles", "id": "3392317571"}, {"start": 33, "end": 46, "username": "MassingaIvan", "id": "1160590814214598656"}]}, "author_id": "1160594693455040512", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194665261258989568"}], "in_reply_to_user_id": "1047966860979982336"}, {"created_at": "2019-11-10T23:12:30.000Z", "id": "1193667779582418944", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 35, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1193667779582418944"], "text": "@JosPedr68924987 @anisionogueira Essa ameba \u00e9 muito cagao para se suicidar...rsrsrsr", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 32, "username": "anisionogueira", "id": "211489456"}]}, "author_id": "2252052960", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193586696476078080"}], "in_reply_to_user_id": "1109800741609316353"}, {"created_at": "2019-11-12T22:51:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 144, "probability": 0.8806, "type": "Place", "normalized_text": "Gran Canaria"}, {"start": 146, "end": 159, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Kennedy"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/7DZiCroeFa", "expanded_url": "https://twitter.com/AMoralesGC/status/1194387341739220993/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7DZiCroeFa", "media_key": "3_1194387294398164992"}, {"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/7DZiCroeFa", "expanded_url": "https://twitter.com/AMoralesGC/status/1194387341739220993/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7DZiCroeFa", "media_key": "3_1194387310726565889"}, {"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/7DZiCroeFa", "expanded_url": "https://twitter.com/AMoralesGC/status/1194387341739220993/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7DZiCroeFa", "media_key": "3_1194387325746331649"}]}, "id": "1194387341739220993", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 2, "like_count": 42, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194387341739220993"], "text": "Tenemos un modelo de ecoisla extrapolable a otros territorios, pero de momento el planeta sigue en una deriva suicida. Hoy estuvo en Gran Canaria Robert Kennedy, sin duda ayudar\u00e1 a concienciar, sumemos esfuerzos porque sin la acci\u00f3n de cada persona no salvaremos la Tierra https://t.co/7DZiCroeFa", "author_id": "1561268647"}, {"created_at": "2019-11-13T17:02:44.000Z", "id": "1194661887939694595", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194661887939694595"], "text": "Ser\u00e1 que algu\u00e9m do futuro j\u00e1 voltou no tempo pra mudar sua pr\u00f3pria linha temporal \ud83e\udd14", "author_id": "4580783727"}, {"created_at": "2019-11-13T17:07:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.4211, "type": "Person", "normalized_text": "adrien"}, {"start": 96, "end": 109, "probability": 0.8563, "type": "Person", "normalized_text": "LUKA COUFFAINE"}], "urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/lVknPC7FSS", "expanded_url": "https://twitter.com/cmilacomics/status/1194663040098193409/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lVknPC7FSS", "media_key": "7_1194662939803967488"}]}, "id": "1194663040098193409", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 2, "like_count": 27, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1194663040098193409"], "text": "\"sabe ficarei mto feliz por vc e pelo adrien se der certo, mas se n\u00e3o, eu estarei aqui por vc\"\n\nLUKA COUFFAINE PQ ME MATOU?? INFERNO DE GAROTO PERFEITO https://t.co/lVknPC7FSS", "author_id": "772908476452438016"}, {"created_at": "2019-11-13T16:11:14.000Z", "id": "1194648928353955840", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 14, "like_count": 198, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1194648928353955840"], "text": "Un suicida el rubio... https://t.co/UaxYf3NVIo", "author_id": "2581260180", "entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/UaxYf3NVIo", "expanded_url": "https://twitter.com/NoSoyNanaOk/status/1194648928353955840/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/UaxYf3NVIo", "media_key": "7_1194648700741701632"}]}}, {"created_at": "2019-11-11T01:33:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 84, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}], "mentions": [{"start": 19, "end": 32, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1193703311741984768", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 9, "like_count": 144, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1193703311741984768"], "text": "Ver la amargura de @petrogustavo, no tiene precio, me imagino el d\u00eda que caiga Maduro, se suicida", "author_id": "965739102871130112"}, {"created_at": "2019-11-13T17:15:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9364, "type": "Person", "normalized_text": "Sasuke"}, {"start": 101, "end": 106, "probability": 0.9889, "type": "Organization", "normalized_text": "itachi"}]}, "id": "1194665224315572224", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194665224315572224"], "text": "@iDimealis No mat\u00f3 a Sasuke solo por mala leche,\nestuvo a punto de borrarlo.\n\nPero era el hermano de itachi, no estaba a su nivel estrat\u00e9gico :(", "author_id": "950765145936093184", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194664213702160385"}], "in_reply_to_user_id": "488525037"}, {"created_at": "2019-11-13T17:09:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 66, "probability": 0.8767, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 121, "end": 123, "probability": 0.9451, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 171, "end": 178, "probability": 0.8331, "type": "Person", "normalized_text": "luladr\u00e3o"}, {"start": 181, "end": 189, "probability": 0.7238, "type": "Person", "normalized_text": "lular\u00e1pio"}], "hashtags": [{"start": 170, "end": 179, "tag": "luladr\u00e3o"}, {"start": 180, "end": 190, "tag": "lular\u00e1pio"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "polochumbo21", "id": "555046551"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "id": "1194663651782930432", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194663651782930432"], "text": "@polochumbo21 @jairbolsonaro Mas vcs est\u00e3o preocupados com Marielle. Os assassinos dela podem ser soltos pela decis\u00e3o do STF que vcs tanto comemoraram, por ter soltado o #luladr\u00e3o #lular\u00e1pio", "author_id": "1182048297546113024", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194656263122149376"}], "in_reply_to_user_id": "555046551"}, {"created_at": "2019-11-11T21:12:09.000Z", "id": "1193999881247088641", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 38, "like_count": 1242, "quote_count": 86}, "edit_history_tweet_ids": ["1193999881247088641"], "text": "Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA A GENTE SE ENCONTRAR\n\u00c0 MEIA-NOITE NA \u00c1RVORE-FORCA https://t.co/evUEFaIHSE", "author_id": "2397854668", "entities": {"urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/evUEFaIHSE", "expanded_url": "https://twitter.com/ooctlou/status/1183473720209412096", "display_url": "twitter.com/ooctlou/status\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-11-12T18:14:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.9818, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "id": "1194317570331095041", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 3, "like_count": 117, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194317570331095041"], "text": "Impressionante a quantidade de eleitores de Bolsonaro que n\u00e3o v\u00e3o se aposentar - ou receber uma merreca -, e mesmo assim apoiam a reforma da previd\u00eancia. V\u00e3o morrer de fome. O bolsonarismo \u00e9 uma seita suicida", "author_id": "112565129"}, {"created_at": "2019-11-13T16:15:38.000Z", "id": "1194650035050467328", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1001, "reply_count": 1052, "like_count": 9431, "quote_count": 606}, "edit_history_tweet_ids": ["1194650035050467328"], "text": "Mmmmmmmmm, quien sabe.... https://t.co/g4ryEkIEx5", "author_id": "49849732", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194649926409621504"}], "entities": {"urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/g4ryEkIEx5", "expanded_url": "https://twitter.com/MiguelPoloP/status/1194649926409621504", "display_url": "twitter.com/MiguelPoloP/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-11-13T07:03:43.000Z", "id": "1194511140048572416", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194511140048572416"], "entities": {"hashtags": [{"start": 89, "end": 114, "tag": "LiDiuenDemocr\u00e0ciaINoHo\u00c9s"}], "urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/ixBcJjq0Tg", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-joven-inmigrante-extutelado-se-suicida-tras-ser-expulsado-del-centro-de-menores_es_5dc9b4f4e4b00927b237cbce", "display_url": "huffingtonpost.es/entry/un-joven\u2026"}]}, "text": "Quants containers val una vida?\nhttps://t.co/ixBcJjq0Tg\nI qui compta les nostres mortes?\n#LiDiuenDemocr\u00e0ciaINoHo\u00c9s", "author_id": "756128512264863744"}, {"created_at": "2019-11-13T02:44:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 9, "probability": 0.9593, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkedin"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.963, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkedin"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/uTecKM27Lw", "expanded_url": "https://twitter.com/guillermo_sntos/status/1194445975382822913/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uTecKM27Lw", "media_key": "3_1194445944688959488"}]}, "id": "1194445975382822913", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 97, "like_count": 5729, "quote_count": 295}, "edit_history_tweet_ids": ["1194445975382822913"], "text": "o Linkedin. \ncomo eu posso explicar o Linkedin?? https://t.co/uTecKM27Lw", "author_id": "52507311"}, {"created_at": "2019-11-13T15:04:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 74, "probability": 0.9959, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 152, "end": 156, "probability": 0.9845, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/KGVeTPORb5", "expanded_url": "https://www.excelsior.com.mx/opinion/jorge-fernandez-menendez/evo-en-la-confusa-geopolitica-mexicana/1347413", "display_url": "excelsior.com.mx/opinion/jorge-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.excelsior.com.mx/opinion/jorge-fernandez-menendez/evo-en-la-confusa-geopolitica-mexicana/1347413"}]}, "id": "1194632229227397127", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 2, "like_count": 48, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1194632229227397127"], "text": "\u201cEs una pieza m\u00e1s que se sumar\u00e1 a la creciente distancia con Estados Unidos...todo en plena campa\u00f1a electoral. \u00bfVale la pena abrir ese nuevo frente con Trump?. Creo que no. Ser\u00eda, simplemente, suicida. Pero abrir frentes le encanta a esta administraci\u00f3n.\u201d https://t.co/KGVeTPORb5", "author_id": "204579019"}, {"created_at": "2019-11-13T11:50:08.000Z", "id": "1194583218844033024", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194583218844033024"], "text": "@wafederico @aleberco @hipotecadosuva Algunos evaluamos q endeudarse a largo plazo en este pa\u00eds es suicida y otros se tiran de cabeza sin medir consecuencias. Ahora piden rescate a pap\u00e1 estado por ser inconscientes.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "wafederico", "id": "1348418162"}, {"start": 12, "end": 21, "username": "aleberco", "id": "149096668"}, {"start": 22, "end": 37, "username": "hipotecadosuva", "id": "1040587302353948672"}]}, "author_id": "4548031354", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194230175837433857"}], "in_reply_to_user_id": "1348418162"}, {"created_at": "2019-11-13T17:00:02.000Z", "id": "1194661208101490688", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 57, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1194661208101490688"], "text": "*se suicida* https://t.co/O56ThaAx9q", "author_id": "608185493", "entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/O56ThaAx9q", "expanded_url": "https://twitter.com/system_codex/status/1194660099949768704", "display_url": "twitter.com/system_codex/s\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-11-12T08:04:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 4, "probability": 0.9097, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 79, "end": 84, "probability": 0.9749, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 140, "end": 146, "probability": 0.3542, "type": "Other", "normalized_text": "Hourria"}], "urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/zmtpanyRnd", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-joven-inmigrante-extutelado-se-suicida-tras-ser-expulsado-del-centro-de-menores_es_5dc9b4f4e4b00927b237cbce", "display_url": "huffingtonpost.es/entry/un-joven\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-joven-inmigrante-extutelado-se-suicida-tras-ser-expulsado-del-centro-de-menores_es_5dc9b4f4e4b00927b237cbce"}]}, "id": "1194164092862423046", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 18, "like_count": 852, "quote_count": 22}, "edit_history_tweet_ids": ["1194164092862423046"], "text": "\"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", declara el Colectivo Hourria.\nhttps://t.co/zmtpanyRnd", "author_id": "137831966"}, {"created_at": "2019-11-13T14:39:26.000Z", "id": "1194625826685239298", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194625826685239298"], "text": "Um aluno da minha sala se matou, preste a se formar. Eu to em choque \ud83e\udd7a\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "author_id": "87545015"}, {"created_at": "2019-11-13T06:33:51.000Z", "id": "1194503624027754496", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 3, "like_count": 19, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1194503624027754496"], "text": "https://t.co/5mkskqPIE3 Frases c\u00e9lebres del suicida @Pablo_Iglesias_ que llevar\u00e1 a cabo gracias al impresentable @sanchezcastejon (.....Nos vamos al carajo en cero coma......) https://t.co/u8Cgulpx2j", "entities": {"mentions": [{"start": 113, "end": 129, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/5mkskqPIE3", "expanded_url": "https://okdiario.com/economia/barbaridades-economicas-que-defendido-pablo-iglesias-proximo-vicepresidente-del-gobierno-4809063", "display_url": "okdiario.com/economia/barba\u2026"}, {"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/u8Cgulpx2j", "expanded_url": "https://twitter.com/Velherro/status/1194503624027754496/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/u8Cgulpx2j", "media_key": "3_1194503615001571329"}, {"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/u8Cgulpx2j", "expanded_url": "https://twitter.com/Velherro/status/1194503624027754496/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/u8Cgulpx2j", "media_key": "3_1194503615026782208"}, {"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/u8Cgulpx2j", "expanded_url": "https://twitter.com/Velherro/status/1194503624027754496/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/u8Cgulpx2j", "media_key": "3_1194503615026749440"}]}, "author_id": "364261539"}, {"created_at": "2019-11-13T08:04:11.000Z", "id": "1194526358497636352", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194526358497636352"], "text": "Cs haced un \u00faltimo favor a la naci\u00f3n, romper con el socialismo suicida. https://t.co/TLsHI9unfk", "author_id": "125084428", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/TLsHI9unfk", "expanded_url": "https://twitter.com/BrumarioRMadrid/status/1194370908573618176", "display_url": "twitter.com/BrumarioRMadri\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-11-13T15:05:56.000Z", "id": "1194632494932361216", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 6, "like_count": 569, "quote_count": 11}, "edit_history_tweet_ids": ["1194632494932361216"], "text": "Quando a miss\u00e3o \u00e9 entregar ao p\u00fablico um bom Coringa https://t.co/iDu0pNwiea", "author_id": "1076671335953297408", "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/iDu0pNwiea", "expanded_url": "https://twitter.com/Dc_da_depressao/status/1194632494932361216/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iDu0pNwiea", "media_key": "3_1194632483406397440"}]}}, {"created_at": "2019-10-06T22:22:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.8758, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 37, "end": 39, "probability": 0.4406, "type": "Other", "normalized_text": "DCU"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.833, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 207, "end": 212, "probability": 0.5848, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}]}, "id": "1180971544706797569", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 4, "like_count": 237, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1180971544706797569"], "text": "O filme do Coringa \u00e9 independente do DCU... e a gente nem sabe o que vai ser do Batman, com o novo reboot\n\nMas olha, eu queria muito ver algo seguindo naquele universo... esse filme \u00e9 melhor que TUDO quer a Marvel j\u00e1 fez, em termos de cinema mesmo, n\u00e3o de espet\u00e1culo", "author_id": "28958495", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180971288397000707"}], "in_reply_to_user_id": "28958495"}, {"created_at": "2019-11-11T20:22:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 46, "probability": 0.7117, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 47, "tag": "Barcelona"}, {"start": 83, "end": 91, "tag": "menores"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/lsVIX6tNKH", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}]}, "id": "1193987375900307456", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 67, "like_count": 2148, "quote_count": 55}, "edit_history_tweet_ids": ["1193987375900307456"], "text": "\ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa criminalizaci\u00f3n de los chavales nos est\u00e1 llevando a unos extremos de deshumanizaci\u00f3n intolerables\u201d\n\nEs insoportable todo. Insoportable https://t.co/lsVIX6tNKH", "author_id": "107153756"}, {"created_at": "2019-11-13T15:04:45.000Z", "id": "1194632196276908036", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 15, "like_count": 97, "quote_count": 24}, "edit_history_tweet_ids": ["1194632196276908036"], "text": "COMUNICAZIONE\n\nLa Fondazione e tutti i servizi sono chiusi almeno per oggi, 13 novembre, e domani, gioved\u00ec 14 novembre.\nIn seguito all'acqua alta eccezionale di questa notte tutto il piano terra del Palazzo \u00e8 stato allagato.\nSi stanno contando i danni nei depositi librari. https://t.co/BxE8yd2Pnp", "author_id": "494091747", "entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/BxE8yd2Pnp", "expanded_url": "https://twitter.com/QueriniVenezia/status/1194632196276908036/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BxE8yd2Pnp", "media_key": "3_1194632182230179840"}]}}, {"created_at": "2019-11-13T00:34:28.000Z", "id": "1194413182850387968", "lang": "hu", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 3, "like_count": 79, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194413182850387968"], "entities": {"hashtags": [{"start": 27, "end": 37, "tag": "Vallcarca"}], "urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/X4oPlX9IEk", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-joven-inmigrante-extutelado-se-suicida-tras-ser-expulsado-del-centro-de-menores_es_5dc9b4f4e4b00927b237cbce", "display_url": "huffingtonpost.es/entry/un-joven\u2026"}, {"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/sqFivmWAFx", "expanded_url": "https://twitter.com/AsLLibVallcarca/status/1194413182850387968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sqFivmWAFx", "media_key": "3_1194412809146249216"}]}, "text": "Ni oblit, ni perd\u00f3. Vist a #Vallcarca. https://t.co/X4oPlX9IEk https://t.co/sqFivmWAFx", "author_id": "1130834125"}, {"created_at": "2019-11-13T17:01:03.000Z", "id": "1194661463605964800", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 3, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194661463605964800"], "text": "Pol\u00edcia procura homem suspeito de matar, esquartejar e enterrar corpo da mulher https://t.co/ozhLcaTcTf https://t.co/0u7kTpsg2J", "author_id": "54341363", "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/ozhLcaTcTf", "expanded_url": "https://glo.bo/33NUgis", "display_url": "glo.bo/33NUgis"}, {"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/0u7kTpsg2J", "expanded_url": "https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1194661463605964800/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0u7kTpsg2J", "media_key": "3_1194661461479395330"}]}}, {"created_at": "2019-11-13T14:29:08.000Z", "id": "1194623231849684998", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194623231849684998"], "text": "Si van a hablar de un tema tan importante, estudien. No est\u00e1n ayudando cuando desinforman. La conducta suicida no es una pregunta de opci\u00f3n m\u00faltiple. En la mayor\u00eda los casos se confirma la presencia de un trastorno psiqui\u00e1trico. https://t.co/J4H2h0987n", "author_id": "513908434", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194586729321291781"}], "entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/J4H2h0987n", "expanded_url": "https://twitter.com/HoyMismoTSI/status/1194586729321291781", "display_url": "twitter.com/HoyMismoTSI/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-11-13T16:15:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 113, "probability": 0.9894, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/OR1ePUgDBR", "expanded_url": "https://www.conclusion.com.ar/internacionales/al-menos-ocho-muertos-y-14-heridos-entre-ellos-ninos-y-extranjeros-en-un-atentado-suicida-en-kabul/11/2019/", "display_url": "conclusion.com.ar/internacionale\u2026"}]}, "id": "1194649874916151298", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194649874916151298"], "text": "Atentado \ud83c\udde6\ud83c\uddeb | Al menos ocho muertos y 14 heridos, entre ellos ni\u00f1os y extranjeros, en un atentado suicida en Kabul\nhttps://t.co/OR1ePUgDBR", "author_id": "2839578186"}, {"created_at": "2019-11-13T03:40:00.000Z", "id": "1194459871795539969", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194459871795539969"], "text": "@tumbaburross Si el bisabuelo lo viera se suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "tumbaburross", "id": "3072835883"}]}, "author_id": "149529680", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194456951310241793"}], "in_reply_to_user_id": "3072835883"}, {"created_at": "2019-11-12T08:30:45.000Z", "id": "1194170655920533505", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 20, "like_count": 812, "quote_count": 31}, "edit_history_tweet_ids": ["1194170655920533505"], "text": "Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "author_id": "913070553522688001", "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}]}}, {"created_at": "2019-11-12T20:54:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 145, "probability": 0.5738, "type": "Other", "normalized_text": "PorLaVidaChallenge"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 41, "tag": "Hoy"}, {"start": 127, "end": 146, "tag": "PorLaVidaChallenge"}, {"start": 256, "end": 268, "tag": "DiS\u00edALaVida"}], "mentions": [{"start": 150, "end": 159, "username": "IBERO_mx", "id": "90674648"}, {"start": 269, "end": 279, "username": "ClauSmith", "id": "230634745"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/Ky3M7z4gEj", "expanded_url": "https://twitter.com/elconsejomx/status/1194357921875804160/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ky3M7z4gEj", "media_key": "3_1194357898438041600"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/Ky3M7z4gEj", "expanded_url": "https://twitter.com/elconsejomx/status/1194357921875804160/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ky3M7z4gEj", "media_key": "3_1194357905979363328"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/Ky3M7z4gEj", "expanded_url": "https://twitter.com/elconsejomx/status/1194357921875804160/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ky3M7z4gEj", "media_key": "3_1194357911033540608"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/Ky3M7z4gEj", "expanded_url": "https://twitter.com/elconsejomx/status/1194357921875804160/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ky3M7z4gEj", "media_key": "3_1194357916557438982"}]}, "id": "1194357921875804160", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1194357921875804160"], "text": "\u00a1Estamos para escucharte y apoyarte! #Hoy participamos en el Foro de discusi\u00f3n sobre la depresi\u00f3n y el suicidio en la juventud #PorLaVidaChallenge en @ibero_Mx \ud83d\ude4b\u200d\u2640\ufe0f Brindamos estrategias para apoyar a persona que atraviesa por un proceso de riesgo suicida #DiS\u00edALaVida @ClauSmith https://t.co/Ky3M7z4gEj", "author_id": "65797233"}, {"created_at": "2019-11-13T16:50:01.000Z", "id": "1194658688411168769", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194658688411168769"], "text": "e se for pele dos homens q ela matou no clipe? https://t.co/kJYXMmAmdN", "author_id": "486065441", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194620571251818496"}], "entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/kJYXMmAmdN", "expanded_url": "https://twitter.com/HugoGloss/status/1194620571251818496", "display_url": "twitter.com/HugoGloss/stat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-05T22:02:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9847, "type": "Person", "normalized_text": "Thiago Ricelly"}]}, "id": "1180604155292831744", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180604155292831744"], "text": "Thiago Ricelly se matou dia 19, no m\u00eas da preven\u00e7\u00e3o do suic\u00eddio. Observei muitas pessoas comemorando a morte dele e sobre setembro amarelo, muita hipocrisia, sinceramente.", "author_id": "1132461839332327425"}, {"created_at": "2019-11-13T13:10:15.000Z", "id": "1194603380200628224", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194603380200628224"], "text": "@Ope_Legis_Vzla @ALERTADESISMO No es normal pagar 830 en un metro de mam\u00e1 calidad, que no tiene rejas anti suicidio y que es utilizado cada d\u00eda precisamente para eso... Para suicidarse y cuando sacan el cuerpo en unos minutos el funcionamiento sigue. No es normal que muchos colegios no tengan ni libros", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 30, "username": "ALERTADESISMO", "id": "2775303329"}]}, "author_id": "790240813787836416", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194566545487347718"}], "in_reply_to_user_id": "73918914"}, {"created_at": "2019-11-12T19:01:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.8688, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 97, "end": 111, "probability": 0.8415, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.4813, "type": "Place", "normalized_text": "Sorriso"}], "urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/fPGIazJxeb", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/homem-que-matou-com-tiro-na-cabeca-jovem-engenheira-no-transito-e-bolsonarista-fanatico/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/homem-q\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/homem-que-matou-com-tiro-na-cabeca-jovem-engenheira-no-transito-e-bolsonarista-fanatico/"}]}, "id": "1194329465264001024", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 60, "like_count": 1221, "quote_count": 46}, "edit_history_tweet_ids": ["1194329465264001024"], "text": "Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorriso, MT, atirando em seu carro por motivo de masculinidade t\u00f3xica, seu cliente teve \"um ato de coragem\" ao se entregar https://t.co/fPGIazJxeb", "author_id": "182573469"}, {"created_at": "2019-11-13T16:29:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.7485, "type": "Other", "normalized_text": "Mariana"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "arcanana_", "id": "4077533920"}]}, "id": "1194653444881223688", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194653444881223688"], "text": "@arcanana_ Mariana mandou mensagem no seu celular e no de seu namorado, ligou e bateu diversas vezes para fazer seu cabelo independente de cansa\u00e7o, vcs s\u00f3 me ignoraram ;-;", "author_id": "2567469795", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194549394630234114"}], "in_reply_to_user_id": "4077533920"}, {"created_at": "2019-11-13T16:50:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.4349, "type": "Other", "normalized_text": "ProUni"}], "urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/aws91waBZp", "expanded_url": "https://twitter.com/stfutony/status/1193954501620690944", "display_url": "twitter.com/stfutony/statu\u2026"}]}, "id": "1194658694828634114", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194658694828634114"], "text": "terminei o ensino m\u00e9dio\nprestei Enem com dengue\npassei em eng. ambiental na uftm, mas desisti\nmudei pra adm com ProUni\ntrabalhei no financeiro de uma escola de idiomas\nfui pra uma editora de materiais pra tr\u00e2nsito (mkt e projetos)\nfiz p\u00f3s em gest\u00e3o e mkt digital https://t.co/aws91waBZp", "author_id": "709872393632792577"}, {"created_at": "2019-11-13T14:18:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9451, "type": "Person", "normalized_text": "Rihanna"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/TWC1Xdp3pi", "expanded_url": "http://bit.ly/33LF2dT", "display_url": "bit.ly/33LF2dT"}, {"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/SnggjMqOUy", "expanded_url": "https://twitter.com/HugoGloss/status/1194620571251818496/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SnggjMqOUy", "media_key": "3_1194620470466957312"}]}, "id": "1194620571251818496", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 107, "like_count": 1161, "quote_count": 337}, "edit_history_tweet_ids": ["1194620571251818496"], "text": "Rihanna \u00e9 detonada nas redes ap\u00f3s descoberta de que novas pe\u00e7as de sua grife \u2018Fenty\u2019 s\u00e3o feitas de pele de animais; saiba os detalhes https://t.co/TWC1Xdp3pi (Foto: Reprodu\u00e7\u00e3o/Fenty; Getty) https://t.co/SnggjMqOUy", "author_id": "15292534"}, {"created_at": "2019-11-12T21:01:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 102, "probability": 0.9259, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 137, "end": 142, "probability": 0.9039, "type": "Person", "normalized_text": "Moreno"}, {"start": 145, "end": 149, "probability": 0.8537, "type": "Person", "normalized_text": "Burga"}, {"start": 152, "end": 158, "probability": 0.9251, "type": "Person", "normalized_text": "Oropeza"}, {"start": 162, "end": 164, "probability": 0.4963, "type": "Person", "normalized_text": "cia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/iCtEn4gZdF", "expanded_url": "http://diariouno.pe/alan-garcia-si-conocia-a-presunto-narco-gerald/", "display_url": "diariouno.pe/alan-garcia-si\u2026"}]}, "id": "1194359602323832832", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194359602323832832"], "text": "@salvajedigital Por eso el suicida dio tantos narcoindultos para los amigos...pero el dictador Vizcarra persigue a las santas palomas de Moreno, Burga, Oropeza y cia, q mal no? \nhttps://t.co/iCtEn4gZdF", "author_id": "974190350", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194291419684515843"}], "in_reply_to_user_id": "68638146"}, {"created_at": "2019-11-13T16:27:40.000Z", "id": "1194653063933579268", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194653063933579268"], "text": "@Guttte @VictorHerreroA @Patolinsky @T13 Si claro campe\u00f3n, sigue haciendo an\u00e1lisis historicos, vai super bien \ud83d\udc4c\ud83c\udffc", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Guttte", "id": "62156477"}, {"start": 8, "end": 23, "username": "VictorHerreroA", "id": "904860372"}, {"start": 24, "end": 35, "username": "Patolinsky", "id": "33989515"}, {"start": 36, "end": 40, "username": "T13", "id": "24952459"}]}, "author_id": "479089780", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194628667676082178"}], "in_reply_to_user_id": "62156477"}, {"created_at": "2019-11-13T16:47:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.9553, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 16, "end": 17, "probability": 0.9794, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 37, "end": 40, "probability": 0.982, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.6811, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 128, "end": 131, "probability": 0.9199, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "id": "1194658070292512768", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194658070292512768"], "text": "Aliados do Lula/PT durante d\u00e9cadas: \"Lula recebeu propina, mandou matar Celso Daniel e \u00e9 bandido.\"\n\nEsquerdistas: \"ZzzzzzzZz... Lula Livre!\"", "author_id": "274731047"}, {"created_at": "2019-11-13T15:40:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 62, "probability": 0.946, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/f62ivilT7W", "expanded_url": "http://bit.ly/2Qf1JDp", "display_url": "bit.ly/2Qf1JDp", "status": 200, "unwound_url": "https://noticias.caracoltv.com/mundo/suicida-activo-carro-bomba-y-mato-a-ocho-personas"}]}, "id": "1194641118836789248", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194641118836789248"], "text": "Suicida activ\u00f3 carro bomba y mat\u00f3 a ocho personas en Afganist\u00e1n https://t.co/f62ivilT7W", "author_id": "17813487"}, {"created_at": "2019-11-13T10:26:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 44, "probability": 0.5908, "type": "Place", "normalized_text": "Sudeste Asi\u00e1tico"}, {"start": 66, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Place", "normalized_text": "Indonesia"}, {"start": 131, "end": 135, "probability": 0.7743, "type": "Person", "normalized_text": "Daesh"}], "urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/3b9Caatom1", "expanded_url": "https://str.sg/Ji5T", "display_url": "str.sg/Ji5T", "status": 200, "unwound_url": "https://www.straitstimes.com/asia/se-asia/suspected-suicide-bombing-at-police-hq-in-indonesias-medan"}]}, "id": "1194562291158724608", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194562291158724608"], "text": "Nuevo atentado suicida en el Sudeste Asi\u00e1tico, en esta ocasi\u00f3n en Indonesia. Este modus operandi ha crecido notoriamente desde que Daesh comenz\u00f3 a ejercer su influencia sobre toda la regi\u00f3n, especialmente a partir del a\u00f1o 2015.\n\nhttps://t.co/3b9Caatom1", "author_id": "3295709342"}, {"created_at": "2019-11-13T16:31:21.000Z", "id": "1194653990014922753", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194653990014922753"], "text": "Me mato o me mato", "author_id": "2264698382"}, {"created_at": "2019-11-13T14:17:44.000Z", "id": "1194620364824821762", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194620364824821762"], "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Siria"}]}, "text": "#Siria Dalle parti di Kafar Nabuda le forze jihadiste hanno tentato di devastare un posto di blocco governativo con la tecnica suicida dell'auto imbottita di esplosivo, ma l'operatore addetto ai missili controcarro ha distrutto il veicolo prima che raggiungesse l'obiettivo.", "author_id": "128609313", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194583443541315584"}], "in_reply_to_user_id": "128609313"}, {"created_at": "2019-11-12T12:05:14.000Z", "id": "1194224631676358656", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194224631676358656"], "entities": {"hashtags": [{"start": 190, "end": 207, "tag": "InfanciaMigrante"}], "urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/T3cv54qXCe", "expanded_url": "https://www.apdha.org/informe-infancia-migrante/", "display_url": "apdha.org/informe-infanc\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.apdha.org/informe-infancia-migrante/"}, {"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/4KvKZtfTz5", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}]}, "text": "\u203c\ufe0fUn joven migrante se suicida tras ser expulsado de un centro de menores.\n\ud83d\udc49Por mucho que se empe\u00f1e la ultraderecha, no son menores peligrosos, son ni\u00f1os y ni\u00f1as en peligro.\n\ud83d\udc49M\u00e1s info sobre #InfanciaMigrante en nuestro informe: https://t.co/T3cv54qXCe\n\nhttps://t.co/4KvKZtfTz5", "author_id": "372152459"}, {"created_at": "2018-06-17T12:35:17.000Z", "id": "1008327220878888961", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 19936, "reply_count": 69, "like_count": 30225, "quote_count": 1380}, "edit_history_tweet_ids": ["1008327220878888961"], "text": "Alguma vez vcs leram algo que matou vcs l\u00e1 dentro? tipo uma mensagem ou algo que disseram. Tudo estava bem at\u00e9 que vc acidentalmente ouviu sobre algo que vc n\u00e3o queria saber e era melhor n\u00e3o saber. A\u00ed vc n\u00e3o consegue parar de pensar naquilo e se tortura", "author_id": "986031842024452096"}, {"created_at": "2019-11-13T16:30:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 164, "end": 175, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}]}, "id": "1194653727535316998", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194653727535316998"], "text": "@NxtCarnivalx Ni siquiera ella misma pod\u00eda entender c\u00f3mo sus pozos azules reflejaban inocencia. Con todo lo que hab\u00eda sufrido, con todo lo que hab\u00eda pasado y visto Harley Quinn segu\u00eda siendo un alma tan bondadosa como pura. Aunque la tachasen de loca, de +", "author_id": "1033388164625428481", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194348308615090183"}], "in_reply_to_user_id": "1194023758186602498"}, {"created_at": "2019-11-12T12:16:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.976, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1frica"}, {"start": 38, "end": 43, "probability": 0.9801, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 72, "end": 75, "probability": 0.9122, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}], "mentions": [{"start": 243, "end": 255, "username": "hourria_col", "id": "888451954808115200"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/lwfYvs7uXu", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-joven-inmigrante-extutelado-se-suicida-tras-ser-expulsado-del-centro-de-menores_es_5dc9b4f4e4b00927b237cbce", "display_url": "huffingtonpost.es/entry/un-joven\u2026"}]}, "id": "1194227459950022657", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 2, "like_count": 35, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1194227459950022657"], "text": "\u201cNadie cruza media \u00c1frica y casi toda Espa\u00f1a para tirarse por un puente.Omar era valiente, pero cuando lleg\u00f3 al final de su viaje se encontr\u00f3 solo, o no lo suficientemente acompa\u00f1ado, para asumir una realidad injusta, racista y deshumanizada\u201d @hourria_col\n\nhttps://t.co/lwfYvs7uXu", "author_id": "4023829990"}, {"created_at": "2019-11-13T15:50:33.000Z", "id": "1194643724036427782", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 13, "like_count": 366, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194643724036427782"], "text": "Cansado de tanta mudanza https://t.co/vHei10xq1t", "author_id": "153059940", "entities": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/vHei10xq1t", "expanded_url": "https://twitter.com/unpicaflor/status/1194643724036427782/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vHei10xq1t", "media_key": "3_1194643715379417094"}]}}, {"created_at": "2019-10-31T05:30:28.000Z", "id": "1189776629515587586", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189776629515587586"], "text": "@YuriCorreia13 @mariadorosario Acorda mulek eles v\u00e3o te usar como massa de manobra", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "YuriCorreia13", "id": "1176916099436351488"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "mariadorosario", "id": "63118359"}]}, "author_id": "1181992776185069571", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189114824426426373"}], "in_reply_to_user_id": "1176916099436351488"}, {"created_at": "2019-10-20T15:46:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "id": "1185945420402515973", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 239, "reply_count": 620, "like_count": 885, "quote_count": 53}, "edit_history_tweet_ids": ["1185945420402515973"], "text": "Alan Garc\u00eda es un pol\u00edtico tan grande que pese a ya no estar f\u00edsicamente con nosotros, contin\u00faa siendo considerado el mayor rival pol\u00edtico. INCRE\u00cdBLE", "author_id": "97840455"}, {"created_at": "2019-11-13T16:14:14.000Z", "id": "1194649683735568386", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194649683735568386"], "text": "Algu\u00e9m matou minha abelha ent\u00e3o viu kkkkkk drx https://t.co/niR0Zr41Ll", "author_id": "720939868", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194640748928483328"}], "entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/niR0Zr41Ll", "expanded_url": "https://twitter.com/tachiin_/status/1194640748928483328", "display_url": "twitter.com/tachiin_/statu\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-11-13T14:01:57.000Z", "id": "1194616392101900288", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 2, "like_count": 41, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1194616392101900288"], "text": "Hay un comportamiento suicida de algunos dirigentes que no entienden que reavivar la confrontaci\u00f3n le deja sin salidas al pa\u00eds. \u00bfSer\u00e1 que algunos de estos, est\u00e1n creando las condiciones para el resurgimiento de un mes\u00edas autoritario y populista?\nhttps://t.co/t5aO2UjsIm.", "author_id": "276121783", "entities": {"urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/t5aO2UjsIm", "expanded_url": "https://www.elcomercio.com/opinion/aprendimos-columna-opinion-milton-luna.html", "display_url": "elcomercio.com/opinion/aprend\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elcomercio.com/opinion/aprendimos-columna-opinion-milton-luna.html"}]}}, {"created_at": "2019-11-13T16:10:10.000Z", "id": "1194648659763355648", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194648659763355648"], "text": "@PabloLopez12_ F\u00edjate man q un gran n\u00famero de personas se sienten identificadas con el pensamiento de la chica, q pese a probablemente equivocarse en la denominaci\u00f3n q elige, es una realidad \u00e9sa sensaci\u00f3n para muchos. Me despierta mucha curiosidad el tema y me gustar\u00eda una opini\u00f3n profesional\ud83e\udd14", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "PabloLopez12_", "id": "447325572"}]}, "author_id": "116046845", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194645630943158272"}], "in_reply_to_user_id": "447325572"}, {"created_at": "2019-11-11T09:36:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 107, "probability": 0.9079, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}, {"start": 179, "end": 183, "probability": 0.8486, "type": "Organization", "normalized_text": "Bildu"}]}, "id": "1193824871379341312", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 332, "like_count": 5804, "quote_count": 122}, "edit_history_tweet_ids": ["1193824871379341312"], "text": "Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os. Con 1.637.484, Cs se queda en 10. Con 276.519 votos, Bildu alcanza 5 asientos. Con 225.436, Pacma ninguno.\nEsta ley es desproporcionada, injusta y suicida", "author_id": "461370816"}, {"created_at": "2019-11-13T06:03:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 150, "end": 154, "probability": 0.9688, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 168, "end": 177, "probability": 0.9508, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/SlMYzt4vmG", "expanded_url": "http://dw.com/p/3Sui1", "display_url": "dw.com/p/3Sui1"}]}, "id": "1194495895699632129", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194495895699632129"], "text": "Al menos siete personas murieron y otras siete resultaron heridas por un ataque perpetrado con coche bomba este mi\u00e9rcoles (13.11.2019) en una zona en Kabul, capital de Afganist\u00e1n. Atentado no ha sido reivindicado por ning\u00fan grupo insurgente.  (jc)\nhttps://t.co/SlMYzt4vmG", "author_id": "6135622"}, {"created_at": "2019-11-13T16:09:14.000Z", "id": "1194648425960296448", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194648425960296448"], "text": "e os ac\u00e9falos ainda tem coragem de dizer \"ningu\u00e9m morre pra fazer uma prova\" PRECISAVA ISSO ACONTECER? precisava uma pessoa estar t\u00e3o mal a ponto de ter um ataque no meio da prova pra voc\u00eas verem o tanto que voc\u00eas matam as pessoas cobrando delas e deixando elas inseguras de si?+ https://t.co/6eTgjqkedE", "author_id": "567373415", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/6eTgjqkedE", "expanded_url": "https://twitter.com/inep_oficial/status/1194370770354528257", "display_url": "twitter.com/inep_oficial/s\u2026"}]}}], "places": [{"full_name": "Niter\u00f3i, Brasil", "id": "59373f0a295160e4"}, {"full_name": "Buti\u00e1, Brasil", "id": "5e0b88c2cc1ead4e"}]}, "errors": [{"resource_id": "1194672109441732608", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1194672109441732608", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1194672109441732608].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1166354114705547264", "value": "1166354114705547264", "detail": "User has been suspended: [1166354114705547264].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1194639391278424064", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1194639391278424064", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1194639391278424064].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1148318806303027205", "value": "1148318806303027205", "detail": "User has been suspended: [1148318806303027205].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1194633690967470080", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1194633690967470080", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1194633690967470080].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1125224745216163841", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1125224745216163841].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1125224745216163841", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1194656110810144769", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1194656110810144769].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1194656110810144769", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "843615061067399168", "value": "843615061067399168", "detail": "User has been suspended: [843615061067399168].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1194646321824780289", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1194646321824780289", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1194646321824780289].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1154756443410767874", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1154756443410767874].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1154756443410767874", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1194653173836926984", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1194653173836926984].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1194653173836926984", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1194618264036532225", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1194618264036532225].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1194618264036532225", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1194675411369824257", "oldest_id": "1194648266647859200", "result_count": 464, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnmbzlfrtm3kxmsoenkdrxhqgnopz1"}}