{"data": [{"lang": "pt", "id": "1202612933592801280", "entities": {"urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/vVQ9lPVf9P", "expanded_url": "https://twitter.com/tchampim/status/1202327035416330240", "display_url": "twitter.com/tchampim/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-05T15:37:21.000Z", "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia  \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque \u274c\nse popularizou: \u2705acho q sim \nnamorou: \u2705\nbeijou: \u2705\nfoi pego beijando: \u2705\n\nCredo q aluna merda KKKKKKKKK https://t.co/vVQ9lPVf9P", "edit_history_tweet_ids": ["1202612933592801280"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1166770014575321091", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202327035416330240"}]}, {"lang": "es", "id": "1202612875262676992", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "despiertamerica", "id": "94422249"}, {"start": 106, "end": 122, "username": "ElyangelicaNews", "id": "76119597"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 76, "probability": 0.9568, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}]}, "created_at": "2019-12-05T15:37:07.000Z", "text": "RT @despiertamerica: \u27a1\ufe0f Un marino protagoniza tiroteo en base de Pearl Harbor y luego de suicida. Informa @elyangelicanews #DespiertaAm\u00e9ric\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202612875262676992"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "92653651", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202569443697496066"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202612865133359105", "created_at": "2019-12-05T15:37:05.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202612865133359105"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1199090203698315265", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "es", "id": "1202612849266319361", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "UniNoticias", "id": "35785401"}, {"start": 102, "end": 118, "username": "ElyangelicaNews", "id": "76119597"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 72, "probability": 0.9688, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}]}, "created_at": "2019-12-05T15:37:01.000Z", "text": "RT @UniNoticias: \u27a1\ufe0f Un marino protagoniza tiroteo en base de Pearl Harbor y luego de suicida. Informa @elyangelicanews https://t.co/XqnEW9M\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202612849266319361"], "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "92653651", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202569381848338434"}]}, {"lang": "es", "id": "1202612849173880835", "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/qwAv1rAkGn", "expanded_url": "http://bit.ly/2rgW7yo", "display_url": "bit.ly/2rgW7yo"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/g4dlI43xfq", "expanded_url": "https://twitter.com/Alsegundo_mx/status/1202612849173880835/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/g4dlI43xfq", "media_key": "3_1202612844954390533"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 22, "probability": 0.7433, "type": "Person", "normalized_text": "Marinero"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.957, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "Alsegundomx"}]}, "created_at": "2019-12-05T15:37:01.000Z", "text": "#Alsegundomx \u23f3 Marinero mata a dos personas y luego se suicida en Pearl Harbor\nLink \u25b6\ufe0f https://t.co/qwAv1rAkGn https://t.co/g4dlI43xfq", "edit_history_tweet_ids": ["1202612849173880835"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "705500299151015936"}, {"lang": "pt", "id": "1202612808778686466", "created_at": "2019-12-05T15:36:51.000Z", "text": "como que a m\u00e3e dele ainda n\u00e3o se matou por arrependimento de n\u00e3o ter abortado ele?????????", "edit_history_tweet_ids": ["1202612808778686466"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "973146979034451970"}, {"lang": "pt", "id": "1202612794748788737", "entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/4r3W3zlOJ7", "expanded_url": "https://twitter.com/vette_hellen/status/1202065984934305792", "display_url": "twitter.com/vette_hellen/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-05T15:36:48.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705 por incrivel q pare\u00e7a ..... \nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 https://t.co/4r3W3zlOJ7", "edit_history_tweet_ids": ["1202612794748788737"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1047496136729264130", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202065984934305792"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202612630067777537", "created_at": "2019-12-05T15:36:09.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: Sim\nnota vermelha: Sim\nreprova\u00e7\u00e3o: Sim\ndepend\u00eancia: Sim\nrecupera\u00e7\u00e3o: Sim\nmatou aula: Sim\nfoi expulso de sala: Sim\naluno destaque: Sim\nse popularizou: N\u00e3o kk\n\nkkkkkkkk credo", "edit_history_tweet_ids": ["1202612630067777537"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "850031800785285120"}, {"lang": "pt", "id": "1202612627123376134", "created_at": "2019-12-05T15:36:08.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202612627123376134"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "956524825379528704", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202612598904098817", "created_at": "2019-12-05T15:36:01.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202612598904098817"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1134673449052512257", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202612580222681088", "created_at": "2019-12-05T15:35:57.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202612580222681088"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1063527061057429505", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202612505618632704", "created_at": "2019-12-05T15:35:39.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202612505618632704"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "719006874801201152", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202612493195059200", "created_at": "2019-12-05T15:35:36.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202612493195059200"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1095807134451884033", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202612479190274049", "created_at": "2019-12-05T15:35:33.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202612479190274049"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1121918331680960514", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202612414111502338", "in_reply_to_user_id": "3300439541", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "EloiScott", "id": "3300439541"}, {"start": 11, "end": 14, "username": "g1", "id": "8802752"}]}, "created_at": "2019-12-05T15:35:17.000Z", "text": "@EloiScott @g1 Mas ele se suicidou de que adiantaria?\ud83e\udd14", "edit_history_tweet_ids": ["1202612414111502338"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "839202348287295488", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202603090534453248"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202612349724712963", "created_at": "2019-12-05T15:35:02.000Z", "text": "NOJO desse FILHO DE UMA PUTA que a matou a mulher, na frente do filho, com uma faca VAI SE FODER lazarento", "edit_history_tweet_ids": ["1202612349724712963"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 49, "quote_count": 0}, "author_id": "151225380"}, {"lang": "pt", "id": "1202612334369398785", "created_at": "2019-12-05T15:34:58.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202612334369398785"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1056412993540493316", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202612289456787456", "created_at": "2019-12-05T15:34:47.000Z", "text": "at\u00e9 quando vai ser essa mesma desculpinha? \"confundido com bandido\", tira\u00e7\u00e3o, matou pq quis, tem essa n\u00e3o, se n\u00e3o sabe reconhecer, n\u00e3o estar preparado p vestir a farda!!", "edit_history_tweet_ids": ["1202612289456787456"], "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "author_id": "780566405561266176"}, {"lang": "pt", "id": "1202612241012609024", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "created_at": "2019-12-05T15:34:36.000Z", "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202612241012609024"], "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "378876105", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202612214450049027", "created_at": "2019-12-05T15:34:30.000Z", "text": "talvez a gente tivesse se encontrado por a\u00ed, numa dessas ruas de qualquer cidade do mundo, e dito \u201coi, de onde voc\u00ea \u00e9?\u201d. se n\u00e3o tivessem lhe tirado a vida. se n\u00e3o tivessem pisado e cuspido na sua dignidade. se n\u00e3o f\u00f4ssemos todos como somos. mas somos. e isso lhe matou.", "edit_history_tweet_ids": ["1202612214450049027"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1146481594141675520"}, {"lang": "pt", "id": "1202612162671382529", "created_at": "2019-12-05T15:34:17.000Z", "text": "Assunto do grupo da fam\u00edlia, \u00e9 meu primo que foi pular o muro e se matou no ch\u00e3o kkkkkkkkkkkkkkkkkl", "edit_history_tweet_ids": ["1202612162671382529"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2279725112"}, {"lang": "pt", "id": "1202612160460926982", "in_reply_to_user_id": "58007416", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "THAISVIANELLO", "id": "58007416"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "americo_camilo", "id": "1111826636985589762"}]}, "created_at": "2019-12-05T15:34:17.000Z", "text": "@THAISVIANELLO @americo_camilo Ela se suicidou na politica, n\u00e3o tem mais volta, ainda bem e menos mau que descobrimos no come\u00e7o", "edit_history_tweet_ids": ["1202612160460926982"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "831913031986716672", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202571355738247170"}]}, {"lang": "es", "id": "1202612125597945857", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Cef_14", "id": "282597489"}]}, "created_at": "2019-12-05T15:34:08.000Z", "text": "RT @Cef_14: Nadie sabe a qui\u00e9n morder tu afici\u00f3n suicida y hay m\u00e1s sangre en la pared siempre en carne viva.", "edit_history_tweet_ids": ["1202612125597945857"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "212259147", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202592078582169605"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202611889123057666", "created_at": "2019-12-05T15:33:12.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202611889123057666"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1048572838519685120", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202611878419193857", "created_at": "2019-12-05T15:33:09.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202611878419193857"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1167240920141635585", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202611848543162369", "created_at": "2019-12-05T15:33:02.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202611848543162369"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "738721193763737600", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202611810706370561", "created_at": "2019-12-05T15:32:53.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202611810706370561"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "822085233898090496", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "es", "id": "1202611804310036488", "created_at": "2019-12-05T15:32:52.000Z", "text": "Que se termine esta semana tan suicida YA", "edit_history_tweet_ids": ["1202611804310036488"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1308957434"}, {"lang": "es", "id": "1202611728347017216", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ecologistas", "id": "51806144"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "SamuelMSosa", "id": "901883388"}, {"start": 47, "end": 62, "username": "bancosantander", "id": "246196403"}, {"start": 65, "end": 70, "username": "bbva", "id": "16808626"}]}, "created_at": "2019-12-05T15:32:34.000Z", "text": "RT @ecologistas: \ud83d\udde3 @SamuelMSosa explica que el @bancosantander y @bbva est\u00e1n entre los bancos m\u00e1s sucios del mundo. Siguen financiando nuev\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202611728347017216"], "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "745343264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202543014184398848"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202611711536222208", "created_at": "2019-12-05T15:32:30.000Z", "text": "brigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f\ndepend\u00eancia \ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque \u274c\nse popularizou \u274c\n\ne voc\u00eas?", "edit_history_tweet_ids": ["1202611711536222208"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "888559194105925632"}, {"lang": "pt", "id": "1202611711410393090", "created_at": "2019-12-05T15:32:30.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202611711410393090"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "925413080661667846", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202611692460531712", "created_at": "2019-12-05T15:32:25.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202611692460531712"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "793365598319280128", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202611658708979715", "created_at": "2019-12-05T15:32:17.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202611658708979715"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "791419395893493764", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202611617692889090", "entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/nxU4nRIxVu", "expanded_url": "https://t.co/nxU4nRIxVu", "display_url": "t.co/nxU4nRIxVu"}]}, "created_at": "2019-12-05T15:32:07.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c \ndiretoria: \u274c (a n\u00e3o ser pra tratar de formatura) https://t.co/nxU4nRIxVu", "edit_history_tweet_ids": ["1202611617692889090"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1020396333281218560"}, {"lang": "pt", "id": "1202611609211940870", "created_at": "2019-12-05T15:32:05.000Z", "text": "RT @RhaJBJY: S\u00e9rio, nada me irrita mais do que kpoppers n\u00e3o-ahgases usando o Jackson nessas listas de idols com depress\u00e3o ou tratando ele c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202611609211940870"], "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1132452668562182144", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 83, "probability": 0.836, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202536832812113922"}]}, {"lang": "es", "id": "1202611535237066752", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "52municipios", "id": "524589593"}]}, "created_at": "2019-12-05T15:31:48.000Z", "text": "RT @52municipios: La muerte de 47 emigrantes me hace pensar que la trata de esclavos se ha sofisticado mucho. Ahora los negreros no necesit\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202611535237066752"], "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "867442614378868736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202556536117235712"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202611405633011714", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "crisayonara", "id": "2876592790"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 31, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "jeffrey epstein"}, {"start": 86, "end": 102, "probability": 0.5467, "type": "Organization", "normalized_text": "victoria\u2019s secret"}]}, "created_at": "2019-12-05T15:31:17.000Z", "text": "RT @crisayonara: jeffrey epstein que estava ligado aos esc\u00e2ndalos sexuais em torno da victoria\u2019s secret, aguardava seu julgamento por tr\u00e1fi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202611405633011714"], "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "886001032744099840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202585030473797632"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202611353560723458", "in_reply_to_user_id": "125506612", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "AssimFalouLucas", "id": "186634432"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.5858, "type": "Person", "normalized_text": "Freixo"}, {"start": 118, "end": 125, "probability": 0.9023, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-12-05T15:31:04.000Z", "text": "@AssimFalouLucas Se o Freixo n\u00e3o morreu foi pq era visado demais, ainda assim nunca faltou plano e amea\u00e7a. Quem matou Marielle n\u00e3o imaginou a repercuss\u00e3o, e s\u00f3. N\u00e3o foi pq era mais de esquerda. Se ela pudesse ler esse tweet de mau gosto ficaria decepcionada com qto a esquerda pode ser ignorante", "edit_history_tweet_ids": ["1202611353560723458"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "125506612", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202609644834873344"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202611331377106944", "created_at": "2019-12-05T15:30:59.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202611331377106944"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "912915702876704769", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202611323454050304", "created_at": "2019-12-05T15:30:57.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202611323454050304"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1099742472786399232", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "es", "id": "1202611285231312899", "in_reply_to_user_id": "728323122290671622", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "agustinna6arcia", "id": "1498450649494736900"}]}, "created_at": "2019-12-05T15:30:48.000Z", "text": "@agustinna6arcia hagamos algo chica suicida ah", "edit_history_tweet_ids": ["1202611285231312899"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3397427889", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202608082104266753"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202611284849631237", "created_at": "2019-12-05T15:30:48.000Z", "text": "RT @RhaJBJY: S\u00e9rio, nada me irrita mais do que kpoppers n\u00e3o-ahgases usando o Jackson nessas listas de idols com depress\u00e3o ou tratando ele c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202611284849631237"], "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1140145707652984832", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 83, "probability": 0.836, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202536832812113922"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202611241421815808", "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/ZhM8ionSuo", "expanded_url": "https://twitter.com/antunesmonique1/status/1202606696390123520", "display_url": "twitter.com/antunesmonique\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-05T15:30:38.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u274c\nmatou aula:\u2714\ufe0f\nfoi expulso de sala:\u2714\ufe0f\naluno destaque:\u2714\ufe0f\nse popularizou:\u274c\ndiretoria:\u274c\nchorou na sala:\u2714\ufe0f\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/ZhM8ionSuo", "edit_history_tweet_ids": ["1202611241421815808"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "3097156966", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202606696390123520"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202611238817144832", "created_at": "2019-12-05T15:30:37.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202611238817144832"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "932718903041675264", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202611237709864962", "entities": {"urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/lp2FOEbosY", "expanded_url": "https://www.portaldozacarias.com.br/site/noticia/atirador-mata-quatro-pessoas-da-famalia-e-se-suicida-em-sao-vicente--em-sao-paulo/", "display_url": "portaldozacarias.com.br/site/noticia/a\u2026"}, {"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/Ns5BjCvWrZ", "expanded_url": "https://twitter.com/portalzacarias/status/1202611237709864962/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ns5BjCvWrZ", "media_key": "3_1202611211604508672"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 136, "probability": 0.9708, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 142, "end": 150, "probability": 0.9736, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}], "hashtags": [{"start": 178, "end": 195, "tag": "portaldozacarias"}]}, "created_at": "2019-12-05T15:30:37.000Z", "text": "DEU NO \u201cPORTAL DO ZACARIAS\u201d \n\nSIGA NOSSO INSTAGRAM @portaldozacarias\n\nAtirador mata quatro pessoas da fam\u00edlia e se suicida em S\u00e3o Vicente, em S\u00e3o Paulo\n\nhttps://t.co/lp2FOEbosY\n\n#portaldozacarias https://t.co/Ns5BjCvWrZ", "edit_history_tweet_ids": ["1202611237709864962"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "149556842"}, {"lang": "it", "id": "1202611197088075776", "in_reply_to_user_id": "1189273370279514112", "created_at": "2019-12-05T15:30:27.000Z", "text": "@LiberaNaty MA CHE MINKIA CI STAMO A FARE IN QUESTA MERDA DI EUROPA!MA ROBA DA MATTI!STIAMO FACENDO LA FIGURA DI AUTOLESIONISTI SUICIDA!!POVERA ITALIA.\nFORZAAA SALVINI E FORZA LEGA NON MOLLARE MAI E PORTI SEMPRE CHIUSI IN ITALIA", "edit_history_tweet_ids": ["1202611197088075776"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "1048565395844714496", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202532440813772800"}]}, {"lang": "es", "id": "1202611093685886977", "created_at": "2019-12-05T15:30:02.000Z", "text": "Que perdida de tiempo ver escuadr\u00f3n suicida, un asco", "edit_history_tweet_ids": ["1202611093685886977"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "287924507"}, {"lang": "es", "id": "1202611083082485761", "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/FylYK51Ctd", "expanded_url": "http://bit.ly/33O3YAR", "display_url": "bit.ly/33O3YAR"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 66, "probability": 0.9883, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}, {"start": 72, "end": 85, "probability": 0.9915, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "created_at": "2019-12-05T15:30:00.000Z", "text": "Militar mata a dos personas y se suicida en la base de Pearl Harbor, en Estados Unidos. https://t.co/FylYK51Ctd", "edit_history_tweet_ids": ["1202611083082485761"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "96852714"}, {"lang": "pt", "id": "1202611069388251136", "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/jySTLJ0OD0", "expanded_url": "https://twitter.com/Luscazeera/status/1202330337851908097", "display_url": "twitter.com/Luscazeera/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-05T15:29:57.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque  \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nsuspenso:\u274c\nexpulso: \u274c https://t.co/jySTLJ0OD0", "edit_history_tweet_ids": ["1202611069388251136"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 3}, "author_id": "1018875251210452992", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202330337851908097"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202611015726354433", "created_at": "2019-12-05T15:29:44.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202611015726354433"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1050016423265865728", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "es", "id": "1202611000891060226", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/CbmLJ33B7P", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2019/12/05/estados_unidos/1575512006_194236.html?ssm=TW_CC", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026"}], "mentions": [{"start": 114, "end": 127, "username": "elpais_inter", "id": "381583235"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 84, "probability": 0.9584, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}]}, "created_at": "2019-12-05T15:29:40.000Z", "text": "Un marinero mata a dos personas a tiros y se suicida en la base naval de Pearl Harbor https://t.co/CbmLJ33B7P v\u00eda @elpais_inter", "edit_history_tweet_ids": ["1202611000891060226"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3052759666"}, {"lang": "pt", "id": "1202610935145349122", "created_at": "2019-12-05T15:29:25.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202610935145349122"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "862830735694155776", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202610924298932226", "created_at": "2019-12-05T15:29:22.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202610924298932226"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1103634058452631552", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202610901112766464", "created_at": "2019-12-05T15:29:16.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202610901112766464"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1180055615013560321", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "es", "id": "1202610850965704711", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "52municipios", "id": "524589593"}]}, "created_at": "2019-12-05T15:29:04.000Z", "text": "RT @52municipios: La muerte de 47 emigrantes me hace pensar que la trata de esclavos se ha sofisticado mucho. Ahora los negreros no necesit\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202610850965704711"], "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1143462810", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202556536117235712"}]}, {"lang": "es", "id": "1202610823564275715", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/EwAbgRzwbu", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2019/12/05/estados_unidos/1575512006_194236.html?ssm=TW_CC", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026"}], "mentions": [{"start": 114, "end": 127, "username": "elpais_inter", "id": "381583235"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 84, "probability": 0.9584, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}]}, "created_at": "2019-12-05T15:28:58.000Z", "text": "Un marinero mata a dos personas a tiros y se suicida en la base naval de Pearl Harbor https://t.co/EwAbgRzwbu v\u00eda @elpais_inter", "edit_history_tweet_ids": ["1202610823564275715"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "31349514"}, {"lang": "pt", "id": "1202610763208306688", "in_reply_to_user_id": "917195496636211200", "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 21, "username": "umacolibri", "id": "1047800394624192513"}]}, "created_at": "2019-12-05T15:28:44.000Z", "text": "@fabiof_r @umacolibri sangue dos ratos que voc\u00ea matou. t\u00e1 funcionando os trabalhos da primeira imagem. (Eu n\u00e3o conhecia essa m\u00fasica? ser\u00e1 se n\u00e3o so cult o suficiente \ud83d\ude1f)", "edit_history_tweet_ids": ["1202610763208306688"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "392401269", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202609843934240771"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202610737773993984", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 48, "probability": 0.7916, "type": "Other", "normalized_text": "AvesDeRapina"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8286, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP19"}, {"start": 99, "end": 107, "probability": 0.38, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}], "hashtags": [{"start": 36, "end": 49, "tag": "AvesDeRapina"}, {"start": 53, "end": 60, "tag": "CCXP19"}]}, "created_at": "2019-12-05T15:28:37.000Z", "text": "RT @omelete: Hoje (5) tem painel de #AvesDeRapina na #CCXP19 e neste artigo contamos a hist\u00f3ria da Arlequina e porque ela \u00e9 t\u00e3o amada https\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202610737773993984"], "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "903751980597817344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202609167405465600"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202610678038704130", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 48, "probability": 0.7916, "type": "Other", "normalized_text": "AvesDeRapina"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8286, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP19"}, {"start": 99, "end": 107, "probability": 0.38, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}], "hashtags": [{"start": 36, "end": 49, "tag": "AvesDeRapina"}, {"start": 53, "end": 60, "tag": "CCXP19"}]}, "created_at": "2019-12-05T15:28:23.000Z", "text": "RT @omelete: Hoje (5) tem painel de #AvesDeRapina na #CCXP19 e neste artigo contamos a hist\u00f3ria da Arlequina e porque ela \u00e9 t\u00e3o amada https\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202610678038704130"], "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "831982473089282048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202609167405465600"}]}, {"lang": "es", "id": "1202610622724227072", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CarlosAsuajeS", "id": "111387402"}]}, "created_at": "2019-12-05T15:28:10.000Z", "text": "RT @CarlosAsuajeS: El corrupto es el enemigo N\u00b0 1 de la sociedad. Debe ser castigado penalmente y rechazado socialmente. Es suicida conside\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202610622724227072"], "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "334859002", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202560978342359051"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202610580647006208", "created_at": "2019-12-05T15:28:00.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202610580647006208"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "972487371206877186", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202610471263756288", "entities": {"urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/PpASXOohw2", "expanded_url": "https://twitter.com/dudiinhasm/status/1202338684651081730", "display_url": "twitter.com/dudiinhasm/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-05T15:27:34.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola:\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u2705\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u274c\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque - \u274c\nse popularizou - \u2705 https://t.co/PpASXOohw2", "edit_history_tweet_ids": ["1202610471263756288"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "946199605632491520", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202338684651081730"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202610462254387204", "created_at": "2019-12-05T15:27:32.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202610462254387204"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1050001400019779586", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202610442767609859", "created_at": "2019-12-05T15:27:27.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202610442767609859"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "822612137487036417", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202610437440901121", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "crisayonara", "id": "2876592790"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 31, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "jeffrey epstein"}, {"start": 86, "end": 102, "probability": 0.5467, "type": "Organization", "normalized_text": "victoria\u2019s secret"}]}, "created_at": "2019-12-05T15:27:26.000Z", "text": "RT @crisayonara: jeffrey epstein que estava ligado aos esc\u00e2ndalos sexuais em torno da victoria\u2019s secret, aguardava seu julgamento por tr\u00e1fi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202610437440901121"], "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "824096644522242048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202585030473797632"}]}, {"lang": "it", "id": "1202610356671205376", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DavideRonni", "id": "541171533"}]}, "created_at": "2019-12-05T15:27:07.000Z", "text": "RT @DavideRonni: CENSURA SUICIDA\nSvezia: pensionata spinta davanti al treno merci\nA parte la sua et\u00e0, nessun'altra caratteristica identific\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202610356671205376"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2501851306", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202605599185350656"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202610305265799168", "created_at": "2019-12-05T15:26:54.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202610305265799168"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "948614974175358976", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202610228631687168", "created_at": "2019-12-05T15:26:36.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202610228631687168"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "749004738864222208", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202610225708183558", "created_at": "2019-12-05T15:26:35.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202610225708183558"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1029134709819957249", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "es", "id": "1202610055352397824", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ecologistas", "id": "51806144"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "SamuelMSosa", "id": "901883388"}, {"start": 47, "end": 62, "username": "bancosantander", "id": "246196403"}, {"start": 65, "end": 70, "username": "bbva", "id": "16808626"}]}, "created_at": "2019-12-05T15:25:55.000Z", "text": "RT @ecologistas: \ud83d\udde3 @SamuelMSosa explica que el @bancosantander y @bbva est\u00e1n entre los bancos m\u00e1s sucios del mundo. Siguen financiando nuev\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202610055352397824"], "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3091743987", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202543014184398848"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202610026885603328", "created_at": "2019-12-05T15:25:48.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202610026885603328"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "917125311707406337", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202610024448696320", "created_at": "2019-12-05T15:25:47.000Z", "text": "RT @RhaJBJY: S\u00e9rio, nada me irrita mais do que kpoppers n\u00e3o-ahgases usando o Jackson nessas listas de idols com depress\u00e3o ou tratando ele c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202610024448696320"], "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "351848427", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 83, "probability": 0.836, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202536832812113922"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202609974247067648", "created_at": "2019-12-05T15:25:35.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202609974247067648"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3109293839", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202609911403884545", "created_at": "2019-12-05T15:25:20.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202609911403884545"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1101316855942299648", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202609877127958528", "created_at": "2019-12-05T15:25:12.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202609877127958528"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1091432507503976449", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "es", "id": "1202609799101214725", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/xETvXCLdLb", "expanded_url": "https://twitter.com/Fos_Feminista/status/1002277893924315136", "display_url": "twitter.com/Fos_Feminista/\u2026"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 11, "probability": 0.6348, "type": "Other", "normalized_text": "IPPF_WHR"}]}, "created_at": "2019-12-05T15:24:54.000Z", "text": "Srs IPPF_WHR: Buen d\u00eda. Expliquen:\n1. C\u00f3mo es que eliminar vidas humanas en gestaci\u00f3n significa salud? \n2. Cuadros de depresi\u00f3n y pensamiento suicida en madres post-aborto es salud?\n3. Personal m\u00e9dico que elimina vidas humanas en gestaci\u00f3n, en lugar de salvarlas, es salud?\n4.$$$? https://t.co/xETvXCLdLb", "edit_history_tweet_ids": ["1202609799101214725"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1040211948124684288", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1002277893924315136"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202609776959655936", "created_at": "2019-12-05T15:24:48.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202609776959655936"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "856668197520625664", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "es", "id": "1202609765446291456", "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/yGF3wMIaG3", "expanded_url": "https://www.elespanol.com/mundo/america/eeuu/20191205/militar-mata-personas-luego-suicida-pearl-harbor/449705201_0.html", "display_url": "elespanol.com/mundo/america/\u2026"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 75, "probability": 0.9254, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}]}, "created_at": "2019-12-05T15:24:46.000Z", "text": "Un militar mata a dos personas y luego se suicida en la base de Pearl Harbor https://t.co/yGF3wMIaG3", "edit_history_tweet_ids": ["1202609765446291456"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1192483781304881159"}, {"lang": "pt", "id": "1202609748169891840", "created_at": "2019-12-05T15:24:42.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202609748169891840"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "973990954213486596", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202609743413612544", "created_at": "2019-12-05T15:24:40.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202609743413612544"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "941472537569103872", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "es", "id": "1202609716163203073", "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/esJW0y8hRU", "expanded_url": "https://www.larepublica.ec/blog/sociedad/2019/12/05/militar-mata-dos-personas-luego-suicida-pearl-harbor/", "display_url": "larepublica.ec/blog/sociedad/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "larepublica_ec", "id": "246507155"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 81, "probability": 0.9879, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}]}, "created_at": "2019-12-05T15:24:34.000Z", "text": "RT @larepublica_ec: Militar mata a dos personas y luego se suicida en Pearl Harbor https://t.co/esJW0y8hRU", "edit_history_tweet_ids": ["1202609716163203073"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1172256334445711372", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202607474647408641"}]}, {"lang": "und", "id": "1202609651755495424", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "gayecho", "id": "28782111"}]}, "created_at": "2019-12-05T15:24:19.000Z", "text": "RT @gayecho: U Srbiji 9% homoseksualno orijentisanih mladi\u0107a starosti izme\u0111u 18 i 26 godina trenutno razmi\u0161lja o samoubistvu, dok 4% ima ra\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202609651755495424"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1074005500327587840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202243457814876160"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202609628858736641", "created_at": "2019-12-05T15:24:13.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202609628858736641"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "949174189583425541", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202609552514002944", "created_at": "2019-12-05T15:23:55.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202609552514002944"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1057110798122803203", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "es", "id": "1202609532200878080", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aokstachido", "id": "1163516325542522890"}]}, "created_at": "2019-12-05T15:23:50.000Z", "text": "RT @aokstachido: yo tuiteando q me quiero suicidar/que estoy en el psiqui\u00e1trico y me quieren internar por planeacion suicida/que estoy en t\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202609532200878080"], "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1132201950", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202480212929216514"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202609521572696070", "created_at": "2019-12-05T15:23:48.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202609521572696070"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1054090169626836992", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202609506582253569", "created_at": "2019-12-05T15:23:44.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202609506582253569"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1080887159446556675", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202609499779059712", "created_at": "2019-12-05T15:23:42.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202609499779059712"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1024773996590637057", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202609495328854017", "created_at": "2019-12-05T15:23:41.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202609495328854017"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "883539685171236864", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202609494406180870", "created_at": "2019-12-05T15:23:41.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202609494406180870"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1063817220445405184", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202609477662494722", "created_at": "2019-12-05T15:23:37.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202609477662494722"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "832310995016118272", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202609366698012673", "created_at": "2019-12-05T15:23:11.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202609366698012673"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1120199970672582658", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "es", "id": "1202609321177210881", "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/1FqbbEsF2Q", "expanded_url": "https://pueblahoy.com.mx/?p=1644", "display_url": "pueblahoy.com.mx/?p=1644"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.8897, "type": "Person", "normalized_text": "Marinero"}, {"start": 48, "end": 59, "probability": 0.9686, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}]}, "created_at": "2019-12-05T15:23:00.000Z", "text": "Marinero le dispara a tres empleados en la base Pearl Harbor y luego se\u00a0suicida https://t.co/1FqbbEsF2Q", "edit_history_tweet_ids": ["1202609321177210881"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "843916344865251330"}, {"lang": "pt", "id": "1202609291989004289", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 48, "probability": 0.7916, "type": "Other", "normalized_text": "AvesDeRapina"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8286, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP19"}, {"start": 99, "end": 107, "probability": 0.38, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}], "hashtags": [{"start": 36, "end": 49, "tag": "AvesDeRapina"}, {"start": 53, "end": 60, "tag": "CCXP19"}]}, "created_at": "2019-12-05T15:22:53.000Z", "text": "RT @omelete: Hoje (5) tem painel de #AvesDeRapina na #CCXP19 e neste artigo contamos a hist\u00f3ria da Arlequina e porque ela \u00e9 t\u00e3o amada https\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202609291989004289"], "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1655889300", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202609167405465600"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202609225425403904", "created_at": "2019-12-05T15:22:37.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202609225425403904"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1011345727182827520", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202609190080040961", "created_at": "2019-12-05T15:22:28.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202609190080040961"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "716815866265018368", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202609167405465600", "entities": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/7RirpIpuhs", "expanded_url": "http://bit.ly/2YoBkVF", "display_url": "bit.ly/2YoBkVF"}, {"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/bbK5bSSMem", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1202609167405465600/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bbK5bSSMem", "media_key": "16_1202609142457917444"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 35, "probability": 0.7936, "type": "Other", "normalized_text": "AvesDeRapina"}, {"start": 41, "end": 46, "probability": 0.8323, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP19"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.3931, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 36, "tag": "AvesDeRapina"}, {"start": 40, "end": 47, "tag": "CCXP19"}]}, "created_at": "2019-12-05T15:22:23.000Z", "text": "Hoje (5) tem painel de #AvesDeRapina na #CCXP19 e neste artigo contamos a hist\u00f3ria da Arlequina e porque ela \u00e9 t\u00e3o amada https://t.co/7RirpIpuhs https://t.co/bbK5bSSMem", "edit_history_tweet_ids": ["1202609167405465600"], "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 148, "quote_count": 1}, "author_id": "9612112"}, {"lang": "pt", "id": "1202609085763538947", "created_at": "2019-12-05T15:22:04.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202609085763538947"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "849102036587118592", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202608903793651717", "in_reply_to_user_id": "8802752", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 3, "username": "g1", "id": "8802752"}]}, "created_at": "2019-12-05T15:21:20.000Z", "text": "@g1 Todos os dias eu mando uma mensagem para minha m\u00e3e com medo dela n\u00e3o me  responder. E se ela demora eu j\u00e1 acho que o marido a matou.. ela vive no inferno, mas eu tamb\u00e9m vivo pq morro de medo de eles brigarem e ele cumprir a promessa q fez de matar ela.", "edit_history_tweet_ids": ["1202608903793651717"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2207016583", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202599758214254592"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202608869794603009", "created_at": "2019-12-05T15:21:12.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202608869794603009"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "855070314593742849", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202608865239584768", "in_reply_to_user_id": "1120301178", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "CleuberCleuber", "id": "1120301178"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "brumelianebrum", "id": "234398308"}, {"start": 32, "end": 46, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 65, "probability": 0.9016, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 69, "end": 76, "probability": 0.8597, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}]}, "created_at": "2019-12-05T15:21:11.000Z", "text": "@CleuberCleuber @brumelianebrum @jairbolsonaro Quem matou Marielle e Anderson foi o vizinho do seu mito, gado ac\u00e9falo. O que se tenta descobrir agora s\u00e3o os mandantes.", "edit_history_tweet_ids": ["1202608865239584768"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1061092531", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202557977661779968"}]}, {"lang": "es", "id": "1202608833044111360", "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/esJW0y8hRU", "expanded_url": "https://www.larepublica.ec/blog/sociedad/2019/12/05/militar-mata-dos-personas-luego-suicida-pearl-harbor/", "display_url": "larepublica.ec/blog/sociedad/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "larepublica_ec", "id": "246507155"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 81, "probability": 0.9879, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}]}, "created_at": "2019-12-05T15:21:03.000Z", "text": "RT @larepublica_ec: Militar mata a dos personas y luego se suicida en Pearl Harbor https://t.co/esJW0y8hRU", "edit_history_tweet_ids": ["1202608833044111360"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1172257122010173455", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202607474647408641"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202608695185694721", "created_at": "2019-12-05T15:20:30.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202608695185694721"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "805758645459947520", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202608690882330625", "entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/znTOvqojMA", "expanded_url": "https://t.co/znTOvqojMA", "display_url": "t.co/znTOvqojMA"}]}, "created_at": "2019-12-05T15:20:29.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nfoi expulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u2705 https://t.co/znTOvqojMA", "edit_history_tweet_ids": ["1202608690882330625"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "906349261855567872"}, {"lang": "es", "id": "1202608643935547394", "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/esJW0y8hRU", "expanded_url": "https://www.larepublica.ec/blog/sociedad/2019/12/05/militar-mata-dos-personas-luego-suicida-pearl-harbor/", "display_url": "larepublica.ec/blog/sociedad/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "larepublica_ec", "id": "246507155"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 81, "probability": 0.9879, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}]}, "created_at": "2019-12-05T15:20:18.000Z", "text": "RT @larepublica_ec: Militar mata a dos personas y luego se suicida en Pearl Harbor https://t.co/esJW0y8hRU", "edit_history_tweet_ids": ["1202608643935547394"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "563182068", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202607474647408641"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202608624582955009", "created_at": "2019-12-05T15:20:14.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202608624582955009"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1200223626760462337", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "it", "id": "1202608570518388736", "entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/wtN8AFjSSN", "expanded_url": "https://twitter.com/Vince7914/status/1202568130192654336", "display_url": "twitter.com/Vince7914/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-05T15:20:01.000Z", "text": "Me vojo suicid\u00e0 pur'io cos\u00ec. https://t.co/wtN8AFjSSN", "edit_history_tweet_ids": ["1202608570518388736"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3305939879"}, {"lang": "pt", "id": "1202608386912727041", "in_reply_to_user_id": "871421639212367872", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "pedrhill", "id": "871421639212367872"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 47, "probability": 0.6049, "type": "Person", "normalized_text": "pedrinho"}, {"start": 71, "end": 87, "probability": 0.5412, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "created_at": "2019-12-05T15:19:17.000Z", "text": "@pedrhill aaaaa, felizmente sensato neh pedrinho\nmas qd puder, assista esquadr\u00e3o suicida, \u00e9 mt bom vei", "edit_history_tweet_ids": ["1202608386912727041"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "939686927275577344", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202608084079779846"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202608383033053184", "in_reply_to_user_id": "337393930", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "jonathasjesuss", "id": "337393930"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "Math2228", "id": "1045028843793383424"}, {"start": 26, "end": 40, "username": "diegosalgado7", "id": "106295236"}]}, "created_at": "2019-12-05T15:19:16.000Z", "text": "@jonathasjesuss @Math2228 @diegosalgado7 Bom, quem matou foi preso, certo? O que o clube tem a ver com isso? \n\nSe voc\u00ea d\u00e1 um tiro em um colega seu dentro do seu trabalho, quem tem que sofrer puni\u00e7\u00e3o \u00e9 voc\u00ea ou a empresa? \n\nPensa 1 minutinho que voc\u00ea vai ver que t\u00e1 falando bosta", "edit_history_tweet_ids": ["1202608383033053184"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "2945267555", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202604313404755968"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202608374543765510", "created_at": "2019-12-05T15:19:14.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202608374543765510"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1124726475675131905", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202608373566525442", "entities": {"urls": [{"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/PGvky3lRTU", "expanded_url": "https://t.co/PGvky3lRTU", "display_url": "t.co/PGvky3lRTU"}]}, "created_at": "2019-12-05T15:19:14.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou: \u2714\ufe0f\nnota vermelha: \u2714\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2714\nfoi expulso de sala: \u2714\ufe0f\naluno destaque: \u2714\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2714\ufe0f (a diretora era a minha m\u00e3e... o que deixou tudo muito pior) https://t.co/PGvky3lRTU", "edit_history_tweet_ids": ["1202608373566525442"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2792175941"}, {"lang": "pt", "id": "1202608367644168193", "created_at": "2019-12-05T15:19:12.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202608367644168193"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1035624186939678720", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202608365630894080", "created_at": "2019-12-05T15:19:12.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202608365630894080"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1029799800139595776", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "es", "id": "1202608362715828224", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SinEmbargoMX", "id": "244218738"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 25, "probability": 0.6191, "type": "Person", "normalized_text": "Marinero"}, {"start": 71, "end": 82, "probability": 0.9513, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}, {"start": 84, "end": 89, "probability": 0.6194, "type": "Place", "normalized_text": "Hickam"}, {"start": 92, "end": 97, "probability": 0.9485, "type": "Place", "normalized_text": "Hawaii"}]}, "created_at": "2019-12-05T15:19:11.000Z", "text": "RT @SinEmbargoMX: Marinero dispara contra 2 civiles en base militar de Pearl Harbor-Hickam, Hawaii. Luego se suicida\nhttps://t.co/yBa9x0oN9\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202608362715828224"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1411784538", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574593019564032"}]}, {"lang": "es", "id": "1202608293190995968", "in_reply_to_user_id": "19729967", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 54, "probability": 0.4291, "type": "Other", "normalized_text": "Choro"}]}, "created_at": "2019-12-05T15:18:55.000Z", "text": "@esquinabaja @elcomercio_peru Ta male ...... y el Choro m\u00e1s grande se suicida. Con quien?", "edit_history_tweet_ids": ["1202608293190995968"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "197916301", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202581801522384896"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202608209715970048", "created_at": "2019-12-05T15:18:35.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202608209715970048"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "904889405772627972", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "es", "id": "1202608205219561472", "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/SIfV3RtwV1", "expanded_url": "http://dlvr.it/RKkGNy", "display_url": "dlvr.it/RKkGNy"}, {"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/qwDC8L2VzV", "expanded_url": "https://twitter.com/mallorcainforma/status/1202608205219561472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qwDC8L2VzV", "media_key": "3_1202608202988183552"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 105, "probability": 0.975, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}]}, "created_at": "2019-12-05T15:18:34.000Z", "text": "El Pa\u00eds m\u00e1s leidas:  Un marinero mata a dos personas a tiros y se suicida en la base naval de Pearl Harbor https://t.co/SIfV3RtwV1 https://t.co/qwDC8L2VzV", "edit_history_tweet_ids": ["1202608205219561472"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2777110975"}, {"lang": "pt", "id": "1202608181370871810", "created_at": "2019-12-05T15:18:28.000Z", "text": "brigou \u274c\nnota vermelha \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u274c\nmatou aula \u274c\nfoi expulso de sala \u274c\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u2705\n\nmeu ano letivo s\u00f3 acaba dia 20/12, mas \u00e9 isto, e voc\u00eas??", "edit_history_tweet_ids": ["1202608181370871810"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "942519774902390784"}, {"lang": "pt", "id": "1202608178283892737", "created_at": "2019-12-05T15:18:27.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202608178283892737"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1065729906368233472", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202608131571892224", "created_at": "2019-12-05T15:18:16.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202608131571892224"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1201940455635718150", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202608084079779846", "in_reply_to_user_id": "939686927275577344", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "artisvt", "id": "939686927275577344"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.5153, "type": "Other", "normalized_text": "super"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.4149, "type": "Other", "normalized_text": "titans"}, {"start": 97, "end": 99, "probability": 0.3597, "type": "Person", "normalized_text": "men"}]}, "created_at": "2019-12-05T15:18:05.000Z", "text": "@artisvt aaaaaaaa eu mao super girl e jovens titans....... esquadr\u00e3o suicida eu nunca nem vi e x men lenda neah", "edit_history_tweet_ids": ["1202608084079779846"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "871421639212367872", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202607042789363713"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202608082204975104", "created_at": "2019-12-05T15:18:04.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202608082204975104"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "983520425912225792", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "es", "id": "1202608017390350336", "entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/2dTBXcA5KJ", "expanded_url": "https://twitter.com/paezchavarria/status/1202608017390350336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2dTBXcA5KJ", "media_key": "3_1202608008750096384"}], "annotations": [{"start": 263, "end": 272, "probability": 0.4876, "type": "Person", "normalized_text": "Per\u00f3n 1972"}]}, "created_at": "2019-12-05T15:17:49.000Z", "text": "\u201cCreemos que ha llegado la hora en que todos los pueblos y gobiernos del mundo cobren conciencia de la marcha suicida que la humanidad ha emprendido a trav\u00e9s de la contaminaci\u00f3n del medio ambiente y la biosfera, la dilapidaci\u00f3n de los recursos naturales\" General Per\u00f3n 1972, https://t.co/2dTBXcA5KJ", "edit_history_tweet_ids": ["1202608017390350336"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "157888881"}, {"lang": "pt", "id": "1202608016262074369", "created_at": "2019-12-05T15:17:49.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202608016262074369"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1163069531142729728", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "it", "id": "1202607964831371264", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DavideRonni", "id": "541171533"}]}, "created_at": "2019-12-05T15:17:36.000Z", "text": "RT @DavideRonni: CENSURA SUICIDA\nSvezia: pensionata spinta davanti al treno merci\nA parte la sua et\u00e0, nessun'altra caratteristica identific\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202607964831371264"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "122030995", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202605599185350656"}]}, {"lang": "es", "id": "1202607844828368897", "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/F1JsBIbLfL", "expanded_url": "https://cnn.it/2OUcDNX", "display_url": "cnn.it/2OUcDNX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.7514, "type": "Person", "normalized_text": "Marinero"}, {"start": 76, "end": 87, "probability": 0.9791, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}]}, "created_at": "2019-12-05T15:17:08.000Z", "text": "RT @CNNEE: LO NUEVO\nMarinero estadounidense mata a dos empleados en la base Pearl Harbor y luego se suicida https://t.co/F1JsBIbLfL https:/\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202607844828368897"], "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "165874696", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202455811437531136"}]}, {"lang": "es", "id": "1202607799492059137", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "52municipios", "id": "524589593"}]}, "created_at": "2019-12-05T15:16:57.000Z", "text": "RT @52municipios: La muerte de 47 emigrantes me hace pensar que la trata de esclavos se ha sofisticado mucho. Ahora los negreros no necesit\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202607799492059137"], "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4872343473", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202556536117235712"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202607767120482305", "created_at": "2019-12-05T15:16:49.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202607767120482305"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "930936846728736768", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202607760199864320", "entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/bKwognF45a", "expanded_url": "https://t.co/bKwognF45a", "display_url": "t.co/bKwognF45a"}]}, "created_at": "2019-12-05T15:16:48.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 \nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/bKwognF45a", "edit_history_tweet_ids": ["1202607760199864320"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1114870896764833794"}, {"lang": "pt", "id": "1202607706454077440", "created_at": "2019-12-05T15:16:35.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202607706454077440"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "957827102480457728", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202607625491374081", "created_at": "2019-12-05T15:16:15.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202607625491374081"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1116363228232265728", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202607620110073857", "created_at": "2019-12-05T15:16:14.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202607620110073857"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1132085333401702401", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202607612778418176", "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/B0Zd7Yq0WR", "expanded_url": "https://twitter.com/laysaamabily/status/1202606222945468416", "display_url": "twitter.com/laysaamabily/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-05T15:16:12.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 https://t.co/B0Zd7Yq0WR", "edit_history_tweet_ids": ["1202607612778418176"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1164719256568832002", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202606222945468416"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202607537687793667", "created_at": "2019-12-05T15:15:55.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202607537687793667"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "965700893780992000", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202607478300663809", "created_at": "2019-12-05T15:15:40.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202607478300663809"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "379983291", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "es", "id": "1202607474647408641", "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/esJW0y8hRU", "expanded_url": "https://www.larepublica.ec/blog/sociedad/2019/12/05/militar-mata-dos-personas-luego-suicida-pearl-harbor/", "display_url": "larepublica.ec/blog/sociedad/\u2026"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 61, "probability": 0.9809, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}]}, "created_at": "2019-12-05T15:15:39.000Z", "text": "Militar mata a dos personas y luego se suicida en Pearl Harbor https://t.co/esJW0y8hRU", "edit_history_tweet_ids": ["1202607474647408641"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "246507155"}, {"lang": "pt", "id": "1202607410172612608", "created_at": "2019-12-05T15:15:24.000Z", "text": "RT @RhaJBJY: S\u00e9rio, nada me irrita mais do que kpoppers n\u00e3o-ahgases usando o Jackson nessas listas de idols com depress\u00e3o ou tratando ele c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202607410172612608"], "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "975850383385022466", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 83, "probability": 0.836, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202536832812113922"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202607394620104705", "created_at": "2019-12-05T15:15:20.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202607394620104705"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "809098697955020800", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202607348612845569", "created_at": "2019-12-05T15:15:09.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202607348612845569"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "814909761942618112", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202607059268706328", "entities": {"urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/BUZhHjgHeK", "expanded_url": "https://twitter.com/iborgesss/status/1202379422315294721", "display_url": "twitter.com/iborgesss/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-05T15:14:00.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou: \u2705\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula:\u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\u274c\nse popularizou: \u2705 https://t.co/BUZhHjgHeK", "edit_history_tweet_ids": ["1202607059268706328"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "816365393552011264"}, {"lang": "pt", "id": "1202607027182350348", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "created_at": "2019-12-05T15:13:53.000Z", "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202607027182350348"], "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "381138769", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202607017438990336", "entities": {"urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/syYEbDqZGQ", "expanded_url": "https://twitter.com/Pldorap1/status/1202288470896660481", "display_url": "twitter.com/Pldorap1/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-05T15:13:50.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola: \n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula  \u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque \u274c\nse popularizou \u274c https://t.co/syYEbDqZGQ", "edit_history_tweet_ids": ["1202607017438990336"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1100597105779970048", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202288470896660481"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202607016579125249", "created_at": "2019-12-05T15:13:50.000Z", "text": "O maluco do art atack se matou ? ?", "edit_history_tweet_ids": ["1202607016579125249"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1051876376117223424", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.591, "type": "Person", "normalized_text": "art atack"}]}}, {"lang": "es", "id": "1202606942474117121", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/OIsfD1FOeV", "expanded_url": "https://twitter.com/Fanysitaa/status/1202297831584915456", "display_url": "twitter.com/Fanysitaa/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "bonebagg", "id": "205095147"}]}, "created_at": "2019-12-05T15:13:33.000Z", "text": "RT @bonebagg: La noche que me secuestraron y me violaron me tuvo en estado suicida durante tres a\u00f1os https://t.co/OIsfD1FOeV", "edit_history_tweet_ids": ["1202606942474117121"], "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "757047550557851648", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202301575785406464"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202606934559510530", "created_at": "2019-12-05T15:13:31.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202606934559510530"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1092475340335792136", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202606858978103296", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "created_at": "2019-12-05T15:13:13.000Z", "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202606858978103296"], "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "31589274", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}]}, {"lang": "es", "id": "1202606822915559424", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "52municipios", "id": "524589593"}]}, "created_at": "2019-12-05T15:13:04.000Z", "text": "RT @52municipios: La muerte de 47 emigrantes me hace pensar que la trata de esclavos se ha sofisticado mucho. Ahora los negreros no necesit\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202606822915559424"], "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "981626128636022785", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202556536117235712"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202606760743309317", "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/jfIa4srton", "expanded_url": "https://whiplash.net/materias/news_748/313553-timotolkki.html", "display_url": "whiplash.net/materias/news_\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Whiplash_Net", "id": "28278145"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 28, "probability": 0.9188, "type": "Person", "normalized_text": "Timo Tolkki"}]}, "created_at": "2019-12-05T15:12:49.000Z", "text": "RT @Whiplash_Net: Timo Tolkki: guitarrista publica mensagens de aparente tom suicida nas redes https://t.co/jfIa4srton  https://t.co/CijcXl\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202606760743309317"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "765193044211662851", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202603420122677248"}]}, {"lang": "es", "id": "1202606754481221632", "in_reply_to_user_id": "283279534", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RenattoBautista", "id": "283279534"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}], "annotations": [{"start": 144, "end": 175, "probability": 0.7492, "type": "Other", "normalized_text": "El Manual del perfecto Papanatas"}]}, "created_at": "2019-12-05T15:12:48.000Z", "text": "@RenattoBautista @AlanGarciaPeru Este ser silvestre dice \u201chaber escrito dos libros\u201d. M\u00e1s bien creo que eran su biograf\u00eda en dos tomos llamadas \u201cEl Manual del perfecto Papanatas\u201d vol. I y II. Corregidas y aumentadas por el cobarde suicida q alaba.", "edit_history_tweet_ids": ["1202606754481221632"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "252405244", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202056274713677826"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202606710516523008", "created_at": "2019-12-05T15:12:37.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202606710516523008"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "849682100336963590", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "es", "id": "1202606703004418048", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/8t83qYNmFs", "expanded_url": "http://dlvr.it/RKkFNH", "display_url": "dlvr.it/RKkFNH"}, {"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/pp02EH3DMK", "expanded_url": "https://twitter.com/inkoutgt/status/1202606703004418048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pp02EH3DMK", "media_key": "3_1202606701465108481"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 84, "probability": 0.9541, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}]}, "created_at": "2019-12-05T15:12:36.000Z", "text": "Un marinero mata a dos personas a tiros y se suicida en la base naval de Pearl Harbor https://t.co/8t83qYNmFs https://t.co/pp02EH3DMK", "edit_history_tweet_ids": ["1202606703004418048"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1148996103251070978"}, {"lang": "pt", "id": "1202606696390123520", "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/tWXjCTHExg", "expanded_url": "https://twitter.com/vishcortez/status/1202595862733578242", "display_url": "twitter.com/vishcortez/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-05T15:12:34.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2714\ufe0f\ndepend\u00eancia: \u2714\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2714\ufe0f\nmatou aula:\u2714\ufe0f\nfoi expulso de sala:\u2714\ufe0f\naluno destaque:\u274c\nse popularizou:\u2714\ufe0f\ndiretoria:\u274c\nchorou na sala:\u2714\ufe0f\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u2714\ufe0f https://t.co/tWXjCTHExg", "edit_history_tweet_ids": ["1202606696390123520"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2742070468", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202595862733578242"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202606662277881857", "entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/lbkNItWct2", "expanded_url": "https://twitter.com/mc_maneirinho/status/1202579773987401728", "display_url": "twitter.com/mc_maneirinho/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-05T15:12:26.000Z", "text": "nossa lei \u00e9 falha violenta e suicida.. https://t.co/lbkNItWct2", "edit_history_tweet_ids": ["1202606662277881857"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "764916567905894400", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202579773987401728"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202606658528186368", "created_at": "2019-12-05T15:12:25.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202606658528186368"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "960693045011320833", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202606652664483841", "created_at": "2019-12-05T15:12:24.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202606652664483841"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "729832217116086272", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "es", "id": "1202606639737651200", "in_reply_to_user_id": "1083393827627548672", "created_at": "2019-12-05T15:12:20.000Z", "text": "@Poliacrilamido Jajajaaaa ... este muchacho es un h\u00e9roe suicida !!! Esa pobre mujer se envenena con su propia saliva !!", "edit_history_tweet_ids": ["1202606639737651200"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "570088352", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202599029500186624"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202606582657359872", "created_at": "2019-12-05T15:12:07.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202606582657359872"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4853991628", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202606555893501953", "created_at": "2019-12-05T15:12:00.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202606555893501953"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2453445072", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202606547131650049", "created_at": "2019-12-05T15:11:58.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202606547131650049"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "989910978857984000", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "es", "id": "1202606537707020289", "in_reply_to_user_id": "592334935", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "PosseSalvador", "id": "1087079420194680832"}]}, "created_at": "2019-12-05T15:11:56.000Z", "text": "@PosseSalvador En cambio,\u00a1por amor uno se mata! Nadie se suicida xq un amigo se muda;sin embargo la gente se suicida por amor, de manera q yo creo que es mucho m\u00e1s importante en la vida de un hombre el amor. Una traici\u00f3n, por amor, es perdonable xq el amor vale m\u00e1s que la amistad.", "edit_history_tweet_ids": ["1202606537707020289"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "592334935", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202605777208389642"}]}, {"lang": "es", "id": "1202606470023536641", "created_at": "2019-12-05T15:11:40.000Z", "text": "Estoy en zona sur y ya vi como 6 carros con caballos llega a venir una brujafemilagros no especistx y se suicida. Deci que Florencio Varela queda lejos de Palermo", "edit_history_tweet_ids": ["1202606470023536641"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1022575837009338380", "entities": {"annotations": [{"start": 123, "end": 138, "probability": 0.8186, "type": "Person", "normalized_text": "Florencio Varela"}, {"start": 155, "end": 161, "probability": 0.9059, "type": "Place", "normalized_text": "Palermo"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1202606449916104710", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Marcelimmmoura", "id": "2954033878"}]}, "created_at": "2019-12-05T15:11:35.000Z", "text": "RT @Marcelimmmoura: s\u00e9culo 21 onde tudo \u00e9 comum,\npolicial confundiu preto com traficante, matou, foda se, era s\u00f3 mais um.. \n\ndescanse em pa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202606449916104710"], "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1127731094042882050", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202576780978204672"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202606443121262593", "created_at": "2019-12-05T15:11:34.000Z", "text": "Gente, s\u00f3 se diz \"mataram\" quando n\u00e3o se sabe quem matou, espero ter ajudado.", "edit_history_tweet_ids": ["1202606443121262593"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "709187788676210688"}, {"lang": "pt", "id": "1202606442718646272", "entities": {"urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/1d0iGAyGif", "expanded_url": "https://twitter.com/Mateus10crf/status/1202588387313627137", "display_url": "twitter.com/Mateus10crf/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-05T15:11:33.000Z", "text": "Engra\u00e7ado a policia que faz a pericia pra ver se foi a policia que matou kkkkkkkk Dai a policia resolve a merda que a policia fez ? https://t.co/1d0iGAyGif", "edit_history_tweet_ids": ["1202606442718646272"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "939983965645139968", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202588387313627137"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202606432216059905", "created_at": "2019-12-05T15:11:31.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202606432216059905"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "750789740841037826", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202606430777495552", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "created_at": "2019-12-05T15:11:31.000Z", "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202606430777495552"], "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "877697541202227200", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202606427157794817", "created_at": "2019-12-05T15:11:30.000Z", "text": "Doid\u00e3o o mano matou geral e se matou slc chapadao", "edit_history_tweet_ids": ["1202606427157794817"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "228931601"}, {"lang": "pt", "id": "1202606414084157440", "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/jfIa4srton", "expanded_url": "https://whiplash.net/materias/news_748/313553-timotolkki.html", "display_url": "whiplash.net/materias/news_\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Whiplash_Net", "id": "28278145"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 28, "probability": 0.9188, "type": "Person", "normalized_text": "Timo Tolkki"}]}, "created_at": "2019-12-05T15:11:27.000Z", "text": "RT @Whiplash_Net: Timo Tolkki: guitarrista publica mensagens de aparente tom suicida nas redes https://t.co/jfIa4srton  https://t.co/CijcXl\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202606414084157440"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1642892971", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202603420122677248"}]}, {"lang": "es", "id": "1202606375563669504", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ecologistas", "id": "51806144"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "SamuelMSosa", "id": "901883388"}, {"start": 47, "end": 62, "username": "bancosantander", "id": "246196403"}, {"start": 65, "end": 70, "username": "bbva", "id": "16808626"}]}, "created_at": "2019-12-05T15:11:17.000Z", "text": "RT @ecologistas: \ud83d\udde3 @SamuelMSosa explica que el @bancosantander y @bbva est\u00e1n entre los bancos m\u00e1s sucios del mundo. Siguen financiando nuev\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202606375563669504"], "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1182649220202975233", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202543014184398848"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202606318823100416", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "created_at": "2019-12-05T15:11:04.000Z", "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202606318823100416"], "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "626516335", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202606311302737920", "in_reply_to_user_id": "2896812017", "created_at": "2019-12-05T15:11:02.000Z", "text": "@djsexylove2 @DaylaneLucca E voc\u00ea quer que d\u00ea em qu\u00ea? Culpar a pol\u00edcia que matou os bandidos que estavam ao redor dele? Pol\u00edcia n\u00e3o teria culpa se eu morresse ao redor de bandidos, para eles, eu tamb\u00e9m seria um.", "edit_history_tweet_ids": ["1202606311302737920"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "909354798", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202597831825117184"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202606303748734976", "in_reply_to_user_id": "373708174", "geo": {"place_id": "6de84e0ea8c5921e"}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "suicida_roots", "id": "373708174"}]}, "created_at": "2019-12-05T15:11:00.000Z", "text": "@suicida_roots E \u00e9 tri\ud83e\udd23", "edit_history_tweet_ids": ["1202606303748734976"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1153430440839196676", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202588734685896705"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202606282940829696", "created_at": "2019-12-05T15:10:55.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202606282940829696"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "953258823111897088", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202606275303034881", "created_at": "2019-12-05T15:10:54.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202606275303034881"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "854585447837839361", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202606229283061762", "entities": {"urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/lDIUYNqbQ2", "expanded_url": "http://ansabrasil.com.br/brasil/noticias/mundo/noticias/2019/12/05/marinheiro-mata-duas-pessoas-em-ataque-em-pearl-harbour_061db5da-2526-403f-b0e5-3f757930f18f.html", "display_url": "ansabrasil.com.br/brasil/noticia\u2026"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 133, "probability": 0.9252, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbour"}]}, "created_at": "2019-12-05T15:10:43.000Z", "text": "O marinheiro se suicidou depois do ataque, que ocorreu tr\u00eas dias antes do anivers\u00e1rio de 78 anos do bombardeio japon\u00eas a Pearl Harbour, que matou 2,4 mil militares americanos em 1941.\nhttps://t.co/lDIUYNqbQ2", "edit_history_tweet_ids": ["1202606229283061762"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "95253497"}, {"lang": "pt", "id": "1202606222945468416", "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/eoDQfT6InG", "expanded_url": "https://twitter.com/Biancatietjen2/status/1202574104668319744", "display_url": "twitter.com/Biancatietjen2\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-05T15:10:41.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c https://t.co/eoDQfT6InG", "edit_history_tweet_ids": ["1202606222945468416"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "1098608822267072515"}, {"lang": "es", "id": "1202606218860285952", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ecologistas", "id": "51806144"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "SamuelMSosa", "id": "901883388"}, {"start": 47, "end": 62, "username": "bancosantander", "id": "246196403"}, {"start": 65, "end": 70, "username": "bbva", "id": "16808626"}]}, "created_at": "2019-12-05T15:10:40.000Z", "text": "RT @ecologistas: \ud83d\udde3 @SamuelMSosa explica que el @bancosantander y @bbva est\u00e1n entre los bancos m\u00e1s sucios del mundo. Siguen financiando nuev\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202606218860285952"], "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "390372051", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202543014184398848"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202606201281875969", "created_at": "2019-12-05T15:10:36.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202606201281875969"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4827877727", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202606183993036801", "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/aNK9wHMjhK", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/monicabergamo/2019/12/homem-atira-em-companheira-mata-mais-quatro-e-se-suicida-em-sp.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/colunas/monica\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LFeministe", "id": "339142862"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 29, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "M\u00f4nica Bergamo"}, {"start": 93, "end": 94, "probability": 0.9595, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "created_at": "2019-12-05T15:10:32.000Z", "text": "RT @LFeministe: M\u00f4nica Bergamo: Homem atira em companheira, mata mais quatro e se suicida em SP https://t.co/aNK9wHMjhK", "edit_history_tweet_ids": ["1202606183993036801"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4514862021", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202564730323394560"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202606057383702534", "created_at": "2019-12-05T15:10:02.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202606057383702534"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4833783579", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202606019622383617", "created_at": "2019-12-05T15:09:53.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202606019622383617"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1059475176319004673", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202605938781360131", "entities": {"urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/ur8wY3MSCb", "expanded_url": "https://twitter.com/alvestheef/status/1202541181906882560", "display_url": "twitter.com/alvestheef/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-05T15:09:33.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o\u2705\nmatou aula\u2705\nfoi expulso de sala\u2705\naluno destaque\u2705\nse popularizou\u2705\ndiretoria\u2705\nexpulsa da escola \u274c https://t.co/ur8wY3MSCb", "edit_history_tweet_ids": ["1202605938781360131"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1108778936253722624"}, {"lang": "pt", "id": "1202605895869485056", "created_at": "2019-12-05T15:09:23.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202605895869485056"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2655711153", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202605879251615744", "created_at": "2019-12-05T15:09:19.000Z", "text": "RT @RhaJBJY: S\u00e9rio, nada me irrita mais do que kpoppers n\u00e3o-ahgases usando o Jackson nessas listas de idols com depress\u00e3o ou tratando ele c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202605879251615744"], "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1473079339", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 83, "probability": 0.836, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202536832812113922"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202605875183136769", "created_at": "2019-12-05T15:09:18.000Z", "text": "RT @itsfamiliarlou: CARALHO LIAM SOLTOU UMA PR\u00c9VIA DE REMEBER \n\nREPITO\n\nLIAM SOLTOU UMA PR\u00c9VIA DE REMEBER\n\nPQP LIAM PQ ME MATOU ASSIM?? SE\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202605875183136769"], "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "708161355879030784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201569359291916289"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202605856468226048", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 6, "username": "iG", "id": "14311308"}], "annotations": [{"start": 114, "end": 115, "probability": 0.7723, "type": "Other", "normalized_text": "iG"}], "hashtags": [{"start": 113, "end": 116, "tag": "iG"}]}, "created_at": "2019-12-05T15:09:14.000Z", "text": "RT @iG: Por R$ 81.290, compacto aposta em novo motor 1.0 turbo e equipamentos de seguran\u00e7a de carros mais caros. #iG \n\nhttps://t.co/LoY3vow\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202605856468226048"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2994678251", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202596569603870726"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202605854828179460", "created_at": "2019-12-05T15:09:13.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202605854828179460"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1143330926291800064", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202605800646152197", "created_at": "2019-12-05T15:09:00.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202605800646152197"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2888984790", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202605774939267072", "created_at": "2019-12-05T15:08:54.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202605774939267072"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "862428402418151424", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "it", "id": "1202605768765296641", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DavideRonni", "id": "541171533"}]}, "created_at": "2019-12-05T15:08:53.000Z", "text": "RT @DavideRonni: CENSURA SUICIDA\nSvezia: pensionata spinta davanti al treno merci\nA parte la sua et\u00e0, nessun'altra caratteristica identific\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202605768765296641"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "785129133009494021", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202605599185350656"}]}, {"lang": "es", "id": "1202605763731939328", "in_reply_to_user_id": "19729967", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "JuanSheput", "id": "33808317"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}]}, "created_at": "2019-12-05T15:08:52.000Z", "text": "@esquinabaja @JuanSheput @elcomercio_peru Para descubrir las fechorias del ladron suicida no hay mucho que hacer. Basta sondear un poquito para descubrir tida la basura pestilente.", "edit_history_tweet_ids": ["1202605763731939328"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "326559332", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202581801522384896"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202605744970960904", "created_at": "2019-12-05T15:08:47.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202605744970960904"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "24740906", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "es", "id": "1202605721503834112", "in_reply_to_user_id": "2564582235", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Gustavo__Olmos", "id": "2564582235"}]}, "created_at": "2019-12-05T15:08:41.000Z", "text": "@Gustavo__Olmos Asesora de imagen urgente !!!Cuando tome conciencia ,se suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1202605721503834112"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2375930961", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202546061472079872"}]}, {"lang": "it", "id": "1202605675869851648", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DavideRonni", "id": "541171533"}]}, "created_at": "2019-12-05T15:08:31.000Z", "text": "RT @DavideRonni: CENSURA SUICIDA\nSvezia: pensionata spinta davanti al treno merci\nA parte la sua et\u00e0, nessun'altra caratteristica identific\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202605675869851648"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "314537220", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202605599185350656"}]}, {"lang": "es", "id": "1202605662754295808", "created_at": "2019-12-05T15:08:27.000Z", "text": "De que te sirve hablarle de muerte a un suicida \u2721\ufe0f", "edit_history_tweet_ids": ["1202605662754295808"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "959530362379661313"}, {"lang": "pt", "id": "1202605610908434432", "created_at": "2019-12-05T15:08:15.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202605610908434432"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2729304522", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202605603627122694", "entities": {"urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/lareOm6vdi", "expanded_url": "https://twitter.com/Dias__Fran/status/1202588955025268743", "display_url": "twitter.com/Dias__Fran/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-05T15:08:13.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola:\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2611\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2611\ufe0f\nmatou aula \u2611\ufe0f\nfoi expulso de sala \u2611\ufe0f\naluno destaque \u2611\ufe0f\nse popularizou -???????? \u274c https://t.co/lareOm6vdi", "edit_history_tweet_ids": ["1202605603627122694"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1123268355421614080", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202588955025268743"}]}, {"lang": "it", "id": "1202605599185350656", "entities": {"urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/IO7mKIRCq7", "expanded_url": "https://voiceofeurope.com/2019/12/sweden-women-pensioner-pushed-in-front-of-freight-train/", "display_url": "voiceofeurope.com/2019/12/sweden\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-05T15:08:12.000Z", "text": "CENSURA SUICIDA\nSvezia: pensionata spinta davanti al treno merci\nA parte la sua et\u00e0, nessun'altra caratteristica identificativa come l'origine nazionale dell'uomo \u00e8 stata resa pubblica.\nhttps://t.co/IO7mKIRCq7", "edit_history_tweet_ids": ["1202605599185350656"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "541171533"}, {"lang": "pt", "id": "1202605458848178176", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Alexandre_Nsa", "id": "308247492"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.7807, "type": "Other", "normalized_text": "Gamepass"}, {"start": 84, "end": 86, "probability": 0.994, "type": "Product", "normalized_text": "PS1"}, {"start": 90, "end": 92, "probability": 0.7167, "type": "Product", "normalized_text": "PS2"}]}, "created_at": "2019-12-05T15:07:39.000Z", "text": "RT @Alexandre_Nsa: Relaxa, o Gamepass n\u00e3o vai matar a ind\u00fastria, nem a pirataria no PS1 e PS2 que muito dos senhores contribuiu matou..\n\nAg\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202605458848178176"], "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3370288173", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202249448686071813"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202605435234267136", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Marcelimmmoura", "id": "2954033878"}]}, "created_at": "2019-12-05T15:07:33.000Z", "text": "RT @Marcelimmmoura: s\u00e9culo 21 onde tudo \u00e9 comum,\npolicial confundiu preto com traficante, matou, foda se, era s\u00f3 mais um.. \n\ndescanse em pa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202605435234267136"], "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2508227342", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202576780978204672"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202605381828120577", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "created_at": "2019-12-05T15:07:21.000Z", "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202605381828120577"], "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "137119439", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202605370511888384", "created_at": "2019-12-05T15:07:18.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202605370511888384"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1002012902910513153", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "es", "id": "1202605360105824256", "in_reply_to_user_id": "2885915878", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "lajula13", "id": "2885915878"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 65, "probability": 0.8465, "type": "Organization", "normalized_text": "CNE"}]}, "created_at": "2019-12-05T15:07:15.000Z", "text": "@lajula13 Para eso el paso indispensable y previo es lograr un CNE equilibrado y condiciones de transparencia y equidad. Sin eso es suicida concurrir a farsas electorales. Todos queremos votar, pero nuestra voluntad debe reflejarse en el resultado", "edit_history_tweet_ids": ["1202605360105824256"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "122809924", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201967703227011073"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202605313809113088", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Alexandre_Nsa", "id": "308247492"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.7807, "type": "Other", "normalized_text": "Gamepass"}, {"start": 84, "end": 86, "probability": 0.994, "type": "Product", "normalized_text": "PS1"}, {"start": 90, "end": 92, "probability": 0.7167, "type": "Product", "normalized_text": "PS2"}]}, "created_at": "2019-12-05T15:07:04.000Z", "text": "RT @Alexandre_Nsa: Relaxa, o Gamepass n\u00e3o vai matar a ind\u00fastria, nem a pirataria no PS1 e PS2 que muito dos senhores contribuiu matou..\n\nAg\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202605313809113088"], "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3093604181", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202249448686071813"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202605180522553344", "created_at": "2019-12-05T15:06:33.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202605180522553344"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "722560260058259456", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202605127179395073", "created_at": "2019-12-05T15:06:20.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202605127179395073"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3349990049", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202605121613582336", "created_at": "2019-12-05T15:06:18.000Z", "text": "RT @RhaJBJY: S\u00e9rio, nada me irrita mais do que kpoppers n\u00e3o-ahgases usando o Jackson nessas listas de idols com depress\u00e3o ou tratando ele c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202605121613582336"], "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1191351293161492480", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 83, "probability": 0.836, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202536832812113922"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202605084569305088", "created_at": "2019-12-05T15:06:10.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202605084569305088"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1108502221912768513", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202605061035057153", "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/H3tM2p68gK", "expanded_url": "http://dlvr.it/RKkD5q", "display_url": "dlvr.it/RKkD5q"}, {"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/uiTIuGXbEk", "expanded_url": "https://twitter.com/PoliticaNaWeb/status/1202605061035057153/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uiTIuGXbEk", "media_key": "3_1202605058375876609"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 64, "probability": 0.9634, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "created_at": "2019-12-05T15:06:04.000Z", "text": "Homem atira em companheira, mata cinco pessoas e se suicida em SP https://t.co/H3tM2p68gK https://t.co/uiTIuGXbEk", "edit_history_tweet_ids": ["1202605061035057153"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "56936477"}, {"lang": "es", "id": "1202605042597027840", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "TheObjective_es", "id": "1602818168"}], "annotations": [{"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8551, "type": "Person", "normalized_text": "Pearl Ha"}]}, "created_at": "2019-12-05T15:06:00.000Z", "text": "RT @TheObjective_es: Un militar estadounidense ha matado a dos personas y ha herido a otra antes de suicidarse en la base naval de Pearl Ha\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202605042597027840"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "313256172", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202603533113200640"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202605009176797186", "created_at": "2019-12-05T15:05:52.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202605009176797186"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1139722458884448261", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202605001857753088", "created_at": "2019-12-05T15:05:50.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202605001857753088"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "936385802157862912", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202604967607054336", "entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/Y9INBZ8tql", "expanded_url": "https://twitter.com/Fabris_mc/status/1202602380262596608", "display_url": "twitter.com/Fabris_mc/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-05T15:05:42.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na ESCOLA:\n\nbrigou: \u26d4\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u26d4\ndepend\u00eancia: \u26d4\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u26d4\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u26d4\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u26d4\ndiretoria: \u26d4\nchorou: \u2705\ntentou fugir da escola: \u2705\nsofreu bullying: \u2705 https://t.co/Y9INBZ8tql", "edit_history_tweet_ids": ["1202604967607054336"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "153614989"}, {"lang": "pt", "id": "1202604963077251072", "created_at": "2019-12-05T15:05:41.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202604963077251072"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "920457310169915392", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202604937814917121", "created_at": "2019-12-05T15:05:35.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202604937814917121"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "843576276493500418", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202604901274128384", "created_at": "2019-12-05T15:05:26.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202604901274128384"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "711619195268669447", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "es", "id": "1202604802393415685", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ecologistas", "id": "51806144"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "SamuelMSosa", "id": "901883388"}, {"start": 47, "end": 62, "username": "bancosantander", "id": "246196403"}, {"start": 65, "end": 70, "username": "bbva", "id": "16808626"}]}, "created_at": "2019-12-05T15:05:02.000Z", "text": "RT @ecologistas: \ud83d\udde3 @SamuelMSosa explica que el @bancosantander y @bbva est\u00e1n entre los bancos m\u00e1s sucios del mundo. Siguen financiando nuev\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202604802393415685"], "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "856098996829511680", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202543014184398848"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202604740854603778", "created_at": "2019-12-05T15:04:48.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202604740854603778"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1038270646327955456", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202604593873670144", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "created_at": "2019-12-05T15:04:13.000Z", "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202604593873670144"], "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1187878744498814976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202604565612417024", "created_at": "2019-12-05T15:04:06.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202604565612417024"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1108463594788868096", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202604564580622343", "created_at": "2019-12-05T15:04:06.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202604564580622343"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1035315248625012739", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202604548394749953", "created_at": "2019-12-05T15:04:02.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202604548394749953"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "817159386787418113", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "es", "id": "1202604522851504128", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "MN_PUEBLA", "id": "372428286"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 42, "tag": "FelizJueves"}, {"start": 67, "end": 84, "tag": "ParaEmpezarElD\u00eda"}]}, "created_at": "2019-12-05T15:03:56.000Z", "text": "RT @MN_PUEBLA: \u00a1Buenos d\u00edas \u2600\ufe0f#FelizJueves aqu\u00ed \ud83d\udc47\ud83c\udffb la  informaci\u00f3n #ParaEmpezarElD\u00eda! \n\n\ud83c\udf24 M\u00e1xima de 23\u00b0 y m\u00ednima de 8\u00b0\n\n\ud83d\udd34 Alarma a vecinos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202604522851504128"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "435583839", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202580070222594048"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202604335009415168", "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/Dv4ZHOR0jk", "expanded_url": "http://dlvr.it/RKkCTm", "display_url": "dlvr.it/RKkCTm"}, {"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/4KAKcLt8FL", "expanded_url": "https://twitter.com/marciojmsilva/status/1202604335009415168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4KAKcLt8FL", "media_key": "3_1202604331817553920"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 37, "probability": 0.6014, "type": "Other", "normalized_text": "G-3"}]}, "created_at": "2019-12-05T15:03:11.000Z", "text": "Militar acusado de matar outro com G-3 diz que v\u00edtima carregou a arma e se suicidou https://t.co/Dv4ZHOR0jk https://t.co/4KAKcLt8FL", "edit_history_tweet_ids": ["1202604335009415168"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "82350646"}, {"lang": "pt", "id": "1202604314512023553", "created_at": "2019-12-05T15:03:06.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202604314512023553"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1025091681727721472", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202604197117677568", "created_at": "2019-12-05T15:02:38.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202604197117677568"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4031963475", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202604105421725696", "created_at": "2019-12-05T15:02:16.000Z", "text": "e esse louco que matou cinco pessoas da fam\u00edlia e se matou?????? que q t\u00e1 acontecendo", "edit_history_tweet_ids": ["1202604105421725696"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "721042061995208704"}, {"lang": "pt", "id": "1202604056587505665", "entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/senxuyjYqk", "expanded_url": "https://t.co/senxuyjYqk", "display_url": "t.co/senxuyjYqk"}]}, "created_at": "2019-12-05T15:02:05.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o\u274c\ndepend\u00eancia\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u274c\nmatou aula\u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque\u274c\nse popularizou \u274c\ndiretoria \u274c\nexpulsa da escola \u274c https://t.co/senxuyjYqk", "edit_history_tweet_ids": ["1202604056587505665"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1167570917486190594"}, {"lang": "pt", "id": "1202604054993612802", "entities": {"urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/VrLPstOT50", "expanded_url": "https://twitter.com/brunamacielb_m/status/1202596810734407680", "display_url": "twitter.com/brunamacielb_m\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-05T15:02:04.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola: \n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula  \u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque \u2705\nse popularizou https://t.co/VrLPstOT50", "edit_history_tweet_ids": ["1202604054993612802"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2502132923", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202596810734407680"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202604043404746752", "created_at": "2019-12-05T15:02:01.000Z", "text": "Sim, aqui vale muito pouco a sua vida, nossa lei \u00e9 falha, violenta e suicida .... \nSe diz, que me diz que, n\u00e3o se revela\nPar\u00e1grafo primeiro na lei da favela", "edit_history_tweet_ids": ["1202604043404746752"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "67134573"}, {"lang": "pt", "id": "1202603994201427968", "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/NgyD2ULPdQ", "expanded_url": "https://twitter.com/rebeccapaschoal/status/1202420302753521664", "display_url": "twitter.com/rebeccapaschoa\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-05T15:01:50.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705 \nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\n\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\n\nKkkkkk p\u00e9ssimo aluno https://t.co/NgyD2ULPdQ", "edit_history_tweet_ids": ["1202603994201427968"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1050918830321664000", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202420302753521664"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202603943324508171", "created_at": "2019-12-05T15:01:38.000Z", "text": "se o bonitinho  foi fazer show na favela, como q foi os cara que matou ele? MENTIRAAAA!!!!!", "edit_history_tweet_ids": ["1202603943324508171"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1071712928431247360"}, {"lang": "pt", "id": "1202603861720150022", "created_at": "2019-12-05T15:01:18.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202603861720150022"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "964151044413558784", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202603799384342529", "created_at": "2019-12-05T15:01:03.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202603799384342529"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "846451758847156224", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202603757474848768", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "gabii_gomes8", "id": "2958644296"}]}, "created_at": "2019-12-05T15:00:53.000Z", "text": "RT @gabii_gomes8: Professor de fq: como \u00e9 que um urso polar se suicida?\n\nSaltando de uma ponte de hidrog\u00e9nio \n*piadas q s\u00f3 os cromos de ct\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202603757474848768"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1183425891143180289", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202603227654623233"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202603735370874886", "created_at": "2019-12-05T15:00:48.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202603735370874886"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "979188551228239872", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202603718543335426", "entities": {"urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/w4rodMJlHu", "expanded_url": "https://t.co/w4rodMJlHu", "display_url": "t.co/w4rodMJlHu"}]}, "created_at": "2019-12-05T15:00:44.000Z", "text": "brigou \u2705\nnota vermelha \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o  \u274c\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o  \u274c\nmatou aula \u274c\nfoi expulso de sala \u274c\naluno destaque \u2705\nse popularizou  \u2705\npassou de ano \u2705 https://t.co/w4rodMJlHu", "edit_history_tweet_ids": ["1202603718543335426"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "898340156951990272"}, {"lang": "pt", "id": "1202603708875452418", "created_at": "2019-12-05T15:00:42.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202603708875452418"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "728062945129844736", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202603653141532673", "created_at": "2019-12-05T15:00:28.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202603653141532673"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "794294025843081216", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202603631154995200", "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/x3JaPVTVWt", "expanded_url": "https://www.sabado.pt/portugal/detalhe/militar-acusado-de-matar-outro-diz-que-vitima-municiou-a-arma-e-se-suicidou", "display_url": "sabado.pt/portugal/detal\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.8167, "type": "Place", "normalized_text": "Portugal"}]}, "created_at": "2019-12-05T15:00:23.000Z", "text": "Portugal - Militar acusado de matar outro diz que v\u00edtima municiou a arma e se suicidou https://t.co/x3JaPVTVWt", "edit_history_tweet_ids": ["1202603631154995200"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "27935844"}, {"lang": "pt", "id": "1202603618521747457", "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/9ml9gVI9s1", "expanded_url": "http://r7.com/jMyq", "display_url": "r7.com/jMyq"}], "mentions": [{"start": 90, "end": 99, "username": "portalR7", "id": "65473559"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.3771, "type": "Place", "normalized_text": "Atirador"}, {"start": 45, "end": 55, "probability": 0.9853, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 58, "end": 59, "probability": 0.7931, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "created_at": "2019-12-05T15:00:20.000Z", "text": "Atirador deixa quatro mortos e se suicida em S\u00e3o Vicente (SP) https://t.co/9ml9gVI9s1 via @portalr7", "edit_history_tweet_ids": ["1202603618521747457"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "89253951"}, {"lang": "pt", "id": "1202603606790283265", "created_at": "2019-12-05T15:00:17.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202603606790283265"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1112124772001943553", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202603590122196992", "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/INkD4wevAn", "expanded_url": "http://twib.in/l/7jq8nByAnAXn", "display_url": "twib.in/l/7jq8nByAnAXn"}, {"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/MtVwTTjuJZ", "expanded_url": "https://twitter.com/LigaAoFilipe/status/1202603590122196992/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MtVwTTjuJZ", "media_key": "3_1202603587802685440"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 37, "probability": 0.6003, "type": "Other", "normalized_text": "G-3"}], "hashtags": [{"start": 108, "end": 119, "tag": "observador"}]}, "created_at": "2019-12-05T15:00:13.000Z", "text": "Militar acusado de matar outro com G-3 diz que v\u00edtima carregou a arma e se suicidou https://t.co/INkD4wevAn #observador https://t.co/MtVwTTjuJZ", "edit_history_tweet_ids": ["1202603590122196992"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1334838757"}, {"lang": "pt", "id": "1202603555544326146", "entities": {"urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/74hNwUqvoX", "expanded_url": "https://twitter.com/Fabris_mc/status/1202602380262596608", "display_url": "twitter.com/Fabris_mc/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-05T15:00:05.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u26d4\ndepend\u00eancia: \u26d4\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: no banheiro kkk\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u26d4\u2705\nse popularizou: \u26d4\ndiretoria: \u2705\nchorou: \u2705\ntentou fugir da escola: \u26d4\nsofreu bullying: \u26d4 https://t.co/74hNwUqvoX", "edit_history_tweet_ids": ["1202603555544326146"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1145583612751994880"}, {"lang": "es", "id": "1202603535407300609", "entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/ZIg0xj0Vu1", "expanded_url": "http://bit.ly/2DLDBRx", "display_url": "bit.ly/2DLDBRx"}, {"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/BLcEmGzzLX", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioDeTabasco/status/1202603535407300609/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BLcEmGzzLX", "media_key": "3_1202480345070764032"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Municipio"}]}, "created_at": "2019-12-05T15:00:00.000Z", "text": "#Municipio | Se suicida menor tras ser rega\u00f1ado https://t.co/ZIg0xj0Vu1 https://t.co/BLcEmGzzLX", "edit_history_tweet_ids": ["1202603535407300609"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "531234470"}, {"lang": "es", "id": "1202603533113200640", "entities": {"urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/JTz3UlTkZf", "expanded_url": "http://dozz.es/hnsip3", "display_url": "dozz.es/hnsip3"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 121, "probability": 0.9576, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}]}, "created_at": "2019-12-05T15:00:00.000Z", "text": "Un militar estadounidense ha matado a dos personas y ha herido a otra antes de suicidarse en la base naval de Pearl Harbor \nhttps://t.co/JTz3UlTkZf", "edit_history_tweet_ids": ["1202603533113200640"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1602818168"}, {"lang": "pt", "id": "1202603465337458688", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "created_at": "2019-12-05T14:59:44.000Z", "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202603465337458688"], "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "523959715", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202603444143558657", "created_at": "2019-12-05T14:59:39.000Z", "text": "RT @RhaJBJY: S\u00e9rio, nada me irrita mais do que kpoppers n\u00e3o-ahgases usando o Jackson nessas listas de idols com depress\u00e3o ou tratando ele c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202603444143558657"], "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "320028950", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 83, "probability": 0.836, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202536832812113922"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202603420122677248", "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/jfIa4srton", "expanded_url": "https://whiplash.net/materias/news_748/313553-timotolkki.html", "display_url": "whiplash.net/materias/news_\u2026"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/CijcXlNLdm", "expanded_url": "http://whiplash.net", "display_url": "whiplash.net", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1583076300289605633/YNeVmTPl?format=png&name=orig", "width": 512, "height": 512}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1583076300289605633/YNeVmTPl?format=png&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Whiplash.Net Rock e Heavy Metal", "description": "O melhor site de rock e heavy metal; bandas, novidades, agenda, entrevistas, CDs, DVDs, shows, curiosidades, tradu\u00e7\u00f5es, letras, wallpapers, biografias.", "unwound_url": "https://whiplash.net/"}, {"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/PZEvACYseQ", "expanded_url": "https://twitter.com/Whiplash_Net/status/1202603420122677248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PZEvACYseQ", "media_key": "3_1202603418285555718"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9378, "type": "Person", "normalized_text": "Timo Tolkki"}]}, "created_at": "2019-12-05T14:59:33.000Z", "text": "Timo Tolkki: guitarrista publica mensagens de aparente tom suicida nas redes https://t.co/jfIa4srton  https://t.co/CijcXlNLdm https://t.co/PZEvACYseQ", "edit_history_tweet_ids": ["1202603420122677248"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "author_id": "28278145"}, {"lang": "es", "id": "1202603289713553408", "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/fvi3JGYVeN", "expanded_url": "http://capital-cdmx.org/nota-Advierten-error-suicida-en-el-recorte-presupuestal-al-C5-de-la-CDMX-201911224", "display_url": "capital-cdmx.org/nota-Advierten\u2026"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 67, "probability": 0.4934, "type": "Other", "normalized_text": "C5"}, {"start": 75, "end": 78, "probability": 0.7209, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "LoM\u00e1sLe\u00eddo"}]}, "created_at": "2019-12-05T14:59:02.000Z", "text": "#LoM\u00e1sLe\u00eddo Advierten error suicida en el recorte presupuestal al C5 de la CDMX https://t.co/fvi3JGYVeN", "edit_history_tweet_ids": ["1202603289713553408"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1380764066"}, {"lang": "pt", "id": "1202603287079530497", "created_at": "2019-12-05T14:59:01.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202603287079530497"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1644428317", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202603236340969477", "in_reply_to_user_id": "1168919503746588674", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "xmxndxbxxnx", "id": "1168919503746588674"}]}, "created_at": "2019-12-05T14:58:49.000Z", "text": "@xmxndxbxxnx se a pessoa &gt;no minimo&lt; nao matou um leao no soco ela n tem moral p fala da nossq amizade e fodase", "edit_history_tweet_ids": ["1202603236340969477"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1004192933191540746", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202598873384050694"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202603230968107010", "entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/ag6oT6XXHv", "expanded_url": "https://t.co/ag6oT6XXHv", "display_url": "t.co/ag6oT6XXHv"}]}, "created_at": "2019-12-05T14:58:48.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u2611\nnota vermelha: \u2611\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2611\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2611\nmatou aula:\u2611\nfoi expulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u2611\nse popularizou:\u274c\ndiretoria:\u2611\nchorou na sala:\u2611\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/ag6oT6XXHv", "edit_history_tweet_ids": ["1202603230968107010"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "963081299840978944"}, {"lang": "pt", "id": "1202603227654623233", "created_at": "2019-12-05T14:58:47.000Z", "text": "Professor de fq: como \u00e9 que um urso polar se suicida?\n\nSaltando de uma ponte de hidrog\u00e9nio \n*piadas q s\u00f3 os cromos de ct v\u00e3o entender*", "edit_history_tweet_ids": ["1202603227654623233"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "2958644296"}, {"lang": "pt", "id": "1202603197807939584", "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/YkQBxE0I8t", "expanded_url": "https://twitter.com/hianna/status/1202388685603377152", "display_url": "twitter.com/hianna/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-05T14:58:40.000Z", "text": "Coisas que j\u00e1 fiz na \u00e9poca de escola: \nbrigou: \u2705 \u2705 \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705 (vale no pr\u00e9? vale n\u00e9?)\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 https://t.co/YkQBxE0I8t", "edit_history_tweet_ids": ["1202603197807939584"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "43362765", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202388685603377152"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202603181521461252", "created_at": "2019-12-05T14:58:36.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202603181521461252"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "729481483568721920", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202603173975928833", "in_reply_to_user_id": "198993851", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "sidneyarau", "id": "198993851"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "juleno_14", "id": "33827865"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 32, "probability": 0.9786, "type": "Person", "normalized_text": "Abel Braga"}]}, "created_at": "2019-12-05T14:58:34.000Z", "text": "@sidneyarau @juleno_14 Abel Braga desde que o filho dele se suicidou saiu completamente fora do rumo.", "edit_history_tweet_ids": ["1202603173975928833"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "338082263", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202256772339249152"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202603132079026177", "created_at": "2019-12-05T14:58:24.000Z", "text": "Sim, aqui vale muito pouco a sua vida, nossa lei \u00e9 falha, violenta e suicida \ud83d\ude21", "edit_history_tweet_ids": ["1202603132079026177"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2468790214"}, {"lang": "zxx", "id": "1202603103998087170", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/3XZfZEuBxA", "expanded_url": "http://larissamaciel2112.blogspot.com/2019/11/vida-de-um-suicida.html", "display_url": "larissamaciel2112.blogspot.com/2019/11/vida-d\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-05T14:58:17.000Z", "text": "https://t.co/3XZfZEuBxA", "edit_history_tweet_ids": ["1202603103998087170"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1202601968348344320"}, {"lang": "pt", "id": "1202603026764222464", "created_at": "2019-12-05T14:57:59.000Z", "text": "RT @RhaJBJY: S\u00e9rio, nada me irrita mais do que kpoppers n\u00e3o-ahgases usando o Jackson nessas listas de idols com depress\u00e3o ou tratando ele c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202603026764222464"], "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1118604852484104192", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 83, "probability": 0.836, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202536832812113922"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202602869972721668", "created_at": "2019-12-05T14:57:22.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202602869972721668"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1165485547474903040", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202602790729797637", "entities": {"urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/nhZ2GtMs7I", "expanded_url": "https://twitter.com/richardkzjd/status/1202568927487942656", "display_url": "twitter.com/richardkzjd/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-05T14:57:03.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola:\n\nbrigou:\u274c\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705 \nmatou aula :\u2705\nfoi expulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou:\u2705 https://t.co/nhZ2GtMs7I", "edit_history_tweet_ids": ["1202602790729797637"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1129762578887073795", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202568927487942656"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202602769888227328", "created_at": "2019-12-05T14:56:58.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202602769888227328"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "964644113676230656", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "es", "id": "1202602594897715200", "in_reply_to_user_id": "73245687", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "felipelahiteau", "id": "73245687"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 78, "probability": 0.5166, "type": "Person", "normalized_text": "AF"}, {"start": 99, "end": 103, "probability": 0.6152, "type": "Person", "normalized_text": "Massa"}]}, "created_at": "2019-12-05T14:56:16.000Z", "text": "@felipelahiteau No, al contrario. Quer\u00eda poner a uno suyo en transporte pero AF ubic\u00f3 a alguien de Massa, es lo \u00fanico que le interesa, aparte del tema obras sociales, veremos... nadie es tan suicida como para darles esa caja.", "edit_history_tweet_ids": ["1202602594897715200"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1363060212", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202595669829148673"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202602587226345475", "entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/mUhnjU141l", "expanded_url": "https://twitter.com/feer_cora/status/1202598576582516736", "display_url": "twitter.com/feer_cora/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-05T14:56:14.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nSe popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\u2705\u2705 https://t.co/mUhnjU141l", "edit_history_tweet_ids": ["1202602587226345475"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "909921878181138432", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202598576582516736"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202602576631480320", "in_reply_to_user_id": "1067698264185733120", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Feliped69950957", "id": "1067698264185733120"}], "annotations": [{"start": 247, "end": 255, "probability": 0.5484, "type": "Person", "normalized_text": "Bunitinho"}]}, "created_at": "2019-12-05T14:56:12.000Z", "text": "@Feliped69950957 Com toda certeza e eu sou a favor tamb\u00e9m. \n\nPrevalece \"Quem tem como me pagar, nada me deve\" \n\nRoubou, estuprou, tr\u00e1ficou, matou tem que ter este fim... e se infelizmente estava junto \u00e9 por que \u00e9 conivente com as coisas que ver.\n\nBunitinho estava com traficantes, p\u00f3 e armas l\u00e1.", "edit_history_tweet_ids": ["1202602576631480320"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "238298136", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202589088567705600"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202602540728299521", "created_at": "2019-12-05T14:56:03.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202602540728299521"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "959852507492122626", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202602535812399105", "in_reply_to_user_id": "1170281716797313025", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "eletrikrystal", "id": "1170281716797313025"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 39, "probability": 0.5716, "type": "Organization", "normalized_text": "soty"}]}, "created_at": "2019-12-05T14:56:02.000Z", "text": "@eletrikrystal o q conta pra ganhar soty n\u00e3o \u00e9 a sua opini\u00e3o, \u00e9 a porra da VOTA\u00c7\u00c3O q o fandom se matou pra VOTAR  dia e noite VOTANTO, se vc n\u00e3o fez isso pelo teu fav vc q lute", "edit_history_tweet_ids": ["1202602535812399105"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "4106063314", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202216406286245888"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202602531060436994", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "created_at": "2019-12-05T14:56:01.000Z", "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202602531060436994"], "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1074316849309999105", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202602528887787520", "in_reply_to_user_id": "3044326812", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "TVeigass", "id": "3044326812"}]}, "created_at": "2019-12-05T14:56:00.000Z", "text": "@TVeigass Foi a pol\u00edcia que matou amiga, s\u00f3 que o que ainda n foi confirmado \u00e9 se ele estava junto com bandido ou s\u00f3 fazendo show. Se tava junto com bandido foi de bucha, se tava fazendo show a investiga\u00e7\u00e3o tem que ser pesada.", "edit_history_tweet_ids": ["1202602528887787520"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "325689019", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202602006000607233"}]}, {"lang": "es", "id": "1202602490031755265", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/cC3SUtZYpZ", "expanded_url": "https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=10157711451382486&id=821867485", "display_url": "facebook.com/story.php?stor\u2026"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 27, "probability": 0.9326, "type": "Other", "normalized_text": "El Diablo"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.9482, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "created_at": "2019-12-05T14:55:51.000Z", "text": "Yo lo conoc\u00eda como El Diablo en la pel\u00edcula de Escuadr\u00f3n Suicida \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude0d https://t.co/cC3SUtZYpZ", "edit_history_tweet_ids": ["1202602490031755265"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1104538945"}, {"lang": "pt", "id": "1202602459207798784", "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/38GGeRLjSm", "expanded_url": "https://www.petrolinanews.com.br/2019/12/atirador-deixa-quatro-mortos-e-se.html", "display_url": "petrolinanews.com.br/2019/12/atirad\u2026"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/AADwr6yMtG", "expanded_url": "https://twitter.com/PetrolinaNews/status/1202602459207798784/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AADwr6yMtG", "media_key": "3_1202602447237263362"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.3831, "type": "Place", "normalized_text": "Atirador"}, {"start": 45, "end": 55, "probability": 0.9849, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 58, "end": 59, "probability": 0.8153, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "created_at": "2019-12-05T14:55:44.000Z", "text": "Atirador deixa quatro mortos e se suicida em S\u00e3o Vicente (SP)  https://t.co/38GGeRLjSm https://t.co/AADwr6yMtG", "edit_history_tweet_ids": ["1202602459207798784"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "60746100"}, {"lang": "es", "id": "1202602456691007488", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Saber_IMSS", "id": "4922824778"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 37, "tag": "ProfesionaldelaSalud"}]}, "created_at": "2019-12-05T14:55:43.000Z", "text": "RT @Saber_IMSS: #ProfesionaldelaSalud, hay conceptos err\u00f3neos y prejuicios respecto a la conducta suicida, que se corrigen gracias a eviden\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202602456691007488"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "76802719", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202588434906394625"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202602456104001536", "created_at": "2019-12-05T14:55:43.000Z", "text": "mano o cara matou a ex ali na penha a facadas e depois se suicidou bicho isso  \u00e9 muito fodido", "edit_history_tweet_ids": ["1202602456104001536"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "358397310"}, {"lang": "es", "id": "1202602434754940929", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/kBnPYm29Gp", "expanded_url": "https://twitter.com/BibRosalia/status/1202602434754940929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kBnPYm29Gp", "media_key": "3_1202602429533114371"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/kBnPYm29Gp", "expanded_url": "https://twitter.com/BibRosalia/status/1202602434754940929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kBnPYm29Gp", "media_key": "3_1202602429709258753"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 103, "probability": 0.8789, "type": "Person", "normalized_text": "Anna Kavan"}]}, "created_at": "2019-12-05T14:55:38.000Z", "text": "Un d\u00eda como hoy del a\u00f1o 1968, a la edad de 67 a\u00f1os, se suicida la escritora y pintora inglesa Anna Kavan. Infatigable viajera, de salud quebradiza y dram\u00e1tica vida, transmut\u00f3 de escritora de novela rosa a autora de duras e implacables obras, llenas de hondo dolor y grave tragedia https://t.co/kBnPYm29Gp", "edit_history_tweet_ids": ["1202602434754940929"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2572474921"}, {"lang": "pt", "id": "1202602355893702657", "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/38GGeRLjSm", "expanded_url": "https://www.petrolinanews.com.br/2019/12/atirador-deixa-quatro-mortos-e-se.html", "display_url": "petrolinanews.com.br/2019/12/atirad\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.3535, "type": "Place", "normalized_text": "Atirador"}, {"start": 45, "end": 55, "probability": 0.9849, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 58, "end": 59, "probability": 0.7897, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "created_at": "2019-12-05T14:55:19.000Z", "text": "Atirador deixa quatro mortos e se suicida em S\u00e3o Vicente (SP) https://t.co/38GGeRLjSm via @", "edit_history_tweet_ids": ["1202602355893702657"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "60746100"}, {"lang": "pt", "id": "1202602197537763328", "created_at": "2019-12-05T14:54:41.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202602197537763328"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "841446142198075392", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202602143720628231", "entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/oLaN38AOby", "expanded_url": "https://t.co/oLaN38AOby", "display_url": "t.co/oLaN38AOby"}]}, "created_at": "2019-12-05T14:54:28.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia \u274c \nrecupera\u00e7\u00e3o \u274c\nmatou aula: \u274c\nfoi expulso de sala \u274c\naluno destaque\u2705\nse popularizou \u2705\nMaior ladr\u00e3o de material da classe\u274c https://t.co/oLaN38AOby", "edit_history_tweet_ids": ["1202602143720628231"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2928996940"}, {"lang": "es", "id": "1202602091690307584", "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/3lU0TLMnf1", "expanded_url": "https://progresohispanonews.com/base-pearl-harbor-militar-mata-a-dos-personas-y-se-suicida/", "display_url": "progresohispanonews.com/base-pearl-har\u2026"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.5289, "type": "Place", "normalized_text": "Hawai"}]}, "created_at": "2019-12-05T14:54:16.000Z", "text": "Militar asesina a dos personas y se suicida en Hawai https://t.co/3lU0TLMnf1", "edit_history_tweet_ids": ["1202602091690307584"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "522299506"}, {"lang": "es", "id": "1202602041316696065", "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/JXhwvGxzKV", "expanded_url": "https://bit.ly/2Pe4tyI", "display_url": "bit.ly/2Pe4tyI"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/vav4nlBD0L", "expanded_url": "https://twitter.com/transdocnoticia/status/1202602041316696065/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vav4nlBD0L", "media_key": "3_1202602038389100546"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 60, "probability": 0.9387, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Mundo"}]}, "created_at": "2019-12-05T14:54:04.000Z", "text": "#Mundo\n\nUn marino protagoniza tiroteo en base de Pearl Harbor y luego de suicida. https://t.co/JXhwvGxzKV https://t.co/vav4nlBD0L", "edit_history_tweet_ids": ["1202602041316696065"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "40515967"}, {"lang": "pt", "id": "1202601725221392385", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "aguiargatenha", "id": "1197909165475278848"}]}, "created_at": "2019-12-05T14:52:49.000Z", "text": "RT @aguiargatenha: \"a modinha da depress\u00e3o acabou ? \"\n \nAcabou porque a metade se matou e a outra metade n\u00e3o fala mais pra ningu\u00e9m que tem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202601725221392385"], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1065064457687236608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202261270302515200"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202601698973376513", "created_at": "2019-12-05T14:52:42.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202601698973376513"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1128762574189809665", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202601666874413056", "created_at": "2019-12-05T14:52:35.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202601666874413056"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "794736479528517632", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202601612046487552", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Alexandre_Nsa", "id": "308247492"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.7807, "type": "Other", "normalized_text": "Gamepass"}, {"start": 84, "end": 86, "probability": 0.994, "type": "Product", "normalized_text": "PS1"}, {"start": 90, "end": 92, "probability": 0.7167, "type": "Product", "normalized_text": "PS2"}]}, "created_at": "2019-12-05T14:52:22.000Z", "text": "RT @Alexandre_Nsa: Relaxa, o Gamepass n\u00e3o vai matar a ind\u00fastria, nem a pirataria no PS1 e PS2 que muito dos senhores contribuiu matou..\n\nAg\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202601612046487552"], "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "162558016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202249448686071813"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202601545386405890", "created_at": "2019-12-05T14:52:06.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202601545386405890"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2451441014", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "fr", "id": "1202601538402820096", "in_reply_to_user_id": "100836413", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "driverosf", "id": "100836413"}]}, "created_at": "2019-12-05T14:52:04.000Z", "text": "@driverosf \u00bfte cachai se le suicida un paciente?", "edit_history_tweet_ids": ["1202601538402820096"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "205257339", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202600784799633408"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202601419909537793", "created_at": "2019-12-05T14:51:36.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202601419909537793"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1181234064659030017", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202601359876468739", "entities": {"urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/8JcxMh3n3H", "expanded_url": "https://twitter.com/gomes_lav/status/1202298230610026496", "display_url": "twitter.com/gomes_lav/stat\u2026"}, {"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/CWHmyzQnUY", "expanded_url": "https://twitter.com/migmiguel_9/status/1202547163521331200", "display_url": "twitter.com/migmiguel_9/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-05T14:51:22.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u2705\ndiretoria \u2705    \nhttps://t.co/8JcxMh3n3H https://t.co/CWHmyzQnUY", "edit_history_tweet_ids": ["1202601359876468739"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1121242081693925383"}, {"lang": "pt", "id": "1202601347847245824", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "created_at": "2019-12-05T14:51:19.000Z", "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202601347847245824"], "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "31912416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202601342667280385", "created_at": "2019-12-05T14:51:18.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202601342667280385"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "856674661610004480", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202601312170467328", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "created_at": "2019-12-05T14:51:10.000Z", "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202601312170467328"], "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "715364459099856896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202601284152561664", "created_at": "2019-12-05T14:51:04.000Z", "text": "RT @RhaJBJY: S\u00e9rio, nada me irrita mais do que kpoppers n\u00e3o-ahgases usando o Jackson nessas listas de idols com depress\u00e3o ou tratando ele c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202601284152561664"], "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1058480205327749122", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 83, "probability": 0.836, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202536832812113922"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202601163184648192", "created_at": "2019-12-05T14:50:35.000Z", "text": "noss pela mor de deus eh muito dif\u00edcil n se deixar levar pelo zac de ted al\u00e9m disso o cara era bom de l\u00e1bia demais e mesmo eu sabendo de toda a hist\u00f3ria todas as milhares de mulheres q ele matou tenho q ficar lembrando toda hora disso quando ti vendo o filme", "edit_history_tweet_ids": ["1202601163184648192"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1551083276", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.4823, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 62, "end": 64, "probability": 0.5672, "type": "Person", "normalized_text": "zac"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1202601141139320835", "created_at": "2019-12-05T14:50:29.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202601141139320835"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3140046431", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "es", "id": "1202601127897747456", "created_at": "2019-12-05T14:50:26.000Z", "text": "RT @CharlyMaslow: (Abro hilo)\nDetr\u00e1s de cada suicidio hay un asesino, y no es el suicida. (En memoria de mi hermano Marcelo y todas las v\u00edc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202601127897747456"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3472522462", "entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 122, "probability": 0.5289, "type": "Other", "normalized_text": "Marcelo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1065783329847472130"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202601106091782144", "created_at": "2019-12-05T14:50:21.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o\u274c\ndepend\u00eancia\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula\u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque\u274c\nse popularizou \u2705\ndiretoria \u2705\nexpulsa da escola \u274c", "edit_history_tweet_ids": ["1202601106091782144"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1136379974221541376"}, {"lang": "pt", "id": "1202600962428420096", "geo": {"place_id": "59373f0a295160e4"}, "created_at": "2019-12-05T14:49:47.000Z", "text": "Abrindo a investiga\u00e7\u00e3o, da onda veio a bala que matou bunitinho , msm se for da PM n vai adiantar nd \ud83e\udd37", "edit_history_tweet_ids": ["1202600962428420096"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1511634288"}, {"lang": "pt", "id": "1202600911761297410", "created_at": "2019-12-05T14:49:35.000Z", "text": "assistindo esquadr\u00e3o suicida de novo pq devo ser a \u00fanica doida que gostou do filme", "edit_history_tweet_ids": ["1202600911761297410"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1130760882533875712", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.9202, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1202600882094907403", "created_at": "2019-12-05T14:49:28.000Z", "text": "Meu Deus aqui na baixada santista em S\u00e3o Vicente ,um homem atira na mulher ,mata mais 5 e se suicida , o governo Bolsonaro refletindo nas pessoas !!", "edit_history_tweet_ids": ["1202600882094907403"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "121257965", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 47, "probability": 0.9772, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 113, "end": 121, "probability": 0.9832, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}}, {"lang": "es", "id": "1202600877158207488", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "UniNoticias", "id": "35785401"}, {"start": 102, "end": 118, "username": "ElyangelicaNews", "id": "76119597"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 72, "probability": 0.9688, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}]}, "created_at": "2019-12-05T14:49:27.000Z", "text": "RT @UniNoticias: \u27a1\ufe0f Un marino protagoniza tiroteo en base de Pearl Harbor y luego de suicida. Informa @elyangelicanews https://t.co/XqnEW9M\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202600877158207488"], "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2856046432", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202569381848338434"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202600861496688642", "in_reply_to_user_id": "1156270566933970945", "created_at": "2019-12-05T14:49:23.000Z", "text": "@xmdgs Minha sina gana suicida morte divina", "edit_history_tweet_ids": ["1202600861496688642"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "891673395993161728", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202598399599693824"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202600841104023552", "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/0ihtQkcA9a", "expanded_url": "https://g1.globo.com/rj/norte-fluminense/noticia/2019/12/05/homem-mata-companheira-a-facadas-em-supermercado-no-rj-e-depois-se-mata-diz-policia.ghtml", "display_url": "g1.globo.com/rj/norte-flumi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/rj/norte-fluminense/noticia/2019/12/05/homem-mata-companheira-a-facadas-em-supermercado-no-rj-e-depois-se-mata-diz-policia.ghtml"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "rafamfilho", "id": "219368520"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 69, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}]}, "created_at": "2019-12-05T14:49:18.000Z", "text": "RT @rafamfilho: Homem mata companheira a facadas em supermercado no RJ e depois se suicida, diz pol\u00edcia |https://t.co/0ihtQkcA9a Mais uma c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202600841104023552"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "258746102", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202593530847408130"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202600836054102016", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/2v4EQRfaFJ", "expanded_url": "http://r7.com/jMyq", "display_url": "r7.com/jMyq"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/fODjADsJUN", "expanded_url": "https://twitter.com/portalR7/status/1202583026514960384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fODjADsJUN", "media_key": "3_1202583020315828224"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "portalR7", "id": "65473559"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 21, "probability": 0.3182, "type": "Person", "normalized_text": "Atirador"}, {"start": 59, "end": 69, "probability": 0.9845, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 72, "end": 73, "probability": 0.8457, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "created_at": "2019-12-05T14:49:17.000Z", "text": "RT @portalR7: Atirador deixa quatro mortos e se suicida em S\u00e3o Vicente (SP) https://t.co/2v4EQRfaFJ https://t.co/fODjADsJUN", "edit_history_tweet_ids": ["1202600836054102016"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "832020545218691075", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202583026514960384"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202600810221322240", "in_reply_to_user_id": "870394731695656960", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "solounpazzo", "id": "870394731695656960"}, {"start": 29, "end": 44, "username": "SerieAdoBrasil", "id": "832050766256955395"}, {"start": 45, "end": 61, "username": "frankllycastroO", "id": "2235269922"}], "annotations": [{"start": 117, "end": 122, "probability": 0.5876, "type": "Other", "normalized_text": "Agatha"}]}, "created_at": "2019-12-05T14:49:11.000Z", "text": "@solounpazzo @LuSobrinho1975 @SerieAdoBrasil @frankllycastroO nao sei se vc viu, mas quando a pol\u00edcia matou a menina Agatha de 8 ANOS, falaram q tava tendo troca de tiros no local mas dps se confirmou q n teve. Cuidado com oq vc espalha por a\u00ed", "edit_history_tweet_ids": ["1202600810221322240"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "724808287921790980", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202599957167038471"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202600723546071040", "created_at": "2019-12-05T14:48:50.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202600723546071040"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1067657497044021248", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "es", "id": "1202600696434110464", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "UniNoticias", "id": "35785401"}, {"start": 102, "end": 118, "username": "ElyangelicaNews", "id": "76119597"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 72, "probability": 0.9688, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}]}, "created_at": "2019-12-05T14:48:43.000Z", "text": "RT @UniNoticias: \u27a1\ufe0f Un marino protagoniza tiroteo en base de Pearl Harbor y luego de suicida. Informa @elyangelicanews https://t.co/XqnEW9M\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202600696434110464"], "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "253329746", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202569381848338434"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202600567383744512", "created_at": "2019-12-05T14:48:13.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202600567383744512"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1033406808709373952", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202600527449772032", "entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/CWUkZpgzHc", "expanded_url": "https://twitter.com/britto_nando/status/1202598914454622208", "display_url": "twitter.com/britto_nando/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-05T14:48:03.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2705\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\n\nchorou: \u2705\ntentou fugir da escola: \u2705\nsofreu bullying: \u2705 https://t.co/CWUkZpgzHc", "edit_history_tweet_ids": ["1202600527449772032"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 3}, "author_id": "9178212", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202598914454622208"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202600512836816896", "created_at": "2019-12-05T14:48:00.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202600512836816896"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "986053739495788544", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202600507392573441", "in_reply_to_user_id": "3095241159", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "beatrizzte", "id": "3095241159"}]}, "created_at": "2019-12-05T14:47:58.000Z", "text": "@beatrizzte Ele ainda voltou pra minha rua e se matou na frente da policia com um tiro na cabe\u00e7a. Detalhe: os filhos de 21 e 12 anos presenciaram tudo.", "edit_history_tweet_ids": ["1202600507392573441"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "723745362540933120", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202600176965296132"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202600462312194049", "in_reply_to_user_id": "3364446789", "created_at": "2019-12-05T14:47:48.000Z", "text": "Sepa a saveiro viu que eu ia come\u00e7ar a usar ela \u00e9 se suicidou", "edit_history_tweet_ids": ["1202600462312194049"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3364446789", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202589922164645889"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202600320683192328", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "created_at": "2019-12-05T14:47:14.000Z", "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202600320683192328"], "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "868868370879438848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202600301590667271", "created_at": "2019-12-05T14:47:09.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202600301590667271"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "963227899875774464", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202600293713793027", "created_at": "2019-12-05T14:47:07.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202600293713793027"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "936665251679961089", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "es", "id": "1202600265859375109", "entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 33, "username": "glopezdavidson", "id": "922578103083380736"}, {"start": 34, "end": 47, "username": "ARENAOFICIAL", "id": "84123779"}, {"start": 48, "end": 59, "username": "SalaCnalSV", "id": "1020494264"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 135, "probability": 0.9637, "type": "Person", "normalized_text": "Nayib Bukele"}]}, "created_at": "2019-12-05T14:47:01.000Z", "text": "RT @EstoSalvador: @glopezdavidson @ARENAOFICIAL @SalaCnalSV Creo que cualquiera que intentara interrumpir la presidencia de Nayib Bukele es\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202600265859375109"], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1111443226618138625", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202397519298252800"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202600173383364614", "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/PwiDYov4w7", "expanded_url": "http://zpr.io/tTv8p", "display_url": "zpr.io/tTv8p"}]}, "created_at": "2019-12-05T14:46:39.000Z", "text": "Mulher diz que matou idoso para se defender de agress\u00f5es\n\nhttps://t.co/PwiDYov4w7", "edit_history_tweet_ids": ["1202600173383364614"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "143557621"}, {"lang": "es", "id": "1202600170220769282", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.6031, "type": "Person", "normalized_text": "Marinero"}, {"start": 87, "end": 98, "probability": 0.9752, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}]}, "created_at": "2019-12-05T14:46:38.000Z", "text": "RT @CNNEE: \u00daLTIMA HORA \nMarinero estadounidense le dispara a tres empleados en la base Pearl Harbor y luego se suicida https://t.co/UvqFPDU\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202600170220769282"], "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "851096341824589824", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202427059018125318"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202600143352143872", "created_at": "2019-12-05T14:46:32.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202600143352143872"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1862357018", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202600126277128192", "entities": {"urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/wDT4Puaf7r", "expanded_url": "https://twitter.com/quem/status/1202363737920937987", "display_url": "twitter.com/quem/status/12\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Mayra Cardi"}]}, "created_at": "2019-12-05T14:46:27.000Z", "text": "Mayra Cardi, a life coach que quer mandar em todo mundo, mas n\u00e3o organiza nem a pr\u00f3pria vida e acabou virando b\u00edgama. https://t.co/wDT4Puaf7r", "edit_history_tweet_ids": ["1202600126277128192"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "author_id": "1421461146", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202363737920937987"}]}, {"lang": "es", "id": "1202600083805614080", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "UniNoticias", "id": "35785401"}, {"start": 102, "end": 118, "username": "ElyangelicaNews", "id": "76119597"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 72, "probability": 0.9688, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}]}, "created_at": "2019-12-05T14:46:17.000Z", "text": "RT @UniNoticias: \u27a1\ufe0f Un marino protagoniza tiroteo en base de Pearl Harbor y luego de suicida. Informa @elyangelicanews https://t.co/XqnEW9M\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202600083805614080"], "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "76119597", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202569381848338434"}]}, {"lang": "es", "id": "1202600066718060544", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "despiertamerica", "id": "94422249"}, {"start": 106, "end": 122, "username": "ElyangelicaNews", "id": "76119597"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 76, "probability": 0.9568, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}]}, "created_at": "2019-12-05T14:46:13.000Z", "text": "RT @despiertamerica: \u27a1\ufe0f Un marino protagoniza tiroteo en base de Pearl Harbor y luego de suicida. Informa @elyangelicanews #DespiertaAm\u00e9ric\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202600066718060544"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "76119597", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202569443697496066"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202600012091478021", "created_at": "2019-12-05T14:46:00.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202600012091478021"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1003658066674487299", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "es", "id": "1202599828422823937", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BraianGuevara13", "id": "954018517900292097"}]}, "created_at": "2019-12-05T14:45:16.000Z", "text": "RT @BraianGuevara13: De que sirve hablarle de muerte a un suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1202599828422823937"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1128381386585444352", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202570993849516037"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202599826938122241", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Marcelimmmoura", "id": "2954033878"}]}, "created_at": "2019-12-05T14:45:16.000Z", "text": "RT @Marcelimmmoura: s\u00e9culo 21 onde tudo \u00e9 comum,\npolicial confundiu preto com traficante, matou, foda se, era s\u00f3 mais um.. \n\ndescanse em pa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202599826938122241"], "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1054052689464750082", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202576780978204672"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202599706079219712", "created_at": "2019-12-05T14:44:47.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202599706079219712"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "822526352620474368", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "es", "id": "1202599696121892864", "in_reply_to_user_id": "1041378501356650496", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "PalacioMaitena", "id": "1041378501356650496"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 101, "probability": 0.8211, "type": "Person", "normalized_text": "payton"}, {"start": 121, "end": 125, "probability": 0.9104, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}]}, "created_at": "2019-12-05T14:44:45.000Z", "text": "@PalacioMaitena Sabes c\u00f3mo se que soy trolo ? La canci\u00f3n que est\u00e1 escuchando es la que le canta payton cuando se suicida River en the politician \ud83d\ude2d", "edit_history_tweet_ids": ["1202599696121892864"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1619580378", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202594762873806848"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202599650609549314", "created_at": "2019-12-05T14:44:34.000Z", "text": "RT @RhaJBJY: S\u00e9rio, nada me irrita mais do que kpoppers n\u00e3o-ahgases usando o Jackson nessas listas de idols com depress\u00e3o ou tratando ele c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202599650609549314"], "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "959460250272391169", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 83, "probability": 0.836, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202536832812113922"}]}, {"lang": "ja", "id": "1202599608947359746", "entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/GeocTmwvcM", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/13082", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/13082", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/13082"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 1, "probability": 0.6149, "type": "Person", "normalized_text": "\u30ce\u30a2"}]}, "created_at": "2019-12-05T14:44:24.000Z", "text": "\u30ce\u30a2\u304c\u5c11\u3057\u305a\u3064\u3060\u304c\u3001\u5fa9\u6d3b\u3057\u3066\u304d\u305f\nhttps://t.co/GeocTmwvcM", "edit_history_tweet_ids": ["1202599608947359746"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "846177679703388160"}, {"lang": "pt", "id": "1202599598012977153", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Alexandre_Nsa", "id": "308247492"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.7807, "type": "Other", "normalized_text": "Gamepass"}, {"start": 84, "end": 86, "probability": 0.994, "type": "Product", "normalized_text": "PS1"}, {"start": 90, "end": 92, "probability": 0.7167, "type": "Product", "normalized_text": "PS2"}]}, "created_at": "2019-12-05T14:44:22.000Z", "text": "RT @Alexandre_Nsa: Relaxa, o Gamepass n\u00e3o vai matar a ind\u00fastria, nem a pirataria no PS1 e PS2 que muito dos senhores contribuiu matou..\n\nAg\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202599598012977153"], "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "898966879456440320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202249448686071813"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202599584175923200", "created_at": "2019-12-05T14:44:18.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202599584175923200"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4517049675", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "es", "id": "1202599379863048192", "in_reply_to_user_id": "52165674", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "jsaldanacuba", "id": "52165674"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 81, "probability": 0.7437, "type": "Person", "normalized_text": "Mincul"}]}, "created_at": "2019-12-05T14:43:30.000Z", "text": "@jsaldanacuba Era engreida del suicida, en palestra a ver si la llaman para Mincul.", "edit_history_tweet_ids": ["1202599379863048192"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1677309324", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202370207060242434"}]}, {"lang": "es", "id": "1202599374473314305", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CarlosAsuajeS", "id": "111387402"}]}, "created_at": "2019-12-05T14:43:28.000Z", "text": "RT @CarlosAsuajeS: El corrupto es el enemigo N\u00b0 1 de la sociedad. Debe ser castigado penalmente y rechazado socialmente. Es suicida conside\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202599374473314305"], "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2515157993", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202560978342359051"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202599351329198082", "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/1of7cSGlbT", "expanded_url": "https://t.co/1of7cSGlbT", "display_url": "t.co/1of7cSGlbT"}]}, "created_at": "2019-12-05T14:43:23.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de ala: \u2705\naluno destaque: \ud83d\udeab\nse popularizou: \ud83d\udeab\ndiretoria: \u2705 https://t.co/1of7cSGlbT", "edit_history_tweet_ids": ["1202599351329198082"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2218116325"}, {"lang": "pt", "id": "1202599313379082240", "created_at": "2019-12-05T14:43:14.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705", "edit_history_tweet_ids": ["1202599313379082240"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "900386613615833088"}, {"lang": "pt", "id": "1202599092066639872", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/x8HbDu33hR", "expanded_url": "https://twitter.com/SantosKarol20/status/1202599092066639872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/x8HbDu33hR", "media_key": "3_1202599064103215104"}, {"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/x8HbDu33hR", "expanded_url": "https://twitter.com/SantosKarol20/status/1202599092066639872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/x8HbDu33hR", "media_key": "3_1202599071485243392"}, {"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/x8HbDu33hR", "expanded_url": "https://twitter.com/SantosKarol20/status/1202599092066639872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/x8HbDu33hR", "media_key": "3_1202599079450161152"}]}, "created_at": "2019-12-05T14:42:21.000Z", "text": "N\u00e3o sei oq mais matou as fotos se foi eu ou minha barriguinha de shop \ud83e\udd37\ud83e\udd26 https://t.co/x8HbDu33hR", "edit_history_tweet_ids": ["1202599092066639872"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 5}, "author_id": "1170692093318242304"}, {"lang": "pt", "id": "1202599089927544833", "in_reply_to_user_id": "3351951969", "created_at": "2019-12-05T14:42:20.000Z", "text": "@Cassia_Noronhaa Essas nossas leis ... Ele j\u00e1 matou 2 ...  E se algu\u00e9m matar um cara desse fica preso uns 30 anos ..  isso e Brasil .. uma vergonha", "edit_history_tweet_ids": ["1202599089927544833"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "231099752", "entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 130, "probability": 0.9514, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202581518675316736"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202599082906308608", "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/sgWBLgceJJ", "expanded_url": "https://twitter.com/sabrinaspak_/status/1202254203198038016", "display_url": "twitter.com/sabrinaspak_/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-05T14:42:19.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\ntrancou a galera na sala e foi embora: \u274c vou fazer ainda https://t.co/sgWBLgceJJ", "edit_history_tweet_ids": ["1202599082906308608"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "942912036727640064", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202254203198038016"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202599030540447746", "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/DgO6CUJZc2", "expanded_url": "https://tconline.com.br/homem-atira-em-companheira-mata-mais-quatro-e-se-suicida-em-sp/", "display_url": "tconline.com.br/homem-atira-em\u2026"}, {"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/SbuUHzeaUb", "expanded_url": "https://twitter.com/TCricare/status/1202599030540447746/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SbuUHzeaUb", "media_key": "3_1202599028783026176"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 62, "probability": 0.9611, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "created_at": "2019-12-05T14:42:06.000Z", "text": "Homem atira em companheira, mata mais quatro e se suicida em SP https://t.co/DgO6CUJZc2 https://t.co/SbuUHzeaUb", "edit_history_tweet_ids": ["1202599030540447746"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4920141502"}, {"lang": "pt", "id": "1202598965516152833", "created_at": "2019-12-05T14:41:51.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202598965516152833"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1191467828072865793", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "es", "id": "1202598957878259712", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "yuripittim", "id": "1945312932"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 23, "probability": 0.8791, "type": "Place", "normalized_text": "Trinidad"}]}, "created_at": "2019-12-05T14:41:49.000Z", "text": "RT @yuripittim: Trinidad puga - 31 a\u00f1os\nFue agredida por su pareja con un objeto contundente hasta dejarla en coma; posteriormente \u00e9l se su\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202598957878259712"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "102412202", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1003403494664130560"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202598914454622208", "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/P0POiowIZY", "expanded_url": "https://twitter.com/milhonara/status/1202031312716140544", "display_url": "twitter.com/milhonara/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-05T14:41:39.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 https://t.co/P0POiowIZY", "edit_history_tweet_ids": ["1202598914454622208"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "author_id": "1016838740470362113", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202031312716140544"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202598841981255681", "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/5b64oX0orF", "expanded_url": "https://twitter.com/AlvessJao/status/1202294379957948417", "display_url": "twitter.com/AlvessJao/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-05T14:41:21.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/5b64oX0orF", "edit_history_tweet_ids": ["1202598841981255681"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "759452120835915776", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202294379957948417"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202598800071811072", "created_at": "2019-12-05T14:41:11.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202598800071811072"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1005120520508137474", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202598794845708294", "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/7U7xm10p6Q", "expanded_url": "https://t.co/7U7xm10p6Q", "display_url": "t.co/7U7xm10p6Q"}]}, "created_at": "2019-12-05T14:41:10.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 https://t.co/7U7xm10p6Q", "edit_history_tweet_ids": ["1202598794845708294"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "790353477746749441"}, {"lang": "es", "id": "1202598721143197697", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.6031, "type": "Person", "normalized_text": "Marinero"}, {"start": 87, "end": 98, "probability": 0.9752, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}]}, "created_at": "2019-12-05T14:40:52.000Z", "text": "RT @CNNEE: \u00daLTIMA HORA \nMarinero estadounidense le dispara a tres empleados en la base Pearl Harbor y luego se suicida https://t.co/UvqFPDU\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202598721143197697"], "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "154683389", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202427059018125318"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202598716961644548", "created_at": "2019-12-05T14:40:51.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202598716961644548"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1012752966594461698", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "es", "id": "1202598708472406016", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "MN_PUEBLA", "id": "372428286"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 42, "tag": "FelizJueves"}, {"start": 67, "end": 84, "tag": "ParaEmpezarElD\u00eda"}]}, "created_at": "2019-12-05T14:40:49.000Z", "text": "RT @MN_PUEBLA: \u00a1Buenos d\u00edas \u2600\ufe0f#FelizJueves aqu\u00ed \ud83d\udc47\ud83c\udffb la  informaci\u00f3n #ParaEmpezarElD\u00eda! \n\n\ud83c\udf24 M\u00e1xima de 23\u00b0 y m\u00ednima de 8\u00b0\n\n\ud83d\udd34 Alarma a vecinos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202598708472406016"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "936264561593761792", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202580070222594048"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202598635785117697", "created_at": "2019-12-05T14:40:32.000Z", "text": "RT @RhaJBJY: S\u00e9rio, nada me irrita mais do que kpoppers n\u00e3o-ahgases usando o Jackson nessas listas de idols com depress\u00e3o ou tratando ele c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202598635785117697"], "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1167211882803007489", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 83, "probability": 0.836, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202536832812113922"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202598591598120961", "created_at": "2019-12-05T14:40:22.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202598591598120961"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4229248938", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202598585507991553", "in_reply_to_user_id": "147777475", "created_at": "2019-12-05T14:40:20.000Z", "text": "\u00f3dio como manifesta\u00e7\u00e3o pol\u00edtica nos coment\u00e1rios sobre o Freixo ter votado \u00e0 favor do pacote Moro; leio o jornal \"homem atira em mulher, mata cinco e suicida em SP\"; essa semana meu amigo DJ teve seu est\u00fadio (ambiente de trabalho) invadido e esculachado por policiais;", "edit_history_tweet_ids": ["1202598585507991553"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "147777475", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.3557, "type": "Person", "normalized_text": "Freixo"}, {"start": 92, "end": 95, "probability": 0.8589, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 160, "end": 161, "probability": 0.8915, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202598584245510146"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202598577249423361", "in_reply_to_user_id": "1122365147782238208", "created_at": "2019-12-05T14:40:18.000Z", "text": "@rafaa_cqf Mano, tu j\u00e1 se matou de estudar, para de ir poha. O boletim j\u00e1 saiu?", "edit_history_tweet_ids": ["1202598577249423361"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "822936302895165440", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202598450405216257"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202598576582516736", "entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/l4UTXT1c93", "expanded_url": "https://twitter.com/heloisandoo/status/1202273028299788288", "display_url": "twitter.com/heloisandoo/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-05T14:40:18.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\u2705\u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\u2705 \nSe popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\u2705\u2705 https://t.co/l4UTXT1c93", "edit_history_tweet_ids": ["1202598576582516736"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "719146561847062528", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202273028299788288"}]}, {"lang": "es", "id": "1202598503886860293", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ecologistas", "id": "51806144"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "SamuelMSosa", "id": "901883388"}, {"start": 47, "end": 62, "username": "bancosantander", "id": "246196403"}, {"start": 65, "end": 70, "username": "bbva", "id": "16808626"}]}, "created_at": "2019-12-05T14:40:01.000Z", "text": "RT @ecologistas: \ud83d\udde3 @SamuelMSosa explica que el @bancosantander y @bbva est\u00e1n entre los bancos m\u00e1s sucios del mundo. Siguen financiando nuev\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202598503886860293"], "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "807110418", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202543014184398848"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202598435779690497", "created_at": "2019-12-05T14:39:44.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202598435779690497"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3316362112", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202598341097463810", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "crisayonara", "id": "2876592790"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 31, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "jeffrey epstein"}, {"start": 86, "end": 102, "probability": 0.5467, "type": "Organization", "normalized_text": "victoria\u2019s secret"}]}, "created_at": "2019-12-05T14:39:22.000Z", "text": "RT @crisayonara: jeffrey epstein que estava ligado aos esc\u00e2ndalos sexuais em torno da victoria\u2019s secret, aguardava seu julgamento por tr\u00e1fi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202598341097463810"], "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1054556205304213505", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202585030473797632"}]}, {"lang": "es", "id": "1202598165821583366", "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/F1JsBIbLfL", "expanded_url": "https://cnn.it/2OUcDNX", "display_url": "cnn.it/2OUcDNX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.7514, "type": "Person", "normalized_text": "Marinero"}, {"start": 76, "end": 87, "probability": 0.9791, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}]}, "created_at": "2019-12-05T14:38:40.000Z", "text": "RT @CNNEE: LO NUEVO\nMarinero estadounidense mata a dos empleados en la base Pearl Harbor y luego se suicida https://t.co/F1JsBIbLfL https:/\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202598165821583366"], "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "740635438478594050", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202455811437531136"}]}, {"lang": "es", "id": "1202598139762483200", "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/9UlyG9Ba38", "expanded_url": "https://www.abc.es/internacional/abci-varios-heridos-tiroteo-base-naval-pearl-harbor-201912050402_noticia.html#vca=rrss-inducido&vmc=abc-es&vso=tw&vli=noticia-foto", "display_url": "abc.es/internacional/\u2026"}], "mentions": [{"start": 105, "end": 115, "username": "abc_mundo", "id": "43339022"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 75, "probability": 0.9371, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}]}, "created_at": "2019-12-05T14:38:34.000Z", "text": "Un militar mata a dos personas y luego se suicida en la base de Pearl Harbor https://t.co/9UlyG9Ba38 v\u00eda @ABC_Mundo", "edit_history_tweet_ids": ["1202598139762483200"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "201983779"}, {"lang": "pt", "id": "1202598090726871041", "created_at": "2019-12-05T14:38:22.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202598090726871041"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "848736515190665217", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "es", "id": "1202598004445855744", "entities": {"urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/3YQePZUkDU", "expanded_url": "https://correodelsur.com/mundo/20191205_militar-mata-a-dos-personas-y-luego-se-suicida-en-la-base-de-pearl-harbor.html", "display_url": "correodelsur.com/mundo/20191205\u2026"}], "mentions": [{"start": 193, "end": 209, "username": "correodelsurcom", "id": "735321776"}], "annotations": [{"start": 152, "end": 163, "probability": 0.9657, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}]}, "created_at": "2019-12-05T14:38:02.000Z", "text": "Un marinero estadounidense mat\u00f3 este mi\u00e9rcoles a dos personas y dej\u00f3 herida de bala a una tercera antes de suicidarse en un tiroteo en la base naval de Pearl Harbor https://t.co/3YQePZUkDU v\u00eda @correodelsurcom", "edit_history_tweet_ids": ["1202598004445855744"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "735321776"}, {"lang": "pt", "id": "1202597825747542016", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "created_at": "2019-12-05T14:37:19.000Z", "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202597825747542016"], "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1092218753490784256", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202597803924639745", "created_at": "2019-12-05T14:37:14.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202597803924639745"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4218671117", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "es", "id": "1202597721061908480", "entities": {"urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/DfpNPYBnIe", "expanded_url": "http://ow.ly/fWb130pZjrM", "display_url": "ow.ly/fWb130pZjrM"}, {"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/VneFLQondS", "expanded_url": "https://twitter.com/HoyMismoTSI/status/1202597721061908480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VneFLQondS", "media_key": "3_1202597719484903425"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.7925, "type": "Person", "normalized_text": "Marinero"}, {"start": 91, "end": 102, "probability": 0.9719, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "HoyMismo"}, {"start": 10, "end": 26, "tag": "Internacionales"}]}, "created_at": "2019-12-05T14:36:54.000Z", "text": "#HoyMismo #Internacionales \ud83c\udf0e|Marinero mata a dos personas y se suicida en la base naval de Pearl Harbor. Aqu\u00ed los detalles: https://t.co/DfpNPYBnIe https://t.co/VneFLQondS", "edit_history_tweet_ids": ["1202597721061908480"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "899430649022566400"}, {"lang": "pt", "id": "1202597694604271617", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "created_at": "2019-12-05T14:36:48.000Z", "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202597694604271617"], "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1069629287794380800", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202597661150470145", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/2v4EQRfaFJ", "expanded_url": "http://r7.com/jMyq", "display_url": "r7.com/jMyq"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/fODjADsJUN", "expanded_url": "https://twitter.com/portalR7/status/1202583026514960384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fODjADsJUN", "media_key": "3_1202583020315828224"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "portalR7", "id": "65473559"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 21, "probability": 0.3182, "type": "Person", "normalized_text": "Atirador"}, {"start": 59, "end": 69, "probability": 0.9845, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 72, "end": 73, "probability": 0.8457, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "created_at": "2019-12-05T14:36:40.000Z", "text": "RT @portalR7: Atirador deixa quatro mortos e se suicida em S\u00e3o Vicente (SP) https://t.co/2v4EQRfaFJ https://t.co/fODjADsJUN", "edit_history_tweet_ids": ["1202597661150470145"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2847246244", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202583026514960384"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202597623254994944", "entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/Bpa6R3Q9jG", "expanded_url": "https://twitter.com/vishcortez/status/1202595862733578242", "display_url": "twitter.com/vishcortez/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-05T14:36:31.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u274c\nmatou aula:\u2705\nfoi expulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/Bpa6R3Q9jG", "edit_history_tweet_ids": ["1202597623254994944"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "author_id": "1064958479801245698", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202595862733578242"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202597572596191233", "created_at": "2019-12-05T14:36:19.000Z", "text": "deve ser muito bom ter o c\u00e9rebro funcionando perfeitamente pq o meu resolveu me lembrar da mulher que se matou com paracetamol e crack a est\u00e1 hora", "edit_history_tweet_ids": ["1202597572596191233"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "709170121986670592"}, {"lang": "pt", "id": "1202597543974260736", "created_at": "2019-12-05T14:36:12.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202597543974260736"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "778756980148203524", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "es", "id": "1202597498138824705", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/wWZXAtY30p", "expanded_url": "https://megadiario.com.do/un-militar-de-eeuu-mata-a-dos-personas-y-luego-se-suicida-en-la-base-de-pearl-harbor/", "display_url": "megadiario.com.do/un-militar-de-\u2026"}, {"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/8k4h4EbnJN", "expanded_url": "https://twitter.com/MegaDiarioRD/status/1202597498138824705/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8k4h4EbnJN", "media_key": "3_1202597496360460289"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.995, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}]}, "created_at": "2019-12-05T14:36:01.000Z", "text": "Un militar de EEUU mata a dos personas y luego se suicida en la base de Pearl\u00a0Harbor https://t.co/wWZXAtY30p https://t.co/8k4h4EbnJN", "edit_history_tweet_ids": ["1202597498138824705"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1172158583108186112"}, {"lang": "pt", "id": "1202597406157803520", "entities": {"urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/YNHFj78eUs", "expanded_url": "https://twitter.com/_mayyumi/status/1202460979772170240", "display_url": "twitter.com/_mayyumi/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-05T14:35:39.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 https://t.co/YNHFj78eUs", "edit_history_tweet_ids": ["1202597406157803520"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2910067973"}, {"lang": "es", "id": "1202597367180120064", "in_reply_to_user_id": "4067477187", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "cokedelajungla", "id": "4067477187"}], "annotations": [{"start": 150, "end": 159, "probability": 0.9191, "type": "Person", "normalized_text": "Paco J\u00e9mez"}]}, "created_at": "2019-12-05T14:35:30.000Z", "text": "@cokedelajungla Propuesta suicida, s\u00ed, pero es que est\u00e1 jornada apenas ha habido medios de contenci\u00f3n ni centrales destacados. La guinda hubiera sido Paco J\u00e9mez... \ud83d\udd25", "edit_history_tweet_ids": ["1202597367180120064"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "787697214755860480", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202596160495636480"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202597354165157888", "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/JfA4yMUa1v", "expanded_url": "https://twitter.com/radiobandnewsfm/status/1202594172026400773", "display_url": "twitter.com/radiobandnewsf\u2026"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 75, "probability": 0.9336, "type": "Organization", "normalized_text": "rede globo"}]}, "created_at": "2019-12-05T14:35:27.000Z", "text": "A\u00ed na moral daqui pouco voc\u00eas v\u00e3o ficar sem credibilidade igual a rede globo, porque n\u00e3o noticia que os homic\u00eddios baixaram agora s\u00f3 quer por que a PM matou porra se matou \u00e9 porque teve confronto e o bandido morreu foda-se , agora porque n\u00e3o falam de quantos policiais morreram https://t.co/JfA4yMUa1v", "edit_history_tweet_ids": ["1202597354165157888"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2609543010", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202594172026400773"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202597339036372992", "created_at": "2019-12-05T14:35:23.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202597339036372992"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "777680908946173952", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "zxx", "id": "1202597309743325185", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/9ewwDRsIof", "expanded_url": "https://primeirahorams.com/noticias/giro-brasil-atirador-mata-quatro-pessoas-da-familia-e-se-suicida", "display_url": "primeirahorams.com/noticias/giro-\u2026"}, {"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/9ewwDRsIof", "expanded_url": "https://primeirahorams.com/noticias/giro-brasil-atirador-mata-quatro-pessoas-da-familia-e-se-suicida", "display_url": "primeirahorams.com/noticias/giro-\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-05T14:35:16.000Z", "text": "https://t.co/9ewwDRsIof https://t.co/9ewwDRsIof", "edit_history_tweet_ids": ["1202597309743325185"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "330425602"}, {"lang": "pt", "id": "1202597305486135296", "created_at": "2019-12-05T14:35:15.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202597305486135296"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "894186937619292160", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202597281150783489", "created_at": "2019-12-05T14:35:09.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202597281150783489"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3442539621", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202597232727461889", "created_at": "2019-12-05T14:34:58.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202597232727461889"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "717190687721144320", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202597220350144515", "created_at": "2019-12-05T14:34:55.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202597220350144515"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1108487003119763457", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "es", "id": "1202597150812758017", "in_reply_to_user_id": "19729967", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "JuanSheput", "id": "33808317"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}]}, "created_at": "2019-12-05T14:34:38.000Z", "text": "@esquinabaja @JuanSheput @elcomercio_peru Cortinon, as\u00ed era en los dos gobiernos de padre suicida como has aprendido!!!", "edit_history_tweet_ids": ["1202597150812758017"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1285005271", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202581801522384896"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202597063919312896", "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/bTyNW69z2G", "expanded_url": "https://twitter.com/pedrolmbs/status/1202479853548843008", "display_url": "twitter.com/pedrolmbs/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-05T14:34:17.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u274c\nmatou aula\u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u2705\ndiretoria \u2705\nexpulsa da escola \u274c\n\nclaramente um aluno excelente \ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/bTyNW69z2G", "edit_history_tweet_ids": ["1202597063919312896"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "898715625073278976", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202479853548843008"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202597041341378560", "created_at": "2019-12-05T14:34:12.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202597041341378560"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "383355999", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202597030176141312", "created_at": "2019-12-05T14:34:09.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202597030176141312"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1114794378", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202597002711834625", "in_reply_to_user_id": "445612525", "geo": {"place_id": "d9d978b087a92583"}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RealBennytheDog", "id": "445612525"}], "annotations": [{"start": 209, "end": 214, "probability": 0.9689, "type": "Organization", "normalized_text": "Gr\u00eamio"}, {"start": 237, "end": 244, "probability": 0.9453, "type": "Organization", "normalized_text": "Cruzeiro"}]}, "created_at": "2019-12-05T14:34:03.000Z", "text": "@RealBennytheDog Sem desespero ou t\u00e1tica suicida, porque o empate n\u00e3o \u00e9 mal resultado.\nJogar com responsabilidade do peso da camisa que carrega, que \u00e9 respeitada independente da situa\u00e7\u00e3o atual. N\u00e3o acho que o Gr\u00eamio vai tentar sufocar o Cruzeiro. \nVai apostar no desespero, no contra ataque.", "edit_history_tweet_ids": ["1202597002711834625"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2781882599", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202591618232176641"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202596977176961025", "created_at": "2019-12-05T14:33:57.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202596977176961025"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2916779259", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202596928149770240", "created_at": "2019-12-05T14:33:45.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202596928149770240"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "731487039527473152", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202596911917744128", "created_at": "2019-12-05T14:33:41.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202596911917744128"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1084891597643366401", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202596886663901185", "entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/zZ6J9PQzCT", "expanded_url": "https://twitter.com/gfckzx/status/1202581916488257536", "display_url": "twitter.com/gfckzx/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-05T14:33:35.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: talvez kk\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 https://t.co/zZ6J9PQzCT", "edit_history_tweet_ids": ["1202596886663901185"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4909337140", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202581916488257536"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202596881702039556", "created_at": "2019-12-05T14:33:34.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202596881702039556"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "948688106529665024", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202596810734407680", "entities": {"urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/7LXN1pcAC9", "expanded_url": "https://twitter.com/Pldorap1/status/1202288470896660481", "display_url": "twitter.com/Pldorap1/statu\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "d1fc0c973adbff22"}, "created_at": "2019-12-05T14:33:17.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola: \n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u274c\nmatou aula  \u2705\nfoi expulso de sala \u274c\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u2705 https://t.co/7LXN1pcAC9", "edit_history_tweet_ids": ["1202596810734407680"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 2}, "author_id": "918975962565545984", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202288470896660481"}]}, {"lang": "es", "id": "1202596789855100929", "entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/QAWY7A4eMq", "expanded_url": "https://twitter.com/thelovers_jpg/status/1202425438745907200", "display_url": "twitter.com/thelovers_jpg/\u2026"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.432, "type": "Person", "normalized_text": "Mulan"}, {"start": 54, "end": 58, "probability": 0.9532, "type": "Place", "normalized_text": "China"}, {"start": 182, "end": 186, "probability": 0.5624, "type": "Person", "normalized_text": "Mushu"}]}, "created_at": "2019-12-05T14:33:12.000Z", "text": "En la historia original de Mulan los mongoles asaltan China, a ella la violan y cuando vuelve a su casa se entera que su padre ha muerto y esta se suicida.\nAs\u00ed que esa escusa de que Mushu no deve aparecer por que no esta en la original es una porquer\u00eda. https://t.co/QAWY7A4eMq", "edit_history_tweet_ids": ["1202596789855100929"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1196917644433272833"}, {"lang": "pt", "id": "1202596764731052032", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/KV0jDQZAGe", "expanded_url": "http://dlvr.it/RKk6ls", "display_url": "dlvr.it/RKk6ls"}, {"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/Kw5J6fO2cc", "expanded_url": "https://twitter.com/marciojmsilva/status/1202596764731052032/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kw5J6fO2cc", "media_key": "3_1202596763040796672"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 36, "probability": 0.4648, "type": "Other", "normalized_text": "G3"}]}, "created_at": "2019-12-05T14:33:06.000Z", "text": "Militar acusado de matar outro com G3 diz que v\u00edtima se suicidou https://t.co/KV0jDQZAGe https://t.co/Kw5J6fO2cc", "edit_history_tweet_ids": ["1202596764731052032"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "82350646"}, {"lang": "pt", "id": "1202596763368071168", "created_at": "2019-12-05T14:33:06.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202596763368071168"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2924380314", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202596751519162369", "in_reply_to_user_id": "1089298329786298368", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 19, "username": "g1", "id": "8802752"}]}, "created_at": "2019-12-05T14:33:03.000Z", "text": "@TiagoOlliveir4 @g1 Voc\u00ea leu a not\u00edcia? Ele se suicidou depois disso...", "edit_history_tweet_ids": ["1202596751519162369"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "69968157", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202596264266862592"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202596731684347906", "created_at": "2019-12-05T14:32:58.000Z", "text": "mano teve chacina aq no jockey maluco invadiu a casa matou 7 pessoas e se matou", "edit_history_tweet_ids": ["1202596731684347906"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "819426143061372928"}, {"lang": "ht", "id": "1202596687426011136", "in_reply_to_user_id": "1089298329786298368", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 19, "username": "g1", "id": "8802752"}]}, "created_at": "2019-12-05T14:32:48.000Z", "text": "@TiagoOlliveir4 @g1 Ele se matou Chris", "edit_history_tweet_ids": ["1202596687426011136"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1078894414045609984", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202596264266862592"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202596607948181504", "created_at": "2019-12-05T14:32:29.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202596607948181504"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1194328638193307648", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202596569603870726", "entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/LoY3vowre1", "expanded_url": "http://bit.ly/3601Zuy", "display_url": "bit.ly/3601Zuy", "status": 200, "unwound_url": "https://ultimosegundo.ig.com.br/policia/2019-12-05/homem-mata-ex-mulher-outras-tres-pessoas-e-se-suicida-no-litoral-de-sao-paulo.html#utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=ig"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 107, "probability": 0.6134, "type": "Other", "normalized_text": "iG"}], "hashtags": [{"start": 105, "end": 108, "tag": "iG"}]}, "created_at": "2019-12-05T14:32:20.000Z", "text": "Por R$ 81.290, compacto aposta em novo motor 1.0 turbo e equipamentos de seguran\u00e7a de carros mais caros. #iG \n\nhttps://t.co/LoY3vowre1", "edit_history_tweet_ids": ["1202596569603870726"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "14311308"}, {"lang": "pt", "id": "1202596553736806400", "created_at": "2019-12-05T14:32:16.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202596553736806400"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "944255122141597696", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202596466327531520", "created_at": "2019-12-05T14:31:55.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202596466327531520"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1178435530524106752", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202596407909244933", "created_at": "2019-12-05T14:31:41.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202596407909244933"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "887480508971716608", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202596342570389505", "entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/WAuOR7BeE1", "expanded_url": "https://twitter.com/anahiIgemberg/status/1202595352551067649", "display_url": "twitter.com/anahiIgemberg/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-05T14:31:25.000Z", "text": "La culpa no era m\u00eda (15 anos) \nNi donde estaba (minha casa)\nNi como vest\u00eda (shorts e camiseta)\n\nna minha propria casa, tirou minha virgindade a for\u00e7a, na base das amea\u00e7as, eu chorei de dor enquanto gritava pra parar. Ele se nomeava de amor da minha vida https://t.co/WAuOR7BeE1", "edit_history_tweet_ids": ["1202596342570389505"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1087683698433187840"}, {"lang": "pt", "id": "1202596233258446849", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "created_at": "2019-12-05T14:30:59.000Z", "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202596233258446849"], "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "214218050", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202596128480468993", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ultimosegundo", "id": "8110402"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 96, "probability": 0.9716, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}]}, "created_at": "2019-12-05T14:30:34.000Z", "text": "RT @ultimosegundo: Homem mata ex-mulher, outras tr\u00eas pessoas e se suicida no litoral de S\u00e3o Paulo; atual companheira est\u00e1 internada em esta\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202596128480468993"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "40169414", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202595822954852352"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202596127645798400", "entities": {"urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/3iBp6zAOeY", "expanded_url": "https://twitter.com/m3rgulh3i/status/1202574176588124162", "display_url": "twitter.com/m3rgulh3i/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-05T14:30:34.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: q isso?\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 (rec1 em bot\u00e2nica e em ingl\u00eas)\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\n\nAiiii fui um anjinho \ud83d\ude07 https://t.co/3iBp6zAOeY", "edit_history_tweet_ids": ["1202596127645798400"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "949162420559384576"}, {"lang": "pt", "id": "1202596126760697861", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/WJH8w3xdLJ", "expanded_url": "http://dlvr.it/RKk6Th", "display_url": "dlvr.it/RKk6Th"}, {"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/8QKfygze6S", "expanded_url": "https://twitter.com/JornalNoticias/status/1202596126760697861/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8QKfygze6S", "media_key": "3_1202596124759998464"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 36, "probability": 0.4648, "type": "Other", "normalized_text": "G3"}]}, "created_at": "2019-12-05T14:30:34.000Z", "text": "Militar acusado de matar outro com G3 diz que v\u00edtima se suicidou https://t.co/WJH8w3xdLJ https://t.co/8QKfygze6S", "edit_history_tweet_ids": ["1202596126760697861"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "15391813"}, {"lang": "pt", "id": "1202596124290420736", "created_at": "2019-12-05T14:30:33.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202596124290420736"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "924715837944139776", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202596055528984576", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "BlogdoBG", "id": "266741252"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 80, "probability": 0.8232, "type": "Place", "normalized_text": "Parnamirim"}]}, "created_at": "2019-12-05T14:30:17.000Z", "text": "RT @BlogdoBG: V\u00cdDEOS: Popula\u00e7\u00e3o se revolta e quase lincha motorista em Parnamirim ap\u00f3s acidente que matou trabalhador na manh\u00e3 desta quinta\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202596055528984576"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "217246435", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202591984571039744"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202596023832633344", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "created_at": "2019-12-05T14:30:09.000Z", "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202596023832633344"], "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "945390551502901248", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202595899777662981", "in_reply_to_user_id": "20465172", "created_at": "2019-12-05T14:29:40.000Z", "text": "S\u00f3 n\u00e3o a vers\u00e3o que ela se suicida no final por favor. Apesar de ser muito lindo o \"discurso\" final dela, eu n\u00e3o quero ver ningu\u00e9m morrendo nesse filme", "edit_history_tweet_ids": ["1202595899777662981"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "20465172", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202595306438905856"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202595862733578242", "entities": {"urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/JRQYoOJq6U", "expanded_url": "https://twitter.com/jajahri0ss_/status/1202592226699874306", "display_url": "twitter.com/jajahri0ss_/st\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "created_at": "2019-12-05T14:29:31.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u2714\ufe0f\nnota vermelha: \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2714\ufe0f\ndepend\u00eancia: \u2714\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2714\ufe0f\nmatou aula:\u2714\ufe0f\nfoi expulso de sala:\u2714\ufe0f\naluno destaque:\u2714\ufe0f\nse popularizou:\u2714\ufe0f\ndiretoria:\u2714\ufe0f\nchorou na sala:\u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u2714\ufe0f https://t.co/JRQYoOJq6U", "edit_history_tweet_ids": ["1202595862733578242"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 6}, "author_id": "881682598229159936"}, {"lang": "pt", "id": "1202595852956643328", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Marcelimmmoura", "id": "2954033878"}]}, "created_at": "2019-12-05T14:29:29.000Z", "text": "RT @Marcelimmmoura: s\u00e9culo 21 onde tudo \u00e9 comum,\npolicial confundiu preto com traficante, matou, foda se, era s\u00f3 mais um.. \n\ndescanse em pa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202595852956643328"], "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "950306124938600448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202576780978204672"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202595848783302657", "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/kSbGl4as0Z", "expanded_url": "https://meiahora.ig.com.br/geral/mundo-e-tecnologia/2019/12/5835896-atirador-mata-quatro-pessoas-da-familia-e-se-suicida-em-sao-paulo.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=meiahora", "display_url": "meiahora.ig.com.br/geral/mundo-e-\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "meiahora", "id": "20766595"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 65, "probability": 0.6855, "type": "Other", "normalized_text": "MeiaHora"}], "hashtags": [{"start": 57, "end": 66, "tag": "MeiaHora"}]}, "created_at": "2019-12-05T14:29:28.000Z", "text": "RT @meiahora: Outras duas pessoas teriam ficado feridas.\n#MeiaHora \n\nhttps://t.co/kSbGl4as0Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202595848783302657"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "49449222", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202593781381509121"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202595822954852352", "entities": {"urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/0mZbmox6a2", "expanded_url": "http://bit.ly/2YogmXc", "display_url": "bit.ly/2YogmXc"}, {"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/TpWuXIhcgK", "expanded_url": "https://twitter.com/ultimosegundo/status/1202595822954852352/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TpWuXIhcgK", "media_key": "3_1202595816885669888"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 77, "probability": 0.9716, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}]}, "created_at": "2019-12-05T14:29:21.000Z", "text": "Homem mata ex-mulher, outras tr\u00eas pessoas e se suicida no litoral de S\u00e3o Paulo; atual companheira est\u00e1 internada em estado grave\n\n\u2192 https://t.co/0mZbmox6a2 https://t.co/TpWuXIhcgK", "edit_history_tweet_ids": ["1202595822954852352"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "8110402"}, {"lang": "pt", "id": "1202595785776517120", "created_at": "2019-12-05T14:29:13.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202595785776517120"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1191892631078486017", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202595506460999680", "entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/lPXBhY10AD", "expanded_url": "https://twitter.com/Leoo_Pessoa/status/1202000139373690880", "display_url": "twitter.com/Leoo_Pessoa/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-05T14:28:06.000Z", "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia  \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque \u2705\nse popularizou: \u274c\nnamorou: \u274c\nbeijou: \u2705\nfoi pego beijando: \u274c\n\ne voc\u00eas? https://t.co/lPXBhY10AD", "edit_history_tweet_ids": ["1202595506460999680"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1183248518108110849", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202000139373690880"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202595502438662144", "created_at": "2019-12-05T14:28:05.000Z", "text": "RT @RhaJBJY: S\u00e9rio, nada me irrita mais do que kpoppers n\u00e3o-ahgases usando o Jackson nessas listas de idols com depress\u00e3o ou tratando ele c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202595502438662144"], "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "773913794250678272", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 83, "probability": 0.836, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202536832812113922"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202595446822252544", "created_at": "2019-12-05T14:27:52.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202595446822252544"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1091832884716032000", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202595401808908288", "created_at": "2019-12-05T14:27:41.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nBrigou \u2705\u2705\u2705\u2705\nNota vermelha \u274c\nReprova\u00e7\u00e3o \u274c\nDepend\u00eancia \u274c\nRecupera\u00e7\u00e3o \u274c\nMatou aula \u2705\u2705\u2705\nFoi expulso de sala \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nFoi expulso da escola \u274c\nAluno destaque \u274c\nSe populariziou\u2705", "edit_history_tweet_ids": ["1202595401808908288"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1064791661065265152"}, {"lang": "pt", "id": "1202595324579237891", "created_at": "2019-12-05T14:27:23.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202595324579237891"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1161077687424901120", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "es", "id": "1202595246334529537", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 100, "probability": 0.8401, "type": "Other", "normalized_text": "CO2"}]}, "created_at": "2019-12-05T14:27:04.000Z", "text": "RT @ctxt_es: La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado\n\"En la atm\u00f3sfera ya hay un tercio m\u00e1s de CO2 que en cualquier otro instante de los\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202595246334529537"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "142795559", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202509428802629635"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202595220229017603", "created_at": "2019-12-05T14:26:58.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202595220229017603"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4529892915", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202595163538968576", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/CucRnWbJdX", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/homem-atira-em-companheira-mata-mais-quatro-e-se-suicida#.XekTlSa3fh0.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-05T14:26:44.000Z", "text": "Mais armas...\nHomem atira em companheira, mata mais quatro e se suicida https://t.co/CucRnWbJdX", "edit_history_tweet_ids": ["1202595163538968576"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1156247628201545729"}, {"lang": "pt", "id": "1202595119158968320", "created_at": "2019-12-05T14:26:34.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202595119158968320"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "788626899090206720", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202595088414789632", "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/6oc94LxWAL", "expanded_url": "https://glo.bo/2DQxdZg", "display_url": "glo.bo/2DQxdZg"}, {"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/7mgzGz6I4y", "expanded_url": "https://twitter.com/OGloboPolitica/status/1202595088414789632/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7mgzGz6I4y", "media_key": "3_1202595082752471041"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 52, "probability": 0.9493, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "created_at": "2019-12-05T14:26:26.000Z", "text": "Homem mata ex-mulher e outros tr\u00eas e se suicida em SP\nhttps://t.co/6oc94LxWAL https://t.co/7mgzGz6I4y", "edit_history_tweet_ids": ["1202595088414789632"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "156719729"}, {"lang": "pt", "id": "1202595077610192897", "created_at": "2019-12-05T14:26:24.000Z", "text": "RT @RhaJBJY: S\u00e9rio, nada me irrita mais do que kpoppers n\u00e3o-ahgases usando o Jackson nessas listas de idols com depress\u00e3o ou tratando ele c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202595077610192897"], "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1150259898510393345", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 83, "probability": 0.836, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202536832812113922"}]}, {"lang": "es", "id": "1202595034710892546", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ecologistas", "id": "51806144"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "SamuelMSosa", "id": "901883388"}, {"start": 47, "end": 62, "username": "bancosantander", "id": "246196403"}, {"start": 65, "end": 70, "username": "bbva", "id": "16808626"}]}, "created_at": "2019-12-05T14:26:14.000Z", "text": "RT @ecologistas: \ud83d\udde3 @SamuelMSosa explica que el @bancosantander y @bbva est\u00e1n entre los bancos m\u00e1s sucios del mundo. Siguen financiando nuev\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202595034710892546"], "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "300271085", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202543014184398848"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202595023625297923", "created_at": "2019-12-05T14:26:11.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202595023625297923"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "980851062176452613", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202594982630215680", "created_at": "2019-12-05T14:26:01.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202594982630215680"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3050086903", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202594906189025281", "created_at": "2019-12-05T14:25:43.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202594906189025281"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2309048095", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202594886979063808", "created_at": "2019-12-05T14:25:38.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202594886979063808"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1134258564124610562", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202594866997399552", "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/EobkFeBL01", "expanded_url": "http://twib.in/l/LLjqXL7oaABR", "display_url": "twib.in/l/LLjqXL7oaABR"}, {"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/m53c9seR3f", "expanded_url": "https://twitter.com/LigaAoFilipe/status/1202594866997399552/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/m53c9seR3f", "media_key": "3_1202594865193869313"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 37, "probability": 0.5764, "type": "Other", "normalized_text": "G-3"}], "hashtags": [{"start": 117, "end": 120, "tag": "CM"}]}, "created_at": "2019-12-05T14:25:34.000Z", "text": "Militar acusado de matar outro com G-3 diz que v\u00edtima municiou a arma e tirou a pr\u00f3pria vida https://t.co/EobkFeBL01 #CM https://t.co/m53c9seR3f", "edit_history_tweet_ids": ["1202594866997399552"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1334838757"}, {"lang": "pt", "id": "1202594865806282752", "created_at": "2019-12-05T14:25:33.000Z", "text": "algu\u00e9m quer ir comigo no shopping mas tipo \u00e9 miss\u00e3o suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1202594865806282752"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "3623417247"}, {"lang": "es", "id": "1202594794922528769", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CarlosAsuajeS", "id": "111387402"}]}, "created_at": "2019-12-05T14:25:16.000Z", "text": "RT @CarlosAsuajeS: El corrupto es el enemigo N\u00b0 1 de la sociedad. Debe ser castigado penalmente y rechazado socialmente. Es suicida conside\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202594794922528769"], "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "165935346", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202560978342359051"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202594769622503430", "created_at": "2019-12-05T14:25:10.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202594769622503430"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "863111576471179264", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202594720322654209", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "created_at": "2019-12-05T14:24:59.000Z", "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202594720322654209"], "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3366840777", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202594612843597824", "created_at": "2019-12-05T14:24:33.000Z", "text": "RT @RhaJBJY: S\u00e9rio, nada me irrita mais do que kpoppers n\u00e3o-ahgases usando o Jackson nessas listas de idols com depress\u00e3o ou tratando ele c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202594612843597824"], "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "898140024", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 83, "probability": 0.836, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202536832812113922"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202594606350819328", "in_reply_to_user_id": "168783494", "created_at": "2019-12-05T14:24:31.000Z", "text": "@MariaJessicae Barbie negra suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1202594606350819328"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "136664989", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 26, "probability": 0.4446, "type": "Other", "normalized_text": "Barbie negra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202464180437172224"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202594593277173762", "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/5q7XFA3FHL", "expanded_url": "https://twitter.com/carolvmeira/status/1202592691760062464", "display_url": "twitter.com/carolvmeira/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-05T14:24:28.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/5q7XFA3FHL", "edit_history_tweet_ids": ["1202594593277173762"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1013884656771633153", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202592691760062464"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202594564172926976", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "created_at": "2019-12-05T14:24:21.000Z", "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202594564172926976"], "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "327985306", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202594549148913664", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "created_at": "2019-12-05T14:24:18.000Z", "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202594549148913664"], "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "44781874", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}]}, {"lang": "es", "id": "1202594545977954305", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.6031, "type": "Person", "normalized_text": "Marinero"}, {"start": 87, "end": 98, "probability": 0.9752, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}]}, "created_at": "2019-12-05T14:24:17.000Z", "text": "RT @CNNEE: \u00daLTIMA HORA \nMarinero estadounidense le dispara a tres empleados en la base Pearl Harbor y luego se suicida https://t.co/UvqFPDU\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202594545977954305"], "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "407111600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202427059018125318"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202594458811977728", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 6, "username": "iG", "id": "14311308"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 41, "probability": 0.6796, "type": "Other", "normalized_text": "G1"}]}, "created_at": "2019-12-05T14:23:56.000Z", "text": "RT @iG: O homem, segundo informa\u00e7\u00f5es do G1 , ap\u00f3s atirar contra a atual companheira, foi \u00e0 casa de sua ex-mulher, onde matou ela e outros t\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202594458811977728"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "212656019", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202593438174236673"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202594450951823360", "created_at": "2019-12-05T14:23:54.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202594450951823360"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "730563618526334976", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202594424070529029", "created_at": "2019-12-05T14:23:48.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202594424070529029"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "943812456064876544", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202594343955116032", "created_at": "2019-12-05T14:23:29.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202594343955116032"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "730587274019274756", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202594258332606464", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "created_at": "2019-12-05T14:23:08.000Z", "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202594258332606464"], "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "174851074", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202594255987978241", "created_at": "2019-12-05T14:23:08.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202594255987978241"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1067823943942381570", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202594250560434176", "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/9aewbY8L7j", "expanded_url": "http://dlvr.it/RKk5Jg", "display_url": "dlvr.it/RKk5Jg"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 37, "probability": 0.5708, "type": "Other", "normalized_text": "G-3"}]}, "created_at": "2019-12-05T14:23:07.000Z", "text": "Militar acusado de matar outro com G-3 diz que v\u00edtima municiou a arma e se suicidou https://t.co/9aewbY8L7j", "edit_history_tweet_ids": ["1202594250560434176"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "82350646"}, {"lang": "pt", "id": "1202594247481929728", "created_at": "2019-12-05T14:23:06.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202594247481929728"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "448402731", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202594240901140485", "created_at": "2019-12-05T14:23:04.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202594240901140485"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "851105616751996928", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202594210509197312", "created_at": "2019-12-05T14:22:57.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202594210509197312"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "753392473687416832", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202594084067651585", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "BlogdoBG", "id": "266741252"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 80, "probability": 0.8232, "type": "Place", "normalized_text": "Parnamirim"}]}, "created_at": "2019-12-05T14:22:27.000Z", "text": "RT @BlogdoBG: V\u00cdDEOS: Popula\u00e7\u00e3o se revolta e quase lincha motorista em Parnamirim ap\u00f3s acidente que matou trabalhador na manh\u00e3 desta quinta\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202594084067651585"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1175857437183811584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202591984571039744"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202594029013209088", "in_reply_to_user_id": "874693232776679425", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "teomidiavideos", "id": "874693232776679425"}], "annotations": [{"start": 120, "end": 133, "probability": 0.4646, "type": "Person", "normalized_text": "Esp\u00edrito Santo"}, {"start": 261, "end": 264, "probability": 0.7265, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "created_at": "2019-12-05T14:22:14.000Z", "text": "@teomidiavideos O suicida crist\u00e3o \u00e9 aquele que de alguma maneira, por muitas raz\u00f5es, rejeita progressivamente a obra do Esp\u00edrito Santo dentro dele mesmo, \u00e9 aquele que perdeu a f\u00e9 na caminhada, e tudo que n\u00e3o \u00e9 por f\u00e9 \u00e9 pecado, e sem f\u00e9 \u00e9 imposs\u00edvel chegar-se \u00e0 Deus.", "edit_history_tweet_ids": ["1202594029013209088"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1286617854", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202530366399172609"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202593941654245376", "created_at": "2019-12-05T14:21:53.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202593941654245376"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1028033689505202178", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "es", "id": "1202593921395761153", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/oi4GLX750z", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2019/12/05/estados_unidos/1575512006_194236.html?ssm=TW_CC", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/internacional/2019/12/05/estados_unidos/1575512006_194236.html?ssm=TW_CC"}], "mentions": [{"start": 114, "end": 127, "username": "elpais_inter", "id": "381583235"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 84, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}]}, "created_at": "2019-12-05T14:21:48.000Z", "text": "Un marinero mata a dos personas a tiros y se suicida en la base naval de Pearl Harbor https://t.co/oi4GLX750z via @elpais_inter", "edit_history_tweet_ids": ["1202593921395761153"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "408002039"}, {"lang": "pt", "id": "1202593895424675841", "in_reply_to_user_id": "874693232776679425", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "teomidiavideos", "id": "874693232776679425"}]}, "created_at": "2019-12-05T14:21:42.000Z", "text": "@teomidiavideos Suicidar-se, em quase a totalidade dos casos, \u00e9 sempre um crime/pecado premeditado, planejado e calculado. Ningu\u00e9m se suicida de repente ou sem querer, entendeu? (Dt 4:42; Nm 35:25).", "edit_history_tweet_ids": ["1202593895424675841"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1286617854", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202530366399172609"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202593811945394176", "in_reply_to_user_id": "90423509", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "danestacom", "id": "90423509"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.8447, "type": "Person", "normalized_text": "St\u00e1lin"}]}, "created_at": "2019-12-05T14:21:22.000Z", "text": "@danestacom J\u00e1 fizeram programa debatendo se St\u00e1lin matou foi pouco ?", "edit_history_tweet_ids": ["1202593811945394176"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "8485582", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202592790997274624"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202593786767069191", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ntiwink", "id": "402867188"}]}, "created_at": "2019-12-05T14:21:16.000Z", "text": "RT @ntiwink: \u201c\u00e9 foda saber q meu pai talvez n\u00e3o volte p casa pq algum bandido matou ele enquanto ele tava defendendo a popula\u00e7\u00e3o e morre se\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202593786767069191"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "314018719", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202590001441181703"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202593781381509121", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/kSbGl4as0Z", "expanded_url": "https://meiahora.ig.com.br/geral/mundo-e-tecnologia/2019/12/5835896-atirador-mata-quatro-pessoas-da-familia-e-se-suicida-em-sao-paulo.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=meiahora", "display_url": "meiahora.ig.com.br/geral/mundo-e-\u2026"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.7479, "type": "Other", "normalized_text": "MeiaHora"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 52, "tag": "MeiaHora"}]}, "created_at": "2019-12-05T14:21:15.000Z", "text": "Outras duas pessoas teriam ficado feridas.\n#MeiaHora \n\nhttps://t.co/kSbGl4as0Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202593781381509121"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "20766595"}, {"lang": "pt", "id": "1202593690868494336", "in_reply_to_user_id": "874693232776679425", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "teomidiavideos", "id": "874693232776679425"}]}, "created_at": "2019-12-05T14:20:53.000Z", "text": "@teomidiavideos Com os casos recentes de crist\u00e3os que cometeram suic\u00eddio, a pergunta que muitos est\u00e3o fazendo \u00e9 se o suicida perde a sua salva\u00e7\u00e3o. Neste artigo n\u00e3o exaustivo, n\u00e3o tenho a inten\u00e7\u00e3o de responder todas as d\u00favidas, apenas lan\u00e7ar luz sobre um tema t\u00e3o complexo.", "edit_history_tweet_ids": ["1202593690868494336"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1286617854", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202530366399172609"}]}, {"lang": "es", "id": "1202593659625054209", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ecologistas", "id": "51806144"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "SamuelMSosa", "id": "901883388"}, {"start": 47, "end": 62, "username": "bancosantander", "id": "246196403"}, {"start": 65, "end": 70, "username": "bbva", "id": "16808626"}]}, "created_at": "2019-12-05T14:20:46.000Z", "text": "RT @ecologistas: \ud83d\udde3 @SamuelMSosa explica que el @bancosantander y @bbva est\u00e1n entre los bancos m\u00e1s sucios del mundo. Siguen financiando nuev\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202593659625054209"], "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3694880356", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202543014184398848"}]}, {"lang": "es", "id": "1202593554247249921", "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/UD5KjzZ1WM", "expanded_url": "http://uni.vi/wl9I30pZiSd", "display_url": "uni.vi/wl9I30pZiSd", "status": 200, "unwound_url": "https://www.univision.com/noticias/en-un-minuto-un-hombre-abre-fuego-en-pearl-harbor-mata-a-dos-personas-y-luego-se-suicida-video?cmpid=444222&hootPostID=d4d1be21f32448d957ae91cc3828776b"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "UniNoticias", "id": "35785401"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 60, "probability": 0.5323, "type": "Other", "normalized_text": "EnUnMinuto"}], "hashtags": [{"start": 50, "end": 61, "tag": "EnUnMinuto"}]}, "created_at": "2019-12-05T14:20:21.000Z", "text": "RT @UniNoticias: \u23f1 Comienza este jueves informado #EnUnMinuto. https://t.co/UD5KjzZ1WM", "edit_history_tweet_ids": ["1202593554247249921"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "168785171", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202588977238335490"}]}, {"lang": "es", "id": "1202593548178206720", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aokstachido", "id": "1163516325542522890"}]}, "created_at": "2019-12-05T14:20:19.000Z", "text": "RT @aokstachido: yo tuiteando q me quiero suicidar/que estoy en el psiqui\u00e1trico y me quieren internar por planeacion suicida/que estoy en t\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202593548178206720"], "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "793650074458783744", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202480212929216514"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202593530847408130", "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/0ihtQkcA9a", "expanded_url": "https://g1.globo.com/rj/norte-fluminense/noticia/2019/12/05/homem-mata-companheira-a-facadas-em-supermercado-no-rj-e-depois-se-mata-diz-policia.ghtml", "display_url": "g1.globo.com/rj/norte-flumi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/rj/norte-fluminense/noticia/2019/12/05/homem-mata-companheira-a-facadas-em-supermercado-no-rj-e-depois-se-mata-diz-policia.ghtml"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 53, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}]}, "created_at": "2019-12-05T14:20:15.000Z", "text": "Homem mata companheira a facadas em supermercado no RJ e depois se suicida, diz pol\u00edcia |https://t.co/0ihtQkcA9a Mais uma caso apra se somar as estat\u00edsticas. Homens com educa\u00e7\u00e3o falha, n\u00e3o aceitam limites, n\u00e3o aceitam um simples \"N\u00e3o\". Preferem matar.", "edit_history_tweet_ids": ["1202593530847408130"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "219368520"}, {"lang": "pt", "id": "1202593472685002752", "created_at": "2019-12-05T14:20:01.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202593472685002752"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "898351676125532161", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202593466565443584", "created_at": "2019-12-05T14:20:00.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202593466565443584"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2688506667", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202593454557159424", "created_at": "2019-12-05T14:19:57.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202593454557159424"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "980105295677575169", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202593438174236673", "entities": {"urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/LoY3vowre1", "expanded_url": "http://bit.ly/3601Zuy", "display_url": "bit.ly/3601Zuy", "status": 200, "unwound_url": "https://ultimosegundo.ig.com.br/policia/2019-12-05/homem-mata-ex-mulher-outras-tres-pessoas-e-se-suicida-no-litoral-de-sao-paulo.html#utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=ig"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 33, "probability": 0.6373, "type": "Other", "normalized_text": "G1"}, {"start": 148, "end": 149, "probability": 0.7362, "type": "Other", "normalized_text": "iG"}], "hashtags": [{"start": 147, "end": 150, "tag": "iG"}]}, "created_at": "2019-12-05T14:19:53.000Z", "text": "O homem, segundo informa\u00e7\u00f5es do G1 , ap\u00f3s atirar contra a atual companheira, foi \u00e0 casa de sua ex-mulher, onde matou ela e outros tr\u00eas familiares. #iG \n\nhttps://t.co/LoY3vowre1", "edit_history_tweet_ids": ["1202593438174236673"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "14311308"}, {"lang": "pt", "id": "1202593413125816324", "created_at": "2019-12-05T14:19:47.000Z", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202593413125816324"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1048590351349497856", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202593369593188353", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "crisayonara", "id": "2876592790"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 31, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "jeffrey epstein"}, {"start": 86, "end": 102, "probability": 0.5467, "type": "Organization", "normalized_text": "victoria\u2019s secret"}]}, "created_at": "2019-12-05T14:19:37.000Z", "text": "RT @crisayonara: jeffrey epstein que estava ligado aos esc\u00e2ndalos sexuais em torno da victoria\u2019s secret, aguardava seu julgamento por tr\u00e1fi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1202593369593188353"], "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1024959755293519873", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202585030473797632"}]}], "includes": {"users": [{"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 351, "tweet_count": 17008, "listed_count": 0}, "id": "1166770014575321091", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "name": "ef\u00eamera", "username": "patonesbug"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 2061, "tweet_count": 39953, "listed_count": 1}, "id": "1076099244602335232", "location": "qlqr pronome/any pronouns ", "name": "zolpi e demi", "username": "tchampim"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1382, "following_count": 1588, "tweet_count": 238441, "listed_count": 12}, "id": "92653651", "location": "En cualquier parte del planeta", "name": "\u26ab\u26ab\u26ab \u2796Tamcoi09", "username": "tamaracoromoto"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 858176, "following_count": 1245, "tweet_count": 190315, "listed_count": 2135}, "id": "94422249", "name": "Despierta Am\u00e9rica", "username": "despiertamerica"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4567, "following_count": 397, "tweet_count": 10157, "listed_count": 0}, "id": "1199090203698315265", "location": "\ud83c\udf34Rj 021 Niter\u00f3i ", "name": "Giovana Machado", "username": "gigimacchado"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4933, "following_count": 1357, "tweet_count": 7614, "listed_count": 0}, "id": "1021223624181764097", "location": "Ilha Dos Pretinhos\ud83c\udfdd\ud83e\udd13\ud83d\udd7a\ud83c\udffe\ud83e\udd86\ud83e\udd49", "name": "D E D \u2139 N H \ud83c\udd7e - E S T E V O S - L.G.P\ud83e\udd13\ud83d\udd7a\ud83c\udffe\ud83e\udd86\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "Dedin_Malvadao3"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2212750, "following_count": 1881, "tweet_count": 325085, "listed_count": 8168}, "id": "35785401", "location": "Estados Unidos", "name": "Univision Noticias", "username": "UniNoticias"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 290, "tweet_count": 26637, "listed_count": 2}, "id": "705500299151015936", "location": "Hermosillo, Sonora", "name": "Alsegundomx", "username": "Alsegundo_mx"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 145, "tweet_count": 16613, "listed_count": 0}, "id": "973146979034451970", "name": "kamila", "username": "kamilaescuro"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 211, "tweet_count": 1619, "listed_count": 0}, "id": "1047496136729264130", "location": "Stalkeou = segue ou vaza ", "name": "RC", "username": "RcGuh"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 174, "tweet_count": 26940, "listed_count": 0}, "id": "1022193096820490240", "location": "es", "name": "Hellen", "username": "vette_hellen"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 245, "tweet_count": 10789, "listed_count": 0}, "id": "850031800785285120", "location": "subaco das cobras", "name": "samuel", "username": "samusdc3"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 121, "tweet_count": 13436, "listed_count": 0}, "id": "956524825379528704", "location": "Itabora\u00ed, Brasil", "name": "as vezes polly", "username": "ludmylapp"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3201, "following_count": 295, "tweet_count": 17724, "listed_count": 2}, "id": "1134673449052512257", "location": "Rj", "name": "VIDA CARA DA MAR\u00c9 \ud83d\ude0e\ud83e\udd77\ud83e\udd2f\ud83e\udd11 \uf8ff", "username": "Rei_sl3"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 116, "tweet_count": 10467, "listed_count": 0}, "id": "1063527061057429505", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "Juju perigosa \ud83e\udd2a", "username": "juhhcoelh0"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 687, "following_count": 990, "tweet_count": 24859, "listed_count": 1}, "id": "719006874801201152", "location": "Barra de Guaratiba, Rio de Jan", "name": "Samirinha", "username": "Nicolauzinha00"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 329, "tweet_count": 2817, "listed_count": 0}, "id": "1095807134451884033", "location": "Ilha do Governador, Rio de Jan", "name": "\ud835\udc40\ud835\udc5c\ud835\udc5f\ud835\udc52\ud835\udc5b\ud835\udc5c \ud835\udc49\ud835\udc56\ud835\udc52\ud835\udc61\ud835\udc5b\ud835\udc4e\u00b9\u2078\u2079\u2075", "username": "Wanderson26ilha"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 94, "tweet_count": 1116, "listed_count": 0}, "id": "1121918331680960514", "location": "beaga", "name": "LALAH_\ud83e\uddda\u200d\u2640\ufe0f", "username": "LaviniaAngeli"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 49, "tweet_count": 3179, "listed_count": 0}, "id": "839202348287295488", "name": "BTMG", "username": "btvmg"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 106, "tweet_count": 6194, "listed_count": 0}, "id": "3300439541", "location": "Porto Alegre, Brasil", "name": "Eloi Rodrigues", "username": "EloiScott"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1581, "following_count": 949, "tweet_count": 36026, "listed_count": 0}, "id": "151225380", "location": "Paran\u00e1, Brasil", "name": "gomes gab", "username": "gabrielggfs"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2701, "following_count": 1871, "tweet_count": 19786, "listed_count": 0}, "id": "1056412993540493316", "location": "Aylla Beatriz.\ud83d\udc96", "name": "emilly", "username": "rlkmillinda7"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 981, "following_count": 453, "tweet_count": 37984, "listed_count": 0}, "id": "780566405561266176", "name": "kaio", "username": "Kaio84_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1566, "following_count": 1324, "tweet_count": 195406, "listed_count": 4}, "id": "378876105", "location": "Brasil", "name": "Carola \ud83c\udf43", "username": "caroliine_0"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1828115, "following_count": 1397, "tweet_count": 20659, "listed_count": 3730}, "id": "58951368", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "M\u00f4nica Bergamo", "username": "monicabergamo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 1243, "tweet_count": 5108, "listed_count": 3}, "id": "1146481594141675520", "name": "emocionadah", "username": "euxiofanna"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1287, "following_count": 1268, "tweet_count": 173074, "listed_count": 7}, "id": "2279725112", "location": "Santa Catarina, Brasil", "name": "When Tomorrow Start Without Me\u2122", "username": "MeStalke"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4221, "following_count": 4284, "tweet_count": 4400, "listed_count": 1}, "id": "831913031986716672", "name": "R\u00f4mullo Gurgel \ud83c\udf0d", "username": "RomulloGurgel"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 47089, "following_count": 28700, "tweet_count": 83850, "listed_count": 16}, "id": "58007416", "location": "BAURU / BRAZIL", "name": "Thais Vianello \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "THAISVIANELLO"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 171, "tweet_count": 14295, "listed_count": 2}, "id": "212259147", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "DragoniteTRIPERO", "username": "franHiust"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 738, "following_count": 771, "tweet_count": 39227, "listed_count": 5}, "id": "282597489", "location": "saladillo(Bs As)", "name": "El barb\u00f3n jirafeado \ud83c\uddf8\ud83c\uddea", "username": "Cef_14"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 46823, "following_count": 407, "tweet_count": 11141, "listed_count": 11}, "id": "1048572838519685120", "location": "Mineira,uai", "name": "laradiiass", "username": "laraadias17"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 559, "following_count": 343, "tweet_count": 29133, "listed_count": 0}, "id": "1167240920141635585", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Raquel \ud83e\udee6", "username": "Quel_lim4"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4207, "following_count": 1084, "tweet_count": 86140, "listed_count": 2}, "id": "738721193763737600", "location": "Amor Pr\u00f3prio \u2764", "name": "morena\ud83e\udd8b", "username": "HellenSanttos13"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1705, "following_count": 1093, "tweet_count": 47229, "listed_count": 0}, "id": "822085233898090496", "location": "Engenho Novo, Rio de Janeiro", "name": "L..\ud83e\udd11", "username": "lavinia_bjss"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 155, "tweet_count": 21561, "listed_count": 0}, "id": "1308957434", "name": "Cande", "username": "cangonzaleez"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 237, "tweet_count": 18402, "listed_count": 1}, "id": "745343264", "location": "Barcelona, Catalunya.", "name": "Ramon Cristobal", "username": "la_costa_suiza"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 164539, "following_count": 12367, "tweet_count": 37301, "listed_count": 2881}, "id": "51806144", "location": "Estado espa\u00f1ol", "name": "Ecologistas en Acci\u00f3n", "username": "ecologistas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 818, "tweet_count": 6190, "listed_count": 0}, "id": "888559194105925632", "location": "Formiga, Brasil", "name": "lzin", "username": "_olubatista"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 444, "tweet_count": 21150, "listed_count": 0}, "id": "925413080661667846", "name": "Darah \u1d9c\u02b3\u1d5b\u1d4d \u2728", "username": "pxdarah"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 453, "tweet_count": 5786, "listed_count": 0}, "id": "793365598319280128", "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "name": "Bruna\u2764\ufe0f", "username": "Bubuusoouza"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 577, "tweet_count": 7509, "listed_count": 0}, "id": "791419395893493764", "location": "Fran\u00e7a ", "name": "Moreno \ud83d\ude0e", "username": "WallaceMoreno8"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 774, "following_count": 349, "tweet_count": 31115, "listed_count": 3}, "id": "1020396333281218560", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "manu makeup \ud83d\udc84", "username": "eumanualmeida"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 939, "following_count": 1839, "tweet_count": 39395, "listed_count": 2}, "id": "1132452668562182144", "location": "5 cent\u00edmetros acima do c\u00e9u ", "name": "Mandy\u2077\u0f04 \u2022 ):) \u2022#KINNPORSCHE #GOT7isBACK \ud83d\udcab \ud83e\udd38", "username": "4aMillenium"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1574, "following_count": 1824, "tweet_count": 28063, "listed_count": 9}, "id": "919279623522971648", "location": "Republic of Korea", "name": "Rhavs \ud80c\udd6a", "username": "rhadefjy"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1766, "following_count": 3792, "tweet_count": 93442, "listed_count": 8}, "id": "867442614378868736", "location": "Rep\u00fablica de Catalunya", "name": "UNDERDOG \u203c\ufe0f\u2b50\u203c\ufe0f", "username": "jc_garba"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 36178, "following_count": 10421, "tweet_count": 140433, "listed_count": 138}, "id": "524589593", "location": "MD, no, gracias.", "name": "ALFONSO", "username": "52municipios"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4534, "following_count": 734, "tweet_count": 192576, "listed_count": 2}, "id": "886001032744099840", "location": "monte olimpo,grecia", "name": "vampira", "username": "Badgallvampi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 451829, "following_count": 998, "tweet_count": 15516, "listed_count": 606}, "id": "2876592790", "location": "Rio Grande do Norte, Brasil", "name": "cris dias", "username": "crisayonara"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 920, "tweet_count": 1174, "listed_count": 1}, "id": "125506612", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Descolonize minha corpa", "username": "eutolegal"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 946, "following_count": 555, "tweet_count": 13439, "listed_count": 0}, "id": "912915702876704769", "location": "Complexo da Mar\u00e9 \ud83d\udc4c\ud83c\udffb", "name": "Maquete", "username": "macshelison_pjl"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 492, "tweet_count": 1056, "listed_count": 0}, "id": "1099742472786399232", "name": "Kau\u00e3 Silva", "username": "kausilva33"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1767, "following_count": 1435, "tweet_count": 17300, "listed_count": 0}, "id": "3397427889", "name": "luz", "username": "luzaquinno_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2121, "following_count": 849, "tweet_count": 51475, "listed_count": 2}, "id": "728323122290671622", "name": "Agustina", "username": "agustinagrcia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 753, "following_count": 727, "tweet_count": 16922, "listed_count": 4}, "id": "1140145707652984832", "location": "blackpink ; itzy \u2661", "name": "\ud835\udd2a\ud835\udd1e\ud835\udd21\ud835\udd21\ud835\udd26\ud835\udd22 \ud83d\udc1d \ud83d\udd17", "username": "wangxknowles"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 150, "tweet_count": 3491, "listed_count": 0}, "id": "3097156966", "location": "Guar\u00e1, Bras\u00edlia", "name": "Chata\u2728", "username": "Belass_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1236, "following_count": 972, "tweet_count": 49400, "listed_count": 3}, "id": "2742070468", "name": "Momo\u2728", "username": "antunesmonique1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 150, "tweet_count": 42765, "listed_count": 0}, "id": "932718903041675264", "location": "027", "name": "\u0141ucianoo", "username": "LucianooAlm"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57005, "following_count": 48573, "tweet_count": 143393, "listed_count": 49}, "id": "149556842", "location": "Manaus (AM) - Brasil", "name": "Portal do Zacarias", "username": "portalzacarias"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 45, "tweet_count": 1296, "listed_count": 0}, "id": "1048565395844714496", "name": "Galaxy52@gmail.com", "username": "Galaxy52gmailc1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2039, "following_count": 575, "tweet_count": 24056, "listed_count": 9}, "id": "287924507", "location": "Santiago del Estero, Argentina", "name": "L O Q U I \ud83c\udf43", "username": "RoAlv_"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 555446, "following_count": 103010, "tweet_count": 25917, "listed_count": 1652}, "id": "96852714", "location": "Continente Americano", "name": "En Conexi\u00f3n", "username": "EnConexionWeb"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1099, "following_count": 320, "tweet_count": 12344, "listed_count": 0}, "id": "1018875251210452992", "location": "Toledo, Paran\u00e1", "name": "vit\u00f3rinha", "username": "vitoria_krahl"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 735, "following_count": 610, "tweet_count": 11411, "listed_count": 0}, "id": "976295728858521600", "location": "Toledo, Brasil", "name": "Luc\u00e3o", "username": "Luscazeera"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 926, "following_count": 204, "tweet_count": 23753, "listed_count": 0}, "id": "1050016423265865728", "location": "BM/RJ", "name": "Raro \ud83e\udd34\ud83c\udffe", "username": "00_nielzin"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 3, "tweet_count": 79610, "listed_count": 0}, "id": "3052759666", "name": "Juan Espinoza", "username": "Vulcanojeh"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1180, "following_count": 1124, "tweet_count": 21372, "listed_count": 0}, "id": "862830735694155776", "location": "T\u00e3o t\u00e3o distante", "name": "murilo", "username": "falatumr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 587, "following_count": 559, "tweet_count": 705, "listed_count": 0}, "id": "1103634058452631552", "location": "ilha do governador RJ", "name": "Anderson", "username": "Andersson_02P"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 728, "tweet_count": 18545, "listed_count": 0}, "id": "1180055615013560321", "location": "BTS\ud83d\udc9c\u26a1", "name": "bebela vota 13\u2b50\u2764\ufe0f", "username": "belacostax"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6916, "following_count": 7332, "tweet_count": 123978, "listed_count": 31}, "id": "1143462810", "location": "#NoEstasSola", "name": "mercedes", "username": "Mercedes196307"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4647, "following_count": 5101, "tweet_count": 300338, "listed_count": 84}, "id": "31349514", "location": "En alg\u00fan lugar del universo", "name": "Jos\u00e9 Modesto Barros Romo", "username": "barrosromo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 604, "following_count": 100, "tweet_count": 42218, "listed_count": 2}, "id": "392401269", "location": "Since: 10/17/2011", "name": "Carlos", "username": "wowhermione"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 614, "tweet_count": 23017, "listed_count": 0}, "id": "917195496636211200", "location": "Araraquara, Brasil", "name": "desgra\u00e7a dos infernos", "username": "_loratadinha"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1606, "following_count": 4496, "tweet_count": 426096, "listed_count": 1}, "id": "903751980597817344", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Vick faz o L e Vota 13 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "Harmo21Day"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1768356, "following_count": 304, "tweet_count": 89512, "listed_count": 4585}, "id": "9612112", "location": "Cozinha Omel\u00e9tica - SP, Brasil", "name": "omelete", "username": "omelete"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 462, "tweet_count": 48692, "listed_count": 3}, "id": "831982473089282048", "name": "Andressa Targaryen \ud83d\udd25", "username": "andressameses"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 501, "tweet_count": 44015, "listed_count": 0}, "id": "334859002", "name": "Leonardo Garcia Jaim", "username": "LeonardoGarci30"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1718, "following_count": 448, "tweet_count": 28640, "listed_count": 5}, "id": "111387402", "location": "Venezuela", "name": "Carlos AsuajeSequera", "username": "CarlosAsuajeS"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 3, "tweet_count": 3664, "listed_count": 0}, "id": "972487371206877186", "name": "TDC 8\u00ba \u1d07\u1d05\u026a\u00e7\u1d00\u1d0f\ud83d\udc9b\ud83c\udf89", "username": "tdc_tardezinha2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 624, "following_count": 520, "tweet_count": 12486, "listed_count": 0}, "id": "946199605632491520", "name": "Carol Santos\ud83d\udd77\ud83c\uddea\ud83c\uddea", "username": "carol___Santos_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 197, "tweet_count": 7946, "listed_count": 0}, "id": "1070846210137866242", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "name": "Martins\ud83c\uddea\ud83c\uddea", "username": "dudiinhasm"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 824, "following_count": 1310, "tweet_count": 10624, "listed_count": 2}, "id": "1050001400019779586", "location": "021\ud83c\udf34// \ud83d\udc99\ud83d\udc63", "name": "lya\ud83e\udddc\u200d\u2640\ufe0f", "username": "Lais_Azevedo_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 480, "tweet_count": 810, "listed_count": 0}, "id": "822612137487036417", "name": "Renato", "username": "Renatonobrega4"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2294, "following_count": 4606, "tweet_count": 288928, "listed_count": 4}, "id": "824096644522242048", "name": "Pelot\u00e3o Emilly\u2764 (\ud83d\udc9a)", "username": "Subir_tags10"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3225, "following_count": 3954, "tweet_count": 217017, "listed_count": 86}, "id": "2501851306", "name": "Stefania", "username": "Stefaniacasp"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4770, "following_count": 4700, "tweet_count": 94150, "listed_count": 31}, "id": "541171533", "location": "Catania", "name": "Davide Ronni", "username": "DavideRonni"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 477, "tweet_count": 74174, "listed_count": 0}, "id": "948614974175358976", "location": "na sua mente", "name": "Bela\u2728\ud83e\udd8b", "username": "Belaaa_crf"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2235, "following_count": 2374, "tweet_count": 44339, "listed_count": 1}, "id": "749004738864222208", "location": "Senador Camar\u00e1, Rio de Janeiro", "name": "bonit\u00e3o \ud83c\uddf0\ud83c\uddf7", "username": "wgkr31"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 237, "tweet_count": 6949, "listed_count": 0}, "id": "1029134709819957249", "location": "Reino da Ar\u00e1bia Saudita \ud83c\uddf8\ud83c\udde6", "name": "2R\ud83d\udc51 \u00b2\u00b2 \ud83d\udcb2\uf8ff\ud83d\ude87\ud83d\udea9\ud83c\uddf8\ud83c\udde6", "username": "2RRJoga10"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 45, "tweet_count": 139357, "listed_count": 6}, "id": "3091743987", "location": "avi\u00f3n chino con mascarillas", "name": "Muuuaburria\ud83d\udd3b\ud83d\udc9a", "username": "muaburria"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 387, "tweet_count": 93716, "listed_count": 0}, "id": "917125311707406337", "location": "Santa Teresa ", "name": "Let\u00edcia", "username": "LeticiaAure31"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 265, "tweet_count": 8178, "listed_count": 1}, "id": "351848427", "location": "Macap\u00e1, Brasil", "name": "Suh", "username": "Suhmontt"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 832, "following_count": 425, "tweet_count": 37852, "listed_count": 0}, "id": "3109293839", "location": "\ud83c\udde6\ud83c\uddeb \ud83c\uddf8\ud83c\udde6 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "name": "Chamadinho \ud83c\uddf8\ud83c\udde6", "username": "treemdog_u"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 574, "following_count": 826, "tweet_count": 25536, "listed_count": 0}, "id": "1101316855942299648", "location": "\ud83d\ude47\ud83d\udd4a", "name": "$ \ud83d\udc78\ud83c\udffe\ud83e\udd8b", "username": "Moorenaa_suzy"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 731, "following_count": 570, "tweet_count": 10342, "listed_count": 0}, "id": "1091432507503976449", "name": "01/04\ud83d\udc94\ud83e\udd40", "username": "BiancaS925"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 833, "tweet_count": 6945, "listed_count": 0}, "id": "1040211948124684288", "name": "Gondelorri", "username": "Gondelorri1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20049, "following_count": 2046, "tweet_count": 21056, "listed_count": 341}, "id": "45905382", "location": "International Alliance", "name": "F\u00f2s Feminista", "username": "Fos_Feminista"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 888, "tweet_count": 21852, "listed_count": 1}, "id": "856668197520625664", "location": " Su\u00e9cia \ud83c\uddf8\ud83c\uddea", "name": "Isaa", "username": "Isabela48029374"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1657, "following_count": 4808, "tweet_count": 49536, "listed_count": 0}, "id": "1192483781304881159", "name": "paco aloy", "username": "AloyPaco"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2802, "following_count": 3090, "tweet_count": 23639, "listed_count": 0}, "id": "973990954213486596", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "J\u043d\u03c3\u03b7\u03b1\u0442\u03b1 \u2202\u03b1s O\u03b7\u2202\u0131\u03b7\u043d\u03b1s\u00b9\u2078\u2070", "username": "JhonataVdV"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 731, "following_count": 416, "tweet_count": 13079, "listed_count": 0}, "id": "941472537569103872", "name": "vitin", "username": "malelemento33"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 236, "tweet_count": 10355, "listed_count": 1}, "id": "1172256334445711372", "location": "Ecuador", "name": "Victoria Torres", "username": "TorresVickk"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 151377, "following_count": 1593, "tweet_count": 290409, "listed_count": 828}, "id": "246507155", "location": "Ecuador", "name": "La Rep\u00fablica EC", "username": "larepublica_ec"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9761, "following_count": 2115, "tweet_count": 6132, "listed_count": 15}, "id": "1074005500327587840", "name": "Gej \u0161pajz", "username": "gej_shpajz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1550, "following_count": 1131, "tweet_count": 13042, "listed_count": 29}, "id": "28782111", "location": "Belgrade", "name": "Gay Echo", "username": "gayecho"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1427, "following_count": 634, "tweet_count": 32974, "listed_count": 0}, "id": "949174189583425541", "location": "Rio de janeiro, S\u00e3o Gon\u00e7alo", "name": "\ud835\udd4e\ud835\udd3b \u2720", "username": "Wenderson04"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 81, "tweet_count": 155, "listed_count": 0}, "id": "1057110798122803203", "location": "Ilha do Governador, Rio de Jan", "name": "J Du corte", "username": "Jota_du_corte22"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 685, "following_count": 636, "tweet_count": 110658, "listed_count": 5}, "id": "1132201950", "location": "mx ", "name": "\ud83e\ude97\ud83d\udcefY en el radio un cochineroOoOo\ud83d\udcef\ud83e\ude97", "username": "takememuse"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9998, "following_count": 288, "tweet_count": 33602, "listed_count": 10}, "id": "1635114859", "name": "istana", "username": "istanaaa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 249, "tweet_count": 3481, "listed_count": 0}, "id": "1054090169626836992", "location": "Porto Velho, Brasil", "name": "Prazer Yasmim", "username": "marques_yaya"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1442, "following_count": 1820, "tweet_count": 3261, "listed_count": 0}, "id": "1080887159446556675", "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "name": "\ud835\udcdb \uf8ff", "username": "Lh_Yurley3"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 302, "tweet_count": 2036, "listed_count": 0}, "id": "1024773996590637057", "location": "MORRO CARECA 333", "name": "\ud83e\udd34\ud83c\udffdBandido chique.\ud83d\udcb5", "username": "sagaz333"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4870, "following_count": 5301, "tweet_count": 29165, "listed_count": 0}, "id": "883539685171236864", "location": "021\ud83d\udd25\ud83c\udf34", "name": "esqueceee\u2764\ufe0f", "username": "rayansamtos514"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 737, "tweet_count": 67050, "listed_count": 0}, "id": "1063817220445405184", "name": "\ud83d\udc0d", "username": "castroamanda123"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1819, "following_count": 771, "tweet_count": 38101, "listed_count": 0}, "id": "832310995016118272", "name": "Emiily", "username": "EmiilyAlicee"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1770, "following_count": 274, "tweet_count": 6442, "listed_count": 0}, "id": "1120199970672582658", "location": "+5522", "name": "poxa_k", "username": "poxa_Kayla"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1223, "following_count": 757, "tweet_count": 49514, "listed_count": 6}, "id": "843916344865251330", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "name": "PueblaHoy", "username": "PueblaHoyMx"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 73, "tweet_count": 771, "listed_count": 0}, "id": "1655889300", "name": "Blog Quadrinhos", "username": "BlogQuadrinhos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 670, "following_count": 921, "tweet_count": 3404, "listed_count": 1}, "id": "1011345727182827520", "location": "Cosmos, Rio de Janeiro", "name": "Rayane\u2728", "username": "Verdan55"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 160, "tweet_count": 55825, "listed_count": 0}, "id": "716815866265018368", "location": "Vila Velha, Brasil", "name": "Fael", "username": "off137777"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1978, "following_count": 1646, "tweet_count": 8011, "listed_count": 0}, "id": "849102036587118592", "location": "0 2 7", "name": "Cabelin", "username": "Caabelin"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 807, "tweet_count": 4621, "listed_count": 0}, "id": "2207016583", "name": "Paty \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "paunocodobozo"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 14340871, "following_count": 61, "tweet_count": 746814, "listed_count": 19155}, "id": "8802752", "location": "Brasil", "name": "g1", "username": "g1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2334, "following_count": 2733, "tweet_count": 36297, "listed_count": 0}, "id": "855070314593742849", "name": "louco \ud83e\udd39\u200d\u2640\ufe0f", "username": "tiocanela_22"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 1010, "tweet_count": 4392, "listed_count": 0}, "id": "1061092531", "location": "Rio - BR", "name": "Vitor Mucury Cardoso", "username": "VitorMucury"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 74, "tweet_count": 3124, "listed_count": 2}, "id": "1120301178", "name": "Cleuber Santos", "username": "CleuberCleuber"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 245, "tweet_count": 10255, "listed_count": 0}, "id": "1172257122010173455", "location": "Ecuador", "name": "Fernanda Andrade", "username": "FerAndradeSa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2745, "following_count": 1515, "tweet_count": 127525, "listed_count": 0}, "id": "805758645459947520", "location": "Provid\u00eancia", "name": ".", "username": "CaarolineGomes_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 446, "tweet_count": 12097, "listed_count": 0}, "id": "906349261855567872", "location": "Iturama, Minas Gerais", "name": "Cachinhos dourados", "username": "nickboiola1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 309, "tweet_count": 260326, "listed_count": 31}, "id": "563182068", "location": "Guayaquil - Ecuador", "name": "John Granja", "username": "JohnGranja"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 183, "tweet_count": 1507, "listed_count": 0}, "id": "1200223626760462337", "name": "\u2661\u2022GOD\u2022\u2661\ud83d\ude47\u200d\u2640\ufe0f", "username": "Enzinhogabri"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 935, "following_count": 754, "tweet_count": 354467, "listed_count": 117}, "id": "3305939879", "name": "Testament73", "username": "Testament73"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5576, "following_count": 4844, "tweet_count": 30545, "listed_count": 0}, "id": "939686927275577344", "location": "he/him", "name": "## alex", "username": "artisvt"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6982, "following_count": 6310, "tweet_count": 85346, "listed_count": 44}, "id": "871421639212367872", "location": "he/him 19 | Bras\u00edlia", "name": "pedro", "username": "pedrhill"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 296, "tweet_count": 16081, "listed_count": 0}, "id": "2945267555", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "felps\u2074\u2074\ud83e\udd85", "username": "felipeIipe"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3109, "following_count": 1232, "tweet_count": 30965, "listed_count": 0}, "id": "1124726475675131905", "name": "Ingrid \ud83e\udd8b", "username": "_Ingrid06"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 189, "tweet_count": 4910, "listed_count": 0}, "id": "2792175941", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "name": "Virg\u00ednia \ud83d\udcd6\ud83c\udf37", "username": "virginiamanhas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 537, "following_count": 377, "tweet_count": 8853, "listed_count": 1}, "id": "1035624186939678720", "location": "Osasco,S\u00e3o Paulo", "name": "\ud835\udd6d\ud835\udd86\ud835\udd87\ud835\udd9e\ud835\udd88\ud835\udd86\ud835\udd99\ud83e\udd8b", "username": "lylpss_lorrany"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 679, "following_count": 624, "tweet_count": 10866, "listed_count": 0}, "id": "1029799800139595776", "location": "Recreio dos Bandeirantes", "name": "Micah\ud83c\udf4f\ud83e\udd8b", "username": "MeloMicah"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5446, "following_count": 66, "tweet_count": 1688695, "listed_count": 217}, "id": "1411784538", "name": "Adriana T", "username": "AdrianaT9735"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1675193, "following_count": 400, "tweet_count": 1199058, "listed_count": 6563}, "id": "244218738", "location": "M\u00e9xico", "name": "SinEmbargo", "username": "SinEmbargoMX"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 61, "tweet_count": 5552, "listed_count": 0}, "id": "197916301", "location": "CERRO DE PASCO  ", "name": "ERNESTO ESPIRITU M.", "username": "yerko125"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 452377, "following_count": 284, "tweet_count": 218523, "listed_count": 389}, "id": "19729967", "name": "Carla Garc\u00eda B \ud83d\udc9a", "username": "esquinabaja"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 135, "tweet_count": 8223, "listed_count": 0}, "id": "904889405772627972", "name": "vitinho", "username": "vhcrf3"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1171, "following_count": 984, "tweet_count": 195307, "listed_count": 12}, "id": "2777110975", "location": "Palma de Mallorca", "name": "Mallorca Informa", "username": "mallorcainforma"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1088, "following_count": 846, "tweet_count": 80568, "listed_count": 0}, "id": "942519774902390784", "location": "Bangu, Rio de Janeiro", "name": "THAY", "username": "userThainaraLs"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 1008, "tweet_count": 2636, "listed_count": 0}, "id": "1065729906368233472", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "#MateusViver\ud83d\ude2d\ud83d\udc94", "username": "Stefany91917801"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 244, "tweet_count": 8680, "listed_count": 0}, "id": "1201940455635718150", "location": "\u2728", "name": "ana", "username": "alvesana16_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1407, "following_count": 0, "tweet_count": 18013, "listed_count": 0}, "id": "983520425912225792", "location": "Aonde a paz prevalece.\ud83d\ude4f\u2764", "name": "a gataa \ud83d\ude3b\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "PoxxaMiily"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 403, "tweet_count": 2379, "listed_count": 0}, "id": "157888881", "name": "#BritsOut \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "paezchavarria"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 1517, "tweet_count": 1264, "listed_count": 0}, "id": "1163069531142729728", "location": "Nova Campinas, \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\ud83d\ude86\ud83e\udd4b", "name": "Dy Peii\u00b2\u00b3 \ud83d\ude9d\ud83e\udd4b\ud83e\udd34", "username": "TtNovo70813751"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1051, "following_count": 1759, "tweet_count": 63960, "listed_count": 90}, "id": "122030995", "name": "Cristiano Todde", "username": "CTodde"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 485, "tweet_count": 19278, "listed_count": 1}, "id": "165874696", "location": "Centro, Tabasco", "name": "ADRIANCITO.", "username": "ADRIANLAR028"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 22212285, "following_count": 413, "tweet_count": 389517, "listed_count": 52699}, "id": "33884545", "location": "En todas partes", "name": "CNN en Espa\u00f1ol", "username": "CNNEE"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 689, "following_count": 862, "tweet_count": 25221, "listed_count": 0}, "id": "4872343473", "location": " \u0628\u0637\u0644\u064a\u0648\u0633", "name": "Charexes", "username": "Charexes_jasius"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 603, "tweet_count": 1376, "listed_count": 0}, "id": "930936846728736768", "name": "brilha Jorel \ud83d\udc94", "username": "mentirinha22"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 456, "tweet_count": 4163, "listed_count": 0}, "id": "1114870896764833794", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "manuella.\ud83c\udf19", "username": "mahcosta___"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5586, "following_count": 2498, "tweet_count": 104803, "listed_count": 0}, "id": "957827102480457728", "name": "\ud83d\ude47", "username": "yuri_crf33"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 863, "following_count": 791, "tweet_count": 3518, "listed_count": 0}, "id": "1116363228232265728", "location": "No cora\u00e7\u00e3o dela", "name": "pobel\ud83e\udd4b\u26a1", "username": "Emanuel_02s"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 159, "tweet_count": 58051, "listed_count": 0}, "id": "1132085333401702401", "location": "inferno do maracan\u00e3 ", "name": "hellen\u1d9c\u02b3\u1da0\u2b50", "username": "gabigwoll"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 83, "tweet_count": 5190, "listed_count": 0}, "id": "1164719256568832002", "location": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, Brasil", "name": "fernandes\ud83d\udc78\ud83c\udffb", "username": "andrieli015"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 106, "tweet_count": 6126, "listed_count": 0}, "id": "1098608822267072515", "location": "Santa Catarina", "name": "Laysa Amabily \ud83d\udc8b", "username": "laysaamabily"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 614, "following_count": 564, "tweet_count": 28105, "listed_count": 0}, "id": "965700893780992000", "location": "26/06 \u2728", "name": "ana \u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "euanaviitoria"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1297, "following_count": 468, "tweet_count": 30649, "listed_count": 0}, "id": "379983291", "name": "\u3164ariane", "username": "arianerangeI"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 195, "tweet_count": 6940, "listed_count": 0}, "id": "975850383385022466", "name": "I\u0336R\u0336I\u0336S\u0336\u00b9\u00b3\u00b9", "username": "fragmented_star"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 977, "following_count": 913, "tweet_count": 11874, "listed_count": 0}, "id": "809098697955020800", "location": "Marechal Hermes", "name": "Preta Rara \ud83e\udd70", "username": "ThayllaneSilva7"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30299, "following_count": 1317, "tweet_count": 78138, "listed_count": 13}, "id": "814909761942618112", "name": "Yhasmin.", "username": "Yhas_2206"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 284, "tweet_count": 31893, "listed_count": 1}, "id": "816365393552011264", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Melos\u00b2 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 =", "username": "Melos__Melos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2640, "following_count": 4999, "tweet_count": 505403, "listed_count": 46}, "id": "381138769", "location": "Brasil", "name": "Joao", "username": "JGZZZO"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 332, "tweet_count": 4822, "listed_count": 0}, "id": "1100597105779970048", "location": "Arsenal, S\u00e3o Gon\u00e7alo", "name": "Eduardo \uf8ff", "username": "euduardo_04"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 163, "tweet_count": 1340, "listed_count": 0}, "id": "3979754488", "name": "PL", "username": "Pldorap1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 986, "following_count": 1282, "tweet_count": 21786, "listed_count": 0}, "id": "1051876376117223424", "name": "\ud835\udd6e\ud835\udd86\ud835\udd8e\ud835\udd94 \ud835\udd77\ud835\udd9a\ud835\udd86\ud835\udd93 \u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "CaioClpf81"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 870, "following_count": 509, "tweet_count": 31740, "listed_count": 0}, "id": "757047550557851648", "location": "Sonora, M\u00e9xico", "name": "8)", "username": "aabrilvaleria"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1204, "following_count": 900, "tweet_count": 60660, "listed_count": 5}, "id": "205095147", "location": "NERV HQ \u2606", "name": "scarlett", "username": "bonebagg"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 656, "following_count": 1182, "tweet_count": 9132, "listed_count": 0}, "id": "1092475340335792136", "location": "RJ", "name": "C.\u2728", "username": "px_cassi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 872, "following_count": 382, "tweet_count": 120322, "listed_count": 26}, "id": "31589274", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Evandro V. Ouriques", "username": "EvandroOuriques"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1873, "following_count": 2196, "tweet_count": 100188, "listed_count": 0}, "id": "981626128636022785", "name": "F\u00e9lix", "username": "Flix25652646"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 438, "tweet_count": 6288, "listed_count": 0}, "id": "765193044211662851", "location": "Curitiba, Brasil", "name": "\u209c\u2095\u2090\u209c f\u1d64c\u2096\u1d62\u2099g c\u2092\u2098\u2098\u1d62\u2091", "username": "inmfc_blog"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 81091, "following_count": 114, "tweet_count": 185200, "listed_count": 1130}, "id": "28278145", "location": "Brasil", "name": "Whiplash.Net", "username": "Whiplash_Net"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 844, "tweet_count": 14215, "listed_count": 1}, "id": "252405244", "location": "Lima Per\u00fa", "name": "Gustavo", "username": "gustavoruizo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3518, "following_count": 59, "tweet_count": 109863, "listed_count": 25}, "id": "283279534", "location": "Lima, Peru", "name": "Renatto Bautista", "username": "RenattoBautista"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 975, "following_count": 900, "tweet_count": 26888, "listed_count": 0}, "id": "849682100336963590", "location": "Muriqui ", "name": "GB \ud83c\udde9\ud83c\uddea #TropaDeMunique", "username": "gbzada09"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 698, "tweet_count": 78578, "listed_count": 0}, "id": "1148996103251070978", "location": "Guatemala", "name": "Inkoutgt", "username": "inkoutgt"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1160, "following_count": 606, "tweet_count": 49079, "listed_count": 1}, "id": "881682598229159936", "location": "um \u2665\ufe0f ferido por m\u00b2 ", "name": "CRTZ \ud83e\udd76", "username": "vishcortez"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 80, "tweet_count": 13305, "listed_count": 0}, "id": "764916567905894400", "location": "Vila Velha, Esp\u00edrito Santo", "name": "Pai da Luiza \ud83d\udc9b\ud83d\udc78", "username": "MatheusCarca99"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 517630, "following_count": 128, "tweet_count": 8148, "listed_count": 34}, "id": "2766035309", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "MC MANEIRINHO", "username": "mc_maneirinho"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 283, "tweet_count": 6815, "listed_count": 0}, "id": "960693045011320833", "name": "Layane\ud83e\udd8b", "username": "LaianeChaves_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 373, "tweet_count": 4000, "listed_count": 0}, "id": "729832217116086272", "location": "Brooklyn, NY", "name": "G", "username": "PretoG_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1936, "following_count": 1570, "tweet_count": 33396, "listed_count": 0}, "id": "570088352", "name": "Gina Martinez", "username": "GINA_MARTINEZC"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 109, "tweet_count": 5610, "listed_count": 0}, "id": "4853991628", "location": "Araraquara, Brasil", "name": "JOW SCCP\ud83e\udd85\ud83e\udd85", "username": "jowtheplug"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 629, "following_count": 612, "tweet_count": 91490, "listed_count": 0}, "id": "2453445072", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "bubu", "username": "_brubsMayara"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 474, "tweet_count": 14253, "listed_count": 0}, "id": "989910978857984000", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "\ud83d\udc99\ud83e\uddca", "username": "crf_kn95"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 301, "tweet_count": 8102, "listed_count": 1}, "id": "592334935", "name": "PaNcHiTo", "username": "yonovoyaparar"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 59, "tweet_count": 499, "listed_count": 0}, "id": "1022575837009338380", "name": ".", "username": "masmo53"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 203, "tweet_count": 1529, "listed_count": 0}, "id": "1127731094042882050", "location": "Cl\u00e1udio, Brasil", "name": "\ud835\ude7b\ud835\ude8e\ud835\ude9d\ud835\ude92\u00e74", "username": "LetciaCamargoos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 586, "following_count": 261, "tweet_count": 3104, "listed_count": 0}, "id": "2954033878", "location": "Cl\u00e1udio-MG", "name": "MMM", "username": "Marcelimmmoura"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 568, "following_count": 361, "tweet_count": 41344, "listed_count": 0}, "id": "709187788676210688", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Thain\u00e1", "username": "thaisilvares"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 666, "following_count": 744, "tweet_count": 28500, "listed_count": 0}, "id": "939983965645139968", "location": "R$", "name": "Cabral \ud83e\udd4b", "username": "negoandriel"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 118, "tweet_count": 106, "listed_count": 0}, "id": "1173423690438123520", "name": "2k20\ud83d\udca5", "username": "Mateus10crf"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 388, "tweet_count": 5683, "listed_count": 0}, "id": "750789740841037826", "location": "Zimbabwe", "name": "rdzin", "username": "rdg_squix0520"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 1123, "tweet_count": 23387, "listed_count": 0}, "id": "877697541202227200", "location": "Campinas, Brasil", "name": "Silvana Di Blasio \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9", "username": "Sildibras"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1563, "following_count": 737, "tweet_count": 50260, "listed_count": 0}, "id": "228931601", "name": "__maiquinho$", "username": "maiconneves_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 528, "tweet_count": 46069, "listed_count": 3}, "id": "1642892971", "name": "Maicon Carard", "username": "MaiconCarard"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 496, "tweet_count": 4215, "listed_count": 0}, "id": "1182649220202975233", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Fernando Taborda\ud83d\udd3b", "username": "Ftaborda4"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 979, "tweet_count": 32750, "listed_count": 0}, "id": "626516335", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Gigi Mauricio", "username": "gigi_mauricio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6270, "following_count": 3336, "tweet_count": 20694, "listed_count": 2}, "id": "909354798", "location": "Duque de Caxias - RJ", "name": "Felipe Antunes", "username": "felipeantunes23"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60699, "following_count": 1185, "tweet_count": 97335, "listed_count": 8}, "id": "2896812017", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "DJ SEXY LOVE SHOWMAN", "username": "djsexyloveofc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 113, "tweet_count": 2261, "listed_count": 0}, "id": "1153430440839196676", "location": "Port\u00e3o, Brasil", "name": "wiliam\ud83e\udd4b", "username": "vulgo_japaah"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 220, "tweet_count": 433, "listed_count": 0}, "id": "373708174", "location": "brasil", "name": "Luis Felipe Oliveira", "username": "suicida_roots"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 688, "following_count": 768, "tweet_count": 39056, "listed_count": 0}, "id": "953258823111897088", "location": "Porto Alegre, Brasil", "name": "Turquesaa", "username": "Turquesa900_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5277, "following_count": 5086, "tweet_count": 115415, "listed_count": 1}, "id": "854585447837839361", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Cristiian\u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "Cristiiancrf"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4871, "following_count": 462, "tweet_count": 76098, "listed_count": 183}, "id": "95253497", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "ANSA Brasil", "username": "ansa_br"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1026, "following_count": 1568, "tweet_count": 21716, "listed_count": 50}, "id": "390372051", "location": "La Rioja", "name": "Juange", "username": "juangeiglesias"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1830, "following_count": 1561, "tweet_count": 9789, "listed_count": 0}, "id": "4827877727", "name": "Mc Dioguinn \ud83c\udfa4\ud83c\udfb6", "username": "Dioguinhodogin"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1111, "following_count": 1790, "tweet_count": 12700, "listed_count": 1}, "id": "4514862021", "name": "Roberta", "username": "unexpectedreads"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13788, "following_count": 15164, "tweet_count": 344899, "listed_count": 120}, "id": "339142862", "location": "Agora, Tempo Presente!", "name": "Feminista Esquerdista Progressista Petista Lulista", "username": "LFeministe"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 1195, "tweet_count": 12313, "listed_count": 0}, "id": "4833783579", "name": "Sther", "username": "grxstefani"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 249, "tweet_count": 101999, "listed_count": 0}, "id": "1059475176319004673", "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "name": "GB \ud83c\udded\ud83c\uddfa#FLU", "username": "GBiel_17"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 328, "tweet_count": 4024, "listed_count": 0}, "id": "1108778936253722624", "location": "serra", "name": "aninha", "username": "bjj_anacalvin"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3184, "following_count": 497, "tweet_count": 65426, "listed_count": 2}, "id": "2655711153", "location": "Santa Cruz, Rio de Janeiro", "name": "\u2728", "username": "caatcintya"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2995, "following_count": 3132, "tweet_count": 258884, "listed_count": 19}, "id": "1473079339", "location": "@yugyeom's heart ", "name": "M\u00e3e do Jeongin \u2735", "username": "lolakeullain"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 975, "following_count": 268, "tweet_count": 12019, "listed_count": 5}, "id": "708161355879030784", "location": "ele/dele", "name": "neo", "username": "poseyluv"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6869, "following_count": 6557, "tweet_count": 71438, "listed_count": 17}, "id": "1093167970178793472", "name": "Out of Lola's System", "username": "louieconnexion"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 491, "tweet_count": 26020, "listed_count": 2}, "id": "2994678251", "name": "EdWhat?! \ud83c\udfdd\ud83c\udfc5", "username": "eduwhatzzz"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 122258, "following_count": 2686, "tweet_count": 312386, "listed_count": 911}, "id": "14311308", "location": "Brasil", "name": "Portal iG", "username": "iG"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 218, "tweet_count": 8738, "listed_count": 0}, "id": "1143330926291800064", "location": "penha", "name": "\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddec\ud83c\udde7\ud83c\udde7\ud83c\uddfb\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddec\ud83c\udde7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\u26f9\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddec\ud83c\udde7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\u26f9\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f", "username": "jovemtralha174"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1311, "following_count": 1430, "tweet_count": 70698, "listed_count": 1}, "id": "2888984790", "location": "021", "name": "Costa \u2720", "username": "mnvt10"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1566, "following_count": 1011, "tweet_count": 21071, "listed_count": 0}, "id": "862428402418151424", "location": "Meu Amor(08-06-14/15-04-19)\u2764\ud83d\ude2d", "name": "M.Eduarda\ud83d\udc7c\ud83c\udffd\u2764\ufe0f", "username": "CQueziia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2351, "following_count": 589, "tweet_count": 709833, "listed_count": 1}, "id": "785129133009494021", "location": "Lisciano Niccone, Umbria", "name": "pulcedacqua", "username": "thewaterflea"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 90, "tweet_count": 1608, "listed_count": 0}, "id": "326559332", "location": "Lima", "name": "Ppluis", "username": "ppluissal"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 727, "tweet_count": 16661, "listed_count": 0}, "id": "24740906", "location": "Cuba", "name": "Roli\u00e7o Molotov \u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83d\udd34\u26ab", "username": "rolico_molotov"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2429, "following_count": 2454, "tweet_count": 13628, "listed_count": 0}, "id": "2375930961", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "lidiafarace #MacriLesGanoLaCalle", "username": "lidiafarace"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 43931, "following_count": 39344, "tweet_count": 480539, "listed_count": 41}, "id": "2564582235", "location": "Bah\u00eda Blanca, Argentina", "name": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ud83c\udd36\ud83c\udd44\ud83c\udd42\ud83c\udd43\ud83c\udd30\ud83c\udd45\ud83c\udd3e \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "Gustavo__Olmos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3954, "following_count": 3337, "tweet_count": 185901, "listed_count": 60}, "id": "314537220", "name": "Persil", "username": "PersilQ"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 241, "tweet_count": 6503, "listed_count": 0}, "id": "959530362379661313", "location": "La Boca", "name": "tonny", "username": "_vazquuez"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1677, "following_count": 1909, "tweet_count": 86075, "listed_count": 2}, "id": "2729304522", "location": "Manaus", "name": "papi", "username": "MichaelBrasil18"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 300, "tweet_count": 8427, "listed_count": 0}, "id": "1123268355421614080", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "jhiovanna", "username": "FernandesJhio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 594, "following_count": 584, "tweet_count": 11735, "listed_count": 0}, "id": "925718164922687488", "location": "No mundo da lua", "name": "Fran \u2728", "username": "Dias__Fran"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 353, "tweet_count": 1759, "listed_count": 1}, "id": "3370288173", "name": "Bereta Legacy", "username": "PilotoArruda"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 236, "tweet_count": 14797, "listed_count": 0}, "id": "308247492", "location": "Death's House ", "name": "Alexandre 'Gray07 xD' Nunes", "username": "Alexandre_Nsa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 702, "following_count": 718, "tweet_count": 2643, "listed_count": 0}, "id": "2508227342", "name": "Yuri Gon\u00e7alves", "username": "YuriGoncalves8"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3491, "following_count": 2542, "tweet_count": 61145, "listed_count": 29}, "id": "137119439", "location": "Brasil", "name": "Ricardo Leyser \u262d\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd91", "username": "RicardoLeyser"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 382, "tweet_count": 12788, "listed_count": 0}, "id": "1002012902910513153", "location": "Baixada 021 Rio de Janeiro", "name": "De Ra\u00e7a \u1d9c\u02b3\u1da0\u26ab\ud83d\udd34", "username": "igorcrf16"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28932, "following_count": 7852, "tweet_count": 21755, "listed_count": 45}, "id": "122809924", "location": "Caracas - Venezuela", "name": "Cipriano Heredia", "username": "CiprianoHeredia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2354, "following_count": 1940, "tweet_count": 136081, "listed_count": 4}, "id": "2885915878", "location": "Llegando a Cubagua", "name": "juliana", "username": "lajula13"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 299, "tweet_count": 5864, "listed_count": 0}, "id": "3093604181", "location": "Santa Catarina, Brazil", "name": "gabrielzn", "username": "Gabriel_Zabini"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2643, "following_count": 1347, "tweet_count": 45171, "listed_count": 0}, "id": "722560260058259456", "location": "RJ, Complexo de Acari", "name": "GATO PRETO \uf8ff\ud83e\udd34\ud83c\udfff", "username": "Abraao_samuuel"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2924, "following_count": 1915, "tweet_count": 139710, "listed_count": 3}, "id": "3349990049", "location": "Angolano \u2764", "name": "LUTOETERNO!\ud83d\udda4", "username": "Anny_Sillva"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 483, "tweet_count": 46835, "listed_count": 2}, "id": "1191351293161492480", "name": "The Astronaut\u2077\u2735 13\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2764\ufe0f", "username": "annaj_7"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1042, "following_count": 674, "tweet_count": 15083, "listed_count": 0}, "id": "1108502221912768513", "location": "No seu\u2764", "name": "Vit\u00f3ria\ud83d\udcab", "username": "Vitoria05729387"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4693, "following_count": 8, "tweet_count": 249203, "listed_count": 189}, "id": "56936477", "location": "Brasil", "name": "POL\u00cdTICA NA WEB", "username": "PoliticaNaWeb"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 882, "following_count": 388, "tweet_count": 402592, "listed_count": 9}, "id": "313256172", "location": "zaragoza", "name": "Miguel Antonio Moll", "username": "AntonioMoll"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 115977, "following_count": 499, "tweet_count": 384963, "listed_count": 1680}, "id": "1602818168", "location": "Espa\u00f1a", "name": "THE OBJECTIVE", "username": "TheObjective_es"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 142, "tweet_count": 5716, "listed_count": 0}, "id": "1139722458884448261", "name": "\ud83c\udfdd\ufe0f \ud835\ude79\ud835\ude8a\ud835\ude8c\ud835\ude94\ud835\ude9c\ud835\ude98\ud835\ude97 \ud83c\udfdd\ufe0f", "username": "BernardoMinhaVD"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1606, "following_count": 1589, "tweet_count": 29762, "listed_count": 0}, "id": "936385802157862912", "location": "021", "name": "13 \u2b50", "username": "m_yanee02"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 713, "tweet_count": 52725, "listed_count": 8}, "id": "153614989", "location": "Hell de Janeiro, Brasil", "name": "Aelisa Targaryen", "username": "liscelino"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2264, "following_count": 1998, "tweet_count": 47360, "listed_count": 0}, "id": "920457310169915392", "location": "tdd ", "name": "Calvo\ud83e\udd48", "username": "Ayala_fpk7"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 614, "following_count": 1191, "tweet_count": 16293, "listed_count": 0}, "id": "843576276493500418", "location": "XER\u00c9M - RJ", "name": "LulaNoPrimeiroTurno #13\u2b50\ud83c\udf35", "username": "FabiS21987"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 903, "following_count": 656, "tweet_count": 32060, "listed_count": 1}, "id": "711619195268669447", "location": "021/022", "name": "GN7", "username": "NunesGlaucius"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 1545, "tweet_count": 3261, "listed_count": 5}, "id": "856098996829511680", "location": "Variable. Ahora en Cantabria.", "name": "Mar\u00eda Viota", "username": "M_Viota"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4609, "following_count": 3679, "tweet_count": 22841, "listed_count": 0}, "id": "1038270646327955456", "location": "28/09\ud83d\udc99 ", "name": "L\u00eddiane.\ud83c\udf38", "username": "Ops_Lidiane"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 90, "tweet_count": 3129, "listed_count": 0}, "id": "1187878744498814976", "name": "LaranjalEmChamas", "username": "FogoLaranjal"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 665, "tweet_count": 4578, "listed_count": 0}, "id": "1108463594788868096", "location": "cplx do Santo Antonio\ud83c\udfad\ud83d\udcad\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "name": "ETERNO BIEL\ud83d\udc94\ud83d\ude2d\ud83d\ude16", "username": "Jardel69495125"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4799, "following_count": 728, "tweet_count": 58298, "listed_count": 2}, "id": "1035315248625012739", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "name": "L\u00edvia Silva", "username": "viplivia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 963, "following_count": 687, "tweet_count": 51375, "listed_count": 0}, "id": "817159386787418113", "location": "Wakanda\ud83d\udda4\ud83d\udc51", "name": "Preta\ud83e\udd8b\u2764\u200d\ud83d\udd25", "username": "TaiihSantos_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 185, "tweet_count": 2384, "listed_count": 0}, "id": "435583839", "location": "Puebla, Mex.", "name": "Sebasti\u00e1n D\u00edaz", "username": "basstiandiaz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18625, "following_count": 1045, "tweet_count": 47066, "listed_count": 107}, "id": "372428286", "location": "H. Puebla de Zaragoza", "name": "Meganoticias Puebla", "username": "MN_PUEBLA"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1667, "following_count": 2919, "tweet_count": 1786747, "listed_count": 668}, "id": "82350646", "location": "Porto, Portugal", "name": "M\u00e1rcio M. Silva", "username": "marciojmsilva"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1400, "following_count": 590, "tweet_count": 15053, "listed_count": 0}, "id": "1025091681727721472", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Pandora \ud83e\udd24\ud83d\ude08", "username": "morena_do_ff01"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 744, "following_count": 975, "tweet_count": 20907, "listed_count": 0}, "id": "4031963475", "location": "Lins de Vasconcelos ", "name": "Clarinha \u264f", "username": "Clara_Maria2611"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 52, "tweet_count": 5358, "listed_count": 0}, "id": "721042061995208704", "location": "013", "name": "bill", "username": "billthalles"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 269, "tweet_count": 13100, "listed_count": 1}, "id": "1167570917486190594", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "name": "\u043cadu \u2b50\ufe0f", "username": "madubarcelos_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 856, "following_count": 646, "tweet_count": 23753, "listed_count": 0}, "id": "2502132923", "name": "v.", "username": "vanessaaloppes"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6218, "following_count": 4148, "tweet_count": 40030, "listed_count": 0}, "id": "918975962565545984", "location": "rj ", "name": "\ud835\ude09\ud835\ude33\ud835\ude36\ud835\ude2f\ud835\ude22", "username": "brunamacielb_m"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 599, "following_count": 97, "tweet_count": 79175, "listed_count": 9}, "id": "67134573", "location": "Mogi das Cruzes, Brasil", "name": "gabi", "username": "gabipereirabr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2252, "following_count": 2051, "tweet_count": 16111, "listed_count": 0}, "id": "1050918830321664000", "location": "Est\u00e1cio, Rio de Janeiro", "name": "Patrick", "username": "SantosPtk_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 110, "tweet_count": 20758, "listed_count": 0}, "id": "1143566950917910529", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Bex", "username": "rebeccapaschoal"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23132, "following_count": 1464, "tweet_count": 10738, "listed_count": 0}, "id": "1071712928431247360", "name": "paraibaa\ud83e\udddc\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f", "username": "Ellen1701"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 2423, "tweet_count": 1407, "listed_count": 0}, "id": "964151044413558784", "location": "Aonde Jesus \u00c9o Dono Do Lugar ", "name": "\ud835\udd71\ud835\udd95 \uf8ff\ud83c\udfad", "username": "FpMenoorzin"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3168, "following_count": 1015, "tweet_count": 10061, "listed_count": 0}, "id": "846451758847156224", "name": "Beatriz Carvalho", "username": "beah_carvalho5"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 208, "tweet_count": 2505, "listed_count": 0}, "id": "1183425891143180289", "name": "teresa maria \u2730", "username": "teresam_andrade"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 181, "tweet_count": 2159, "listed_count": 0}, "id": "2958644296", "location": "Sesimbra, Portugal", "name": "gabibfgomes", "username": "gabii_gomes8"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 676, "following_count": 731, "tweet_count": 39331, "listed_count": 1}, "id": "979188551228239872", "location": "Santa Cruz, Rio de Janeiro", "name": "\ud835\udd33\ud835\udd26\ud835\udd20\ud835\udd31\ud835\udd2c\ud835\udd2f\ud835\udd26\ud835\udd1e", "username": "crfmedusa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1329, "following_count": 525, "tweet_count": 14608, "listed_count": 7}, "id": "898340156951990272", "location": "Edinburgh, Scotland", "name": "Hibernian BR \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83d\udc99\ud83d\udc9b #StandWithUkraine", "username": "HibernianBrasil"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1956, "following_count": 1878, "tweet_count": 111324, "listed_count": 0}, "id": "728062945129844736", "location": "Cpx da Pra\u00e7a seca", "name": "Tetra\ud83c\udfc6", "username": "davydson10"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 381, "tweet_count": 8242, "listed_count": 0}, "id": "794294025843081216", "location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "name": "JT", "username": "Jean_Tallesrb"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 59859, "following_count": 1302, "tweet_count": 175340, "listed_count": 453}, "id": "27935844", "location": "Lisboa, Portugal", "name": "Revista S\u00c1BADO", "username": "revistaSABADO"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 8, "tweet_count": 383469, "listed_count": 56}, "id": "89253951", "location": "Bras\u00edlia - Brasil", "name": "Isabela", "username": "isabeladuartedf"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 435, "tweet_count": 3656, "listed_count": 0}, "id": "1112124772001943553", "name": "machado", "username": "vulgo_theus20"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3541, "following_count": 1543, "tweet_count": 380311, "listed_count": 76}, "id": "1334838757", "location": "Lisboa, Portugal", "name": "Filipe Sabe", "username": "LigaAoFilipe"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 251, "tweet_count": 22319, "listed_count": 1}, "id": "1145583612751994880", "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "name": "natalia \u262d", "username": "cybernathic"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44319, "following_count": 808, "tweet_count": 173435, "listed_count": 210}, "id": "531234470", "name": "Diario de Tabasco", "username": "DiarioDeTabasco"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 353, "tweet_count": 5497, "listed_count": 0}, "id": "523959715", "location": "terf nem \u00e9 gente", "name": "Adrian Zahorsky \ud83c\udf08\ud83e\udd84\ud83d\udea9\ud83d\ude9c", "username": "AdrianZahorsky"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 996, "following_count": 50, "tweet_count": 54627, "listed_count": 3}, "id": "320028950", "location": "Jackson's heart ", "name": "\ud835\udd43\ud835\udd66\ud83d\udd17", "username": "HaruPeachye"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31848, "following_count": 3055, "tweet_count": 294280, "listed_count": 222}, "id": "1380764066", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "name": "CapitalCDMX", "username": "CapitalMX_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1863, "following_count": 2042, "tweet_count": 77497, "listed_count": 1}, "id": "1644428317", "location": "\ud83c\uddf8\ud83c\uddfe ", "name": "L7 \ud83c\udccf", "username": "CRF_DaSilva7"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 191, "tweet_count": 7062, "listed_count": 0}, "id": "1004192933191540746", "location": "Santa Maria, Brasil", "name": "\ud835\udd8c\ud835\udd86\ud835\udd87\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd8a\ud835\udd91", "username": "4ndrad16"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 261, "tweet_count": 3284, "listed_count": 0}, "id": "1168919503746588674", "location": "sm \u00d7 rs", "name": "xmxndx", "username": "xmxndxbxxnx"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 161, "tweet_count": 12066, "listed_count": 1}, "id": "963081299840978944", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "\ud835\udc8e\ud835\udc82\ud835\udc8e\ud835\udc82\u0303\ud835\udc86 \ud835\udc85\ud835\udc90 \ud835\udc89\ud835\udc86\u0301\ud835\udc93\ud835\udc84\ud835\udc96\ud835\udc8d\ud835\udc86\ud835\udc94", "username": "ferdenanda"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 291, "tweet_count": 47937, "listed_count": 1}, "id": "43362765", "name": "Isa \u00e9 13 \u2b50\ufe0f", "username": "alebasii_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6451, "following_count": 851, "tweet_count": 356080, "listed_count": 104}, "id": "12720452", "location": "BSB - SP", "name": "natural born grrrrrr", "username": "hianna"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1357, "following_count": 919, "tweet_count": 35066, "listed_count": 0}, "id": "729481483568721920", "location": "Mesquita, Brasil", "name": "Ta\u00edssa \u2728", "username": "Ttdatai221"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 525, "tweet_count": 18842, "listed_count": 0}, "id": "338082263", "location": "Pelotas, Brasil", "name": "Andressa Fischer \ud83e\uddc9", "username": "a_fischer98"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 3400, "tweet_count": 39683, "listed_count": 0}, "id": "198993851", "location": "Duque de Caxias, Brasil", "name": "Sidney Araujo", "username": "sidneyarau"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 378, "tweet_count": 6813, "listed_count": 0}, "id": "2468790214", "location": "021", "name": "Linkin", "username": "mlincon3"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 0, "tweet_count": 1, "listed_count": 0}, "id": "1202601968348344320", "name": "Larissa", "username": "Larissa50055127"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1752, "following_count": 2310, "tweet_count": 39848, "listed_count": 14}, "id": "1118604852484104192", "location": " \u2018 \ud83c\udfc2 \ufe55 \ud835\ude90\ud835\ude98\ud835\ude9d\ud835\udffd  \u94f6  \u0e51 ", "name": "\ud835\uddcc\ud835\uddba\ud835\uddc1 \ud83e\udd8b", "username": "mintyknow"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 416, "tweet_count": 2949, "listed_count": 0}, "id": "1165485547474903040", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "name": "Fleivaa \u270a\ud83c\udffc\u270a\ud83c\udffe\u270a\ud83c\udfff", "username": "xx2meses"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 576, "following_count": 447, "tweet_count": 3880, "listed_count": 0}, "id": "1129762578887073795", "name": "lulu", "username": "tatah017"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1249, "following_count": 425, "tweet_count": 68474, "listed_count": 0}, "id": "800004642830741504", "name": "\ud835\udd7d\ud835\udd8e\ud835\udd88", "username": "richardkzjd"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1764, "following_count": 1851, "tweet_count": 50421, "listed_count": 0}, "id": "964644113676230656", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "\ud835\udd6e\ud835\udd86\ud835\udd87\ud835\udd97\ud835\udd86\ud835\udd91\u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83d\ude33", "username": "Cabralcrf_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1828, "following_count": 279, "tweet_count": 100576, "listed_count": 6}, "id": "1363060212", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Johannes", "username": "darcyissues"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13464, "following_count": 1407, "tweet_count": 265290, "listed_count": 17}, "id": "73245687", "name": "Felipe R Lahiteau\ud83c\udf08", "username": "felipelahiteau"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1254, "following_count": 908, "tweet_count": 23837, "listed_count": 0}, "id": "909921878181138432", "location": "francisco beltrao", "name": "simi", "username": "mariacampagnoni"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 183, "tweet_count": 7600, "listed_count": 0}, "id": "719146561847062528", "location": "Amp\u00e9re, Brasil", "name": "coralinda", "username": "feer_cora"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 210, "tweet_count": 10795, "listed_count": 0}, "id": "238298136", "location": "Ilh\u00e9us - Bahia", "name": "\u6587 Lg Hage \ud83d\ude0e", "username": "_luisgustavoh"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 159, "tweet_count": 3835, "listed_count": 0}, "id": "1067698264185733120", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Felipe Macedo\ud83c\udfae", "username": "Feliped69950957"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 330, "tweet_count": 58063, "listed_count": 1}, "id": "959852507492122626", "location": "Iraj\u00e1, Rio de Janeiro", "name": "Pai do Ederson Lucca \ud83d\udc99", "username": "EndersoCRF"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1697, "following_count": 1539, "tweet_count": 46687, "listed_count": 2}, "id": "4106063314", "location": "hobi's second home \u2600\ufe0f", "name": "ani\u2077\u2022 the astronaut \u2022", "username": "jksdestiny"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2290, "following_count": 845, "tweet_count": 36943, "listed_count": 15}, "id": "1170281716797313025", "name": "ari", "username": "eletrikrystal"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 176, "tweet_count": 23878, "listed_count": 0}, "id": "1074316849309999105", "name": "Paulo Medeiros", "username": "PauloMe08134646"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 824, "following_count": 559, "tweet_count": 61918, "listed_count": 2}, "id": "325689019", "name": "Granha \u1d9c\u02b3\u1da0 \u00b9\u2078\u2079\u2075", "username": "mateusgranhaa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 1307, "tweet_count": 5284, "listed_count": 0}, "id": "1104538945", "location": "San Luis Potosi", "name": "Raul Moreno Z.", "username": "rulitomz8"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1828, "following_count": 1251, "tweet_count": 73625, "listed_count": 6}, "id": "60746100", "location": "Petrolina, Brasil", "name": "Petrolina News", "username": "PetrolinaNews"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 249, "tweet_count": 19297, "listed_count": 5}, "id": "76802719", "location": "Coyoac\u00e1n, Distrito Federal", "name": "Georgina Arte", "username": "GeoAA"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15270, "following_count": 291, "tweet_count": 11384, "listed_count": 55}, "id": "4922824778", "location": "Cuauht\u00e9moc, Distrito Federal", "name": "Saber_IMSS", "username": "Saber_IMSS"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2781, "following_count": 3210, "tweet_count": 70875, "listed_count": 23}, "id": "358397310", "location": "Brazil", "name": "lukazvd.eth", "username": "lukazvd"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4267, "following_count": 529, "tweet_count": 32519, "listed_count": 86}, "id": "2572474921", "location": "Ourense (Galicia)", "name": "Rosal\u00eda de Castro", "username": "BibRosalia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1233, "following_count": 664, "tweet_count": 31406, "listed_count": 0}, "id": "841446142198075392", "location": "23/7 \ud83d\udc95", "name": "Helena", "username": "heleninh1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 141, "tweet_count": 389, "listed_count": 0}, "id": "2928996940", "location": "S\u00e3o Leopoldo, Brasil", "name": "Eduarda Santa Helena \u2728", "username": "dudahelenaa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 691, "following_count": 1359, "tweet_count": 22019, "listed_count": 6}, "id": "522299506", "location": "Charlotte, NC, USA.", "name": "Progresohispanonews", "username": "progresohispano"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6359, "following_count": 755, "tweet_count": 130854, "listed_count": 104}, "id": "40515967", "location": "Guatemala", "name": "transdocnoticias", "username": "transdocnoticia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 253, "tweet_count": 11949, "listed_count": 0}, "id": "1065064457687236608", "location": "Tubar\u00e3o, Brasil", "name": "\ud835\udc35\ud835\udc56\ud835\udc4e\ud835\udc5b\ud835\udc50\ud835\udc4e", "username": "Bbiancaa02"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 169, "tweet_count": 258, "listed_count": 0}, "id": "1197909165475278848", "name": "o amor da sua vida", "username": "aguiargatenha"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 336, "tweet_count": 1237, "listed_count": 0}, "id": "1128762574189809665", "name": "Problem\u00e1tico \ud83d\ude0e", "username": "TiTi_Guara"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2261, "following_count": 2021, "tweet_count": 42240, "listed_count": 0}, "id": "794736479528517632", "location": "Rio de Janeiro", "name": "\ud83d\udc78\ud83c\udffb", "username": "Panisset808"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 10, "tweet_count": 28723, "listed_count": 0}, "id": "162558016", "location": "Brasil", "name": "iM vitaobaSs", "username": "iM_vitaobaSs"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2533, "following_count": 806, "tweet_count": 26290, "listed_count": 0}, "id": "2451441014", "location": "Fallet Fogueteiro ", "name": "Layzinha", "username": "Layzacoelho"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1742, "following_count": 822, "tweet_count": 74663, "listed_count": 20}, "id": "205257339", "location": "Santiago, Chile", "name": "P\ud83c\udd70\ufe0fUL\ud83c\udd70\ufe0f", "username": "srtape_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1481, "following_count": 2032, "tweet_count": 68836, "listed_count": 13}, "id": "100836413", "location": "Santiago de Chile", "name": "Daniel", "username": "driverosf"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 370, "tweet_count": 15909, "listed_count": 0}, "id": "1181234064659030017", "name": "16\ud83e\udd34\ud83c\udffd", "username": "lucasfer16_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 825, "following_count": 852, "tweet_count": 4643, "listed_count": 0}, "id": "1121242081693925383", "location": "Penha, Rio de Janeiro", "name": "\ud835\ude7c\ud835\ude8a\ud835\ude9b\ud835\ude9d\ud835\ude92\ud835\ude97\ud835\ude9c", "username": "lv_mrts"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1398, "following_count": 505, "tweet_count": 5462, "listed_count": 4}, "id": "31912416", "name": "Alexandre Sim\u00f5es", "username": "lexsimoes"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 555, "following_count": 558, "tweet_count": 22696, "listed_count": 0}, "id": "856674661610004480", "name": "Tampa \ud83d\udfe5\u2764\ufe0f", "username": "Tampa_godbfr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1381, "following_count": 472, "tweet_count": 2148973, "listed_count": 44}, "id": "715364459099856896", "name": "DEMOCRACIA \u00c9 LULA 13\u2b50", "username": "odio_nao"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 561, "tweet_count": 38195, "listed_count": 13}, "id": "1058480205327749122", "location": "bts shinee exo jackson wang\u2661", "name": "georgia\u262d", "username": "kibumarxista"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6029, "following_count": 681, "tweet_count": 103197, "listed_count": 49}, "id": "1551083276", "location": "lizwes my it couple", "name": "rwfa", "username": "adrianvlkov"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 732, "following_count": 1199, "tweet_count": 7887, "listed_count": 0}, "id": "3140046431", "location": "Medell\u00edn, Colombia", "name": "JottaC o27 \u2764\ud83d\udda4", "username": "jott4c_o27"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 46, "tweet_count": 8865, "listed_count": 0}, "id": "3472522462", "location": "En todo el mundo", "name": "MarvinLover\ud83c\udf08\ud83c\udf16", "username": "DeMisMichis"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 309, "tweet_count": 2645, "listed_count": 0}, "id": "1136379974221541376", "name": "cavalqs\ud83c\udf10", "username": "enzocavalcantii"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1285, "following_count": 1419, "tweet_count": 32913, "listed_count": 1}, "id": "1511634288", "location": "Niter\u00f3i. ", "name": "Aben\u00e7oado sz \ud83c\udf1f\ud83d\udc0a", "username": "rlkdoth22"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 237, "tweet_count": 8620, "listed_count": 3}, "id": "1130760882533875712", "location": "ela/dela", "name": "bia \ud83c\udf83", "username": "blostonspace"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7136, "following_count": 3770, "tweet_count": 356679, "listed_count": 144}, "id": "121257965", "location": "Santos, Brasil", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9APERTA O 13 E CONFIRMA", "username": "rosemarywarde"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 638, "tweet_count": 24227, "listed_count": 3}, "id": "2856046432", "name": "Gleydy", "username": "gleydy70"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 670, "following_count": 467, "tweet_count": 4814, "listed_count": 0}, "id": "891673395993161728", "location": "Feira de Santana, Brasil", "name": "Nina", "username": "marinacl__"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 999, "following_count": 773, "tweet_count": 15574, "listed_count": 0}, "id": "1156270566933970945", "location": "Carioca", "name": "\u0618", "username": "dudaovalerio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6149, "following_count": 6835, "tweet_count": 326645, "listed_count": 48}, "id": "258746102", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Pardo", "name": "CARLOS F.FRANK RESIST\u00caNCIA DE ABREU.", "username": "carlosffrank"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20027, "following_count": 20012, "tweet_count": 216796, "listed_count": 72}, "id": "219368520", "location": "Brasil", "name": "Rafael Moia Filho", "username": "rafamfilho"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3094, "following_count": 695, "tweet_count": 186866, "listed_count": 0}, "id": "832020545218691075", "location": "Brasil", "name": "F\u00e3 Clube da Record TV", "username": "fcdarecordtv"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 5083370, "following_count": 96, "tweet_count": 530363, "listed_count": 12105}, "id": "65473559", "location": "Brasil", "name": "Portal R7.com", "username": "portalR7"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1358, "following_count": 1210, "tweet_count": 82678, "listed_count": 4}, "id": "724808287921790980", "location": "+55 021", "name": "Guardi\u00e3o do Arrascaeta", "username": "gsbernardo_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 151, "tweet_count": 520, "listed_count": 0}, "id": "870394731695656960", "location": "Mendrisio, Switzerland", "name": "marCUs", "username": "solounpazzo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 147, "tweet_count": 1329, "listed_count": 2}, "id": "1067657497044021248", "location": "Florida, USA", "name": "Jos\u00e9 Rodrigues", "username": "rodrigueszze"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2134, "following_count": 447, "tweet_count": 127630, "listed_count": 12}, "id": "253329746", "location": "Venezuela | B\u00e9lgica. ", "name": "Karlian A. Carrasco", "username": "karliancarrasco"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 178, "tweet_count": 2540, "listed_count": 0}, "id": "1033406808709373952", "location": "longe de toda negatividade \ud83d\udea9", "name": "TH \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83d\udcaf", "username": "Thiago157PJL"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 781, "following_count": 719, "tweet_count": 51580, "listed_count": 27}, "id": "9178212", "location": "Mori\u014d-ch\u014d", "name": "Kakyoin's Ghost \ud83d\udc7b\ud83c\udf52", "username": "thebestkungfu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 679, "tweet_count": 19177, "listed_count": 0}, "id": "1016838740470362113", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Nando Britto", "username": "britto_nando"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 144, "tweet_count": 15024, "listed_count": 0}, "id": "986053739495788544", "location": "Enzzo Rhaway\ud83d\udc76\ud83d\udc96 papai vive\ud83d\udc7c", "name": "eternoos 2s e p22 \ud83d\ude2d\u2764\ud83d\udc6b\ud83c\udff4", "username": "MorenaDoAltoo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 310, "tweet_count": 11995, "listed_count": 1}, "id": "723745362540933120", "name": "Vini", "username": "viniflorencius"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 749, "tweet_count": 31069, "listed_count": 0}, "id": "3095241159", "location": "Santos, Brasil", "name": "acervo Minions", "username": "beatrizzte"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 851, "tweet_count": 8973, "listed_count": 0}, "id": "3364446789", "location": "Vila mariana - SP", "name": "schmitt \ud83d\udda4", "username": "xmiriu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4599, "following_count": 5059, "tweet_count": 127429, "listed_count": 3}, "id": "868868370879438848", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Fernando Negreiros", "username": "Fnegreiros1313"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 415, "tweet_count": 1476, "listed_count": 0}, "id": "963227899875774464", "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "name": "natal", "username": "caualcantara_03"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1746, "following_count": 958, "tweet_count": 52069, "listed_count": 0}, "id": "936665251679961089", "name": "Khaa\u2728", "username": "Khawanaa01_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 905, "following_count": 764, "tweet_count": 98204, "listed_count": 0}, "id": "1111443226618138625", "name": "Sergio", "username": "SergioSolis503"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2673, "following_count": 4552, "tweet_count": 12805, "listed_count": 4}, "id": "1075846159950864385", "location": "Los Angeles, California", "name": "IVAN", "username": "EstoElSalvador"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 665, "following_count": 628, "tweet_count": 22752, "listed_count": 10}, "id": "143557621", "location": "Campo Grande, Brasil", "name": "JD1noticias.com", "username": "jd1noticias_com"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 2073, "tweet_count": 29745, "listed_count": 2}, "id": "851096341824589824", "location": "Morelos, M\u00e9xico", "name": "Cubertino", "username": "Cubertino2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 665, "following_count": 483, "tweet_count": 31779, "listed_count": 2}, "id": "1862357018", "location": "Plataform 9\u00be ", "name": "TAY", "username": "taynyat"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4967, "following_count": 472, "tweet_count": 137857, "listed_count": 16}, "id": "1421461146", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Dila", "username": "DilaComments"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 520608, "following_count": 2484, "tweet_count": 109992, "listed_count": 1068}, "id": "28431722", "location": "Brasil", "name": "Quem", "username": "quem"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 421558, "following_count": 1773, "tweet_count": 55129, "listed_count": 1658}, "id": "76119597", "location": "Miami, FL", "name": "Elyangelica Gonz\u00e1lez", "username": "ElyangelicaNews"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1864, "following_count": 1488, "tweet_count": 17624, "listed_count": 0}, "id": "1003658066674487299", "location": "jpa", "name": "DEGERLK", "username": "DEGERLK2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 167, "tweet_count": 14359, "listed_count": 0}, "id": "1128381386585444352", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "majo\u00b9\u2079\u00b9\u00b3", "username": "Majooorios"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 865, "following_count": 343, "tweet_count": 39292, "listed_count": 0}, "id": "954018517900292097", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "Bolita", "username": "BraianGuevara13"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 130, "tweet_count": 543, "listed_count": 0}, "id": "1054052689464750082", "name": "Alex Oliveira", "username": "oliveira_alex98"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3201, "following_count": 730, "tweet_count": 33169, "listed_count": 1}, "id": "822526352620474368", "name": "\ud83e\uddda", "username": "Gabibella80"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 202, "tweet_count": 10030, "listed_count": 1}, "id": "1619580378", "name": "Ivan", "username": "IvanNicolai2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 640, "tweet_count": 7595, "listed_count": 0}, "id": "1041378501356650496", "location": "Villa Carlos Paz, Argentina", "name": "maiten-uh", "username": "PalacioMaitena"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8231, "following_count": 6063, "tweet_count": 24191, "listed_count": 53}, "id": "959460250272391169", "location": "\u2665\ufe0e :: love is a great interest and pleasure in something, or, an intense feeling of deep affection. that is, everything i feel for you, earth pirapat ", "name": "\ud835\uddf9\ud835\uddf2\ud835\uddfc \u22c6 \ud835\uddfa\ud835\uddee\ud835\ude05\ud835\uddf6\ud835\uddf1\ud835\uddf2\ud835\uddfb\ud835\ude01.", "username": "chanluvie_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 614, "tweet_count": 1752, "listed_count": 12}, "id": "846177679703388160", "location": "\u8328\u57ce\u770c", "name": "\u7a00\u52e2\u6728\u4e43\u95a2\u89aa\u65b9(\u30b9\u30dd\u30fc\u30c4\u5168\u822c\u30fb\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u5fa9\u6d3b)", "username": "kisekinonami"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 274, "tweet_count": 15840, "listed_count": 0}, "id": "898966879456440320", "location": "Imperatriz, Brasil", "name": "\u271d\ufe0f \ud835\udd75\ud835\udd94\ud835\udd89\ud835\udd98\ud835\udd94\ud835\udd93 \ud835\udd6e\ud835\udd86\ud835\udd99\ud835\udd94\u0301\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd88\ud835\udd94 \u271d\ufe0f", "username": "Jodson_Catolico"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 371, "tweet_count": 12783, "listed_count": 1}, "id": "4517049675", "name": "Rafaelle \ud83c\udf38", "username": "kivya_Rafaelle"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1181, "following_count": 555, "tweet_count": 36318, "listed_count": 4}, "id": "1677309324", "location": "Urbi et orbi", "name": "Fernando Montalv\u00e1n", "username": "montalvan47"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18695, "following_count": 868, "tweet_count": 18999, "listed_count": 39}, "id": "52165674", "location": "Lima", "name": "Jos\u00e9 Salda\u00f1a Cuba", "username": "jsaldanacuba"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3283, "following_count": 1112, "tweet_count": 142815, "listed_count": 32}, "id": "2515157993", "name": "Jorgelina \ud83c\udf0e\u23f0\ud83c\udf21", "username": "jorgelinar18"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1371, "following_count": 1215, "tweet_count": 105949, "listed_count": 2}, "id": "2218116325", "location": "ES", "name": "sonic arrochando ao som de tayrone cigano", "username": "dxvizera"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 69, "tweet_count": 1696, "listed_count": 0}, "id": "900386613615833088", "location": "Santa Catarina, Brasil", "name": "pepeta\ud83c\udf1a", "username": "lrrynfds"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 576, "following_count": 294, "tweet_count": 3479, "listed_count": 0}, "id": "1170692093318242304", "location": "Jos\u00e9 de Anchieta, Serra", "name": "\ud835\udca6\ud835\udcb6\ud835\udcc7\ud835\udc5c\ud835\udcc1\ud835\udcbe\ud835\udcc3\ud835\udcb6\ud83d\udcab", "username": "SantosKarol20"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2207, "following_count": 2612, "tweet_count": 3540, "listed_count": 0}, "id": "231099752", "location": "goiania", "name": "weslei Alberto de Lima", "username": "weslei_auberto"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9523, "following_count": 371, "tweet_count": 5437, "listed_count": 9}, "id": "3351951969", "name": "C\u00e1ssia \ud83d\udc80 #votonulo", "username": "Cassia_NNoronha"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 993, "following_count": 313, "tweet_count": 36345, "listed_count": 1}, "id": "942912036727640064", "location": "sc ", "name": "laysa", "username": "laysaram_pa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 88, "tweet_count": 44366, "listed_count": 0}, "id": "898706433822388225", "location": "santa catarina ", "name": "nabrisa", "username": "sabrinaspak_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 25, "tweet_count": 42631, "listed_count": 4}, "id": "4920141502", "name": "Tribuna do Cricar\u00e9", "username": "TCricare"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2281, "following_count": 174, "tweet_count": 624, "listed_count": 2}, "id": "1191467828072865793", "location": "Frade, Angra dos Reis", "name": "F R A D E T C P - O F I C I A L\ud83c\udff4\ud83e\udd8e\ud83d\udda4\ud83d\udc943\ufe0f\u20e3\u26bd\ufe0f\ud83d\udd4a", "username": "fradeTCPaz3"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 664, "tweet_count": 41470, "listed_count": 4}, "id": "102412202", "location": "Panam\u00e1", "name": "ANTONERO", "username": "edgarod18"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4184, "following_count": 2013, "tweet_count": 27639, "listed_count": 8}, "id": "1945312932", "location": "Panam\u00e1, Chiriqu\u00ed", "name": "Soy Yu \ud83d\udc08\u200d\u2b1b", "username": "yuripittim"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 64899, "following_count": 252, "tweet_count": 234001, "listed_count": 105}, "id": "80929061", "location": "Vit\u00f3ria da Conquista, Bahia", "name": "olha o sai\u00e3o dela", "username": "milhonara"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 423, "tweet_count": 7688, "listed_count": 0}, "id": "759452120835915776", "location": "Ceil\u00e2ndia, Bras\u00edlia", "name": "kah", "username": "kaahkathleen19"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 1361, "tweet_count": 9682, "listed_count": 0}, "id": "700517307", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "J\u00e3o", "username": "AlvessJao"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5176, "following_count": 956, "tweet_count": 129328, "listed_count": 0}, "id": "1005120520508137474", "name": "S.", "username": "bblindaars__"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 516, "tweet_count": 9373, "listed_count": 0}, "id": "790353477746749441", "location": "Teres\u00f3polis, Brasil", "name": "GARCIA", "username": "eogarcialucas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 362, "tweet_count": 122393, "listed_count": 16}, "id": "154683389", "location": "M\u00e9xico", "name": "Enrique Olvera", "username": "OlveraEnrique"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 588, "tweet_count": 16791, "listed_count": 0}, "id": "1012752966594461698", "name": "rubin", "username": "rubinho7barbosa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1704, "following_count": 5002, "tweet_count": 284229, "listed_count": 0}, "id": "936264561593761792", "name": "gilsberth", "username": "gilsberth2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 19, "tweet_count": 4609, "listed_count": 1}, "id": "1167211882803007489", "name": "lu\u00edsa", "username": "shangchicnvs"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5883, "following_count": 697, "tweet_count": 63072, "listed_count": 1}, "id": "4229248938", "name": "Preta #Lula13", "username": "Carlinhaa_crf"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 377, "tweet_count": 1182, "listed_count": 3}, "id": "147777475", "location": "Complexo da Mar\u00e9", "name": "James", "username": "jamescpxmare"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 770, "tweet_count": 3599, "listed_count": 3}, "id": "822936302895165440", "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "name": "isabeli", "username": "betioliii"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 366, "tweet_count": 16663, "listed_count": 0}, "id": "1122365147782238208", "location": "nao me segue to perdida", "name": "s\u00f3 penso em nome ruim", "username": "tifibpe"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 637, "following_count": 571, "tweet_count": 15257, "listed_count": 0}, "id": "967980199680921601", "name": "helozinha \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "heloisandoo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 16, "tweet_count": 16018, "listed_count": 0}, "id": "807110418", "name": "M\u00aa Jos\u00e9 Rodr\u00edguez", "username": "Nausic1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4751, "following_count": 939, "tweet_count": 52223, "listed_count": 0}, "id": "3316362112", "name": "2T \uf8ff", "username": "tayna_loirinhaa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5204, "following_count": 4632, "tweet_count": 87200, "listed_count": 18}, "id": "1054556205304213505", "location": "   ela dela", "name": "vivi", "username": "pinkswr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2228, "following_count": 1586, "tweet_count": 222409, "listed_count": 11}, "id": "740635438478594050", "location": "Tijuana, Baja California", "name": "JeanCarlo", "username": "CarlosValenz15"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 239441, "following_count": 239244, "tweet_count": 462621, "listed_count": 424}, "id": "201983779", "location": "United States", "name": "Cuba Sin Fronteras", "username": "CubaSinFrontera"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1791, "following_count": 1277, "tweet_count": 15686, "listed_count": 0}, "id": "848736515190665217", "name": "Luana \ud83d\ude18", "username": "queridinhadolc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 96287, "following_count": 307, "tweet_count": 117086, "listed_count": 434}, "id": "735321776", "location": "Sucre - Bolivia", "name": "Correo del Sur", "username": "correodelsurcom"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4183, "following_count": 4952, "tweet_count": 79713, "listed_count": 2}, "id": "1092218753490784256", "name": "Padim_Pe._Ci\u00e7o@josehilton", "username": "josehil44904368"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8164, "following_count": 8042, "tweet_count": 89565, "listed_count": 9}, "id": "4218671117", "location": "twd\u2022spn\u2022vikings\u2022", "name": "\ud835\udd31\ud835\udd1e\ud835\udd31\ud835\udd1e\u1d9c\u02b3\u1da0 loves joe quinn", "username": "awsuckker_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 53431, "following_count": 905, "tweet_count": 317339, "listed_count": 205}, "id": "899430649022566400", "location": "Honduras", "name": "Noticieros Hoy Mismo", "username": "HoyMismoTSI"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 93, "tweet_count": 2956, "listed_count": 0}, "id": "1069629287794380800", "location": "Tocantins, Brasil", "name": "Abadia Amorim", "username": "AmorimAbadia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20904, "following_count": 668, "tweet_count": 285143, "listed_count": 75}, "id": "2847246244", "location": "Brasil", "name": "T\u00e1 Gravado Brasil! \ud83c\udfac\ud83c\udf93", "username": "TaGravadoBrasil"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 90, "tweet_count": 8742, "listed_count": 0}, "id": "1064958479801245698", "name": "jamal TETRAcampe\u00e3o", "username": "WollmirMattar"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 374, "tweet_count": 51451, "listed_count": 1}, "id": "709170121986670592", "location": "Minas Gerais", "name": "ales", "username": "alefxxkit"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 415, "tweet_count": 18018, "listed_count": 0}, "id": "778756980148203524", "location": "zona oeste, Rio de Janeiro", "name": "Ruan.\ud83e\udd34\ud83c\udffd", "username": "crfruuan"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 198, "tweet_count": 26309, "listed_count": 0}, "id": "1172158583108186112", "location": "Santo Domingo", "name": "Mega News", "username": "MeganewsRD"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1486, "following_count": 1459, "tweet_count": 40332, "listed_count": 34}, "id": "2910067973", "location": "ash", "name": "art da ash", "username": "tooweeknd"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32060, "following_count": 281, "tweet_count": 21626, "listed_count": 190}, "id": "787697214755860480", "name": "Vive LaLiga SmartBank", "username": "ViveSegunda"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3010, "following_count": 1646, "tweet_count": 49380, "listed_count": 22}, "id": "4067477187", "name": "Coke", "username": "cokedelajungla"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 262, "tweet_count": 350, "listed_count": 0}, "id": "2609543010", "location": "Rio de janeiro ", "name": "Daniel Mendes", "username": "MetalMendes"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1546235, "following_count": 169, "tweet_count": 214407, "listed_count": 3287}, "id": "26573303", "name": "R\u00e1dio BandNews FM", "username": "radiobandnewsfm"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1282, "following_count": 496, "tweet_count": 31757, "listed_count": 0}, "id": "777680908946173952", "location": "Rj", "name": "Jaqueline Alves", "username": "_Alvescrvg7"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 871, "following_count": 1840, "tweet_count": 30736, "listed_count": 4}, "id": "330425602", "location": "Campo Grande MS", "name": "Phnews", "username": "Primeirahora10"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 213, "tweet_count": 4145, "listed_count": 0}, "id": "894186937619292160", "name": "Neuzinha SinceraCR7\ud83d\udc96\ud83d\udc8b", "username": "NeuzaSincera11"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2202, "following_count": 418, "tweet_count": 116188, "listed_count": 1}, "id": "3442539621", "location": "solteira ", "name": "b r e n d i n h a \ud83e\udd19", "username": "Brenda_marya22"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 164, "tweet_count": 1480, "listed_count": 0}, "id": "717190687721144320", "location": "Ilha do governador,Rj", "name": "gustavo", "username": "jacobss_3"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 411, "tweet_count": 781, "listed_count": 0}, "id": "1108487003119763457", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "name": "\u00a4VICENTE7\u00a4\ud83d\udea9", "username": "JooBigode3"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 452, "tweet_count": 898, "listed_count": 0}, "id": "1285005271", "name": "CH", "username": "ALANCmerino"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 274, "tweet_count": 6095, "listed_count": 0}, "id": "898715625073278976", "name": "osborne", "username": "ohnelisa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 444, "tweet_count": 19284, "listed_count": 0}, "id": "3333317266", "name": "Marid\u00e3o", "username": "pedrolmbs"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 666, "tweet_count": 24172, "listed_count": 0}, "id": "383355999", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Lucas TH", "username": "thomazgon"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3157, "following_count": 1167, "tweet_count": 31661, "listed_count": 0}, "id": "1114794378", "location": "Taquara, Rio de Janeiro", "name": "\ud835\udd17\ud835\udd25\ud835\udd1e\ud835\udd26\ud835\udd2b\ud835\udd1e \ud83d\udcab", "username": "docinhoHT"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 366, "tweet_count": 6142, "listed_count": 0}, "id": "2781882599", "location": "BH", "name": "Gustavo Starling", "username": "gustavo_sla75"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25755, "following_count": 499, "tweet_count": 66403, "listed_count": 57}, "id": "445612525", "location": "Italy - Brazil", "name": "Benny the Dog", "username": "RealBennytheDog"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1980, "following_count": 691, "tweet_count": 51351, "listed_count": 0}, "id": "2916779259", "location": "MADE IN USA\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2", "name": "POETA LINDINHO \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "username": "SorrisoOPoeta"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2749, "following_count": 71, "tweet_count": 60276, "listed_count": 0}, "id": "731487039527473152", "name": "Bruno", "username": "brdotreem"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 790, "following_count": 1310, "tweet_count": 48824, "listed_count": 0}, "id": "1084891597643366401", "location": "20/04\ud83d\udc69\u200d\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udc68\ud83d\udc8d", "name": "\ud83c\udf19", "username": "kaylainezinha3"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 576, "following_count": 428, "tweet_count": 8289, "listed_count": 0}, "id": "4909337140", "location": "Bom Jesus do Itabapoana, Brasil", "name": "carneirinho \ud83d\udc0f", "username": "briciadutra"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 263, "tweet_count": 16442, "listed_count": 0}, "id": "869677112546000897", "location": "Ela/Dela", "name": "\ud80c\udda9 \u269d\ufe0e \ud80c\uddaa", "username": "gfckzx"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 141, "tweet_count": 33226, "listed_count": 0}, "id": "948688106529665024", "location": "Brasil", "name": "sagitarianja \ud83d\ude07", "username": "__Nojenta"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 50, "tweet_count": 3071, "listed_count": 0}, "id": "1196917644433272833", "name": "Yoser", "username": "sUwUnormal"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1774, "following_count": 838, "tweet_count": 60953, "listed_count": 1}, "id": "2924380314", "location": "ES/SP", "name": "bela adormecida", "username": "cindy_silva16"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 76, "tweet_count": 17814, "listed_count": 1}, "id": "69968157", "name": "Alex", "username": "_AlexDomingues"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 300, "tweet_count": 18986, "listed_count": 0}, "id": "819426143061372928", "location": "Profundezas do foda-se", "name": "dick educado", "username": "alanildss"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2233, "following_count": 1793, "tweet_count": 18144, "listed_count": 1}, "id": "1078894414045609984", "location": "Juiz de Fora, Brasil", "name": "Jeferson \u1d47\u1da0\u02b3 \u2605\u5f61", "username": "JEF___BFR"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 152, "tweet_count": 305, "listed_count": 0}, "id": "1194328638193307648", "location": "\ud83d\udd4a", "name": "vit\u00f3rinha", "username": "Barbie_0157"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1109, "following_count": 833, "tweet_count": 24298, "listed_count": 0}, "id": "944255122141597696", "location": "bernardo/joao \ud83d\udc99 dinda do rai", "name": "Beatriz \u2728", "username": "Beatriz_Limacar"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 664, "following_count": 634, "tweet_count": 2287, "listed_count": 0}, "id": "1178435530524106752", "location": " ilha do governador \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "name": "Robertinha \u2764", "username": "Robertinha011"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1732, "following_count": 2231, "tweet_count": 44120, "listed_count": 0}, "id": "887480508971716608", "location": "Penha, RJ", "name": "\ud835\udd6e\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd91\ud835\udd86 \ud835\udd6f\ud835\udd94\ud835\udd97\ud835\udd93\ud835\udd86\ud835\udd98\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "instacella07"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 515, "tweet_count": 41833, "listed_count": 0}, "id": "1087683698433187840", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "Dend\u00ea ruindade pura \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "esthelionataria"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 411, "tweet_count": 28487, "listed_count": 0}, "id": "214218050", "name": "David Aluisio", "username": "davidaluisio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 2745, "tweet_count": 82030, "listed_count": 13}, "id": "40169414", "location": "Paris, France", "name": "Eraldo Junior", "username": "junioreraldo"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 428880, "following_count": 651, "tweet_count": 233929, "listed_count": 2920}, "id": "8110402", "location": "Brasil", "name": "iG \u00daltimo Segundo", "username": "ultimosegundo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 251, "tweet_count": 10465, "listed_count": 0}, "id": "949162420559384576", "name": "richo", "username": "r11ch00"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 541098, "following_count": 12119, "tweet_count": 281625, "listed_count": 1910}, "id": "15391813", "location": "Porto - Portugal", "name": "Jornal de Not\u00edcias", "username": "JornalNoticias"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 578, "following_count": 273, "tweet_count": 5650, "listed_count": 0}, "id": "924715837944139776", "location": "Paci\u00eancia, Rio de Janeiro", "name": "Hugo Felipe", "username": "Hugosheik08"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 609, "following_count": 1481, "tweet_count": 93870, "listed_count": 0}, "id": "217246435", "name": "Gomes", "username": "Gomesveloster"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 137473, "following_count": 820, "tweet_count": 262299, "listed_count": 190}, "id": "266741252", "location": "Natal/RN", "name": "BLOGDOBG", "username": "BlogdoBG"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 418, "tweet_count": 15640, "listed_count": 1}, "id": "945390551502901248", "location": "Santa Maria, Brasil", "name": "Solto Das Patas", "username": "das_solto"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 478, "tweet_count": 26682, "listed_count": 5}, "id": "20465172", "location": "Curitiba - PR", "name": "Sap", "username": "SapVinicius"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 359, "tweet_count": 645, "listed_count": 0}, "id": "950306124938600448", "location": "Cl\u00e1udio, Brasil", "name": "Xing Ling", "username": "willianpessim"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 749, "following_count": 1404, "tweet_count": 221173, "listed_count": 9}, "id": "49449222", "location": "curitiba/ campinas", "name": "ana \u00af\\_(\u30c4)_/\u00af", "username": "aninhacp"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 93960, "following_count": 5656, "tweet_count": 177764, "listed_count": 858}, "id": "20766595", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Jornal Meia Hora", "username": "meiahora"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 152, "tweet_count": 338, "listed_count": 0}, "id": "1191892631078486017", "name": "Lucas Silva de Oliveira", "username": "Pqpbolasilva"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 95, "tweet_count": 1895, "listed_count": 0}, "id": "1183248518108110849", "name": "Luca", "username": "lucallm"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 338, "tweet_count": 7081, "listed_count": 0}, "id": "4103591477", "name": "Lheo eu sou casado", "username": "Leoo_Pessoa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4660, "following_count": 4285, "tweet_count": 120784, "listed_count": 89}, "id": "773913794250678272", "location": "\ud83c\udfaa: Dpr \u2022 Ph-1 \u2022 Simon Dominic", "name": "Dpr Ma\u0263a\ud83c\udfa0", "username": "Jayxprds"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 259, "tweet_count": 4392, "listed_count": 0}, "id": "1091832884716032000", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "GG\ud83d\udc4f\u2764", "username": "Jeferso48014525"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 119, "tweet_count": 1241, "listed_count": 0}, "id": "1064791661065265152", "location": "Bayonne, France / Cwb, Br", "name": "vem co j\u00e3o", "username": "joaomatz1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 291, "tweet_count": 2562, "listed_count": 0}, "id": "1161077687424901120", "name": "geminiana \u264a", "username": "Joanna_santoos0"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 553, "tweet_count": 104508, "listed_count": 32}, "id": "142795559", "location": "Cuba", "name": "Dott", "username": "kdnpv"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 221074, "following_count": 5876, "tweet_count": 329687, "listed_count": 3185}, "id": "2910853983", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "name": "CTXT", "username": "ctxt_es"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5439, "following_count": 844, "tweet_count": 39102, "listed_count": 1}, "id": "4529892915", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "name": "M", "username": "_myllimorena"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8188, "following_count": 2686, "tweet_count": 109387, "listed_count": 7}, "id": "1156247628201545729", "location": "Ireland  Dublin", "name": "Casadarei Anna \ud83d\udc68\u200d\ud83e\uddb2\ud83d\udc68\u200d\ud83e\uddb2\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "username": "casadarei2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1293, "following_count": 445, "tweet_count": 21414, "listed_count": 0}, "id": "788626899090206720", "name": "Rachel \ud83c\udf38", "username": "pox_pda47"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 663876, "following_count": 189, "tweet_count": 109912, "listed_count": 3156}, "id": "156719729", "location": "Brasil", "name": "O Globo Pol\u00edtica", "username": "OGloboPolitica"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 713, "tweet_count": 13034, "listed_count": 0}, "id": "1150259898510393345", "location": "you keep me happy ", "name": "rubia \ub8e8\ube44\uc544", "username": "sincedeff"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1733, "following_count": 2301, "tweet_count": 66523, "listed_count": 42}, "id": "300271085", "location": "Sevilla", "name": "Joaquin Guerra", "username": "Indignado50"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 392, "tweet_count": 5992, "listed_count": 0}, "id": "980851062176452613", "location": "Juiz de Fora, Brasil", "name": "~Y\u00f8u\u0148g\u00a3uK\u0259 \ud83e\ude78//\ud83d\udca7", "username": "mancini_lucca"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 966, "following_count": 796, "tweet_count": 47279, "listed_count": 1}, "id": "3050086903", "location": "aldeia da folha", "name": "Ray", "username": "opamendes"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1638, "following_count": 301, "tweet_count": 42223, "listed_count": 0}, "id": "2309048095", "name": "A do bem\ud83d\ude07\u264f", "username": "Pxx_Franci"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 723, "following_count": 742, "tweet_count": 1817, "listed_count": 0}, "id": "1134258564124610562", "location": "Dend\u00ea\u00b3 \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "name": "Marrento\ud83d\ude3c", "username": "Argentino_RM3"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 228, "tweet_count": 11251, "listed_count": 0}, "id": "3623417247", "location": "vegas", "name": "Kaka \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "CaahMaran"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 434, "tweet_count": 5738, "listed_count": 1}, "id": "165935346", "name": "Gabriela Rodriguez", "username": "fgabyrodriguez"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1487, "following_count": 25, "tweet_count": 14828, "listed_count": 0}, "id": "863111576471179264", "location": "Alagoa Grande, Brasil", "name": "Dilsinho Louvor \ud83c\udfa4\ud83c\udfb6", "username": "Dilsinho_1999"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1156, "following_count": 1533, "tweet_count": 58419, "listed_count": 0}, "id": "3366840777", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, RJ, Brasil.", "name": "\ud83d\udd34\ud83d\udd34F\u00e1bio Amaral Machado\ud83d\udd34\ud83d\udd34", "username": "AmaralmachadoF"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 694, "following_count": 1117, "tweet_count": 55074, "listed_count": 4}, "id": "898140024", "location": "\u2077\u2044\u2087\ud83c\udf3f", "name": "vi\u044f\u03c5\u02d9\u02d9", "username": "beomvrs"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 2762, "tweet_count": 6000, "listed_count": 0}, "id": "136664989", "location": "student", "name": "SINATRA REFINADO,", "username": "Mrmajestygab"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 637, "tweet_count": 31171, "listed_count": 1}, "id": "168783494", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Miss Honey", "username": "JsskMra"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 286, "tweet_count": 14327, "listed_count": 0}, "id": "1013884656771633153", "location": "Santa Catarina ", "name": "\ud835\udd72\ud835\udd9a\ud835\udd98\ud835\udd99\ud835\udd86\uf8ff", "username": "https_Gusta_MW"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 574, "following_count": 470, "tweet_count": 8642, "listed_count": 0}, "id": "868530838996230146", "location": "SC", "name": "cvm", "username": "carolvmeira"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1831, "following_count": 4104, "tweet_count": 36429, "listed_count": 10}, "id": "327985306", "location": "-17.796261,-63.169514", "name": "\u00edtalo Zikemura", "username": "camilochiei"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4315, "following_count": 5002, "tweet_count": 250368, "listed_count": 67}, "id": "44781874", "location": "B\u00fazios - Rio de Janeiro", "name": "Raul Silvestre", "username": "RaulSilvestre"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 252, "tweet_count": 29069, "listed_count": 0}, "id": "407111600", "name": "Princess Consuela", "username": "Ddeleon2511"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3247, "following_count": 2263, "tweet_count": 590372, "listed_count": 68}, "id": "212656019", "name": "lenhagui\ud83d\udc8b", "username": "lenhagui"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 585, "following_count": 511, "tweet_count": 32241, "listed_count": 0}, "id": "730563618526334976", "location": "Itagua\u00ed, Brasil", "name": "Efrain", "username": "CastilhoEfrain"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 856, "following_count": 866, "tweet_count": 10524, "listed_count": 0}, "id": "943812456064876544", "location": "Acari, Rio de Janeiro", "name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\uf8ff", "username": "Jota2230"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 614, "following_count": 450, "tweet_count": 80350, "listed_count": 1}, "id": "730587274019274756", "location": "ilha da neblina Es", "name": "zangief", "username": "ysfkelvin"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1478, "following_count": 1865, "tweet_count": 7179, "listed_count": 0}, "id": "174851074", "name": "Ca Marconi", "username": "ca_marconi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 289, "tweet_count": 115, "listed_count": 0}, "id": "1067823943942381570", "location": "inps city  ", "name": "[\u0332\u0305\u043c\u0332\u0305\u03b1\u0332\u0305\u044f\u0332\u0305i\u0332\u0305\u03b1\u0332\u0305\u0438\u0332\u0305\u03b1\u0332\u0305 \u0332\u0305C\u0332\u0305\u03b1\u0332\u0305\u044f\u0332\u0305d\u0332\u0305\u03c3\u0332\u0305s\u0332\u0305\u03c3\u0332\u0305]", "username": "Mariana39859258"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 467, "tweet_count": 15348, "listed_count": 1}, "id": "448402731", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "name": "Loren", "username": "lorenakareen_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5581, "following_count": 3564, "tweet_count": 31680, "listed_count": 1}, "id": "851105616751996928", "name": "brenda.\u2728", "username": "_bgervsio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4302, "following_count": 2769, "tweet_count": 38376, "listed_count": 1}, "id": "753392473687416832", "name": "CRAZY\ud83e\udd2a", "username": "Carolbayer6"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 993, "following_count": 837, "tweet_count": 45149, "listed_count": 4}, "id": "1175857437183811584", "name": "Luiz Jose", "username": "LuizJos88501257"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 56, "tweet_count": 2269, "listed_count": 0}, "id": "1286617854", "location": "Brasil", "name": "Rodrigues", "username": "PbRodrigues73"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1507, "following_count": 1184, "tweet_count": 2249, "listed_count": 1}, "id": "874693232776679425", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "TEOm\u00eddia", "username": "teomidiavideos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1247, "following_count": 551, "tweet_count": 30403, "listed_count": 0}, "id": "1028033689505202178", "name": "Vandin \ud83e\udd34\ud83c\udffb", "username": "astrovandin"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1014, "following_count": 864, "tweet_count": 198546, "listed_count": 21}, "id": "408002039", "location": "miami", "name": "SANDALIO CARMONA", "username": "SANDALIOCARMONA"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 715, "tweet_count": 57503, "listed_count": 17}, "id": "8485582", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "name": "Juliano Cavalca", "username": "cavalca"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2619, "following_count": 1717, "tweet_count": 296732, "listed_count": 24}, "id": "90423509", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "Daniel Souza", "username": "danestacom"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1988, "following_count": 871, "tweet_count": 84819, "listed_count": 12}, "id": "314018719", "location": "Horizontina - RS", "name": "Tai \ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "username": "SoaresTaine"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1192, "following_count": 553, "tweet_count": 11616, "listed_count": 1}, "id": "402867188", "location": "Minas Gerais, Brasil", "name": "nat", "username": "ntiwink"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 731, "tweet_count": 3836, "listed_count": 1}, "id": "3694880356", "name": "Ju)))", "username": "Jud_ECOAR"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 902, "tweet_count": 3288, "listed_count": 0}, "id": "168785171", "location": "MEXICO", "name": "roberto alcorta", "username": "robertoalcortaz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 492, "tweet_count": 18446, "listed_count": 0}, "id": "793650074458783744", "location": "the moon", "name": "debbi", "username": "debbiovershares"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 111, "tweet_count": 1677, "listed_count": 0}, "id": "898351676125532161", "location": "Rodo, RJ", "name": "Meno P", "username": "aren021_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6088, "following_count": 1552, "tweet_count": 165521, "listed_count": 2}, "id": "2688506667", "location": "Comunidade Santa Cecilia \ud83e\udd49", "name": "lorrany \ud83e\udd2a", "username": "edy_crvg"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 310, "tweet_count": 6083, "listed_count": 0}, "id": "980105295677575169", "name": "\u043c\u03b1vii", "username": "mavilonguinho"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1370, "following_count": 880, "tweet_count": 15899, "listed_count": 0}, "id": "1048590351349497856", "name": "Duda", "username": "barbie_negra9"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 477, "tweet_count": 164480, "listed_count": 9}, "id": "1024959755293519873", "location": "Familia Carstairs", "name": "\ud83d\udc9ctete \u1da6\u207f \u1d57\u02b0\u1d49 \u1d47\u1d52\u02e3 \u2077\u2081\u2083\ud83d\udc33\ud83d\udc9cBTS is my proof\ud83d\udc9c", "username": "tetebtswings"}], "tweets": [{"lang": "pt", "id": "1202327035416330240", "created_at": "2019-12-04T20:41:18.000Z", "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia  \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u274c\nmatou aula: \u274c\nfoi expulso de sala \u274c\naluno destaque \u2705\nse popularizou: \u2705(eu acho)\nnamorou: \u274c\nbeijou: \u2705\nfoi pego beijando: \u2705\n\n\u00e9 foda irm\u00e3o", "edit_history_tweet_ids": ["1202327035416330240"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "author_id": "1076099244602335232"}, {"lang": "es", "id": "1202569443697496066", "entities": {"urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/RDuB2z1Bhu", "expanded_url": "https://twitter.com/despiertamerica/status/1202569443697496066/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/RDuB2z1Bhu", "media_key": "13_1202569328442273793"}], "mentions": [{"start": 85, "end": 101, "username": "ElyangelicaNews", "id": "76119597"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.9596, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "hashtags": [{"start": 102, "end": 119, "tag": "DespiertaAm\u00e9rica"}]}, "created_at": "2019-12-05T12:44:32.000Z", "text": "\u27a1\ufe0f Un marino protagoniza tiroteo en base de Pearl Harbor y luego de suicida. Informa @elyangelicanews #DespiertaAm\u00e9rica https://t.co/RDuB2z1Bhu", "edit_history_tweet_ids": ["1202569443697496066"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "94422249"}, {"lang": "pt", "id": "1202574797496111105", "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/0wt9h6ZhTS", "expanded_url": "https://twitter.com/Dedinho_Guarabu/status/1202574797496111105/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0wt9h6ZhTS", "media_key": "3_1202574792060211201"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.742, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 56, "end": 61, "probability": 0.7938, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 72, "end": 75, "probability": 0.5516, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "created_at": "2019-12-05T13:05:49.000Z", "text": "BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA N\u00c3O SO TEM BANDIDO NAO , TEM MORADOR , CRIAN\u00c7AS , PESSOAS DE BEM , VAMOS DIVULGAR POR QUE A CULPA \u00c9 DO GOVERNADOR , T\u00c3O FAZENDO MUITA COVARDIA NAS NOSSAS.... https://t.co/0wt9h6ZhTS", "edit_history_tweet_ids": ["1202574797496111105"], "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 34, "like_count": 3007, "quote_count": 60}, "author_id": "1021223624181764097"}, {"lang": "es", "id": "1202569381848338434", "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/XqnEW9MV5K", "expanded_url": "https://twitter.com/UniNoticias/status/1202569381848338434/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/XqnEW9MV5K", "media_key": "13_1202569277892485122"}], "mentions": [{"start": 85, "end": 101, "username": "ElyangelicaNews", "id": "76119597"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.9568, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}]}, "created_at": "2019-12-05T12:44:17.000Z", "text": "\u27a1\ufe0f Un marino protagoniza tiroteo en base de Pearl Harbor y luego de suicida. Informa @elyangelicanews https://t.co/XqnEW9MV5K", "edit_history_tweet_ids": ["1202569381848338434"], "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "35785401"}, {"lang": "pt", "id": "1202065984934305792", "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/7ewu0zzqit", "expanded_url": "https://t.co/7ewu0zzqit", "display_url": "t.co/7ewu0zzqit"}]}, "created_at": "2019-12-04T03:23:58.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 https://t.co/7ewu0zzqit", "edit_history_tweet_ids": ["1202065984934305792"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "author_id": "1022193096820490240"}, {"lang": "pt", "id": "1202603090534453248", "in_reply_to_user_id": "8802752", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 3, "username": "g1", "id": "8802752"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 13, "probability": 0.8998, "type": "Other", "normalized_text": "COVIL"}]}, "created_at": "2019-12-05T14:58:14.000Z", "text": "@g1 Se o COVIL que outrora foi o digno congresso legislador/br j\u00e1 tivesse estabelecido pris\u00e3o perp\u00e9tua para crimes desse  tipo o tal criminoso estaria contando at\u00e9 mil antes de cometer o criminiss\u00eddio em causa", "edit_history_tweet_ids": ["1202603090534453248"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3300439541", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202599758214254592"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202552054419542017", "entities": {"urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/NXjmykFsjA", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/monicabergamo/2019/12/homem-atira-em-companheira-mata-mais-quatro-e-se-suicida-em-sp.shtml", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/colunas/monica\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/monicabergamo/2019/12/homem-atira-em-companheira-mata-mais-quatro-e-se-suicida-em-sp.shtml"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 35, "probability": 0.9699, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 38, "end": 39, "probability": 0.7218, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "created_at": "2019-12-05T11:35:26.000Z", "text": "Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma crian\u00e7a) e se suicida.\nhttps://t.co/NXjmykFsjA", "edit_history_tweet_ids": ["1202552054419542017"], "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 224, "like_count": 1256, "quote_count": 88}, "author_id": "58951368"}, {"lang": "es", "id": "1202592078582169605", "created_at": "2019-12-05T14:14:29.000Z", "text": "Nadie sabe a qui\u00e9n morder tu afici\u00f3n suicida y hay m\u00e1s sangre en la pared siempre en carne viva.", "edit_history_tweet_ids": ["1202592078582169605"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "author_id": "282597489"}, {"lang": "es", "id": "1202543014184398848", "entities": {"urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/lde9Z4kbCM", "expanded_url": "https://twitter.com/ecologistas/status/1202543014184398848/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lde9Z4kbCM", "media_key": "7_1202542692712009728"}], "mentions": [{"start": 2, "end": 14, "username": "SamuelMSosa", "id": "901883388"}, {"start": 30, "end": 45, "username": "bancosantander", "id": "246196403"}, {"start": 48, "end": 53, "username": "bbva", "id": "16808626"}], "hashtags": [{"start": 238, "end": 258, "tag": "FossilBanksNoThanks"}, {"start": 259, "end": 269, "tag": "ToxicTour"}]}, "created_at": "2019-12-05T10:59:31.000Z", "text": "\ud83d\udde3 @SamuelMSosa explica que el @bancosantander y @bbva est\u00e1n entre los bancos m\u00e1s sucios del mundo. Siguen financiando nuevos proyectos de combustibles f\u00f3siles, una ruta suicida que choca con el mandato cient\u00edfico de dejarlos bajo tierra. #FossilBanksNoThanks #ToxicTour https://t.co/lde9Z4kbCM", "edit_history_tweet_ids": ["1202543014184398848"], "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 1, "like_count": 43, "quote_count": 2}, "author_id": "51806144"}, {"lang": "pt", "id": "1202536832812113922", "created_at": "2019-12-05T10:34:57.000Z", "text": "S\u00e9rio, nada me irrita mais do que kpoppers n\u00e3o-ahgases usando o Jackson nessas listas de idols com depress\u00e3o ou tratando ele como suicida por causa da doen\u00e7a, fazendo alarde. Jackson j\u00e1 esclareceu que faz tratamento e o \u00e1lbum Mirros foi uma forma dele lidar com isso. +", "edit_history_tweet_ids": ["1202536832812113922"], "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 5, "like_count": 331, "quote_count": 3}, "author_id": "919279623522971648", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 70, "probability": 0.8021, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson"}, {"start": 175, "end": 181, "probability": 0.7827, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson"}, {"start": 226, "end": 231, "probability": 0.5435, "type": "Person", "normalized_text": "Mirros"}]}}, {"lang": "es", "id": "1202556536117235712", "created_at": "2019-12-05T11:53:15.000Z", "text": "La muerte de 47 emigrantes me hace pensar que la trata de esclavos se ha sofisticado mucho. Ahora los negreros no necesitan ir a \u00c1frica, atraparlos con redes y venderlos en subasta p\u00fablica. Ahora el viaje suicida se lo pagan los propios africanos y muchos mueren en el intento.", "edit_history_tweet_ids": ["1202556536117235712"], "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 2, "like_count": 43, "quote_count": 5}, "author_id": "524589593", "entities": {"annotations": [{"start": 129, "end": 134, "probability": 0.9683, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1frica"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1202585030473797632", "in_reply_to_user_id": "2876592790", "entities": {"urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/9tDyzQSGS1", "expanded_url": "https://twitter.com/crisayonara/status/1202585030473797632/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9tDyzQSGS1", "media_key": "3_1202585024316530689"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9601, "type": "Person", "normalized_text": "jeffrey epstein"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.3666, "type": "Organization", "normalized_text": "victoria\u2019s secret"}]}, "created_at": "2019-12-05T13:46:28.000Z", "text": "jeffrey epstein que estava ligado aos esc\u00e2ndalos sexuais em torno da victoria\u2019s secret, aguardava seu julgamento por tr\u00e1fico sexual quando se suicidou dentro da pris\u00e3o https://t.co/9tDyzQSGS1", "edit_history_tweet_ids": ["1202585030473797632"], "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 11, "like_count": 1538, "quote_count": 5}, "author_id": "2876592790", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202583031845916673"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202609644834873344", "in_reply_to_user_id": "186634432", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "AssimFalouLucas", "id": "186634432"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 43, "probability": 0.901, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 242, "end": 250, "probability": 0.9759, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-12-05T15:24:17.000Z", "text": "@AssimFalouLucas O revolucion\u00e1rio de twitter fala de um cara que perdeu uma amiga, o irm\u00e3o e que at\u00e9 hoje tem que andar com seguran\u00e7a por causa de duas CPIs que botaram um monte de miliciano na cadeia como se estivesse falando de um filho do Bolsonaro. \u00c9 dose.", "edit_history_tweet_ids": ["1202609644834873344"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "125506612", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202568742334533634"}]}, {"lang": "es", "id": "1202608082104266753", "created_at": "2019-12-05T15:18:04.000Z", "text": "Real que vivo depresiva", "edit_history_tweet_ids": ["1202608082104266753"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "728323122290671622"}, {"lang": "pt", "id": "1202606696390123520", "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/tWXjCTHExg", "expanded_url": "https://twitter.com/vishcortez/status/1202595862733578242", "display_url": "twitter.com/vishcortez/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-05T15:12:34.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2714\ufe0f\ndepend\u00eancia: \u2714\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2714\ufe0f\nmatou aula:\u2714\ufe0f\nfoi expulso de sala:\u2714\ufe0f\naluno destaque:\u274c\nse popularizou:\u2714\ufe0f\ndiretoria:\u274c\nchorou na sala:\u2714\ufe0f\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u2714\ufe0f https://t.co/tWXjCTHExg", "edit_history_tweet_ids": ["1202606696390123520"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2742070468", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202595862733578242"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202330337851908097", "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/MAl1xihiBv", "expanded_url": "https://twitter.com/idferrari_/status/1202316671760961537", "display_url": "twitter.com/idferrari_/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-04T20:54:25.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque  \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nsuspenso:\u274c\nexpulso: \u274c https://t.co/MAl1xihiBv", "edit_history_tweet_ids": ["1202330337851908097"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 4}, "author_id": "976295728858521600"}, {"lang": "pt", "id": "1202609843934240771", "in_reply_to_user_id": "392401269", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "wowhermione", "id": "392401269"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "umacolibri", "id": "1047800394624192513"}]}, "created_at": "2019-12-05T15:25:04.000Z", "text": "@wowhermione @umacolibri Nossa essa m\u00fasica me d\u00e1 muita agonia uma vez eu SONHEI com essa m\u00fasica e foi um sonho horr\u00edvel cheio de sangue", "edit_history_tweet_ids": ["1202609843934240771"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "917195496636211200", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202605169411796994"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202609167405465600", "entities": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/7RirpIpuhs", "expanded_url": "http://bit.ly/2YoBkVF", "display_url": "bit.ly/2YoBkVF"}, {"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/bbK5bSSMem", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1202609167405465600/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bbK5bSSMem", "media_key": "16_1202609142457917444"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 35, "probability": 0.7936, "type": "Other", "normalized_text": "AvesDeRapina"}, {"start": 41, "end": 46, "probability": 0.8323, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP19"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.3931, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 36, "tag": "AvesDeRapina"}, {"start": 40, "end": 47, "tag": "CCXP19"}]}, "created_at": "2019-12-05T15:22:23.000Z", "text": "Hoje (5) tem painel de #AvesDeRapina na #CCXP19 e neste artigo contamos a hist\u00f3ria da Arlequina e porque ela \u00e9 t\u00e3o amada https://t.co/7RirpIpuhs https://t.co/bbK5bSSMem", "edit_history_tweet_ids": ["1202609167405465600"], "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 148, "quote_count": 1}, "author_id": "9612112"}, {"lang": "es", "id": "1202560978342359051", "created_at": "2019-12-05T12:10:54.000Z", "text": "El corrupto es el enemigo N\u00b0 1 de la sociedad. Debe ser castigado penalmente y rechazado socialmente. Es suicida considerar la corrupci\u00f3n como \"muchachada\" de los pol\u00edticos.", "edit_history_tweet_ids": ["1202560978342359051"], "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 1, "like_count": 40, "quote_count": 2}, "author_id": "111387402"}, {"lang": "pt", "id": "1202338684651081730", "entities": {"urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/6FNIjNlBYY", "expanded_url": "https://t.co/6FNIjNlBYY", "display_url": "t.co/6FNIjNlBYY"}]}, "created_at": "2019-12-04T21:27:35.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola:\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u274c\nmatou aula \u274c\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque - \u2705\nse popularizou - \u2705 https://t.co/6FNIjNlBYY", "edit_history_tweet_ids": ["1202338684651081730"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1070846210137866242"}, {"lang": "it", "id": "1202605599185350656", "entities": {"urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/IO7mKIRCq7", "expanded_url": "https://voiceofeurope.com/2019/12/sweden-women-pensioner-pushed-in-front-of-freight-train/", "display_url": "voiceofeurope.com/2019/12/sweden\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-05T15:08:12.000Z", "text": "CENSURA SUICIDA\nSvezia: pensionata spinta davanti al treno merci\nA parte la sua et\u00e0, nessun'altra caratteristica identificativa come l'origine nazionale dell'uomo \u00e8 stata resa pubblica.\nhttps://t.co/IO7mKIRCq7", "edit_history_tweet_ids": ["1202605599185350656"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "541171533"}, {"lang": "es", "id": "1002277893924315136", "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/Gak3cQ3GM6", "expanded_url": "https://twitter.com/IPPF_WHR/status/1002277893924315136/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Gak3cQ3GM6", "media_key": "3_1002277735685935105"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 41, "probability": 0.5967, "type": "Other", "normalized_text": "Giselle Carino"}, {"start": 72, "end": 92, "probability": 0.6375, "type": "Person", "normalized_text": "Gin\u00e9s Gonz\u00e1les Garc\u00eda"}, {"start": 171, "end": 179, "probability": 0.984, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 183, "end": 195, "probability": 0.346, "type": "Other", "normalized_text": "AbortoLegalYa"}], "hashtags": [{"start": 182, "end": 196, "tag": "AbortoLegalYa"}]}, "created_at": "2018-05-31T19:57:25.000Z", "text": "Nuestra directora regional, Giselle Carino, con el ex ministro de salud Gin\u00e9s Gonz\u00e1les Garc\u00eda en el debate para la legalizaci\u00f3n de interrupci\u00f3n voluntaria del embarazo en Argentina. #AbortoLegalYa https://t.co/Gak3cQ3GM6", "edit_history_tweet_ids": ["1002277893924315136"], "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 54, "like_count": 17, "quote_count": 75}, "author_id": "45905382"}, {"lang": "es", "id": "1202607474647408641", "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/esJW0y8hRU", "expanded_url": "https://www.larepublica.ec/blog/sociedad/2019/12/05/militar-mata-dos-personas-luego-suicida-pearl-harbor/", "display_url": "larepublica.ec/blog/sociedad/\u2026"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 61, "probability": 0.9809, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}]}, "created_at": "2019-12-05T15:15:39.000Z", "text": "Militar mata a dos personas y luego se suicida en Pearl Harbor https://t.co/esJW0y8hRU", "edit_history_tweet_ids": ["1202607474647408641"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "246507155"}, {"lang": "und", "id": "1202243457814876160", "entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/1k1vzrNUDA", "expanded_url": "http://gayecho.com/news/tribina-prevencija-suicida-medu-lgbti-mladima/", "display_url": "gayecho.com/news/tribina-p\u2026"}, {"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/CYrGkSup5l", "expanded_url": "https://twitter.com/gayecho/status/1202243457814876160/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CYrGkSup5l", "media_key": "3_1202243447584894976"}]}, "created_at": "2019-12-04T15:09:11.000Z", "text": "U Srbiji 9% homoseksualno orijentisanih mladi\u0107a starosti izme\u0111u 18 i 26 godina trenutno razmi\u0161lja o samoubistvu, dok 4% ima razra\u0111en plan samoubistva i u neposrednom je riziku, rezultati su istra\u017eivanja doktorke Jelene Srdanovi\u0107 Mara\u0161\nhttps://t.co/1k1vzrNUDA https://t.co/CYrGkSup5l", "edit_history_tweet_ids": ["1202243457814876160"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "author_id": "28782111"}, {"lang": "es", "id": "1202480212929216514", "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/V7UsC9lw2B", "expanded_url": "https://twitter.com/aokstachido/status/1202480212929216514/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/V7UsC9lw2B", "media_key": "3_1202480205069078528"}]}, "created_at": "2019-12-05T06:49:58.000Z", "text": "yo tuiteando q me quiero suicidar/que estoy en el psiqui\u00e1trico y me quieren internar por planeacion suicida/que estoy en tratamiento por depresi\u00f3n: \nmis \u201camigas\u201d:.......... \nyo tuiteando q tengo un vibrador: \nmis \u201camigas\u201d: https://t.co/V7UsC9lw2B", "edit_history_tweet_ids": ["1202480212929216514"], "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 76, "like_count": 3168, "quote_count": 83}, "author_id": "1635114859"}, {"lang": "pt", "id": "1202599758214254592", "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/almGzNo3LQ", "expanded_url": "https://glo.bo/362hSkj", "display_url": "glo.bo/362hSkj", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/rj/norte-fluminense/noticia/2019/12/05/homem-mata-companheira-a-facadas-em-supermercado-no-rj-e-depois-se-mata-diz-policia.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=g1"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 108, "probability": 0.5338, "type": "Other", "normalized_text": "G1"}], "hashtags": [{"start": 106, "end": 109, "tag": "G1"}]}, "created_at": "2019-12-05T14:45:00.000Z", "text": "Segundo a pol\u00edcia, o casal estava em processo de separa\u00e7\u00e3o e o homem n\u00e3o aceitava https://t.co/almGzNo3LQ #G1", "edit_history_tweet_ids": ["1202599758214254592"], "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 32, "like_count": 286, "quote_count": 38}, "author_id": "8802752"}, {"lang": "pt", "id": "1202557977661779968", "in_reply_to_user_id": "234398308", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "brumelianebrum", "id": "234398308"}, {"start": 91, "end": 105, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.8162, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.8457, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}, {"start": 65, "end": 70, "probability": 0.4672, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 134, "end": 139, "probability": 0.6848, "type": "Person", "normalized_text": "Adelio"}, {"start": 169, "end": 174, "probability": 0.5505, "type": "Person", "normalized_text": "Adelio"}]}, "created_at": "2019-12-05T11:58:58.000Z", "text": "@brumelianebrum Quem matou Marielle e Anderson? Quem matou Celso Daniel? Quem mandou matar @jairbolsonaro ? Quem financia a defesa de Adelio? Quem registrou o acesso de Adelio no Congresso no dia do crime?", "edit_history_tweet_ids": ["1202557977661779968"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1120301178", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202532135376183296"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202608084079779846", "in_reply_to_user_id": "939686927275577344", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "artisvt", "id": "939686927275577344"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.5153, "type": "Other", "normalized_text": "super"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.4149, "type": "Other", "normalized_text": "titans"}, {"start": 97, "end": 99, "probability": 0.3597, "type": "Person", "normalized_text": "men"}]}, "created_at": "2019-12-05T15:18:05.000Z", "text": "@artisvt aaaaaaaa eu mao super girl e jovens titans....... esquadr\u00e3o suicida eu nunca nem vi e x men lenda neah", "edit_history_tweet_ids": ["1202608084079779846"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "871421639212367872", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202607042789363713"}]}, {"lang": "es", "id": "1202574593019564032", "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/yBa9x0oN9f", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/05-12-2019/3690511", "display_url": "sinembargo.mx/05-12-2019/369\u2026"}, {"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/r4PYpUA9ks", "expanded_url": "https://twitter.com/SinEmbargoMX/status/1202574593019564032/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/r4PYpUA9ks", "media_key": "3_1202565735647608832"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.6247, "type": "Person", "normalized_text": "Marinero"}, {"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9338, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}, {"start": 66, "end": 71, "probability": 0.5051, "type": "Place", "normalized_text": "Hickam"}, {"start": 74, "end": 79, "probability": 0.9654, "type": "Place", "normalized_text": "Hawaii"}]}, "created_at": "2019-12-05T13:05:00.000Z", "text": "Marinero dispara contra 2 civiles en base militar de Pearl Harbor-Hickam, Hawaii. Luego se suicida\nhttps://t.co/yBa9x0oN9f https://t.co/r4PYpUA9ks", "edit_history_tweet_ids": ["1202574593019564032"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "244218738"}, {"lang": "es", "id": "1202581801522384896", "entities": {"mentions": [{"start": 68, "end": 84, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 20, "probability": 0.9136, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "created_at": "2019-12-05T13:33:39.000Z", "text": "Ahora si que Vizcarra necesita un cortin\u00f3n para tapar la portada de @elcomercio_peru. Ya debe tener a fiscal\u00eda e idl trabajando a mil.", "edit_history_tweet_ids": ["1202581801522384896"], "public_metrics": {"retweet_count": 544, "reply_count": 472, "like_count": 1774, "quote_count": 51}, "author_id": "19729967"}, {"lang": "pt", "id": "1202607042789363713", "in_reply_to_user_id": "871421639212367872", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "pedrhill", "id": "871421639212367872"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.6984, "type": "Other", "normalized_text": "supergirl"}, {"start": 126, "end": 130, "probability": 0.706, "type": "Other", "normalized_text": "x-men"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.4211, "type": "Other", "normalized_text": "batman"}]}, "created_at": "2019-12-05T15:13:57.000Z", "text": "@pedrhill de s\u00e9ries eu gosto de supergirl e flash\ndesenhos eu sou VICIADO em jovens tit\u00e3s em a\u00e7\u00e3o \ne filmes gosto bastante de x-men, batman, 3$qu4dr40 su1c1d4...\n\no block vem \ud83d\ude04\ud83d\ude04", "edit_history_tweet_ids": ["1202607042789363713"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "939686927275577344", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202606470463922176"}]}, {"lang": "es", "id": "1202455811437531136", "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/F1JsBIbLfL", "expanded_url": "https://cnn.it/2OUcDNX", "display_url": "cnn.it/2OUcDNX"}, {"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/5yBdKcG7Jh", "expanded_url": "https://twitter.com/CNNEE/status/1202455811437531136/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5yBdKcG7Jh", "media_key": "3_1202455809059373056"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 16, "probability": 0.8137, "type": "Person", "normalized_text": "Marinero"}, {"start": 65, "end": 76, "probability": 0.9676, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}]}, "created_at": "2019-12-05T05:13:00.000Z", "text": "LO NUEVO\nMarinero estadounidense mata a dos empleados en la base Pearl Harbor y luego se suicida https://t.co/F1JsBIbLfL https://t.co/5yBdKcG7Jh", "edit_history_tweet_ids": ["1202455811437531136"], "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 4, "like_count": 54, "quote_count": 1}, "author_id": "33884545"}, {"lang": "pt", "id": "1202606222945468416", "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/eoDQfT6InG", "expanded_url": "https://twitter.com/Biancatietjen2/status/1202574104668319744", "display_url": "twitter.com/Biancatietjen2\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-05T15:10:41.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c https://t.co/eoDQfT6InG", "edit_history_tweet_ids": ["1202606222945468416"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "1098608822267072515"}, {"lang": "pt", "id": "1202288470896660481", "entities": {"urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/rzNwIHbTdF", "expanded_url": "https://twitter.com/3jotave3/status/1202235551950225408", "display_url": "twitter.com/3jotave3/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-04T18:08:03.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola: \n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u2705\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula  \u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque \u274c\nse popularizou \u2705 https://t.co/rzNwIHbTdF", "edit_history_tweet_ids": ["1202288470896660481"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 4}, "author_id": "3979754488", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202235551950225408"}]}, {"lang": "es", "id": "1202301575785406464", "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/OIsfD1FOeV", "expanded_url": "https://twitter.com/Fanysitaa/status/1202297831584915456", "display_url": "twitter.com/Fanysitaa/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-04T19:00:08.000Z", "text": "La noche que me secuestraron y me violaron me tuvo en estado suicida durante tres a\u00f1os https://t.co/OIsfD1FOeV", "edit_history_tweet_ids": ["1202301575785406464"], "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 25, "like_count": 358, "quote_count": 8}, "author_id": "205095147", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202297831584915456"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202603420122677248", "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/jfIa4srton", "expanded_url": "https://whiplash.net/materias/news_748/313553-timotolkki.html", "display_url": "whiplash.net/materias/news_\u2026"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/CijcXlNLdm", "expanded_url": "http://whiplash.net", "display_url": "whiplash.net", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1583076300289605633/YNeVmTPl?format=png&name=orig", "width": 512, "height": 512}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1583076300289605633/YNeVmTPl?format=png&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Whiplash.Net Rock e Heavy Metal", "description": "O melhor site de rock e heavy metal; bandas, novidades, agenda, entrevistas, CDs, DVDs, shows, curiosidades, tradu\u00e7\u00f5es, letras, wallpapers, biografias.", "unwound_url": "https://whiplash.net/"}, {"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/PZEvACYseQ", "expanded_url": "https://twitter.com/Whiplash_Net/status/1202603420122677248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PZEvACYseQ", "media_key": "3_1202603418285555718"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9378, "type": "Person", "normalized_text": "Timo Tolkki"}]}, "created_at": "2019-12-05T14:59:33.000Z", "text": "Timo Tolkki: guitarrista publica mensagens de aparente tom suicida nas redes https://t.co/jfIa4srton  https://t.co/CijcXlNLdm https://t.co/PZEvACYseQ", "edit_history_tweet_ids": ["1202603420122677248"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "author_id": "28278145"}, {"lang": "es", "id": "1202056274713677826", "entities": {"mentions": [{"start": 34, "end": 49, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 112, "probability": 0.8599, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}, {"start": 205, "end": 206, "probability": 0.8799, "type": "Organization", "normalized_text": "FA"}]}, "created_at": "2019-12-04T02:45:23.000Z", "text": "Hace un a\u00f1o, denegaron el asilo a @AlanGarciaPeru , a pesar de ser cat\u00f3lico practicante, el Presidente de Uruguay la pag\u00f3 caro, su deslealtad, con el fallecimiento de su esposa, su c\u00e1ncer y la derrota del FA. No me alegro, pero la palabra se honra, por m\u00e1s presi\u00f3n existente.", "edit_history_tweet_ids": ["1202056274713677826"], "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 979, "like_count": 367, "quote_count": 230}, "author_id": "283279534"}, {"lang": "pt", "id": "1202595862733578242", "entities": {"urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/JRQYoOJq6U", "expanded_url": "https://twitter.com/jajahri0ss_/status/1202592226699874306", "display_url": "twitter.com/jajahri0ss_/st\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "created_at": "2019-12-05T14:29:31.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u2714\ufe0f\nnota vermelha: \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2714\ufe0f\ndepend\u00eancia: \u2714\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2714\ufe0f\nmatou aula:\u2714\ufe0f\nfoi expulso de sala:\u2714\ufe0f\naluno destaque:\u2714\ufe0f\nse popularizou:\u2714\ufe0f\ndiretoria:\u2714\ufe0f\nchorou na sala:\u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u2714\ufe0f https://t.co/JRQYoOJq6U", "edit_history_tweet_ids": ["1202595862733578242"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 6}, "author_id": "881682598229159936"}, {"lang": "pt", "id": "1202579773987401728", "created_at": "2019-12-05T13:25:35.000Z", "text": "JA DIZIA RACIONAIS : \n\nAssustador \u00e9 quando se descobre que tudo deu em nada e que s\u00f3 morre o pobre\ud83d\ude14\ud83d\udda4", "edit_history_tweet_ids": ["1202579773987401728"], "public_metrics": {"retweet_count": 2196, "reply_count": 9, "like_count": 4299, "quote_count": 47}, "author_id": "2766035309"}, {"lang": "es", "id": "1202605777208389642", "in_reply_to_user_id": "1087079420194680832", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "PosseSalvador", "id": "1087079420194680832"}]}, "created_at": "2019-12-05T15:08:55.000Z", "text": "@PosseSalvador \u00bfUno a qu\u00e9 le da m\u00e1s importancia? \u00bfAl amor o a la amistad con un tipo? Un amigo va con vos a la pizzer\u00eda ... discute sobre los recorridos de los colectivos ... \u00bfcon qui\u00e9n vive uno esas experiencias ? \u00a1Con los amigos! Uno est\u00e1 con los amigos cuando est\u00e1 recontra aburrido.", "edit_history_tweet_ids": ["1202605777208389642"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "592334935", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202560707428016128"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202576780978204672", "created_at": "2019-12-05T13:13:42.000Z", "text": "s\u00e9culo 21 onde tudo \u00e9 comum,\npolicial confundiu preto com traficante, matou, foda se, era s\u00f3 mais um.. \n\ndescanse em paz Bunitinho", "edit_history_tweet_ids": ["1202576780978204672"], "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 40, "quote_count": 1}, "author_id": "2954033878", "entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 129, "probability": 0.5413, "type": "Person", "normalized_text": "Bunitinho"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1202588387313627137", "in_reply_to_user_id": "198308644", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "pedrobaviera", "id": "198308644"}]}, "created_at": "2019-12-05T13:59:49.000Z", "text": "@pedrobaviera Voc\u00ea fez algum tipo de per\u00edcia pra saber se ele er\u00e1 inocente?ou s\u00f3 se baseou nas postagens,noticias e shows...Quando sair a per\u00edcia nos vamos saber se ele \u00e9 ou n\u00e3o \u00e9 inocente.N\u00e3o estou dizendo que ele n\u00e3o seja,mas ainda n\u00e3o sabemos.", "edit_history_tweet_ids": ["1202588387313627137"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "author_id": "1173423690438123520", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202582359863889921"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202597831825117184", "in_reply_to_user_id": "867255107599118339", "created_at": "2019-12-05T14:37:20.000Z", "text": "@DaylaneLucca O QUE MAIS D\u00d3I \nAL\u00c9M DA PERDA \u00c9 SABER QUE N\u00c3O \nVAI DAR EM NADA\u203c\ufe0f\nPRA ELES E S\u00d3 MAIS UM.\n\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\nASSASSINOS \u203c\ufe0f", "edit_history_tweet_ids": ["1202597831825117184"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "2896812017", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202588446293970949"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202588734685896705", "in_reply_to_user_id": "1153430440839196676", "created_at": "2019-12-05T14:01:12.000Z", "text": "@japones2212 Fica doido todo dia q eu sei....\ud83d\ude02", "edit_history_tweet_ids": ["1202588734685896705"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "373708174", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202518962371792896"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202564730323394560", "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/aNK9wHMjhK", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/monicabergamo/2019/12/homem-atira-em-companheira-mata-mais-quatro-e-se-suicida-em-sp.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/colunas/monica\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9792, "type": "Person", "normalized_text": "M\u00f4nica Bergamo"}, {"start": 77, "end": 78, "probability": 0.9515, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "created_at": "2019-12-05T12:25:48.000Z", "text": "M\u00f4nica Bergamo: Homem atira em companheira, mata mais quatro e se suicida em SP https://t.co/aNK9wHMjhK", "edit_history_tweet_ids": ["1202564730323394560"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "339142862"}, {"lang": "pt", "id": "1201569359291916289", "entities": {"urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/Wie0vqfwrP", "expanded_url": "https://twitter.com/realdailypayne/status/1201566103199211526/video/1", "display_url": "twitter.com/realdailypayne\u2026"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 11, "probability": 0.501, "type": "Person", "normalized_text": "LIAM"}, {"start": 189, "end": 191, "probability": 0.6803, "type": "Other", "normalized_text": "LP1"}], "hashtags": [{"start": 188, "end": 192, "tag": "LP1"}]}, "created_at": "2019-12-02T18:30:33.000Z", "text": "CARALHO LIAM SOLTOU UMA PR\u00c9VIA DE REMEBER \n\nREPITO\n\nLIAM SOLTOU UMA PR\u00c9VIA DE REMEBER\n\nPQP LIAM PQ ME MATOU ASSIM?? SE EU J\u00c1 ESTAVA ANSIOSA PARA OUVIR ESSE HINO, AGORA EU ESTOU AINDA MAIS\n#LP1\n  https://t.co/Wie0vqfwrP", "edit_history_tweet_ids": ["1201569359291916289"], "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 25, "quote_count": 1}, "author_id": "1093167970178793472"}, {"lang": "pt", "id": "1202596569603870726", "entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/LoY3vowre1", "expanded_url": "http://bit.ly/3601Zuy", "display_url": "bit.ly/3601Zuy", "status": 200, "unwound_url": "https://ultimosegundo.ig.com.br/policia/2019-12-05/homem-mata-ex-mulher-outras-tres-pessoas-e-se-suicida-no-litoral-de-sao-paulo.html#utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=ig"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 107, "probability": 0.6134, "type": "Other", "normalized_text": "iG"}], "hashtags": [{"start": 105, "end": 108, "tag": "iG"}]}, "created_at": "2019-12-05T14:32:20.000Z", "text": "Por R$ 81.290, compacto aposta em novo motor 1.0 turbo e equipamentos de seguran\u00e7a de carros mais caros. #iG \n\nhttps://t.co/LoY3vowre1", "edit_history_tweet_ids": ["1202596569603870726"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "14311308"}, {"lang": "es", "id": "1202546061472079872", "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/p1htp8muKx", "expanded_url": "https://twitter.com/Gustavo__Olmos/status/1202546061472079872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/p1htp8muKx", "media_key": "3_1202546056489263104"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 41, "probability": 0.5467, "type": "Other", "normalized_text": "Marolio Kolleston"}, {"start": 63, "end": 69, "probability": 0.5231, "type": "Other", "normalized_text": "Sobrero"}]}, "geo": {"place_id": "4afa2757051c5192"}, "created_at": "2019-12-05T11:11:37.000Z", "text": "El famoso te\u00f1ido llamado Marolio Kolleston Deep Conurban Pollo Sobrero. \n \ud83d\ude09\ud83d\ude01\ud83d\ude04\ud83d\ude03 https://t.co/p1htp8muKx", "edit_history_tweet_ids": ["1202546061472079872"], "public_metrics": {"retweet_count": 352, "reply_count": 328, "like_count": 1327, "quote_count": 46}, "author_id": "2564582235"}, {"lang": "pt", "id": "1202588955025268743", "entities": {"urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/23C5RRfjhH", "expanded_url": "https://twitter.com/thiagocfw/status/1202454258131570688", "display_url": "twitter.com/thiagocfw/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-05T14:02:04.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola:\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala \u274c\naluno destaque \u2705\nse popularizou -???????? \u274c https://t.co/23C5RRfjhH", "edit_history_tweet_ids": ["1202588955025268743"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "925718164922687488"}, {"lang": "pt", "id": "1202249448686071813", "created_at": "2019-12-04T15:32:59.000Z", "text": "Relaxa, o Gamepass n\u00e3o vai matar a ind\u00fastria, nem a pirataria no PS1 e PS2 que muito dos senhores contribuiu matou..\n\nAgora vem a d\u00favida..\n\nSe o Gamepass fosse da Sony, estaria matando a ind\u00fastria tamb\u00e9m? Estariam inconformados de jogar GoW por 1 real?", "edit_history_tweet_ids": ["1202249448686071813"], "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 15, "like_count": 257, "quote_count": 3}, "author_id": "308247492", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 17, "probability": 0.6896, "type": "Other", "normalized_text": "Gamepass"}, {"start": 65, "end": 67, "probability": 0.9892, "type": "Product", "normalized_text": "PS1"}, {"start": 71, "end": 73, "probability": 0.764, "type": "Product", "normalized_text": "PS2"}, {"start": 145, "end": 152, "probability": 0.5531, "type": "Other", "normalized_text": "Gamepass"}, {"start": 163, "end": 166, "probability": 0.9776, "type": "Organization", "normalized_text": "Sony"}, {"start": 237, "end": 239, "probability": 0.8568, "type": "Other", "normalized_text": "GoW"}]}}, {"lang": "es", "id": "1201967703227011073", "in_reply_to_user_id": "122809924", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CiprianoHeredia", "id": "122809924"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 45, "probability": 0.7945, "type": "Person", "normalized_text": "Dip Cipriano"}]}, "created_at": "2019-12-03T20:53:26.000Z", "text": "@CiprianoHeredia Pues mi estimado Dip Cipriano, prepararse para las pr\u00f3ximas elecciones parlamentarias ser\u00eda un gran paso! Saludos", "edit_history_tweet_ids": ["1201967703227011073"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2885915878", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201966963293073411"}]}, {"lang": "es", "id": "1202603533113200640", "entities": {"urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/JTz3UlTkZf", "expanded_url": "http://dozz.es/hnsip3", "display_url": "dozz.es/hnsip3"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 121, "probability": 0.9576, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}]}, "created_at": "2019-12-05T15:00:00.000Z", "text": "Un militar estadounidense ha matado a dos personas y ha herido a otra antes de suicidarse en la base naval de Pearl Harbor \nhttps://t.co/JTz3UlTkZf", "edit_history_tweet_ids": ["1202603533113200640"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1602818168"}, {"lang": "es", "id": "1202580070222594048", "entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/IbewQzj8KQ", "expanded_url": "https://twitter.com/MN_PUEBLA/status/1202580070222594048/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/IbewQzj8KQ", "media_key": "7_1202579968384831488"}], "annotations": [{"start": 144, "end": 157, "probability": 0.7668, "type": "Place", "normalized_text": "Villa Frontera"}, {"start": 192, "end": 203, "probability": 0.4309, "type": "Place", "normalized_text": "La Margarita"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 27, "tag": "FelizJueves"}, {"start": 52, "end": 69, "tag": "ParaEmpezarElD\u00eda"}, {"start": 206, "end": 213, "tag": "DaleRT"}]}, "created_at": "2019-12-05T13:26:46.000Z", "text": "\u00a1Buenos d\u00edas \u2600\ufe0f#FelizJueves aqu\u00ed \ud83d\udc47\ud83c\udffb la  informaci\u00f3n #ParaEmpezarElD\u00eda! \n\n\ud83c\udf24 M\u00e1xima de 23\u00b0 y m\u00ednima de 8\u00b0\n\n\ud83d\udd34 Alarma a vecinos toma clandestina en Villa Frontera\n\n\ud83d\udd34 Reo se suicida al interior de La Margarita\n\n#DaleRT \ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/IbewQzj8KQ", "edit_history_tweet_ids": ["1202580070222594048"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "372428286"}, {"lang": "pt", "id": "1202596810734407680", "entities": {"urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/7LXN1pcAC9", "expanded_url": "https://twitter.com/Pldorap1/status/1202288470896660481", "display_url": "twitter.com/Pldorap1/statu\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "d1fc0c973adbff22"}, "created_at": "2019-12-05T14:33:17.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola: \n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u274c\nmatou aula  \u2705\nfoi expulso de sala \u274c\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u2705 https://t.co/7LXN1pcAC9", "edit_history_tweet_ids": ["1202596810734407680"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 2}, "author_id": "918975962565545984", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202288470896660481"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202420302753521664", "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/ZvF8muyjAO", "expanded_url": "https://twitter.com/Plin_cesar/status/1202364072320208897", "display_url": "twitter.com/Plin_cesar/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-05T02:51:54.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705 pra estudar kkq merda\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c https://t.co/ZvF8muyjAO", "edit_history_tweet_ids": ["1202420302753521664"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "author_id": "1143566950917910529"}, {"lang": "pt", "id": "1202603227654623233", "created_at": "2019-12-05T14:58:47.000Z", "text": "Professor de fq: como \u00e9 que um urso polar se suicida?\n\nSaltando de uma ponte de hidrog\u00e9nio \n*piadas q s\u00f3 os cromos de ct v\u00e3o entender*", "edit_history_tweet_ids": ["1202603227654623233"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "2958644296"}, {"lang": "pt", "id": "1202388685603377152", "entities": {"urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/sOoNZsXVly", "expanded_url": "https://twitter.com/milhonara/status/1202031312716140544", "display_url": "twitter.com/milhonara/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-05T00:46:16.000Z", "text": "brigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2705\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705 (vale no pr\u00e9? vale n\u00e9?)\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 https://t.co/sOoNZsXVly", "edit_history_tweet_ids": ["1202388685603377152"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "author_id": "12720452", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202031312716140544"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202256772339249152", "in_reply_to_user_id": "33827865", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "juleno_14", "id": "33827865"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 54, "probability": 0.9755, "type": "Person", "normalized_text": "Abel Braga"}]}, "created_at": "2019-12-04T16:02:06.000Z", "text": "@juleno_14 Dou na sua m\u00e3o, mas n\u00e3o dou no do Abel Braga.", "edit_history_tweet_ids": ["1202256772339249152"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 53, "quote_count": 1}, "author_id": "198993851", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202256201767100418"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202568927487942656", "entities": {"urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/1bRJccik9O", "expanded_url": "https://twitter.com/thayanerb_/status/1202521620327411712", "display_url": "twitter.com/thayanerb_/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-05T12:42:29.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola:\n\nbrigou  \u2705\nnota vermelha  \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o  \u2705\ndepend\u00eancia  \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705 \nmatou aula :\u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque \u2705\nse popularizou  \u2705 https://t.co/1bRJccik9O", "edit_history_tweet_ids": ["1202568927487942656"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "800004642830741504"}, {"lang": "es", "id": "1202595669829148673", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/hvAdWKL8Fy", "expanded_url": "https://twitter.com/coolradio1037/status/1202590195310219264", "display_url": "twitter.com/coolradio1037/\u2026"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 14, "probability": 0.9522, "type": "Person", "normalized_text": "Moyano"}]}, "created_at": "2019-12-05T14:28:45.000Z", "text": "Para que Moyano diga esto es porque le prometieron un cargo importante. https://t.co/hvAdWKL8Fy", "edit_history_tweet_ids": ["1202595669829148673"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "73245687", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202590195310219264"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202598576582516736", "entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/l4UTXT1c93", "expanded_url": "https://twitter.com/heloisandoo/status/1202273028299788288", "display_url": "twitter.com/heloisandoo/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-05T14:40:18.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\u2705\u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\u2705 \nSe popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\u2705\u2705 https://t.co/l4UTXT1c93", "edit_history_tweet_ids": ["1202598576582516736"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "719146561847062528", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202273028299788288"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202589088567705600", "in_reply_to_user_id": "238298136", "created_at": "2019-12-05T14:02:36.000Z", "text": "@gustavohage O bop poderia fazer uma opera\u00e7\u00e3o l\u00e1 em Bras\u00edlia Tbm n\u00e9.", "edit_history_tweet_ids": ["1202589088567705600"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1067698264185733120", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 59, "probability": 0.9602, "type": "Place", "normalized_text": "Bras\u00edlia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202588490938142720"}]}, {"lang": "es", "id": "1202588434906394625", "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/9joWi6udub", "expanded_url": "https://bit.ly/2KDabIZ", "display_url": "bit.ly/2KDabIZ"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/RoErkGeuzK", "expanded_url": "https://twitter.com/Saber_IMSS/status/1202588434906394625/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RoErkGeuzK", "media_key": "3_1202350583887192064"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/RoErkGeuzK", "expanded_url": "https://twitter.com/Saber_IMSS/status/1202588434906394625/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RoErkGeuzK", "media_key": "3_1202350608612675585"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/RoErkGeuzK", "expanded_url": "https://twitter.com/Saber_IMSS/status/1202588434906394625/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RoErkGeuzK", "media_key": "3_1202350629449957377"}], "annotations": [{"start": 139, "end": 141, "probability": 0.5687, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 21, "tag": "ProfesionaldelaSalud"}]}, "created_at": "2019-12-05T14:00:00.000Z", "text": "#ProfesionaldelaSalud, hay conceptos err\u00f3neos y prejuicios respecto a la conducta suicida, que se corrigen gracias a evidencia cient\u00edfica (OMS, 2014). \nPara prevenirlo, te brindamos informaci\u00f3n que puedes utilizar en tu pr\u00e1ctica cotidiana. \nPara saber m\u00e1s: https://t.co/9joWi6udub https://t.co/RoErkGeuzK", "edit_history_tweet_ids": ["1202588434906394625"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "4922824778"}, {"lang": "pt", "id": "1202261270302515200", "created_at": "2019-12-04T16:19:58.000Z", "text": "\"a modinha da depress\u00e3o acabou ? \"\n \nAcabou porque a metade se matou e a outra metade n\u00e3o fala mais pra ningu\u00e9m que tem depress\u00e3o por causa de idiotas como voc\u00ea ! \n\nMais empatia pelos outros babaca", "edit_history_tweet_ids": ["1202261270302515200"], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "author_id": "1197909165475278848"}, {"lang": "es", "id": "1202600784799633408", "in_reply_to_user_id": "205257339", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "srtape_", "id": "205257339"}]}, "created_at": "2019-12-05T14:49:04.000Z", "text": "@srtape_ Mala pr\u00e1ctica , poco \u00e9tica", "edit_history_tweet_ids": ["1202600784799633408"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "100836413", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202599268055433216"}]}, {"lang": "es", "id": "1065783329847472130", "entities": {"urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/BhjEeuDNi6", "expanded_url": "https://twitter.com/CharlyMaslow/status/1065783329847472130/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BhjEeuDNi6", "media_key": "3_1065783302068600832"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5244, "type": "Person", "normalized_text": "Marcelo"}, {"start": 168, "end": 176, "probability": 0.7048, "type": "Place", "normalized_text": "r LGBTfob"}]}, "created_at": "2018-11-23T01:45:21.000Z", "text": "(Abro hilo)\nDetr\u00e1s de cada suicidio hay un asesino, y no es el suicida. (En memoria de mi hermano Marcelo y todas las v\u00edctimas del odio\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08)\nSi eres v\u00edctima del odio por LGBTfobia no te calles, h\u00e1blame, si me cruzas por la calle, h\u00e1blame, no importa que no me conozcas. https://t.co/BhjEeuDNi6", "edit_history_tweet_ids": ["1065783329847472130"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "3472522462"}, {"lang": "pt", "id": "1202598399599693824", "created_at": "2019-12-05T14:39:36.000Z", "text": "chega bem devagar\ncalma so me beija\ncala minha boca\nme leva desse lugar", "edit_history_tweet_ids": ["1202598399599693824"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1156270566933970945"}, {"lang": "pt", "id": "1202593530847408130", "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/0ihtQkcA9a", "expanded_url": "https://g1.globo.com/rj/norte-fluminense/noticia/2019/12/05/homem-mata-companheira-a-facadas-em-supermercado-no-rj-e-depois-se-mata-diz-policia.ghtml", "display_url": "g1.globo.com/rj/norte-flumi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/rj/norte-fluminense/noticia/2019/12/05/homem-mata-companheira-a-facadas-em-supermercado-no-rj-e-depois-se-mata-diz-policia.ghtml"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 53, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}]}, "created_at": "2019-12-05T14:20:15.000Z", "text": "Homem mata companheira a facadas em supermercado no RJ e depois se suicida, diz pol\u00edcia |https://t.co/0ihtQkcA9a Mais uma caso apra se somar as estat\u00edsticas. Homens com educa\u00e7\u00e3o falha, n\u00e3o aceitam limites, n\u00e3o aceitam um simples \"N\u00e3o\". Preferem matar.", "edit_history_tweet_ids": ["1202593530847408130"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "219368520"}, {"lang": "pt", "id": "1202583026514960384", "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/2v4EQRfaFJ", "expanded_url": "http://r7.com/jMyq", "display_url": "r7.com/jMyq"}, {"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/fODjADsJUN", "expanded_url": "https://twitter.com/portalR7/status/1202583026514960384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fODjADsJUN", "media_key": "3_1202583020315828224"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.3831, "type": "Place", "normalized_text": "Atirador"}, {"start": 45, "end": 55, "probability": 0.9849, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 58, "end": 59, "probability": 0.8153, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "created_at": "2019-12-05T13:38:31.000Z", "text": "Atirador deixa quatro mortos e se suicida em S\u00e3o Vicente (SP) https://t.co/2v4EQRfaFJ https://t.co/fODjADsJUN", "edit_history_tweet_ids": ["1202583026514960384"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "65473559"}, {"lang": "pt", "id": "1202599957167038471", "in_reply_to_user_id": "724808287921790980", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "gsbernardo_", "id": "724808287921790980"}, {"start": 29, "end": 44, "username": "SerieAdoBrasil", "id": "832050766256955395"}, {"start": 45, "end": 61, "username": "frankllycastroO", "id": "2235269922"}]}, "created_at": "2019-12-05T14:45:47.000Z", "text": "@gsbernardo_ @LuSobrinho1975 @SerieAdoBrasil @frankllycastroO vc tava l\u00e1 pra falar o contr\u00e1rio? se n\u00e3o, n\u00e3o reclame, se for mentira pe\u00e7o desculpas, mas foram policiais que confirmaram", "edit_history_tweet_ids": ["1202599957167038471"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "870394731695656960", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202599729194053633"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202598914454622208", "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/P0POiowIZY", "expanded_url": "https://twitter.com/milhonara/status/1202031312716140544", "display_url": "twitter.com/milhonara/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-05T14:41:39.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 https://t.co/P0POiowIZY", "edit_history_tweet_ids": ["1202598914454622208"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "author_id": "1016838740470362113", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202031312716140544"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202600176965296132", "in_reply_to_user_id": "723745362540933120", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "viniflorencius", "id": "723745362540933120"}]}, "created_at": "2019-12-05T14:46:40.000Z", "text": "@viniflorencius Caralho", "edit_history_tweet_ids": ["1202600176965296132"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3095241159", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202590954735226880"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202589922164645889", "created_at": "2019-12-05T14:05:55.000Z", "text": "Meu pai acabou de botar fogo na camionete. bom dia", "edit_history_tweet_ids": ["1202589922164645889"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "3364446789"}, {"lang": "es", "id": "1202397519298252800", "in_reply_to_user_id": "922578103083380736", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "glopezdavidson", "id": "922578103083380736"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "ARENAOFICIAL", "id": "84123779"}, {"start": 30, "end": 41, "username": "SalaCnalSV", "id": "1020494264"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 117, "probability": 0.9371, "type": "Person", "normalized_text": "Nayib Bukele"}]}, "created_at": "2019-12-05T01:21:22.000Z", "text": "@glopezdavidson @ARENAOFICIAL @SalaCnalSV Creo que cualquiera que intentara interrumpir la presidencia de Nayib Bukele es un suicida. Esa ser\u00eda la perfecta excusa para que el pueblo se lanze con todo para terminar de una vez por todas con LOS MISMOS DE SIEMPRE.", "edit_history_tweet_ids": ["1202397519298252800"], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 58, "quote_count": 1}, "author_id": "1075846159950864385", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202391474891087872"}]}, {"lang": "es", "id": "1202427059018125318", "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/UvqFPDUm8V", "expanded_url": "https://cnn.it/2DYBXw1", "display_url": "cnn.it/2DYBXw1"}, {"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/6Uv0CppT00", "expanded_url": "https://twitter.com/CNNEE/status/1202427059018125318/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6Uv0CppT00", "media_key": "3_1202427057168359424"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 20, "probability": 0.6984, "type": "Person", "normalized_text": "Marinero"}, {"start": 76, "end": 87, "probability": 0.9665, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}]}, "created_at": "2019-12-05T03:18:45.000Z", "text": "\u00daLTIMA HORA \nMarinero estadounidense le dispara a tres empleados en la base Pearl Harbor y luego se suicida https://t.co/UvqFPDUm8V https://t.co/6Uv0CppT00", "edit_history_tweet_ids": ["1202427059018125318"], "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 8, "like_count": 179, "quote_count": 48}, "author_id": "33884545"}, {"lang": "pt", "id": "1202363737920937987", "entities": {"urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/iyukA4y4OI", "expanded_url": "https://glo.bo/33V1wZr", "display_url": "glo.bo/33V1wZr", "status": 200, "title": "Mayra Cardi revela ter dois maridos: \"Esqueci que era casada\"", "description": "Influencer contou que nunca anulou seu casamento nos Estados Unidos antes de subir ao altar com Arthur Aguiar", "unwound_url": "https://revistaquem.globo.com/QUEM-News/noticia/2019/12/mayra-cardi-revela-ter-dois-maridos-esqueci-que-era-casada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=post"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9899, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 81, "end": 93, "probability": 0.9451, "type": "Person", "normalized_text": "Arthur Aguiar"}]}, "created_at": "2019-12-04T23:07:08.000Z", "text": "Coach contou n\u00e3o ter anulado seu casamento nos Estados Unidos antes de casar com Arthur Aguiar, mas j\u00e1 est\u00e1 atr\u00e1s de resolver a situa\u00e7\u00e3o\nhttps://t.co/iyukA4y4OI", "edit_history_tweet_ids": ["1202363737920937987"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 13, "like_count": 44, "quote_count": 64}, "author_id": "28431722"}, {"lang": "es", "id": "1202570993849516037", "created_at": "2019-12-05T12:50:42.000Z", "text": "De que sirve hablarle de muerte a un suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1202570993849516037"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "954018517900292097"}, {"lang": "es", "id": "1202594762873806848", "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/fzS6coAAkz", "expanded_url": "https://twitter.com/loeanrdo/status/1202008142462308354", "display_url": "twitter.com/loeanrdo/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-05T14:25:09.000Z", "text": "mi mam\u00e1 se muere en conjunto con todos los trolos https://t.co/fzS6coAAkz", "edit_history_tweet_ids": ["1202594762873806848"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1041378501356650496", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202008142462308354"}]}, {"lang": "es", "id": "1202370207060242434", "created_at": "2019-12-04T23:32:50.000Z", "text": "*Cecilia Bakula critica la pol\u00edtica de cultura del gobierno*\n\nOtros: Importante opini\u00f3n de la doctora\n\nYo: Todav\u00eda me duele el lapiceraso que me tir\u00f3 en la cabeza durante la clase de Historia del Arte hace 15 a\u00f1os", "edit_history_tweet_ids": ["1202370207060242434"], "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 23, "like_count": 352, "quote_count": 6}, "author_id": "52165674", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 14, "probability": 0.8369, "type": "Person", "normalized_text": "Cecilia Bakula"}, {"start": 183, "end": 199, "probability": 0.7801, "type": "Other", "normalized_text": "Historia del Arte"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1202254203198038016", "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/bu7yJ9wbqC", "expanded_url": "https://t.co/bu7yJ9wbqC", "display_url": "t.co/bu7yJ9wbqC"}]}, "created_at": "2019-12-04T15:51:53.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\ntrancou a galera na sala e foi embora: \u274c https://t.co/bu7yJ9wbqC", "edit_history_tweet_ids": ["1202254203198038016"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "author_id": "898706433822388225"}, {"lang": "es", "id": "1003403494664130560", "created_at": "2018-06-03T22:30:10.000Z", "text": "Trinidad puga - 31 a\u00f1os\nFue agredida por su pareja con un objeto contundente hasta dejarla en coma; posteriormente \u00e9l se suicida. Trinidad luch\u00f3 tres d\u00edas por su vida, hasta que finalmente falleci\u00f3. \n#NiUnaMenos", "edit_history_tweet_ids": ["1003403494664130560"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1945312932", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.9143, "type": "Place", "normalized_text": "Trinidad"}, {"start": 130, "end": 137, "probability": 0.8334, "type": "Place", "normalized_text": "Trinidad"}, {"start": 201, "end": 210, "probability": 0.4899, "type": "Other", "normalized_text": "NiUnaMenos"}], "hashtags": [{"start": 200, "end": 211, "tag": "NiUnaMenos"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1202031312716140544", "created_at": "2019-12-04T01:06:12.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c", "edit_history_tweet_ids": ["1202031312716140544"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 36, "quote_count": 22}, "author_id": "80929061"}, {"lang": "pt", "id": "1202294379957948417", "entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/n609FVwSUQ", "expanded_url": "https://t.co/n609FVwSUQ", "display_url": "t.co/n609FVwSUQ"}]}, "created_at": "2019-12-04T18:31:32.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 \nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/n609FVwSUQ", "edit_history_tweet_ids": ["1202294379957948417"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "700517307"}, {"lang": "pt", "id": "1202598584245510146", "created_at": "2019-12-05T14:40:20.000Z", "text": "ainda bem que eu me preparei pro mundo hoje acordar. qualquer ser humano que t\u00e1 buscando o m\u00ednimo de sa\u00fade mental, se pergunta \"mano, o que t\u00e1 acontecendo nesse mundo?\". ontem, me mandam o v\u00eddeo de um deputado querendo cair na porrada; morte no Dend\u00ea;", "edit_history_tweet_ids": ["1202598584245510146"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "147777475"}, {"lang": "pt", "id": "1202598450405216257", "in_reply_to_user_id": "822936302895165440", "created_at": "2019-12-05T14:39:48.000Z", "text": "@isaah_betioli queria\ud83d\ude29\ud83d\ude29", "edit_history_tweet_ids": ["1202598450405216257"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1122365147782238208", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202598379727065088"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202273028299788288", "entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/6ZyYAlEm5f", "expanded_url": "https://twitter.com/juliabgarda/status/1202260869020815361", "display_url": "twitter.com/juliabgarda/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-04T17:06:41.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\u2705\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\u2705\u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nSe popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\u2705\u2705 https://t.co/6ZyYAlEm5f", "edit_history_tweet_ids": ["1202273028299788288"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "967980199680921601", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202260869020815361"}]}, {"lang": "es", "id": "1202596160495636480", "in_reply_to_user_id": "787697214755860480", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ViveSegunda", "id": "787697214755860480"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "EugeniV19", "id": "762232317653966849"}, {"start": 24, "end": 37, "username": "gonzaloverdu", "id": "270679035"}, {"start": 38, "end": 48, "username": "GUTY14HAZ", "id": "267274202"}, {"start": 49, "end": 58, "username": "agullo10", "id": "2969638611"}, {"start": 59, "end": 71, "username": "SergioAguza", "id": "289046936"}, {"start": 72, "end": 83, "username": "Raulguti96", "id": "367167471"}, {"start": 84, "end": 96, "username": "SielvaOscar", "id": "962998989871337472"}, {"start": 97, "end": 103, "username": "cjac9", "id": "237958265"}, {"start": 104, "end": 120, "username": "JosanFerrandez7", "id": "1060843825"}], "annotations": [{"start": 255, "end": 269, "probability": 0.5456, "type": "Other", "normalized_text": "TeamViveSegunda"}], "hashtags": [{"start": 254, "end": 270, "tag": "TeamViveSegunda"}]}, "created_at": "2019-12-05T14:30:42.000Z", "text": "@ViveSegunda @EugeniV19 @gonzaloverdu @GUTY14HAZ @agullo10 @SergioAguza @Raulguti96 @SielvaOscar @cjac9 @JosanFerrandez7 A poco que el rival tenga una r\u00e1pida transici\u00f3n con el bal\u00f3n nos van a meter diecis\u00e9is. Aqu\u00ed no defiende nadie. Pero a muerte con mi #TeamViveSegunda", "edit_history_tweet_ids": ["1202596160495636480"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "4067477187", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202595378215948290"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202594172026400773", "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/74ajCSazTU", "expanded_url": "https://youtu.be/T_qQ1Q8vPzI", "display_url": "youtu.be/T_qQ1Q8vPzI", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=T_qQ1Q8vPzI&feature=youtu.be"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 30, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "M\u00f4nica Bergamo"}, {"start": 36, "end": 37, "probability": 0.4257, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "created_at": "2019-12-05T14:22:48.000Z", "text": "M\u00f4nica Bergamo (@monicabergamo): PM-SP pode bater novos recordes de letalidade em 2019 https://t.co/74ajCSazTU", "edit_history_tweet_ids": ["1202594172026400773"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "author_id": "26573303"}, {"lang": "pt", "id": "1202479853548843008", "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/RXbhD5GrJA", "expanded_url": "https://twitter.com/laurafrancineee/status/1202454007450603521", "display_url": "twitter.com/laurafrancinee\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-05T06:48:32.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o\u2705\u2705\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula\u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque\u274c\nse popularizou \u274c\ndiretoria \u2705\nexpulsa da escola \u274c\n\nclaramente um aluno excelente \ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/RXbhD5GrJA", "edit_history_tweet_ids": ["1202479853548843008"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 4}, "author_id": "3333317266", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202454007450603521"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202591618232176641", "created_at": "2019-12-05T14:12:39.000Z", "text": "\u00c9 duro ver nascer uma nova esperan\u00e7a e imaginar outra frustra\u00e7\u00e3o, mas por um momento quero esquecer fase, favoritismo, qualidade t\u00e9cnica, retrospecto... e focar num \u00fanico e fundamental quesito q \u00e9 a base do futebol: 11 contra 11. E \u00e9 nisso q nosso time precisa focar esta noite \ud83d\udc4a", "edit_history_tweet_ids": ["1202591618232176641"], "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 21, "like_count": 547, "quote_count": 3}, "author_id": "445612525"}, {"lang": "pt", "id": "1202581916488257536", "entities": {"urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/TQ1cwN1Fjk", "expanded_url": "https://twitter.com/biaprovalero/status/1202273832771444741", "display_url": "twitter.com/biaprovalero/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-05T13:34:06.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2795\u2796\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 https://t.co/TQ1cwN1Fjk", "edit_history_tweet_ids": ["1202581916488257536"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "869677112546000897"}, {"lang": "pt", "id": "1202595822954852352", "entities": {"urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/0mZbmox6a2", "expanded_url": "http://bit.ly/2YogmXc", "display_url": "bit.ly/2YogmXc"}, {"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/TpWuXIhcgK", "expanded_url": "https://twitter.com/ultimosegundo/status/1202595822954852352/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TpWuXIhcgK", "media_key": "3_1202595816885669888"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 77, "probability": 0.9716, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}]}, "created_at": "2019-12-05T14:29:21.000Z", "text": "Homem mata ex-mulher, outras tr\u00eas pessoas e se suicida no litoral de S\u00e3o Paulo; atual companheira est\u00e1 internada em estado grave\n\n\u2192 https://t.co/0mZbmox6a2 https://t.co/TpWuXIhcgK", "edit_history_tweet_ids": ["1202595822954852352"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "8110402"}, {"lang": "pt", "id": "1202591984571039744", "entities": {"urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/J1D7dG8OXH", "expanded_url": "http://ow.ly/VDS150xsDcO", "display_url": "ow.ly/VDS150xsDcO"}, {"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/3HK8BblTv3", "expanded_url": "https://twitter.com/BlogdoBG/status/1202591984571039744/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3HK8BblTv3", "media_key": "3_1202591982834638849"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 66, "probability": 0.7758, "type": "Place", "normalized_text": "Parnamirim"}, {"start": 129, "end": 134, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "BR-101"}]}, "created_at": "2019-12-05T14:14:06.000Z", "text": "V\u00cdDEOS: Popula\u00e7\u00e3o se revolta e quase lincha motorista em Parnamirim ap\u00f3s acidente que matou trabalhador na manh\u00e3 desta quinta na BR-101 https://t.co/J1D7dG8OXH https://t.co/3HK8BblTv3", "edit_history_tweet_ids": ["1202591984571039744"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "266741252"}, {"lang": "pt", "id": "1202595306438905856", "entities": {"urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/vXdquoMDLg", "expanded_url": "https://twitter.com/DisneysMulan/status/1202588438974754816", "display_url": "twitter.com/DisneysMulan/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9881, "type": "Organization", "normalized_text": "Disney"}, {"start": 67, "end": 71, "probability": 0.5536, "type": "Other", "normalized_text": "Mulan"}]}, "created_at": "2019-12-05T14:27:18.000Z", "text": "Meu deus esse trailer &lt;3. Dessa leva de live actions da Disney, Mulan \u00e9 o mais relevante e o que mais pode se beneficiar para aproximar a hist\u00f3ria da lenda real https://t.co/vXdquoMDLg", "edit_history_tweet_ids": ["1202595306438905856"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "20465172", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202588438974754816"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202593781381509121", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/kSbGl4as0Z", "expanded_url": "https://meiahora.ig.com.br/geral/mundo-e-tecnologia/2019/12/5835896-atirador-mata-quatro-pessoas-da-familia-e-se-suicida-em-sao-paulo.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=meiahora", "display_url": "meiahora.ig.com.br/geral/mundo-e-\u2026"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.7479, "type": "Other", "normalized_text": "MeiaHora"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 52, "tag": "MeiaHora"}]}, "created_at": "2019-12-05T14:21:15.000Z", "text": "Outras duas pessoas teriam ficado feridas.\n#MeiaHora \n\nhttps://t.co/kSbGl4as0Z", "edit_history_tweet_ids": ["1202593781381509121"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "20766595"}, {"lang": "pt", "id": "1202000139373690880", "created_at": "2019-12-03T23:02:19.000Z", "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia  \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque \u274c\nse popularizou: \u274c\nnamorou: \u274c\nbeijou: \u274c\nfoi pego beijando: \u274c\n\ne voc\u00eas?", "edit_history_tweet_ids": ["1202000139373690880"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "author_id": "4103591477"}, {"lang": "es", "id": "1202509428802629635", "entities": {"urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/nogLmaA7Pz", "expanded_url": "http://bit.ly/2qrXFFu", "display_url": "bit.ly/2qrXFFu"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 87, "probability": 0.8024, "type": "Other", "normalized_text": "CO2"}]}, "created_at": "2019-12-05T08:46:04.000Z", "text": "La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado\n\"En la atm\u00f3sfera ya hay un tercio m\u00e1s de CO2 que en cualquier otro instante de los \u00faltimos 800.000 a\u00f1os.\"\n https://t.co/nogLmaA7Pz", "edit_history_tweet_ids": ["1202509428802629635"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "2910853983"}, {"lang": "pt", "id": "1202464180437172224", "entities": {"urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/ZIa5ldE4DG", "expanded_url": "https://twitter.com/MariaJessicae/status/1202464180437172224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZIa5ldE4DG", "media_key": "16_1202464172388294656"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 79, "probability": 0.3646, "type": "Other", "normalized_text": "Jovem"}]}, "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "created_at": "2019-12-05T05:46:15.000Z", "text": "Um senhor me disse agora pouco que minhas atitudes demonstraram o quanto o Jovem n\u00e3o tem medo de morrer , fiquei tipo: https://t.co/ZIa5ldE4DG", "edit_history_tweet_ids": ["1202464180437172224"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "168783494"}, {"lang": "pt", "id": "1202592691760062464", "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/a3fkBIXOxL", "expanded_url": "https://twitter.com/anacssss/status/1202583392065347585", "display_url": "twitter.com/anacssss/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-05T14:16:55.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/a3fkBIXOxL", "edit_history_tweet_ids": ["1202592691760062464"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "868530838996230146", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202583392065347585"}]}, {"lang": "pt", "id": "1202593438174236673", "entities": {"urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/LoY3vowre1", "expanded_url": "http://bit.ly/3601Zuy", "display_url": "bit.ly/3601Zuy", "status": 200, "unwound_url": "https://ultimosegundo.ig.com.br/policia/2019-12-05/homem-mata-ex-mulher-outras-tres-pessoas-e-se-suicida-no-litoral-de-sao-paulo.html#utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=ig"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 33, "probability": 0.6373, "type": "Other", "normalized_text": "G1"}, {"start": 148, "end": 149, "probability": 0.7362, "type": "Other", "normalized_text": "iG"}], "hashtags": [{"start": 147, "end": 150, "tag": "iG"}]}, "created_at": "2019-12-05T14:19:53.000Z", "text": "O homem, segundo informa\u00e7\u00f5es do G1 , ap\u00f3s atirar contra a atual companheira, foi \u00e0 casa de sua ex-mulher, onde matou ela e outros tr\u00eas familiares. #iG \n\nhttps://t.co/LoY3vowre1", "edit_history_tweet_ids": ["1202593438174236673"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "14311308"}, {"lang": "pt", "id": "1202530366399172609", "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/u17WuNzKlX", "expanded_url": "https://goo.gl/JVFexy", "display_url": "goo.gl/JVFexy"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/qS42uTYoIl", "expanded_url": "https://twitter.com/teomidiavideos/status/1202530366399172609/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qS42uTYoIl", "media_key": "3_1202530364507463681"}], "annotations": [{"start": 192, "end": 197, "probability": 0.7049, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 199, "end": 203, "probability": 0.5261, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}], "hashtags": [{"start": 248, "end": 257, "tag": "suicidio"}, {"start": 258, "end": 267, "tag": "salva\u00e7\u00e3o"}, {"start": 268, "end": 277, "tag": "teomidia"}]}, "created_at": "2019-12-05T10:09:15.000Z", "text": "N\u00e3o existe base b\u00edblica para afirmar que o suic\u00eddio nos faz perder a salva\u00e7\u00e3o ou que crist\u00e3os genu\u00ednos n\u00e3o podem cometer esse pecado. Podem e n\u00e3o perdem a salva\u00e7\u00e3o pois foram justificados por Cristo Jesus.\n\nLeia ou ou\u00e7a em https://t.co/u17WuNzKlX\n\n#suicidio #salva\u00e7\u00e3o #teomidia https://t.co/qS42uTYoIl", "edit_history_tweet_ids": ["1202530366399172609"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 16, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "874693232776679425"}, {"lang": "pt", "id": "1202590001441181703", "created_at": "2019-12-05T14:06:14.000Z", "text": "\u201c\u00e9 foda saber q meu pai talvez n\u00e3o volte p casa pq algum bandido matou ele enquanto ele tava defendendo a popula\u00e7\u00e3o e morre sem ngm se importar\u201d. Percebi q n via o lado da policia qd vi o guri de 12 anos falar isso do pai policial. Cade a empatia agora? Ou s\u00f3 pq eh policia n tem?", "edit_history_tweet_ids": ["1202590001441181703"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "402867188"}, {"lang": "es", "id": "1202588977238335490", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/UD5KjzZ1WM", "expanded_url": "http://uni.vi/wl9I30pZiSd", "display_url": "uni.vi/wl9I30pZiSd", "status": 200, "unwound_url": "https://www.univision.com/noticias/en-un-minuto-un-hombre-abre-fuego-en-pearl-harbor-mata-a-dos-personas-y-luego-se-suicida-video?cmpid=444222&hootPostID=d4d1be21f32448d957ae91cc3828776b"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 43, "probability": 0.5835, "type": "Other", "normalized_text": "EnUnMinuto"}], "hashtags": [{"start": 33, "end": 44, "tag": "EnUnMinuto"}]}, "created_at": "2019-12-05T14:02:09.000Z", "text": "\u23f1 Comienza este jueves informado #EnUnMinuto. https://t.co/UD5KjzZ1WM", "edit_history_tweet_ids": ["1202588977238335490"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "35785401"}], "places": [{"full_name": "Port\u00e3o, Brasil", "id": "6de84e0ea8c5921e"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Niter\u00f3i, Brasil", "id": "59373f0a295160e4"}, {"full_name": "Belo Horizonte, Brasil", "id": "d9d978b087a92583"}, {"full_name": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "id": "d1fc0c973adbff22"}, {"full_name": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "5722ff20ba67083b"}]}, "errors": [{"resource_id": "1202571355738247170", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1202571355738247170", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1202571355738247170].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1189273370279514112", "value": "1189273370279514112", "detail": "User has been suspended: [1189273370279514112].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1202532440813772800", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1202532440813772800", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1202532440813772800].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "337393930", "value": "337393930", "detail": "User has been suspended: [337393930].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1202604313404755968", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1202604313404755968", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1202604313404755968].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1083393827627548672", "value": "1083393827627548672", "detail": "User has been suspended: [1083393827627548672].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1202599029500186624", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1202599029500186624", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1202599029500186624].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1202598873384050694", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1202598873384050694", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1202598873384050694].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1202216406286245888", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1202216406286245888", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1202216406286245888].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3044326812", "value": "3044326812", "detail": "User has been suspended: [3044326812].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1202602006000607233", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1202602006000607233", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1202602006000607233].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1202581518675316736", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1202581518675316736].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1202581518675316736", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1089298329786298368", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1089298329786298368].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1089298329786298368", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1202596264266862592", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1202596264266862592].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1202596264266862592", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1089298329786298368", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1089298329786298368].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1089298329786298368", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1202596264266862592", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1202596264266862592].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1202596264266862592", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1202592790997274624", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1202592790997274624].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1202592790997274624", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1202612933592801280", "oldest_id": "1202593369593188353", "result_count": 469, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo6vf3uo5kyjrecake8vfwxt6l5qpp"}}