{"data": [{"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163636481371594752"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T02:18:51.000Z", "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "705887690986823680", "id": "1163636481371594752"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "martibatres", "id": "142471549"}], "annotations": [{"start": 210, "end": 213, "probability": 0.8633, "type": "Organization", "normalized_text": "UNAM"}], "hashtags": [{"start": 209, "end": 214, "tag": "UNAM"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163636462639878144"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T02:18:46.000Z", "text": "@martibatres Compa\u00f1ero, le sali\u00f3 lo porro! Ya c\u00e1llese y comp\u00f3rtese por favor. Su desesperaci\u00f3n suicida de abrir la boca sin pensar ser\u00e1 su tumba pol\u00edtica. Ya casi hab\u00edamos olvidado su pasado beligerante en la #UNAM", "in_reply_to_user_id": "142471549", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2648671579", "id": "1163636462639878144"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163636443262201856"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T02:18:42.000Z", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1161086464362450946", "id": "1163636443262201856"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163605347812200450"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "jnflesch", "id": "26426132"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 43, "probability": 0.9719, "type": "Organization", "normalized_text": "BTS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163636391101763584"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T02:18:29.000Z", "text": "@jnflesch \"Povo se matou para conseguir\" BTS \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "in_reply_to_user_id": "26426132", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "43752561", "id": "1163636391101763584"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163636307194761217"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T02:18:09.000Z", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "131222331", "id": "1163636307194761217"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163636280070221825"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T02:18:03.000Z", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "499921689", "id": "1163636280070221825"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163394963348033536"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "valdesjorgel", "id": "152369649"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 122, "probability": 0.9856, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163636276672835585"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T02:18:02.000Z", "text": "RT @valdesjorgel: A \u00e9sta altura de los acontecimientos NADIE puede decir que IGNORA que con un triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez, el d\u00f3lar se va\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2147959290", "id": "1163636276672835585"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163636207244533767"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T02:17:45.000Z", "text": "Se ela matou todo mundo foi pq ela mereceu lklllklkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1024505106799226880", "id": "1163636207244533767"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163636171823616005"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T02:17:37.000Z", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "70192888", "id": "1163636171823616005"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163636140399837184"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T02:17:29.000Z", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "69382039", "id": "1163636140399837184"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163568606166339584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "JVelasquezQ", "id": "216721738"}], "annotations": [{"start": 148, "end": 175, "probability": 0.5791, "type": "Person", "normalized_text": "V\u00edctor Ra\u00fal Haya de la Torre"}, {"start": 178, "end": 181, "probability": 0.652, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163636083453825025"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T02:17:16.000Z", "text": "@JVelasquezQ ...como muestra de su desprecio, el suicida dej\u00f3 esta sarta de convenidos, para terminar su legado. Terminar de destruir el partido de V\u00edctor Ra\u00fal Haya de la Torre (APRA).", "in_reply_to_user_id": "216721738", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "146657761", "id": "1163636083453825025"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163488674543259648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Rollhando", "id": "570401287"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "julianaoxenford", "id": "1271961894685937670"}, {"start": 32, "end": 48, "username": "luchicarrillo22", "id": "475473929"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 55, "probability": 0.5584, "type": "Person", "normalized_text": "Mechita"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163636056606040067"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T02:17:09.000Z", "text": "RT @Rollhando: @JulianaOxenford @luchicarrillo22 Mechita en el poder har\u00e1 todo lo que le pidan los fujiapristas. Levantaran un monumento al\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "158253089", "id": "1163636056606040067"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163543595837722624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "juan_pari", "id": "163162161"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/DgefQB8nPM", "expanded_url": "http://LADRONES.LA", "display_url": "LADRONES.LA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163636049916022786"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T02:17:08.000Z", "text": "@juan_pari ES QUE PARA TODOS LOS GOBERNANTES https://t.co/DgefQB8nPM VIDA DE LOS POBRES NO VALE NADA.SON GENTE DE SEGUNDA CATEGORIA.COMO DIJO EL SUICIDA.PARA ELLOS EL DINERO EST\u00c1 POR ENCIMA DE SUS PROPIAS VIDAS Y LIBERTAD.", "in_reply_to_user_id": "163162161", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "3033406455", "id": "1163636049916022786"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163636019645878272"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T02:17:01.000Z", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "485226833", "id": "1163636019645878272"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.5179, "type": "Person", "normalized_text": "romeo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163635967493906432"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T02:16:48.000Z", "text": "se eu n\u00e3o aparecer mais aqui foi pq o romeo me matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "700812504147095553", "id": "1163635967493906432"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163439916451323906"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "filosogogriego", "id": "1345270418"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163635952587292672"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T02:16:45.000Z", "text": "@filosogogriego \ud83e\udd7alamentable pero el argentino piensa \u201cami no me va a pasar\u201dy si suicida!!", "in_reply_to_user_id": "1345270418", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "766401616966782977", "id": "1163635952587292672"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163635872882941952"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T02:16:26.000Z", "text": "perereca suicida\nse joga na pica\nse mata na pica", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "954052038840717312", "id": "1163635872882941952"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163633503281582080"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 30, "probability": 0.9884, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163635762996416513"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T02:15:59.000Z", "text": "RT @InstitutoCato: En Finlandia, entre 1993 y 1998, centristas y socialdem\u00f3cratas emprendieron un programa de ajuste que recay\u00f3 en un 78% s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "67714990", "id": "1163635762996416513"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163635640447197184"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T02:15:30.000Z", "text": "eu nem conhecia o menino que se matou mas eu to chorando com o v\u00eddeo que fizeram dele\ud83d\ude14", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2323835598", "id": "1163635640447197184"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163630168256241671"}], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.6401, "type": "Other", "normalized_text": "academic"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163635582565867521"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T02:15:16.000Z", "text": "Amorzinho de pessoa, T\u00eam um dog suicida kjkkk vi \u00faltima vez no academic, gosto demais de tu \u2764", "in_reply_to_user_id": "4828268633", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4828268633", "id": "1163635582565867521"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9871, "type": "Organization", "normalized_text": "Boca"}, {"start": 32, "end": 36, "probability": 0.9191, "type": "Place", "normalized_text": "Quito"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163635533211455489"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T02:15:05.000Z", "text": "Boca se suicida entren\u00e1ndose en Quito @NicolasSiriOk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "233755389", "id": "1163635533211455489"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.8638, "type": "Person", "normalized_text": "Doria"}, {"start": 113, "end": 121, "probability": 0.982, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.3528, "type": "Other", "normalized_text": "Bolsodoria"}, {"start": 231, "end": 237, "probability": 0.9194, "type": "Person", "normalized_text": "Alckmin"}, {"start": 249, "end": 253, "probability": 0.7004, "type": "Person", "normalized_text": "Bolso"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163635481839644674"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T02:14:52.000Z", "text": "Fico vendo esta cena  grotesca do Doria adulando o Frota. Ser\u00e1 que  esqueceram que est\u00e3o l\u00e1 somente por causa do Bolsonaro ? E o Bolsodoria?  Foi bom enquanto serviu. Nunca vi ningu\u00e9m mais oportunista que este sujeito. Abandonou o Alckmin e agora o Bolso. \u00c9 um suicida pol\u00edtico", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1056201169327013888", "id": "1163635481839644674", "geo": {"place_id": "0bdb47219a1bda81"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163609633140985861"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 47, "probability": 0.4369, "type": "Person", "normalized_text": "Lucianita Fel\u00f3n"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.4096, "type": "Person", "normalized_text": "Merchenaria Araoz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163635475522961410"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T02:14:51.000Z", "text": "RT @claudiacisneros: La inefable Lucianita Fel\u00f3n es la vocera de las viudas del corrupto suicida. Su amig\u00fcis Merchenaria Araoz ya mand\u00f3 hac\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "704157744", "id": "1163635475522961410"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163635468958912513"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T02:14:49.000Z", "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "776522353341829120", "id": "1163635468958912513"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163635299643088896"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T02:14:09.000Z", "text": "La austeridad no es suicida | https://t.co/jMeQhZskVQ https://t.co/vBJ4g8sa9H", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "540408940", "id": "1163635299643088896", "entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/jMeQhZskVQ", "expanded_url": "http://elcato.org", "display_url": "elcato.org"}, {"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/vBJ4g8sa9H", "expanded_url": "https://www.elcato.org/la-austeridad-no-es-suicida", "display_url": "elcato.org/la-austeridad-\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163556172814868480"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163635214058496000"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T02:13:48.000Z", "text": "@StereoLucifer o cara se matou, cara\n\nvoce acha a morte linda?", "in_reply_to_user_id": "952661426", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1026210260678320130", "id": "1163635214058496000"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163628338231029760"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "GusVidal00", "id": "2828786266"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163635093367414785"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T02:13:20.000Z", "text": "@GusVidal00 e se voc\u00ea conseguiu e resolver voltar bem no passado e matou quando ele ainda era um beb\u00ea mas para n\u00e3o deixar rastros colocou algum outro bb no lugar e esse bb que voc\u00ea colocou cresceu e \u00e9 justamente o que n\u00f3s temos hoje???", "in_reply_to_user_id": "2828786266", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1608822078", "id": "1163635093367414785"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163162395310772228"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 55, "probability": 0.8692, "type": "Person", "normalized_text": "luter King"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163635026098966528"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T02:13:04.000Z", "text": "@ActualidadRT Se admira, a un bombero, o a un luter King, que ofrenda su vida por gente que no conose, pero a este tarado suicida en potencia temerario me da R. I. S. A..", "in_reply_to_user_id": "100731315", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1036755246561800193", "id": "1163635026098966528"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163576812678647809"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163634970235146240"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T02:12:50.000Z", "text": "@gatita__suicida NOOOO BASTA VOS ME QUERES HACER LLORAR?", "in_reply_to_user_id": "1130287535052214272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "231451826", "id": "1163634970235146240"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163374750590275585"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "xusram", "id": "305732456"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 89, "probability": 0.4527, "type": "Other", "normalized_text": "microondas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163634950618435584"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T02:12:46.000Z", "text": "@xusram espera, que alguno de la pena igual se suicida metiendo la cabeza en el microondas", "in_reply_to_user_id": "305732456", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4690918902", "id": "1163634950618435584"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163634914136379393"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T02:12:37.000Z", "text": "#CierreDelCongresoYA como tienen miedo a perder su inmunidad pero se hacen los valientes ,me  hacen recordar a un suicida...", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 20, "tag": "CierreDelCongresoYA"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1007095880300851200", "id": "1163634914136379393"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.8018, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 64, "end": 70, "probability": 0.7766, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163634894347653120"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T02:12:32.000Z", "text": "Toda vez que assisto esquadr\u00e3o suicida eu me apaixono mais pelo coringa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4343512695", "id": "1163634894347653120"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163633503281582080"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 30, "probability": 0.9884, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163634865780252674"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T02:12:25.000Z", "text": "RT @InstitutoCato: En Finlandia, entre 1993 y 1998, centristas y socialdem\u00f3cratas emprendieron un programa de ajuste que recay\u00f3 en un 78% s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "229161754", "id": "1163634865780252674"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163610796041134080"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 103, "tag": "SraKaos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163634849753812994"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T02:12:22.000Z", "text": "RT @claudiacisneros: El lumpen Aprista, heredero del corrupto suicida, jugando en pared con la #SraKaos para hacer la camita a la vacancia-\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "305335790", "id": "1163634849753812994"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 29, "username": "NetflixBrasil", "id": "231579149"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 57, "probability": 0.8139, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163634814404255746"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T02:12:13.000Z", "text": "E a iludida da @NetflixBrasil  que botou Esquadr\u00e3o Suicida no cat\u00e1logo achando que algu\u00e9m quer ver aquele lixo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "153222817", "id": "1163634814404255746"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163102673530490881"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163634784620310529"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T02:12:06.000Z", "text": "RT @franescarp79: Se\u00f1ora chesman si es cat\u00f3lica o cristiana o cree en Dios usted debe saber que el suicida no va de ninguna manera al Cielo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2180335493", "id": "1163634784620310529"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163634534975455232"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "dancarvalho25", "id": "1029912972607545349"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.8848, "type": "Person", "normalized_text": "daniel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163634761681838080"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T02:12:01.000Z", "text": "@dancarvalho25 \"aqui \u00e9 a m\u00e3e do daniel, ele se matou com uma faca de cozinha\"", "in_reply_to_user_id": "1029912972607545349", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1018886211136614401", "id": "1163634761681838080"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163634725124284416"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T02:11:52.000Z", "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "5479912", "id": "1163634725124284416"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163394963348033536"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "valdesjorgel", "id": "152369649"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 122, "probability": 0.9856, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163634669281271810"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T02:11:39.000Z", "text": "RT @valdesjorgel: A \u00e9sta altura de los acontecimientos NADIE puede decir que IGNORA que con un triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez, el d\u00f3lar se va\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2434841396", "id": "1163634669281271810"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163634625606037504"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T02:11:28.000Z", "text": "Escuadr\u00f3n suicida \ud83c\udfac, para terminar tapado hatas la cebeza, destruyendo este lunes feriado jajja..", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "286968577", "id": "1163634625606037504"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163572808934469633"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "intothefilms", "id": "817609884283838464"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 59, "probability": 0.5867, "type": "Other", "normalized_text": "serial"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163634606316412930"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T02:11:24.000Z", "text": "RT @intothefilms: ou voc\u00ea se diz feminista ou \u00e9 f\u00e3 de serial killer que matou E estuprou mais de 100 mulheres amiga os dois n\u00e3o rola", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3376414846", "id": "1163634606316412930"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163609633140985861"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 47, "probability": 0.4369, "type": "Person", "normalized_text": "Lucianita Fel\u00f3n"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.4096, "type": "Person", "normalized_text": "Merchenaria Araoz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163634366385467392"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T02:10:26.000Z", "text": "RT @claudiacisneros: La inefable Lucianita Fel\u00f3n es la vocera de las viudas del corrupto suicida. Su amig\u00fcis Merchenaria Araoz ya mand\u00f3 hac\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "938865125905313793", "id": "1163634366385467392"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163198061474189313"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "robertita3p", "id": "890441259910909952"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163634256352092165"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T02:10:00.000Z", "text": "RT @robertita3p: x dios q ganas d fallecer un rato corte m di cuenta q mi vida no tiene sentido y se basa nomas en pasarla bien cuando esto\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "634166047", "id": "1163634256352092165"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.9107, "type": "Person", "normalized_text": "Shakira"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163634207895298049"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T02:09:49.000Z", "text": "La guardia con playlists de Shakira porque suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "312791159", "id": "1163634207895298049"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163437172155985921"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.9819, "type": "Organization", "normalized_text": "Juventus"}, {"start": 89, "end": 92, "probability": 0.9564, "type": "Person", "normalized_text": "Lusa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163634165973168133"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T02:09:39.000Z", "text": "RT @luizlusitano: A vit\u00f3ria sobre o Juventus n\u00e3o s\u00f3 reacendeu a chance de classificar da Lusa como matou a saudade do torcedor do domingo,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "297675763", "id": "1163634165973168133"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163609633140985861"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 47, "probability": 0.4369, "type": "Person", "normalized_text": "Lucianita Fel\u00f3n"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.4096, "type": "Person", "normalized_text": "Merchenaria Araoz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163634151263809537"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T02:09:35.000Z", "text": "RT @claudiacisneros: La inefable Lucianita Fel\u00f3n es la vocera de las viudas del corrupto suicida. Su amig\u00fcis Merchenaria Araoz ya mand\u00f3 hac\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "991886735062786048", "id": "1163634151263809537"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163633503281582080"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 30, "probability": 0.9884, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163634078173880320"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T02:09:18.000Z", "text": "RT @InstitutoCato: En Finlandia, entre 1993 y 1998, centristas y socialdem\u00f3cratas emprendieron un programa de ajuste que recay\u00f3 en un 78% s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "96866653", "id": "1163634078173880320"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163610796041134080"}], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 44, "probability": 0.4663, "type": "Organization", "normalized_text": "KAOS"}, {"start": 122, "end": 137, "probability": 0.5468, "type": "Other", "normalized_text": "Fujimontesinismo"}], "urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/i4BhuUOzNk", "expanded_url": "https://twitter.com/claudiacisneros/status/1163610796041134080", "display_url": "twitter.com/claudiacisnero\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163634062583635973"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T02:09:14.000Z", "text": "Son congresistas delincuentes quieren el KAOS para que haya un golpe de estado y ellos huyan del pa\u00eds conforme lo hizo el Fujimontesinismo y el corrupto pol\u00edtico suicida https://t.co/i4BhuUOzNk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "773412971313790977", "id": "1163634062583635973"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.4511, "type": "Organization", "normalized_text": "PRD"}, {"start": 41, "end": 43, "probability": 0.6804, "type": "Organization", "normalized_text": "PRI"}, {"start": 48, "end": 55, "probability": 0.8516, "type": "Place", "normalized_text": "Guerrero"}, {"start": 58, "end": 71, "probability": 0.669, "type": "Person", "normalized_text": "Beatriz Mojica"}, {"start": 74, "end": 79, "probability": 0.8849, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00c9XICO"}], "hashtags": [{"start": 73, "end": 80, "tag": "M\u00c9XICO"}, {"start": 81, "end": 102, "tag": "Tribunaparlamentaria"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/ur5eiasei1", "expanded_url": "http://tinyurl.com/y6j6hltn", "display_url": "tinyurl.com/y6j6hltn"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163634009206689793"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T02:09:01.000Z", "text": "Ser\u00eda suicida para el PRD aliarse con el PRI en Guerrero: Beatriz Mojica #M\u00c9XICO #Tribunaparlamentaria https://t.co/ur5eiasei1", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "152917502", "id": "1163634009206689793"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163610796041134080"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 103, "tag": "SraKaos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163633813320323072"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T02:08:15.000Z", "text": "RT @claudiacisneros: El lumpen Aprista, heredero del corrupto suicida, jugando en pared con la #SraKaos para hacer la camita a la vacancia-\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "53312664", "id": "1163633813320323072"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163633761780752385"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T02:08:02.000Z", "text": "Saber q algu\u00e9m tirou a pr\u00f3pria vida, \u00e9 t\u00e3o doloroso! Triste viu. \ud83d\ude22\ud83d\ude1e\ud83d\ude22\ud83d\ude1e\ud83d\ude22", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "715110581741744128", "id": "1163633761780752385"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163633503281582080"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 30, "probability": 0.9884, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163633741945810945"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T02:07:58.000Z", "text": "RT @InstitutoCato: En Finlandia, entre 1993 y 1998, centristas y socialdem\u00f3cratas emprendieron un programa de ajuste que recay\u00f3 en un 78% s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "903073252251197442", "id": "1163633741945810945"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163633697326817281"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T02:07:47.000Z", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "538690974", "id": "1163633697326817281"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 43, "probability": 0.9474, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}, {"start": 125, "end": 163, "probability": 0.6722, "type": "Person", "normalized_text": "Francisco Carlos Barroso Nolasco J\u00fanior"}], "urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/DnJ8CnvdZm", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B1XlMa6FAGz/?igshid=c3e2tkdw5e6u", "display_url": "instagram.com/p/B1XlMa6FAGz/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163633680469958663"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T02:07:43.000Z", "geo": {"coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-63.0, -5.0]}, "place_id": "676a2e44752571a6"}, "text": "Soldado da Pol\u00edcia Militar de Belo Horizonte divulga carta de despedida e tira a pr\u00f3pria vida.\n\nO soldado da Pol\u00edcia Militar Francisco Carlos Barroso Nolasco J\u00fanior, tirou a pr\u00f3pria vida no in\u00edcio da noite deste\u2026 https://t.co/DnJ8CnvdZm", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "138536437", "id": "1163633680469958663"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163585350641623042"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carloscezarcjr", "id": "635764127"}, {"start": 20, "end": 27, "username": "gleisi", "id": "31139434"}, {"start": 28, "end": 42, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 99, "probability": 0.6372, "type": "Person", "normalized_text": "Celso Daniel"}, {"start": 103, "end": 121, "probability": 0.8384, "type": "Person", "normalized_text": "Toninho de Campinas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163633627265150977"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T02:07:30.000Z", "text": "RT @carloscezarcjr: @gleisi @jairbolsonaro S\u00f3 tera a resposta se voc\u00ea disser quem Matou Celso Daniel e Toninho de Campinas.", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1239681356", "id": "1163633627265150977"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163633559804006402"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T02:07:14.000Z", "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1089341457885024256", "id": "1163633559804006402"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163633503281582080"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 30, "probability": 0.9884, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163633528409600002"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T02:07:07.000Z", "text": "RT @InstitutoCato: En Finlandia, entre 1993 y 1998, centristas y socialdem\u00f3cratas emprendieron un programa de ajuste que recay\u00f3 en un 78% s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "739842166537760768", "id": "1163633528409600002"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 11, "probability": 0.9893, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/JSlO3TFJNF", "expanded_url": "https://buff.ly/2BR1A0Y", "display_url": "buff.ly/2BR1A0Y", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elcato.org/la-austeridad-no-es-suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163633503281582080"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T02:07:01.000Z", "text": "En Finlandia, entre 1993 y 1998, centristas y socialdem\u00f3cratas emprendieron un programa de ajuste que recay\u00f3 en un 78% sobre recortes del gasto, en especial, el volumen y las remuneraciones de los trabajadores del sector p\u00fablico. https://t.co/JSlO3TFJNF", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 1, "like_count": 95, "quote_count": 3}, "author_id": "55665976", "id": "1163633503281582080"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163633481878032384"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T02:06:56.000Z", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "942579123989417984", "id": "1163633481878032384"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163605347812200450"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jnflesch", "id": "26426132"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163633464161255425"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T02:06:51.000Z", "text": "RT @jnflesch: Ent\u00e3o vai, tudo bem...uma dica, pq j\u00e1 vou soltar daqui a pouquinho:\nVeio, esgotou ingresso bem antes do show, povo se matou p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1027187063421063168", "id": "1163633464161255425"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163633284112420865"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T02:06:08.000Z", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "288941095", "id": "1163633284112420865"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163633263027638272"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T02:06:03.000Z", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "978983253309870081", "id": "1163633263027638272"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163605347812200450"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jnflesch", "id": "26426132"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163633231431897089"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T02:05:56.000Z", "text": "RT @jnflesch: Ent\u00e3o vai, tudo bem...uma dica, pq j\u00e1 vou soltar daqui a pouquinho:\nVeio, esgotou ingresso bem antes do show, povo se matou p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1154478587501826048", "id": "1163633231431897089"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.8429, "type": "Person", "normalized_text": "Obadiah"}, {"start": 42, "end": 45, "probability": 0.7772, "type": "Person", "normalized_text": "tony"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163633227967410181"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T02:05:55.000Z", "text": "Obadiah en los comics se suicida para que tony no pueda ganar la definici\u00f3n de i'm a bad bitch you can't kill me", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "384031844", "id": "1163633227967410181"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163633140927275008"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T02:05:34.000Z", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "948572103749591040", "id": "1163633140927275008"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163632270797955079"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "DouglasPereto", "id": "52238657"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.8372, "type": "Other", "normalized_text": "Netbook"}, {"start": 68, "end": 75, "probability": 0.4145, "type": "Other", "normalized_text": "notebook"}, {"start": 214, "end": 226, "probability": 0.497, "type": "Other", "normalized_text": "Infoway W7010"}, {"start": 260, "end": 271, "probability": 0.4377, "type": "Other", "normalized_text": "EEE PC 1215B"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163633127325085698"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T02:05:31.000Z", "text": "@DouglasPereto Netbook s\u00f3 compensa se for muito mais leve que o teu notebook. O poder de processamento deles em geral \u00e9 muito fraco. Veio o tablet e matou o prop\u00f3sito deles.\n\nDigo isso pelos dois que eu tenho \u2014 um Infoway W7010 com a bateria viciada e um Asus EEE PC 1215B que esquenta bastante.", "in_reply_to_user_id": "52238657", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "62537987", "id": "1163633127325085698"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163633105556705280"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T02:05:26.000Z", "text": "Ele se suicidou ano passado, a gente nem era t\u00e3o pr\u00f3ximos, mas eu choro cada vez que entro no perfil dele e vejo os coment\u00e1rios de saudades\ud83d\ude25\ud83d\udc94", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1081393791439917057", "id": "1163633105556705280"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163633086766170112"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T02:05:21.000Z", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "987390894864297984", "id": "1163633086766170112"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163633077995921409"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T02:05:19.000Z", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "476959243", "id": "1163633077995921409"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9141, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163633045578158080"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T02:05:11.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 um filme de 2016 e eu n\u00e3o tinha assistido ainda.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "1105988074113327105", "id": "1163633045578158080"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163610796041134080"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 103, "tag": "SraKaos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163633027076878336"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T02:05:07.000Z", "text": "RT @claudiacisneros: El lumpen Aprista, heredero del corrupto suicida, jugando en pared con la #SraKaos para hacer la camita a la vacancia-\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2180335493", "id": "1163633027076878336"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163260374671663105"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163632908441128962"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T02:04:39.000Z", "text": "RT @KSHartes: \"AZIRAPHALEEE\nPOR C\u00c9US ONDE EST\u00c1 VC SEU IDIOTA???\nELE SE FOI,ALGU\u00c9M MATOU O MEU MELHOR AMIGO!\nDESGRA\u00c7ADOS!TODOS VOC\u00caS!\"\n\n\"Mud\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1082331097537622017", "id": "1163632908441128962"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163610796041134080"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 103, "tag": "SraKaos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163632818980872192"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T02:04:17.000Z", "text": "RT @claudiacisneros: El lumpen Aprista, heredero del corrupto suicida, jugando en pared con la #SraKaos para hacer la camita a la vacancia-\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "27757874", "id": "1163632818980872192"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163632798206431232"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T02:04:13.000Z", "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2808112943", "id": "1163632798206431232"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163564368233189376"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 51, "probability": 0.8463, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 62, "end": 71, "probability": 0.8332, "type": "Person", "normalized_text": "Flula Borg"}, {"start": 76, "end": 91, "probability": 0.6888, "type": "Other", "normalized_text": "Escolha Perfeita"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163632746398474242"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T02:04:00.000Z", "text": "RT @Centraldcnauta: Novidades de Esquadr\u00e3o Suicida 2!\n\nO ator Flula Borg (A Escolha Perfeita) se juntou ao elenco do filme como um dos inte\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "75264243", "id": "1163632746398474242"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 147, "end": 151, "probability": 0.4287, "type": "Other", "normalized_text": "Julio"}, {"start": 190, "end": 193, "probability": 0.455, "type": "Other", "normalized_text": "Mike"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163632661639962625"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T02:03:40.000Z", "text": "\u00bfPq veo tantas tragedias en la calle \u00faltimamente? \u00bfEs se\u00f1al de algo?\n-Se suicida o muere accidentalmente un chico por donde vivo.\n-Lo que pas\u00f3 con Julio y otros 2 amigos de la generaci\u00f3n de Mike que tambi\u00e9n pasaron lo mismo. (Que en paz descansen)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "465763317", "id": "1163632661639962625"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163605347812200450"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jnflesch", "id": "26426132"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163632597035094016"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T02:03:25.000Z", "text": "RT @jnflesch: Ent\u00e3o vai, tudo bem...uma dica, pq j\u00e1 vou soltar daqui a pouquinho:\nVeio, esgotou ingresso bem antes do show, povo se matou p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1107743965061808130", "id": "1163632597035094016"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163519949727588352"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "luisdominguezok", "id": "304160033"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163632544472084481"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T02:03:12.000Z", "text": "RT @luisdominguezok: Yo tendria verg\u00fcenza de que mi director de carrera salga a decir que el que se suicida es porque le queda grande la ca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "173359011", "id": "1163632544472084481"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163632541217251328"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T02:03:11.000Z", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3009229223", "id": "1163632541217251328"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163632521571160069"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T02:03:07.000Z", "text": "quem dera se os aliens viessem hj pra nos abduzir de uma vez.. menos vergonhoso do q ser conhecido no universo pela especie q se matou por burrice", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1037917034485559296", "id": "1163632521571160069"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163609633140985861"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 47, "probability": 0.4369, "type": "Person", "normalized_text": "Lucianita Fel\u00f3n"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.4096, "type": "Person", "normalized_text": "Merchenaria Araoz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163632478927675392"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T02:02:56.000Z", "text": "RT @claudiacisneros: La inefable Lucianita Fel\u00f3n es la vocera de las viudas del corrupto suicida. Su amig\u00fcis Merchenaria Araoz ya mand\u00f3 hac\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "600678980", "id": "1163632478927675392"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163619752650190850"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "consuelogarciag", "id": "123107242"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163632478848004096"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T02:02:56.000Z", "text": "@consuelogarciag Indolencia hacia la tercera edad, hacia el extranjero, hacia el que se suicida desde el mall o el metro, insanidad mental de un pa\u00eds sobrevalorado.", "in_reply_to_user_id": "123107242", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "396715953", "id": "1163632478848004096"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163610796041134080"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 103, "tag": "SraKaos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163632478537605120"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T02:02:56.000Z", "text": "RT @claudiacisneros: El lumpen Aprista, heredero del corrupto suicida, jugando en pared con la #SraKaos para hacer la camita a la vacancia-\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "230064882", "id": "1163632478537605120"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163632393317695488"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T02:02:36.000Z", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "980684939669790720", "id": "1163632393317695488"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163632365220089857"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T02:02:29.000Z", "text": "o pl quase se matou inteiro no grupo agora mas deu certo, seria um sonho se ela visse meu pai \ud83e\udd7a", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1081189746", "id": "1163632365220089857"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163632341765500928"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T02:02:24.000Z", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "985638109", "id": "1163632341765500928"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163519949727588352"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "luisdominguezok", "id": "304160033"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163632189004767232"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T02:01:47.000Z", "text": "RT @luisdominguezok: Yo tendria verg\u00fcenza de que mi director de carrera salga a decir que el que se suicida es porque le queda grande la ca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "615485672", "id": "1163632189004767232"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163609633140985861"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 47, "probability": 0.4369, "type": "Person", "normalized_text": "Lucianita Fel\u00f3n"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.4096, "type": "Person", "normalized_text": "Merchenaria Araoz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163632160114278401"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T02:01:40.000Z", "text": "RT @claudiacisneros: La inefable Lucianita Fel\u00f3n es la vocera de las viudas del corrupto suicida. Su amig\u00fcis Merchenaria Araoz ya mand\u00f3 hac\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2180335493", "id": "1163632160114278401"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 55, "probability": 0.885, "type": "Person", "normalized_text": "Odin"}, {"start": 58, "end": 65, "probability": 0.6563, "type": "Person", "normalized_text": "Sherlock"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.8829, "type": "Person", "normalized_text": "Watson"}, {"start": 218, "end": 225, "probability": 0.6224, "type": "Other", "normalized_text": "Sherlock"}], "hashtags": [{"start": 263, "end": 277, "tag": "AmoElementary"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163632144784248832"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T02:01:37.000Z", "text": "Enquanto n\u00e3o h\u00e1 nada que possa ser feito no caso do Odin, Sherlock e Watson est\u00e3o ajudando nos casos que aparecem. No \u00faltimo, uma morta por fentanil n\u00e3o fazia sentido algum, e tudo indicava que a v\u00edtima se drogou. Mas Sherlock foi mais esperto e matou a charada. #AmoElementary", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "15292226", "id": "1163632144784248832"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163632110093123584"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T02:01:28.000Z", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "225895609", "id": "1163632110093123584"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163630421244108801"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163632056464760832"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T02:01:16.000Z", "text": "Jodido es cuando el analista se suicida y te deja a pata. https://t.co/DM6cVP9tSk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "357240628", "id": "1163632056464760832", "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/DM6cVP9tSk", "expanded_url": "https://twitter.com/W11Alicia/status/1163630421244108801", "display_url": "twitter.com/W11Alicia/stat\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163632045064691712"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T02:01:13.000Z", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2762464409", "id": "1163632045064691712"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163610796041134080"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 103, "tag": "SraKaos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163632029113757697"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T02:01:09.000Z", "text": "RT @claudiacisneros: El lumpen Aprista, heredero del corrupto suicida, jugando en pared con la #SraKaos para hacer la camita a la vacancia-\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "17922154", "id": "1163632029113757697"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163631449708343296"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Pixel_Capsule", "id": "924062601826521088"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "zeldapistola", "id": "39660269"}, {"start": 39, "end": 51, "username": "Eeveerton17", "id": "963884907318710283"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163631956686495744"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T02:00:52.000Z", "text": "@Pixel_Capsule @zeldapistola @oivinnie @Eeveerton17 fiz isso cntg ontem n\u00e3o lembra? kkkk antes de te matar vc se matou. nem pra me dar esse gostinho. -.-", "in_reply_to_user_id": "924062601826521088", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "23071282", "id": "1163631956686495744"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163519949727588352"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "luisdominguezok", "id": "304160033"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163631842169360386"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T02:00:25.000Z", "text": "RT @luisdominguezok: Yo tendria verg\u00fcenza de que mi director de carrera salga a decir que el que se suicida es porque le queda grande la ca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1539148982", "id": "1163631842169360386"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163551527740616705"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "1HumanoNormal", "id": "3060821385"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "Janitoelpisho", "id": "777232094758072320"}], "annotations": [{"start": 134, "end": 140, "probability": 0.6746, "type": "Person", "normalized_text": "Timoteo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163631820115763202"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T02:00:19.000Z", "text": "@1HumanoNormal @Janitoelpisho Equipo alfa onda dinamita buena maravilla escudar\u00f3n suicida cacha noobs por la refurinfunflai maria p\u00eda Timoteo d\u00f3nde est\u00e1s que no te veo :v/", "in_reply_to_user_id": "3060821385", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1032857994437058560", "id": "1163631820115763202"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163631755401842691"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T02:00:04.000Z", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "282870746", "id": "1163631755401842691"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163609633140985861"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 47, "probability": 0.4369, "type": "Person", "normalized_text": "Lucianita Fel\u00f3n"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.4096, "type": "Person", "normalized_text": "Merchenaria Araoz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163631678738354177"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T01:59:46.000Z", "text": "RT @claudiacisneros: La inefable Lucianita Fel\u00f3n es la vocera de las viudas del corrupto suicida. Su amig\u00fcis Merchenaria Araoz ya mand\u00f3 hac\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "17922154", "id": "1163631678738354177"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163625531386077184"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "czmejhce", "id": "604319266"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 40, "probability": 0.5579, "type": "Other", "normalized_text": "ttl"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163631663131308032"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T01:59:42.000Z", "text": "@czmejhce Falava com uma gaja durante ttl tempo s\u00f3 q a gaja era de longe e foi passar l\u00e1 4 dias a casa e durante esse tempo a gaja tipo tava obcecada por ela e no fim matou se com a arma do tio pq a casa one tavam era do tio e matou a cadelinha \ud83d\ude23", "in_reply_to_user_id": "604319266", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2638989803", "id": "1163631663131308032"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163631621838450688"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T01:59:32.000Z", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "385668665", "id": "1163631621838450688"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163582498162405376"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163631439562313733"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T01:58:49.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: TODOS SUS MUERTOS...\nObviamente el m\u00e1s barb\u00e1rico y sangriento era el suicida ladr\u00f3n. Qui\u00e9n a hierro mata, a hierro muere.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2874068914", "id": "1163631439562313733"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163627130107944960"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "azubltrn", "id": "2866153802"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163631409212403718"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T01:58:41.000Z", "text": "@azubltrn JAJAJAJAJ ya toda suicida, RIP", "in_reply_to_user_id": "2866153802", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "395772101", "id": "1163631409212403718"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163631354279616517"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T01:58:28.000Z", "text": "Eu acabei de olhar um filme, que no final o garoto se matou, fiquei uns 15 min tentando controlar minha respira\u00e7\u00e3o e parar de chorar e p ajudar quase desmaiei, segundou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "883531583617212416", "id": "1163631354279616517"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.435, "type": "Person", "normalized_text": "Guriri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163631260679507968"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T01:58:06.000Z", "text": "Mano uma pessoa se suicidou em Guriri a uma 1hr atr\u00e1s ... Mds cara eu fico mt triste com essas coisas", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "1059465265300291584", "id": "1163631260679507968"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163605347812200450"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jnflesch", "id": "26426132"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163631238290259969"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T01:58:01.000Z", "text": "RT @jnflesch: Ent\u00e3o vai, tudo bem...uma dica, pq j\u00e1 vou soltar daqui a pouquinho:\nVeio, esgotou ingresso bem antes do show, povo se matou p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "101913363", "id": "1163631238290259969"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163628875559178243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "kooulap", "id": "1110008055322894336"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163631228752474112"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T01:57:58.000Z", "text": "@kooulap KKKKKKK ele se suicidou respeita ok \ud83d\ude22\ud83d\udc4d", "in_reply_to_user_id": "1110008055322894336", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1018840930978279424", "id": "1163631228752474112"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163610796041134080"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 103, "tag": "SraKaos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163631225782882307"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T01:57:58.000Z", "text": "RT @claudiacisneros: El lumpen Aprista, heredero del corrupto suicida, jugando en pared con la #SraKaos para hacer la camita a la vacancia-\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "735520321", "id": "1163631225782882307"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163572808934469633"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "intothefilms", "id": "817609884283838464"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 59, "probability": 0.5867, "type": "Other", "normalized_text": "serial"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163631224231006208"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T01:57:57.000Z", "text": "RT @intothefilms: ou voc\u00ea se diz feminista ou \u00e9 f\u00e3 de serial killer que matou E estuprou mais de 100 mulheres amiga os dois n\u00e3o rola", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "977323802", "id": "1163631224231006208"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163113346750668800"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/27Mmu4xxxP", "expanded_url": "https://cnn.it/2z5eSoN", "display_url": "cnn.it/2z5eSoN"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163631200357048321"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T01:57:52.000Z", "text": "RT @CNNEE: Entre las v\u00edctimas de este atentado suicida hab\u00eda mujeres y ni\u00f1os: https://t.co/27Mmu4xxxP", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "131928134", "id": "1163631200357048321"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.9457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163631165774925824"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T01:57:43.000Z", "text": "Assistindo Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 bom... Tirando a parte ruim", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "874883643252113408", "id": "1163631165774925824"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163610796041134080"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 103, "tag": "SraKaos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163631066227400705"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T01:57:20.000Z", "text": "RT @claudiacisneros: El lumpen Aprista, heredero del corrupto suicida, jugando en pared con la #SraKaos para hacer la camita a la vacancia-\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2874068914", "id": "1163631066227400705"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163631055171203077"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T01:57:17.000Z", "text": "Practicar venoclisis con mi prima es lo m\u00e1s suicida \ud83d\ude02 Por un lado la pincho y por otro lado me cago de risa \ud83e\udd23", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1651720884", "id": "1163631055171203077"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163621655765311494"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "bchartsnet", "id": "788794760764985344"}, {"start": 138, "end": 153, "username": "WalcyrCarrasco", "id": "28055231"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.6953, "type": "Person", "normalized_text": "Walcyr"}, {"start": 90, "end": 96, "probability": 0.7815, "type": "Person", "normalized_text": "Josiane"}], "urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/3s0NM7VBfX", "expanded_url": "https://twitter.com/Vellocirapttor/status/1163630944504471553/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3s0NM7VBfX", "media_key": "16_1163630935608311808"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163630944504471553"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T01:56:51.000Z", "text": "@bchartsnet BC, quer apostar quanto que o Walcyr vai criar o saturado \"Quem matou?\" com a Josiane, j\u00e1 que ele t\u00e1 fazendo todos a odiarem. @WalcyrCarrasco, n\u00e3o se atreva! https://t.co/3s0NM7VBfX", "in_reply_to_user_id": "788794760764985344", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "737356505138225152", "id": "1163630944504471553"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163630449345867776"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "cristinaarfrei1", "id": "2645599089"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163630914146058241"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T01:56:43.000Z", "text": "@cristinaarfrei1 E o novo esquadr\u00e3o suicida! S\u00f3 vil\u00e3o na parada!", "in_reply_to_user_id": "2645599089", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1140079478334513152", "id": "1163630914146058241"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163630894739066880"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T01:56:39.000Z", "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "581535726", "id": "1163630894739066880"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163610796041134080"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 103, "tag": "SraKaos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163630882189692928"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T01:56:36.000Z", "text": "RT @claudiacisneros: El lumpen Aprista, heredero del corrupto suicida, jugando en pared con la #SraKaos para hacer la camita a la vacancia-\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "600678980", "id": "1163630882189692928"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163630867362848769"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T01:56:32.000Z", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1095872238048432128", "id": "1163630867362848769"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163630844780646400"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T01:56:27.000Z", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2215774629", "id": "1163630844780646400"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163601700046983172"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163630652362764288"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T01:55:41.000Z", "text": "@YazminAlderete7 Fav y se suicida", "in_reply_to_user_id": "979711087783432192", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1014002782075064325", "id": "1163630652362764288"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163630617130672128"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T01:55:32.000Z", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "620320685", "id": "1163630617130672128"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163625115957039105"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "fascarza", "id": "162379448"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163630223944048642"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T01:53:59.000Z", "text": "RT @fascarza: Que miserable hay que ser para hablar del suicidio en t\u00e9rminos de valent\u00eda o cobard\u00eda; convertir un estado l\u00edmite de la salud\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4885344718", "id": "1163630223944048642"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163630174820274178"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T01:53:47.000Z", "text": "Fiquei o dia sem ler not\u00edcias e me perguntando o que havia acontecido para o ceu ter escurecido deste jeito. Nunca vi algo deste tipo. E tampouco poderia imaginar que seria mais uma jogada suicida neste festival de horrores que vivemos. J\u00e1 n\u00e3o existem palavras para lamentar.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "author_id": "1091389302838300672", "id": "1163630174820274178"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163612884972298240"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "bbcmundo", "id": "10012122"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9782, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163630138065596416"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T01:53:38.000Z", "text": "RT @bbcmundo: El novio cuya boda fue atacada por un extremista suicida en la capital afgana de Kabul dice que ha \"perdido toda esperanza\" t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1027354457510764544", "id": "1163630138065596416"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163582498162405376"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163630020784533506"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T01:53:10.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: TODOS SUS MUERTOS...\nObviamente el m\u00e1s barb\u00e1rico y sangriento era el suicida ladr\u00f3n. Qui\u00e9n a hierro mata, a hierro muere.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2170446577", "id": "1163630020784533506"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163609633140985861"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 47, "probability": 0.4369, "type": "Person", "normalized_text": "Lucianita Fel\u00f3n"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.4096, "type": "Person", "normalized_text": "Merchenaria Araoz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163629952866095104"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T01:52:54.000Z", "text": "RT @claudiacisneros: La inefable Lucianita Fel\u00f3n es la vocera de las viudas del corrupto suicida. Su amig\u00fcis Merchenaria Araoz ya mand\u00f3 hac\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2721859829", "id": "1163629952866095104"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163629830321188865"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T01:52:25.000Z", "text": "ru n\u00e3o lembro  que famoso se suicidou e algum artists proximo disse palavras t\u00e3o bonitas sobre a pessoa...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "237115105", "id": "1163629830321188865"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163629828987375616"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T01:52:25.000Z", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "389060715", "id": "1163629828987375616"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 6, "probability": 0.9756, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.4201, "type": "Other", "normalized_text": "AI-5"}], "urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/58ryDvLZbc", "expanded_url": "https://g1.globo.com/mundo/noticia/2018/07/21/congresso-peruano-aprova-destituicao-do-supremo-tribunal-do-pais.ghtml", "display_url": "g1.globo.com/mundo/noticia/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163629806443016192"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T01:52:19.000Z", "text": "No Per\u00fa o bicho pega! L\u00e1 prenderam todos os ex-presidentes (um se matou para n\u00e3o ser preso) e destituiram o Judici\u00e1rio do pa\u00eds. Foi um AI-5 democr\u00e1tico... https://t.co/58ryDvLZbc", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1273255380", "id": "1163629806443016192"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163487450448183296"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "PetroleroMisio", "id": "3291786640"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163629705834258432"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T01:51:55.000Z", "text": "@jpereyra1952 @PetroleroMisio Ya est\u00e1 muerto \ud83d\udc80 !!! Con el Suicida murieron !!! Que buena !!!", "in_reply_to_user_id": "105492444", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "231270697", "id": "1163629705834258432"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163629696749383680"], "lang": "zxx", "created_at": "2019-08-20T01:51:53.000Z", "text": "https://t.co/dH2nxtAjn4", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2757459889", "id": "1163629696749383680", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/dH2nxtAjn4", "expanded_url": "https://eldiariony.com/2019/08/16/pintora-del-cuadro-de-bill-clinton-vestido-de-mujer-no-sabia-que-estaba-en-casa-del-suicida-jeffrey-epstein/", "display_url": "eldiariony.com/2019/08/16/pin\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163629592588013568"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T01:51:28.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2707401671", "id": "1163629592588013568"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163629572572815362"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T01:51:23.000Z", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "151134523", "id": "1163629572572815362"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163629530424233984"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T01:51:13.000Z", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1629186925", "id": "1163629530424233984"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163629508576055296"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T01:51:08.000Z", "text": "\u270b Existen se\u00f1ales de alerta de una conducta suicida, a veces pueden parecer peque\u00f1as, pero notarlas puede hacer la diferencia en la vida a alguien.\n#YoMeComprometo\n#C\u00f3moPuedoAyudar https://t.co/WI6NKieFvK", "entities": {"hashtags": [{"start": 148, "end": 163, "tag": "YoMeComprometo"}, {"start": 164, "end": 180, "tag": "C\u00f3moPuedoAyudar"}], "urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/WI6NKieFvK", "expanded_url": "https://twitter.com/dinamicamentemx/status/1163629508576055296/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/WI6NKieFvK", "media_key": "7_1163629476451893248"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 29, "quote_count": 4}, "author_id": "774453643248488448", "id": "1163629508576055296"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 54, "probability": 0.5353, "type": "Person", "normalized_text": "bellamy blake"}], "urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/AbTtheD96P", "expanded_url": "https://twitter.com/mecharnic/status/1163625939944792064", "display_url": "twitter.com/mecharnic/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163629504897671170"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T01:51:07.000Z", "text": "entendam uma coisa: eu n\u00e3o t\u00f4 nem a\u00ed se o bellamy blake matou v\u00e1rias pessoas ou se ele j\u00e1 fez coisas ruins eu vou continuar passando pano e militar pelo que eu acredito https://t.co/AbTtheD96P", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1720107421", "id": "1163629504897671170"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163629437969211392"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T01:50:51.000Z", "text": "Crl, mlq que era do meu pelot\u00e3o no recrutamento se matou man\u00e9, que doideira... \ud83d\ude14", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "210492281", "id": "1163629437969211392", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 13, "probability": 0.3707, "type": "Person", "normalized_text": "Arnold"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163629401428451328"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T01:50:43.000Z", "text": "Tichina Arnold se suicidou, m\u00f3 doideira \ud83d\ude25", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1152373062882463749", "id": "1163629401428451328"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163628489066651652"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "El_Buen_Miguel", "id": "297167993"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 34, "probability": 0.912, "type": "Person", "normalized_text": "AD"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163629384290439168"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T01:50:39.000Z", "text": "RT @El_Buen_Miguel: De bolas que AD es lo m\u00e1ximo, no va a ser lo m\u00e1ximo?\n\nQue partido suicida a sus propios miembros, para poner un vampiro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "289754763", "id": "1163629384290439168"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163629255483428865"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T01:50:08.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1044030528675090433", "id": "1163629255483428865"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163519949727588352"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "luisdominguezok", "id": "304160033"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163629186017300480"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T01:49:51.000Z", "text": "RT @luisdominguezok: Yo tendria verg\u00fcenza de que mi director de carrera salga a decir que el que se suicida es porque le queda grande la ca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "356353382", "id": "1163629186017300480"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163503584291504129"}], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 35, "probability": 0.516, "type": "Person", "normalized_text": "SIONISMO"}, {"start": 37, "end": 43, "probability": 0.4428, "type": "Person", "normalized_text": "ISRAELI"}], "urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/vPWM4Oc0OM", "expanded_url": "https://twitter.com/zlotomarcelo/status/1163503584291504129", "display_url": "twitter.com/zlotomarcelo/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163629169890209792"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T01:49:47.000Z", "text": "INTELECTUALES ? AGENTES DEL SIONISMO ISRAELI\nCONSPIRANDO CONTRA LA PATRIA ACOMPA\u00d1ANDO\nCON DISCURSOS AL FISCAL SUICIDA DOBLE AGENTE. https://t.co/vPWM4Oc0OM", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3006504929", "id": "1163629169890209792"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163565476003401728"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MaxResende5", "id": "1487179268589342720"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163629169202421760"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T01:49:47.000Z", "text": "@MaxResende5 Mais que isso, \u00e9 suicida.", "in_reply_to_user_id": "1151895863658274817", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "928432996302098433", "id": "1163629169202421760"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163610796041134080"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 103, "tag": "SraKaos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163629156531429376"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T01:49:44.000Z", "text": "RT @claudiacisneros: El lumpen Aprista, heredero del corrupto suicida, jugando en pared con la #SraKaos para hacer la camita a la vacancia-\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1279751490", "id": "1163629156531429376"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163628702141493249"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163629127192207362"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T01:49:37.000Z", "text": "@_Lmonteiro_ Se se matou tinha automaticamente que abrir um processo que fosse a tribunal... mt estranho tudo cm \u00e9 q uma hist\u00f3ria assim nunca foi ouvida", "in_reply_to_user_id": "4866449543", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "721685348074536961", "id": "1163629127192207362"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163609633140985861"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 47, "probability": 0.4369, "type": "Person", "normalized_text": "Lucianita Fel\u00f3n"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.4096, "type": "Person", "normalized_text": "Merchenaria Araoz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163628863278202880"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T01:48:34.000Z", "text": "RT @claudiacisneros: La inefable Lucianita Fel\u00f3n es la vocera de las viudas del corrupto suicida. Su amig\u00fcis Merchenaria Araoz ya mand\u00f3 hac\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1279751490", "id": "1163628863278202880"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163628851282481152"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T01:48:31.000Z", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "923767075", "id": "1163628851282481152"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163628744122208256"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T01:48:06.000Z", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "716759708", "id": "1163628744122208256"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163585350641623042"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carloscezarcjr", "id": "635764127"}, {"start": 20, "end": 27, "username": "gleisi", "id": "31139434"}, {"start": 28, "end": 42, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 99, "probability": 0.6372, "type": "Person", "normalized_text": "Celso Daniel"}, {"start": 103, "end": 121, "probability": 0.8384, "type": "Person", "normalized_text": "Toninho de Campinas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163628733640691714"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T01:48:03.000Z", "text": "RT @carloscezarcjr: @gleisi @jairbolsonaro S\u00f3 tera a resposta se voc\u00ea disser quem Matou Celso Daniel e Toninho de Campinas.", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3431353983", "id": "1163628733640691714"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163628564119527427"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "czmejhce", "id": "604319266"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163628704137928705"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T01:47:56.000Z", "text": "@czmejhce SIM mas ao menos tmb se matou", "in_reply_to_user_id": "604319266", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2791856388", "id": "1163628704137928705"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163620937201278977"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163628667316178946"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T01:47:48.000Z", "text": "falando s\u00e9rio n sei como a gente n\u00e3o se matou ainda kkkkk, eu considero demais a nossa amizade, mesmo tu sendo meio cobrinha!!! te amo mtttt, conta cmg sempre chata \ud83d\udc0d", "in_reply_to_user_id": "788798576726081536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "788798576726081536", "id": "1163628667316178946"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163627442382282752"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "agentediegito", "id": "479950066"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "nachomdeo", "id": "1090030958"}, {"start": 26, "end": 33, "username": "fos_ro", "id": "2261861337"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163628645770027008"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T01:47:42.000Z", "text": "@agentediegito @nachomdeo @fos_ro Digo que va a ir para ese lado . No lo comparo. No hay Plata para hacer populismo. No creo que sea tan suicida .", "in_reply_to_user_id": "479950066", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3000406865", "id": "1163628645770027008"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163605347812200450"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jnflesch", "id": "26426132"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163628498902310913"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T01:47:07.000Z", "text": "RT @jnflesch: Ent\u00e3o vai, tudo bem...uma dica, pq j\u00e1 vou soltar daqui a pouquinho:\nVeio, esgotou ingresso bem antes do show, povo se matou p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1044670000244625410", "id": "1163628498902310913"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163603760788267009"}], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 14, "probability": 0.9504, "type": "Person", "normalized_text": "AD"}, {"start": 213, "end": 214, "probability": 0.8558, "type": "Person", "normalized_text": "AD"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/ecUQZ6wp0U", "expanded_url": "https://twitter.com/federicoalves/status/1163603760788267009", "display_url": "twitter.com/federicoalves/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163628489066651652"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T01:47:05.000Z", "text": "De bolas que AD es lo m\u00e1ximo, no va a ser lo m\u00e1ximo?\n\nQue partido suicida a sus propios miembros, para poner un vampiro cr\u00e1pula, que encima vende no s\u00f3lo los intereses de la naci\u00f3n, sino de su propia militancia?\n\nAD es lo m\u00e1ximo, de eso no hay dudas! \ud83d\ude05\ud83d\ude02\ud83e\udd23 https://t.co/ecUQZ6wp0U", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "297167993", "id": "1163628489066651652"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163628414949122049"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T01:46:47.000Z", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1099381341920129024", "id": "1163628414949122049"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163628406359150593"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T01:46:45.000Z", "text": "resultado da monitoria n saiu hoje como prometido\na favip mais uma vez fodendo meus planos\nvou fazer a inscri\u00e7\u00e3o na neuroliga\ntem grupo de estudos em feno\ntalvez ser monitor de feno \nextens\u00e3o em sa\u00fade mental\nas cadeiras normais do per\u00edodo\n\nse a faculdade n me matou ela ainda vai", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "319330490", "id": "1163628406359150593"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163628370988601344"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T01:46:37.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "920639722929754112", "id": "1163628370988601344"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163628369755430912"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T01:46:37.000Z", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "288572511", "id": "1163628369755430912"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163628304672395264"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T01:46:21.000Z", "text": "los votantes fueron.por el voto suicida los presos son funcionales a los.corruptos por eso votaron lo que votaron estaran carentes de padrinos", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "883396332290846720", "id": "1163628304672395264"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163625115957039105"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "fascarza", "id": "162379448"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163628290210455552"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T01:46:18.000Z", "text": "RT @fascarza: Que miserable hay que ser para hablar del suicidio en t\u00e9rminos de valent\u00eda o cobard\u00eda; convertir un estado l\u00edmite de la salud\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2770664499", "id": "1163628290210455552"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163628259944386561"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T01:46:10.000Z", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1160539571530190848", "id": "1163628259944386561"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163605347812200450"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jnflesch", "id": "26426132"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163628084794470400"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T01:45:29.000Z", "text": "RT @jnflesch: Ent\u00e3o vai, tudo bem...uma dica, pq j\u00e1 vou soltar daqui a pouquinho:\nVeio, esgotou ingresso bem antes do show, povo se matou p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "747844407282503680", "id": "1163628084794470400"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163603126366167040"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "josegbl", "id": "115238968"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163627938266451969"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T01:44:54.000Z", "text": "@josegbl Es verdad, all\u00e1 los pol\u00edticos corruptos los persiguen y hasta se suicida del susto. Ac\u00e1 uno es Presidente.", "in_reply_to_user_id": "115238968", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "80165153", "id": "1163627938266451969"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163625658444058626"}], "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 21, "username": "ncthingz", "id": "475995741"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163627926740451329"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T01:44:51.000Z", "text": "@kodinhamiw @ncthingz @Mithiriethi Quem t\u00e1 falando que ningu\u00e9m te aborda por ser branca \u00e9 voc\u00ea kakakaka logo se um policial matou um negro sem querer = ele era um privilegiado branco kakakaka", "in_reply_to_user_id": "1117589426476077056", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4579457787", "id": "1163627926740451329"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163605347812200450"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jnflesch", "id": "26426132"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163627719118282752"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T01:44:02.000Z", "text": "RT @jnflesch: Ent\u00e3o vai, tudo bem...uma dica, pq j\u00e1 vou soltar daqui a pouquinho:\nVeio, esgotou ingresso bem antes do show, povo se matou p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1054576002360360960", "id": "1163627719118282752"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163627512058003457"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T01:43:12.000Z", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "992634012005994496", "id": "1163627512058003457"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163605347812200450"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jnflesch", "id": "26426132"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163627511642767360"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T01:43:12.000Z", "text": "RT @jnflesch: Ent\u00e3o vai, tudo bem...uma dica, pq j\u00e1 vou soltar daqui a pouquinho:\nVeio, esgotou ingresso bem antes do show, povo se matou p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1069739491571712000", "id": "1163627511642767360"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163627401714249728"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T01:42:46.000Z", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "859511450045480961", "id": "1163627401714249728"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163394963348033536"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "valdesjorgel", "id": "152369649"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 122, "probability": 0.9856, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163627197195833344"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T01:41:57.000Z", "text": "RT @valdesjorgel: A \u00e9sta altura de los acontecimientos NADIE puede decir que IGNORA que con un triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez, el d\u00f3lar se va\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "372569277", "id": "1163627197195833344"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163626833839099904"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "emygaarcia", "id": "4795301121"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 90, "probability": 0.8959, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163627122587578376"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T01:41:39.000Z", "text": "@emygaarcia T\u00e1 todo mundo falando mui\u00e9, eu n sei bem como que foi, se foi MESMO na Amaz\u00f4nia, posso estar errada, mas teve um inc\u00eandio que matou milhares de animais", "in_reply_to_user_id": "4795301121", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1086839460959059968", "id": "1163627122587578376"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163625929941409792"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "PratDaniel", "id": "435216707"}, {"start": 12, "end": 21, "username": "lawra001", "id": "1126617711121977345"}, {"start": 22, "end": 31, "username": "LucioPLS", "id": "829153046"}, {"start": 32, "end": 40, "username": "pavlooh", "id": "4806326127"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163626913488879621"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T01:40:49.000Z", "text": "@PratDaniel @lawra001 @LucioPLS @pavlooh S\u00ed pero nosotros tenemos un parque donde se suicida gente", "in_reply_to_user_id": "435216707", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1091325711233753088", "id": "1163626913488879621"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163610796041134080"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 103, "tag": "SraKaos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163626897185628160"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T01:40:46.000Z", "text": "RT @claudiacisneros: El lumpen Aprista, heredero del corrupto suicida, jugando en pared con la #SraKaos para hacer la camita a la vacancia-\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1067530455572992005", "id": "1163626897185628160"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163609633140985861"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 47, "probability": 0.4369, "type": "Person", "normalized_text": "Lucianita Fel\u00f3n"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.4096, "type": "Person", "normalized_text": "Merchenaria Araoz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163626857121624066"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T01:40:36.000Z", "text": "RT @claudiacisneros: La inefable Lucianita Fel\u00f3n es la vocera de las viudas del corrupto suicida. Su amig\u00fcis Merchenaria Araoz ya mand\u00f3 hac\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "53312664", "id": "1163626857121624066"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163626815598080002"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T01:40:26.000Z", "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "108810993", "id": "1163626815598080002"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163626591613796352"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "mariiaccardoso", "id": "845838032154628096"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.7631, "type": "Person", "normalized_text": "Margot"}, {"start": 65, "end": 70, "probability": 0.8889, "type": "Person", "normalized_text": "Rondon"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163626787957555201"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T01:40:20.000Z", "text": "@mariiaccardoso Relaxa mana, n \u00e9 a primeira vez que tem Margot e Rondon e ngm se matou n\u00e3o kkkkk", "in_reply_to_user_id": "845838032154628096", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "460357929", "id": "1163626787957555201"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163437172155985921"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.9819, "type": "Organization", "normalized_text": "Juventus"}, {"start": 89, "end": 92, "probability": 0.9564, "type": "Person", "normalized_text": "Lusa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163626760010915846"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T01:40:13.000Z", "text": "RT @luizlusitano: A vit\u00f3ria sobre o Juventus n\u00e3o s\u00f3 reacendeu a chance de classificar da Lusa como matou a saudade do torcedor do domingo,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3002575575", "id": "1163626760010915846"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163624344922263552"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163626682428923904"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T01:39:54.000Z", "text": "Quase se matou isso sim https://t.co/vCJqIWF45I", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "949095835475816449", "id": "1163626682428923904", "entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/vCJqIWF45I", "expanded_url": "https://twitter.com/jorgecontte/status/1163624344922263552", "display_url": "twitter.com/jorgecontte/st\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163605347812200450"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jnflesch", "id": "26426132"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163626674262614016"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T01:39:52.000Z", "text": "RT @jnflesch: Ent\u00e3o vai, tudo bem...uma dica, pq j\u00e1 vou soltar daqui a pouquinho:\nVeio, esgotou ingresso bem antes do show, povo se matou p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1115666864124846082", "id": "1163626674262614016"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163626626086789125"], "lang": "zxx", "created_at": "2019-08-20T01:39:41.000Z", "text": "https://t.co/K1USRttF6U", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1159860050493661185", "id": "1163626626086789125", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/K1USRttF6U", "expanded_url": "https://lasillarota.com/mundo/drogan-a-joven-para-violarla-la-graban-y-ella-se-suicida-jenna-jonhson-madre-violacion-drogada/278329", "display_url": "lasillarota.com/mundo/drogan-a\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163626317088198657"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163626611939430401"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-20T01:39:38.000Z", "text": "@25901cr ahhahah, trasnocha y a veces se pone suicida hahahha", "in_reply_to_user_id": "2936228440", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1216637348", "id": "1163626611939430401"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163609418979827712"}], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.3954, "type": "Other", "normalized_text": "bblinda"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.5833, "type": "Person", "normalized_text": "xarpi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163626609477345280"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T01:39:37.000Z", "text": "voltou c a bblinda, surtado kkkkkkjkkk, suicida e irm\u00e3o do xarpi, t amo", "in_reply_to_user_id": "535557571", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "535557571", "id": "1163626609477345280"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163626306996543488"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T01:38:25.000Z", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "789221437357907968", "id": "1163626306996543488"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163610796041134080"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 103, "tag": "SraKaos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163626200373313536"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T01:37:59.000Z", "text": "RT @claudiacisneros: El lumpen Aprista, heredero del corrupto suicida, jugando en pared con la #SraKaos para hacer la camita a la vacancia-\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "887895439336497152", "id": "1163626200373313536"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163609633140985861"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 47, "probability": 0.4369, "type": "Person", "normalized_text": "Lucianita Fel\u00f3n"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.4096, "type": "Person", "normalized_text": "Merchenaria Araoz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163625932139192323"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T01:36:56.000Z", "text": "RT @claudiacisneros: La inefable Lucianita Fel\u00f3n es la vocera de las viudas del corrupto suicida. Su amig\u00fcis Merchenaria Araoz ya mand\u00f3 hac\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "232625518", "id": "1163625932139192323"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163625856138457088"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T01:36:37.000Z", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "169636875", "id": "1163625856138457088"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163625531386077184"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "czmejhce", "id": "604319266"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 44, "probability": 0.7715, "type": "Person", "normalized_text": "paea"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163625852501970944"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T01:36:37.000Z", "text": "@czmejhce basicamente ela levou uma gaja paea casa durabte 4 dias e a outra ela psicopata e matou se na sala dela", "in_reply_to_user_id": "604319266", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3290577736", "id": "1163625852501970944"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163605347812200450"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jnflesch", "id": "26426132"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163625851696680960"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T01:36:36.000Z", "text": "RT @jnflesch: Ent\u00e3o vai, tudo bem...uma dica, pq j\u00e1 vou soltar daqui a pouquinho:\nVeio, esgotou ingresso bem antes do show, povo se matou p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "228732579", "id": "1163625851696680960"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163559912888307713"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163625741994680320"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T01:36:10.000Z", "text": "@Luscas_barreto mo fofo quase se matou p ir la \ud83e\udd70\ud83e\udd70\u2764", "in_reply_to_user_id": "1048382043657306113", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3358847307", "id": "1163625741994680320"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163595899194531840"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "bluelunea", "id": "351762416"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163625714639364096"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T01:36:04.000Z", "text": "@bluelunea No te olvides de lo mas importante, ES SUICIDA", "in_reply_to_user_id": "351762416", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1411682221", "id": "1163625714639364096"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163625698432561157"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T01:36:00.000Z", "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2292745228", "id": "1163625698432561157"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163625668862783488"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T01:35:53.000Z", "text": "Si probarte es un acto suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "856347688836767744", "id": "1163625668862783488"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 76, "probability": 0.4832, "type": "Other", "normalized_text": "UEA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163625651368353797"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T01:35:49.000Z", "text": "Passei em casa r\u00e1pido hj de tarde e a mam\u00e3e veio falando de uma aluno (da UEA???) que se matou hj. Reflexivo por muitos motivos pensando nessa pessoa que nem conhecia", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2451100084", "id": "1163625651368353797"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163625115957039105"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "fascarza", "id": "162379448"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163625619382505473"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T01:35:41.000Z", "text": "RT @fascarza: Que miserable hay que ser para hablar del suicidio en t\u00e9rminos de valent\u00eda o cobard\u00eda; convertir un estado l\u00edmite de la salud\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "302990232", "id": "1163625619382505473"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163605347812200450"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jnflesch", "id": "26426132"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163625604081754113"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T01:35:37.000Z", "text": "RT @jnflesch: Ent\u00e3o vai, tudo bem...uma dica, pq j\u00e1 vou soltar daqui a pouquinho:\nVeio, esgotou ingresso bem antes do show, povo se matou p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "951884782539067397", "id": "1163625604081754113"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163460976726835202"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163625584750186498"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T01:35:33.000Z", "text": "Creo que los que faltan ya pasaron al s\u00f3tano junto con el ex l\u00edder Suicida con mano propia https://t.co/dCmIKmSmie", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "154594412", "id": "1163625584750186498", "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/dCmIKmSmie", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1163460976726835202", "display_url": "twitter.com/jpereyra1952/s\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163592199671439360"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f"}, {"start": 63, "end": 72, "probability": 0.3584, "type": "Other", "normalized_text": "8\u30fb31\u30ed\u30f3\u30c9\u30f3\u5927\u4f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163625560179765248"], "lang": "ja", "created_at": "2019-08-20T01:35:27.000Z", "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f\u304c\u72d9\u308f\u308c\u308b\uff01\uff1f\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u306e\u4eca\u5f8c\u306e\u5c55\u958b\u3092\u8003\u5bdf\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n8\u30fb31\u30ed\u30f3\u30c9\u30f3\u5927\u4f1a\u306f\u30bf\u30a4\u30c8\u30eb\u30de\u30c3\u30c1\u306b\u3070\u304b\u308a\u6c17\u3092\u53d6\u3089\u308c\u3066\u3044\u307e\u3057\u305f\u304c\u3001\u3082\u3057\u304b\u3057\u305f\u3089\u4e8b\u4ef6\u306f\u9055\u3046\u8a66\u5408\u3067\u8d77\u304d\u308b\u304b\u3082\u3057\u308c\u307e\u305b\u3093\u2026\n\u8a73\u7d30\u306f\u3053\u3061\u3089\u2b07\ufe0e\nhttps:/\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "902337290483122177", "id": "1163625560179765248"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163609633140985861"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 47, "probability": 0.4369, "type": "Person", "normalized_text": "Lucianita Fel\u00f3n"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.4096, "type": "Person", "normalized_text": "Merchenaria Araoz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163625522863255553"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T01:35:18.000Z", "text": "RT @claudiacisneros: La inefable Lucianita Fel\u00f3n es la vocera de las viudas del corrupto suicida. Su amig\u00fcis Merchenaria Araoz ya mand\u00f3 hac\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4892013413", "id": "1163625522863255553"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163605347812200450"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jnflesch", "id": "26426132"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163625518815698944"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T01:35:17.000Z", "text": "RT @jnflesch: Ent\u00e3o vai, tudo bem...uma dica, pq j\u00e1 vou soltar daqui a pouquinho:\nVeio, esgotou ingresso bem antes do show, povo se matou p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "708077806052352005", "id": "1163625518815698944"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163609633140985861"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 47, "probability": 0.4369, "type": "Person", "normalized_text": "Lucianita Fel\u00f3n"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.4096, "type": "Person", "normalized_text": "Merchenaria Araoz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163625511886696448"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T01:35:15.000Z", "text": "RT @claudiacisneros: La inefable Lucianita Fel\u00f3n es la vocera de las viudas del corrupto suicida. Su amig\u00fcis Merchenaria Araoz ya mand\u00f3 hac\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1017530019365687296", "id": "1163625511886696448"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1109286217118556160"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "pauloap", "id": "28958495"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 94, "probability": 0.8267, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163625382907719681"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T01:34:45.000Z", "text": "RT @pauloap: E tem mais uma coisa legal, essa saga tem a primeira apari\u00e7\u00e3o do Esquadr\u00e3o Suicida, a equipe \u00e9 formada na terceira edi\u00e7\u00e3o http\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "230303826", "id": "1163625382907719681"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163625376641441792"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T01:34:43.000Z", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1047242763299954688", "id": "1163625376641441792"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163625356265435136"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T01:34:38.000Z", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "215411223", "id": "1163625356265435136"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163605347812200450"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jnflesch", "id": "26426132"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163625301731086336"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T01:34:25.000Z", "text": "RT @jnflesch: Ent\u00e3o vai, tudo bem...uma dica, pq j\u00e1 vou soltar daqui a pouquinho:\nVeio, esgotou ingresso bem antes do show, povo se matou p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1231224626", "id": "1163625301731086336"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163625233619783681"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T01:34:09.000Z", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1581203719", "id": "1163625233619783681"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163610796041134080"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 103, "tag": "SraKaos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163625166498410497"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T01:33:53.000Z", "text": "RT @claudiacisneros: El lumpen Aprista, heredero del corrupto suicida, jugando en pared con la #SraKaos para hacer la camita a la vacancia-\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1017530019365687296", "id": "1163625166498410497"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163625115957039105"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T01:33:41.000Z", "text": "Que miserable hay que ser para hablar del suicidio en t\u00e9rminos de valent\u00eda o cobard\u00eda; convertir un estado l\u00edmite de la salud en una disyuntiva moral, como si lo que importara fuera el valor otorgado al suicida por aquellos que no tienen idea de lo que significa la vida para \u00e9l.", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 1, "like_count": 127, "quote_count": 3}, "author_id": "162379448", "id": "1163625115957039105"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163605347812200450"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jnflesch", "id": "26426132"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163625114581250051"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T01:33:41.000Z", "text": "RT @jnflesch: Ent\u00e3o vai, tudo bem...uma dica, pq j\u00e1 vou soltar daqui a pouquinho:\nVeio, esgotou ingresso bem antes do show, povo se matou p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3496565486", "id": "1163625114581250051"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163361044175249409"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "TAMARA_SUJU", "id": "80047141"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "Lilijimenez68", "id": "2767360433"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163625038991515648"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T01:33:23.000Z", "text": "@TAMARA_SUJU @Lilijimenez68 Que vaina ,menos mal que el venezolano no es suicida como los musulmanes , porque m\u00e1s de uno de esos cubanos y militares torturadores ya los hubieran volado.", "in_reply_to_user_id": "80047141", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "152016805", "id": "1163625038991515648"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163624975967932422"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "julianapaes", "id": "56482694"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.9049, "type": "Person", "normalized_text": "Maria"}, {"start": 74, "end": 80, "probability": 0.8191, "type": "Person", "normalized_text": "Joseane"}, {"start": 155, "end": 159, "probability": 0.8442, "type": "Person", "normalized_text": "Maria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163624979805741056"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T01:33:08.000Z", "text": "@julianapaes Mas o que est\u00e1 corroendo a Maria por dentro foi a trai\u00e7\u00e3o da Joseane, sua filha t\u00e3o amada, t\u00e3o profundamente adorada!!! Isso que acabou com a Maria, que matou ela por dentro, a fez perder a alegria de viver!!! Temo que ela n\u00e3o consiga se recuperar disso!!!", "in_reply_to_user_id": "66528140", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "66528140", "id": "1163624979805741056"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163624959756967939"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T01:33:04.000Z", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "592040437", "id": "1163624959756967939"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163624617606623233"}], "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 28, "username": "semilladparagua", "id": "1020414024343785475"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163624867234795520"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T01:32:42.000Z", "text": "@naikinueva @semilladparagua No s\u00e9 suiciden se pueden morir yo una vez me suicide y casi me muero porque yo era suicida", "in_reply_to_user_id": "2559865482", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2438706728", "id": "1163624867234795520", "geo": {"place_id": "00f6b5cf7c1767b1"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163605347812200450"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jnflesch", "id": "26426132"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163624860817510403"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T01:32:40.000Z", "text": "RT @jnflesch: Ent\u00e3o vai, tudo bem...uma dica, pq j\u00e1 vou soltar daqui a pouquinho:\nVeio, esgotou ingresso bem antes do show, povo se matou p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1089599296113123333", "id": "1163624860817510403"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163585350641623042"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carloscezarcjr", "id": "635764127"}, {"start": 20, "end": 27, "username": "gleisi", "id": "31139434"}, {"start": 28, "end": 42, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 99, "probability": 0.6372, "type": "Person", "normalized_text": "Celso Daniel"}, {"start": 103, "end": 121, "probability": 0.8384, "type": "Person", "normalized_text": "Toninho de Campinas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163624794773970944"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T01:32:24.000Z", "text": "RT @carloscezarcjr: @gleisi @jairbolsonaro S\u00f3 tera a resposta se voc\u00ea disser quem Matou Celso Daniel e Toninho de Campinas.", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "534649291", "id": "1163624794773970944"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163610796041134080"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 103, "tag": "SraKaos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163624730563371009"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T01:32:09.000Z", "text": "RT @claudiacisneros: El lumpen Aprista, heredero del corrupto suicida, jugando en pared con la #SraKaos para hacer la camita a la vacancia-\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2978455996", "id": "1163624730563371009"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163624685076172800"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T01:31:58.000Z", "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "62587659", "id": "1163624685076172800"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 49, "probability": 0.7579, "type": "Other", "normalized_text": "deadpool"}], "urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/L5lzA10vdO", "expanded_url": "https://twitter.com/brwadpitt/status/1163287050591834112", "display_url": "twitter.com/brwadpitt/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163624466267758592"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T01:31:06.000Z", "text": "entendam uma coisa: eu n\u00e3o t\u00f4 nem a\u00ed se o deadpool matou varias pessoas ou se ele j\u00e1 fez coisas ruins eu vou continuar passando pano e militar pelo que eu acredito https://t.co/L5lzA10vdO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4829901675", "id": "1163624466267758592"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163624453856735232"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T01:31:03.000Z", "text": "Algum mlq se suicidou em guriri man\u00e9, Caralho", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "832379794796974082", "id": "1163624453856735232"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163442748680224768"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "Ruyio", "id": "112263829"}, {"start": 39, "end": 46, "username": "opsoms", "id": "22276965"}, {"start": 47, "end": 60, "username": "ONU_derechos", "id": "139727749"}, {"start": 61, "end": 73, "username": "OEA_oficial", "id": "242448965"}, {"start": 74, "end": 90, "username": "Almagro_OEA2015", "id": "2802545808"}, {"start": 91, "end": 101, "username": "mbachelet", "id": "4119914644"}, {"start": 102, "end": 118, "username": "beatrizbecerrab", "id": "156289017"}], "annotations": [{"start": 127, "end": 135, "probability": 0.9667, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163624427134824451"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T01:30:57.000Z", "text": "RT @Ruyio: Esto es con Uds. Sres de la @opsoms @ONU_derechos @OEA_oficial @Almagro_OEA2015 @mbachelet @beatrizbecerrab ..., la Venezuela si\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "119071805", "id": "1163624427134824451"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163610796041134080"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 103, "tag": "SraKaos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163624354007146497"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T01:30:39.000Z", "text": "RT @claudiacisneros: El lumpen Aprista, heredero del corrupto suicida, jugando en pared con la #SraKaos para hacer la camita a la vacancia-\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3397724818", "id": "1163624354007146497"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163609633140985861"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 47, "probability": 0.4369, "type": "Person", "normalized_text": "Lucianita Fel\u00f3n"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.4096, "type": "Person", "normalized_text": "Merchenaria Araoz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163624315973189632"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T01:30:30.000Z", "text": "RT @claudiacisneros: La inefable Lucianita Fel\u00f3n es la vocera de las viudas del corrupto suicida. Su amig\u00fcis Merchenaria Araoz ya mand\u00f3 hac\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "611216159", "id": "1163624315973189632"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163624294699667456"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T01:30:25.000Z", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "798719486", "id": "1163624294699667456"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163624260830670854"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T01:30:17.000Z", "text": "hoy estoy muy depresivo suicida ansioso sentimental", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "894344517280825344", "id": "1163624260830670854"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163612285270728705"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163624255847903237"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T01:30:16.000Z", "text": "si ella se suicida nadie m va a rescatar final felis https://t.co/BTSSarSEnn", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2559865482", "id": "1163624255847903237", "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/BTSSarSEnn", "expanded_url": "https://twitter.com/semilladparagua/status/1163612285270728705", "display_url": "twitter.com/semilladparagu\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.4535, "type": "Person", "normalized_text": "bombai"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163624229222408192"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T01:30:09.000Z", "text": "entro en suicida fumador de sativa bombai en mi saliva mi mente bien pensativa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "600364960", "id": "1163624229222408192"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163624097911377922"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T01:29:38.000Z", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2588155560", "id": "1163624097911377922"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163610796041134080"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 103, "tag": "SraKaos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163624024997597186"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T01:29:21.000Z", "text": "RT @claudiacisneros: El lumpen Aprista, heredero del corrupto suicida, jugando en pared con la #SraKaos para hacer la camita a la vacancia-\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1120526047567581186", "id": "1163624024997597186"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1005055237068083200"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "asiazulpoquito", "id": "27171611"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163624018227990528"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T01:29:19.000Z", "text": "RT @asiazulpoquito: Se suicida alguien famoso y t\u00fa as\u00ed de: \u00a1No mames! La depresi\u00f3n est\u00e1 bien culera, ojal\u00e1 se pudiera hacer algo.\nTu amigo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2966, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "884525000287436800", "id": "1163624018227990528"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163624004432928768"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T01:29:16.000Z", "text": "nao pq \u00e9 insuport\u00e1vel ter que lidar com isso pra uma pessoa suicida boa noite https://t.co/ukXY7oLhTG", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1139343595088035840", "id": "1163624004432928768", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/ukXY7oLhTG", "expanded_url": "https://twitter.com/untwee/status/1146272104570073093", "display_url": "twitter.com/untwee/status/\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163624001987579904"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T01:29:15.000Z", "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "130222625", "id": "1163624001987579904"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163609633140985861"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 47, "probability": 0.4369, "type": "Person", "normalized_text": "Lucianita Fel\u00f3n"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.4096, "type": "Person", "normalized_text": "Merchenaria Araoz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163623981049614338"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T01:29:10.000Z", "text": "RT @claudiacisneros: La inefable Lucianita Fel\u00f3n es la vocera de las viudas del corrupto suicida. Su amig\u00fcis Merchenaria Araoz ya mand\u00f3 hac\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "71035410", "id": "1163623981049614338"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163623954767962112"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T01:29:04.000Z", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "346683914", "id": "1163623954767962112"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 125, "end": 134, "username": "ifidanza", "id": "103686885"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 99, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Marcos Pe\u00f1a"}], "urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/Vz3QtMbyvC", "expanded_url": "https://www.lapoliticaonline.com/nota/ignacio-fidanza-empezo-la-transicion/", "display_url": "lapoliticaonline.com/nota/ignacio-f\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163623952952041473"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T01:29:04.000Z", "text": "\u201cAcaso una de las peores herencias que deja la apuesta suicida al todo o nada que dise\u00f1\u00f3 Marcos Pe\u00f1a\u201d interesante columna de @ifidanza \ud83d\udc49\ud83c\udffd https://t.co/Vz3QtMbyvC", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "899999989", "id": "1163623952952041473"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 43, "probability": 0.9079, "type": "Place", "normalized_text": "Coatzintla"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/yXcgG7YYwP", "expanded_url": "https://golfopacifico.com/2019/08/19/se-suicida-hijo-de-comerciante-en-coatzintla-veracruz/", "display_url": "golfopacifico.com/2019/08/19/se-\u2026"}, {"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/mrMQIYjEIU", "expanded_url": "https://twitter.com/VilloReyes/status/1163623929145151489/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mrMQIYjEIU", "media_key": "3_1163623927299620865"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163623929145151489"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T01:28:58.000Z", "text": "Se suicida hijo de comerciante en Coatzintla,\u00a0Veracruz https://t.co/yXcgG7YYwP https://t.co/mrMQIYjEIU", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "11154402", "id": "1163623929145151489"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163623927006019584"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T01:28:57.000Z", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1355075262", "id": "1163623927006019584"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 43, "probability": 0.9079, "type": "Place", "normalized_text": "Coatzintla"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/xp2lQ37txU", "expanded_url": "https://golfopacifico.com/2019/08/19/se-suicida-hijo-de-comerciante-en-coatzintla-veracruz/", "display_url": "golfopacifico.com/2019/08/19/se-\u2026"}, {"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/DN9vLQWeBa", "expanded_url": "https://twitter.com/golfo_pacifico/status/1163623920597123072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DN9vLQWeBa", "media_key": "3_1163623919095635969"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163623920597123072"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T01:28:56.000Z", "text": "Se suicida hijo de comerciante en Coatzintla,\u00a0Veracruz https://t.co/xp2lQ37txU https://t.co/DN9vLQWeBa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3018779702", "id": "1163623920597123072"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163605347812200450"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jnflesch", "id": "26426132"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163623874593992704"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T01:28:45.000Z", "text": "RT @jnflesch: Ent\u00e3o vai, tudo bem...uma dica, pq j\u00e1 vou soltar daqui a pouquinho:\nVeio, esgotou ingresso bem antes do show, povo se matou p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1086307329262395392", "id": "1163623874593992704"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163610796041134080"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 103, "tag": "SraKaos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163623848115363841"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T01:28:39.000Z", "text": "RT @claudiacisneros: El lumpen Aprista, heredero del corrupto suicida, jugando en pared con la #SraKaos para hacer la camita a la vacancia-\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4632966141", "id": "1163623848115363841"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163612576338649088"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "jejeasy", "id": "1537385412913614849"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163623803844517889"], "lang": "ht", "created_at": "2019-08-20T01:28:28.000Z", "text": "@jejeasy se matou", "in_reply_to_user_id": "854502804072869888", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1014333372158693376", "id": "1163623803844517889", "geo": {"place_id": "45e3bce63f2beeee"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163605347812200450"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jnflesch", "id": "26426132"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163623740825100289"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T01:28:13.000Z", "text": "RT @jnflesch: Ent\u00e3o vai, tudo bem...uma dica, pq j\u00e1 vou soltar daqui a pouquinho:\nVeio, esgotou ingresso bem antes do show, povo se matou p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2918436039", "id": "1163623740825100289"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163341693174853633"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Carloxconxx", "id": "1272400056"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163623660235743232"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T01:27:54.000Z", "text": "RT @Carloxconxx: Loco tan dif\u00edcil es encontrar a alguien que me quiera y quiera estar conmigo y no me mienta ni me boludee y quiera hacer u\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "822603259", "id": "1163623660235743232"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163623657438138368"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T01:27:53.000Z", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1097299890563178497", "id": "1163623657438138368"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163610796041134080"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 103, "tag": "SraKaos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163623643751956480"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T01:27:50.000Z", "text": "RT @claudiacisneros: El lumpen Aprista, heredero del corrupto suicida, jugando en pared con la #SraKaos para hacer la camita a la vacancia-\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "73023403", "id": "1163623643751956480"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163623612378767360"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T01:27:42.000Z", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1081143414853459968", "id": "1163623612378767360"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163609633140985861"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 47, "probability": 0.4369, "type": "Person", "normalized_text": "Lucianita Fel\u00f3n"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.4096, "type": "Person", "normalized_text": "Merchenaria Araoz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163623586705244160"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T01:27:36.000Z", "text": "RT @claudiacisneros: La inefable Lucianita Fel\u00f3n es la vocera de las viudas del corrupto suicida. Su amig\u00fcis Merchenaria Araoz ya mand\u00f3 hac\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "73023403", "id": "1163623586705244160"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163605347812200450"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jnflesch", "id": "26426132"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163623547459317761"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T01:27:27.000Z", "text": "RT @jnflesch: Ent\u00e3o vai, tudo bem...uma dica, pq j\u00e1 vou soltar daqui a pouquinho:\nVeio, esgotou ingresso bem antes do show, povo se matou p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1027695355809411077", "id": "1163623547459317761"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163623547325112320"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T01:27:27.000Z", "text": "- Moralistas me chamam de suicida\nEu vivo pra eternidade, eles vivem pra vida..... \ud83c\udfb6 \u261d\ud83d\ude0d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "826586640235786241", "id": "1163623547325112320"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163623531470630912"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T01:27:23.000Z", "text": "Una mujer fuma en la calle \ny el humo avanza hacia la noche\nhacia m\u00ed \ncontento como un suicida\nGolpea en mi pecho \nqueriendo acariciarme \npero duele\nduele cuando choca invisible \ncontra mis costillas\nque se aferran a m\u00ed sin saber que las detesto  \nque las arrancar\u00eda una por una.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "230929575", "id": "1163623531470630912"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163623481688371200"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T01:27:11.000Z", "text": "Mi difusor me sali\u00f3 suicida,  creo que ven\u00eda con depresi\u00f3n \ud83d\ude02 https://t.co/P7MDWxYqv4", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "619132660", "id": "1163623481688371200", "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/P7MDWxYqv4", "expanded_url": "https://twitter.com/SoloDime_Yaz/status/1163623481688371200/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P7MDWxYqv4", "media_key": "3_1163623469306843137"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163605347812200450"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jnflesch", "id": "26426132"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163623468862181381"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T01:27:08.000Z", "text": "RT @jnflesch: Ent\u00e3o vai, tudo bem...uma dica, pq j\u00e1 vou soltar daqui a pouquinho:\nVeio, esgotou ingresso bem antes do show, povo se matou p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1265641764", "id": "1163623468862181381"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 19, "probability": 0.9172, "type": "Person", "normalized_text": "Jo\u00e3o Guilherme"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163623419700752390"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T01:26:56.000Z", "text": "vey o Jo\u00e3o Guilherme \u00e9 a \u00fanica pessoa em s\u00e3 consci\u00eancia na face da terra q gosta de esquadr\u00e3o suicida puta merda", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "968642202971922432", "id": "1163623419700752390"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163623366877728768"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T01:26:44.000Z", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1029559856871759873", "id": "1163623366877728768"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163623287630565381"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T01:26:25.000Z", "text": "La hora suicida tu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1646311561", "id": "1163623287630565381"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163609633140985861"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 47, "probability": 0.4369, "type": "Person", "normalized_text": "Lucianita Fel\u00f3n"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.4096, "type": "Person", "normalized_text": "Merchenaria Araoz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163623225340977154"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T01:26:10.000Z", "text": "RT @claudiacisneros: La inefable Lucianita Fel\u00f3n es la vocera de las viudas del corrupto suicida. Su amig\u00fcis Merchenaria Araoz ya mand\u00f3 hac\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "720045241672327169", "id": "1163623225340977154"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163623221448626176"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T01:26:09.000Z", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1089746184590319616", "id": "1163623221448626176"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163556268914573312"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 25, "end": 37, "username": "martibatres", "id": "142471549"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163623189240582144"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T01:26:02.000Z", "text": "RT @NachoRgz: Por cierto @martibatres tiene todo el derecho al berrinche. Es sagrado. Pero no panistas, no habr\u00e1 divisi\u00f3n. MORENA seguir\u00e1 u\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1139390414018899968", "id": "1163623189240582144"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163623158500483072"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T01:25:54.000Z", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "404997717", "id": "1163623158500483072"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163623138233651200"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T01:25:49.000Z", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "730660380", "id": "1163623138233651200"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163623097217552392"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T01:25:40.000Z", "text": "Amanh\u00e3 \u00e9 dia de aposta suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3404833066", "id": "1163623097217552392"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163602207742267392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CordovaJusto", "id": "415001653"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.7104, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163623082445066240"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T01:25:36.000Z", "text": "RT @CordovaJusto: @JorgeDCG Sr. Del Castillo, Hechos hablan, q hizo el Suicida en 1980 y 2do Period. Ud aun no ha Ped.Disculpas a la Polici\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1195710859", "id": "1163623082445066240"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 19, "probability": 0.9141, "type": "Person", "normalized_text": "Nelson Pedra"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/ec1iYEfBt1", "expanded_url": "https://blogdonelsonpedra.blogspot.com/2019/08/suicida-estava-ele-sentado-na-mureta-da.html?spref=tw", "display_url": "blogdonelsonpedra.blogspot.com/2019/08/suicid\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163623030658084870"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T01:25:24.000Z", "text": "Blog do Nelson Pedra: SUICIDA\nEstava ele sentado na mureta da ponteO olh... https://t.co/ec1iYEfBt1", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "809497998518603776", "id": "1163623030658084870"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 29, "probability": 0.8999, "type": "Person", "normalized_text": "Peralta"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163622973925928960"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T01:25:10.000Z", "text": "O esquadr\u00e3o suicida do Peralta \u00e9 insano ahsuhaushushsusus \nB99 7\u00b0 temp cola logo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2375766311", "id": "1163622973925928960"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163514131779133440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "may_cardozo", "id": "1013135611136565248"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163622952316878848"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T01:25:05.000Z", "text": "RT @may_cardozo: Que locura que mi carrera se haya vuelto tan suicida en serio, un poco de solidaridad sin competencias y ayuda al compa\u00f1er\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "988980979", "id": "1163622952316878848"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163609633140985861"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 47, "probability": 0.4369, "type": "Person", "normalized_text": "Lucianita Fel\u00f3n"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.4096, "type": "Person", "normalized_text": "Merchenaria Araoz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163622921815937026"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T01:24:58.000Z", "text": "RT @claudiacisneros: La inefable Lucianita Fel\u00f3n es la vocera de las viudas del corrupto suicida. Su amig\u00fcis Merchenaria Araoz ya mand\u00f3 hac\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1120526047567581186", "id": "1163622921815937026"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163622905382461440"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T01:24:54.000Z", "text": "Por um fio: vamos falar sobre suic\u00eddio? \n\nVoc\u00ea j\u00e1 se perguntou que pedidos est\u00e3o por tr\u00e1s do comportamento suicida? Que mensagem existencial se esconde neste ato ou que desejos esta pessoa desistiu de realizar? Veja\u2026 https://t.co/Q9K5Q9k9EG", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "116306538", "id": "1163622905382461440", "entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/Q9K5Q9k9EG", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B1XgHwgAE5Q/?igshid=vkc3ic3d8w26", "display_url": "instagram.com/p/B1XgHwgAE5Q/\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163610796041134080"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 103, "tag": "SraKaos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163622882792095750"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T01:24:48.000Z", "text": "RT @claudiacisneros: El lumpen Aprista, heredero del corrupto suicida, jugando en pared con la #SraKaos para hacer la camita a la vacancia-\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1044401469154349056", "id": "1163622882792095750"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163538788469096455"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "warnerferrxs", "id": "971153359775391744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 64, "probability": 0.6203, "type": "Person", "normalized_text": "manon"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163622807416295429"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T01:24:31.000Z", "text": "RT @warnerferrxs: entendam uma coisa: eu n\u00e3o t\u00f4 nem a\u00ed se a manon blackbeak matou varia pessoas ou se ela j\u00e1 fez coisas ruins eu vou contin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1100558229984157696", "id": "1163622807416295429"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163622749396512771"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T01:24:17.000Z", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "781038702", "id": "1163622749396512771"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163610796041134080"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 103, "tag": "SraKaos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163622717553295361"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T01:24:09.000Z", "text": "RT @claudiacisneros: El lumpen Aprista, heredero del corrupto suicida, jugando en pared con la #SraKaos para hacer la camita a la vacancia-\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "253547197", "id": "1163622717553295361"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163595296720343040"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "canalN_", "id": "248692867"}], "urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/LT1jkd983N", "expanded_url": "https://twitter.com/JulioCe59337798/status/1163622659671896064/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LT1jkd983N", "media_key": "3_1163622651300122624"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163622659671896064"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T01:23:55.000Z", "text": "@canalN_ AQUI LOS Q RECHAZAN LO Q MAS DE 30 MILLONES DE PERUANOS QUIEREN, EL ADELANTO DE ELECCIONES EN LOS Q EL APRA DESAPARECER\u00c1 JUNTO A SU SUICIDA Y COBARDE AG https://t.co/LT1jkd983N", "in_reply_to_user_id": "248692867", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1025580083036205058", "id": "1163622659671896064"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163605347812200450"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jnflesch", "id": "26426132"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163622605515083783"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T01:23:42.000Z", "text": "RT @jnflesch: Ent\u00e3o vai, tudo bem...uma dica, pq j\u00e1 vou soltar daqui a pouquinho:\nVeio, esgotou ingresso bem antes do show, povo se matou p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "990795264385540101", "id": "1163622605515083783"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163622592928002050"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T01:23:39.000Z", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "203571681", "id": "1163622592928002050"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163622467610521600"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T01:23:09.000Z", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "57448642", "id": "1163622467610521600"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163605347812200450"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jnflesch", "id": "26426132"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163622308042461184"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T01:22:31.000Z", "text": "RT @jnflesch: Ent\u00e3o vai, tudo bem...uma dica, pq j\u00e1 vou soltar daqui a pouquinho:\nVeio, esgotou ingresso bem antes do show, povo se matou p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "920475091733024768", "id": "1163622308042461184"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163577819714195462"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaioVentura12", "id": "1265090791975854080"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163622305689477125"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T01:22:31.000Z", "text": "RT @CaioVentura12: Fam\u00edlia poncio: filho tra\u00ed a esposa gr\u00e1vida, pai pastor estimula filha a perdoar trai\u00e7\u00e3o e aceitar um cara acusado de es\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "712003305698828288", "id": "1163622305689477125"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163609633140985861"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 47, "probability": 0.4369, "type": "Person", "normalized_text": "Lucianita Fel\u00f3n"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.4096, "type": "Person", "normalized_text": "Merchenaria Araoz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163622252103065600"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T01:22:18.000Z", "text": "RT @claudiacisneros: La inefable Lucianita Fel\u00f3n es la vocera de las viudas del corrupto suicida. Su amig\u00fcis Merchenaria Araoz ya mand\u00f3 hac\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "253547197", "id": "1163622252103065600"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163605347812200450"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jnflesch", "id": "26426132"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163622243257241600"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T01:22:16.000Z", "text": "RT @jnflesch: Ent\u00e3o vai, tudo bem...uma dica, pq j\u00e1 vou soltar daqui a pouquinho:\nVeio, esgotou ingresso bem antes do show, povo se matou p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1084558320722198528", "id": "1163622243257241600"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163622188626391040"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T01:22:03.000Z", "text": "infelizmente a facada n matou o sr. presidente\nfoda-se\ninfelizmente mesmo\n\"n se deseja/comemora morte de nenhum ser humano\"\nFODA-SE\nDESEJO MESMO\nESSE FILHA DE UMA PUTA TEM SANGUE NAS M\u00c3OS POR CONTA DE MALDADE E GAN\u00c2NCIA\nEU QUERO \u00c9 Q ELE SE FODA\nSINTO \u00d3DIO MESMO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "author_id": "1147953005817409536", "id": "1163622188626391040"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 101, "probability": 0.8267, "type": "Person", "normalized_text": "Pitbull"}], "urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/9K3usS6RWV", "expanded_url": "https://www.piranot.com.br/2019/08/19/noticias/em-limeira-homem-que-matou-pitbull-queimado-e-detido-pela-policia-civil/", "display_url": "piranot.com.br/2019/08/19/not\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163622142036127745"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T01:21:52.000Z", "text": "\"coloquei fogo no cachorro porqu\u00ea ele estava doente!\" PORRA MANO, desculpa o palavr\u00e3o mas se o Pitbull realmente estava doente levasse ao veterin\u00e1rio se... https://t.co/9K3usS6RWV", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1373915965", "id": "1163622142036127745"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163582498162405376"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163622107269480448"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T01:21:44.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: TODOS SUS MUERTOS...\nObviamente el m\u00e1s barb\u00e1rico y sangriento era el suicida ladr\u00f3n. Qui\u00e9n a hierro mata, a hierro muere.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3290997526", "id": "1163622107269480448"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163610796041134080"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 103, "tag": "SraKaos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163621979368427522"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T01:21:13.000Z", "text": "RT @claudiacisneros: El lumpen Aprista, heredero del corrupto suicida, jugando en pared con la #SraKaos para hacer la camita a la vacancia-\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "310555654", "id": "1163621979368427522"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "603260570960289793"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "arev74", "id": "241022245"}, {"start": 8, "end": 23, "username": "AntonioUbilla1", "id": "311159718"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163621904273596416"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T01:20:55.000Z", "text": "@arev74 @AntonioUbilla1 Mito jajaja...este arquero.era un suicida", "in_reply_to_user_id": "241022245", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "736126520", "id": "1163621904273596416"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163621888716922881"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T01:20:51.000Z", "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "166651810", "id": "1163621888716922881"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163604075923038209"}], "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 24, "username": "JMilei", "id": "4020276615"}, {"start": 25, "end": 37, "username": "ChangeorgAR", "id": "1019812561"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163621813810847745"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T01:20:34.000Z", "text": "@brunoherrera321 @JMilei @ChangeorgAR Se suicida...", "in_reply_to_user_id": "4765726064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "159438431", "id": "1163621813810847745"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 29, "probability": 0.8774, "type": "Other", "normalized_text": "h\u00e1mster"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163621794806456320"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T01:20:29.000Z", "text": "casi se me suicida una h\u00e1mster todo mal", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "1047251235299119104", "id": "1163621794806456320"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163610796041134080"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 103, "tag": "SraKaos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163621758068506626"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T01:20:20.000Z", "text": "RT @claudiacisneros: El lumpen Aprista, heredero del corrupto suicida, jugando en pared con la #SraKaos para hacer la camita a la vacancia-\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "313651587", "id": "1163621758068506626"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163605347812200450"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jnflesch", "id": "26426132"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163621744533524480"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T01:20:17.000Z", "text": "RT @jnflesch: Ent\u00e3o vai, tudo bem...uma dica, pq j\u00e1 vou soltar daqui a pouquinho:\nVeio, esgotou ingresso bem antes do show, povo se matou p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "816502607351054336", "id": "1163621744533524480"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163621616707727360"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163621618909769728"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T01:19:47.000Z", "text": "maltrato, conducta suicida, violencia sexual, violencia institucional, la delincuencia...\n\nDesafortunadamente vivimos una violencia colectiva y no hacemos nada por cambiarla.", "in_reply_to_user_id": "850721652765736961", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "850721652765736961", "id": "1163621618909769728"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 23, "probability": 0.8279, "type": "Person", "normalized_text": "Joe"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.7538, "type": "Person", "normalized_text": "Cesaro"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.7772, "type": "Other", "normalized_text": "RAW"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.6953, "type": "Other", "normalized_text": "KingOfTheRing"}], "hashtags": [{"start": 58, "end": 62, "tag": "RAW"}, {"start": 63, "end": 77, "tag": "KingOfTheRing"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163621577977737221"], "lang": "en", "created_at": "2019-08-20T01:19:37.000Z", "text": "With a tope suicida, Joe sends Cesaro into the front row! #RAW #KingOfTheRing", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "293764900", "id": "1163621577977737221"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163621569308045312"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T01:19:35.000Z", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4180112715", "id": "1163621569308045312"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163621565088641025"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T01:19:34.000Z", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "381268227", "id": "1163621565088641025"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163394963348033536"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "valdesjorgel", "id": "152369649"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 122, "probability": 0.9856, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163621527910096896"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T01:19:25.000Z", "text": "RT @valdesjorgel: A \u00e9sta altura de los acontecimientos NADIE puede decir que IGNORA que con un triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez, el d\u00f3lar se va\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "120584538", "id": "1163621527910096896"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163609633140985861"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 47, "probability": 0.4369, "type": "Person", "normalized_text": "Lucianita Fel\u00f3n"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.4096, "type": "Person", "normalized_text": "Merchenaria Araoz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163621508725559296"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T01:19:21.000Z", "text": "RT @claudiacisneros: La inefable Lucianita Fel\u00f3n es la vocera de las viudas del corrupto suicida. Su amig\u00fcis Merchenaria Araoz ya mand\u00f3 hac\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "787096704508170240", "id": "1163621508725559296"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163468877822668801"}], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 61, "probability": 0.5135, "type": "Organization", "normalized_text": "ximbico"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163621506842279936"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T01:19:20.000Z", "text": "@batataodoisreal eu j\u00e1 tentei ter outra  gatinha mas o ximbico quase matou  a coitada. \nMas eu acho que era pq era f\u00eamea, pq com gato macho ele se d\u00e1  super bem", "in_reply_to_user_id": "1054171687405666304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "779522744035774464", "id": "1163621506842279936"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163618195535802368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163621487548542976"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T01:19:16.000Z", "text": "@luacmelo eu sendo reconhecida no shopping pelo m\u00e9dico que me internou ap\u00f3s crise suicida", "in_reply_to_user_id": "3390119865", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4703620410", "id": "1163621487548542976"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163620964841795585"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "MaelainneC", "id": "370656927"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163621430162067456"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T01:19:02.000Z", "text": "@MaelainneC Amore estou opinando assim porque \u00e9 um personagem, se fosse real n\u00e3o achava que era culpa da m\u00e3e afinal ela se matou pela filha que \u00e9 podre desde sempre....", "in_reply_to_user_id": "370656927", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "489874680", "id": "1163621430162067456"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163519645611114502"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163621400038580224"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T01:18:55.000Z", "text": "@ArrobaPotter SE TU MATOU TUA PLANTINHA EU ACABO CTG", "in_reply_to_user_id": "189575067", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "147704304", "id": "1163621400038580224"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163424650950578176"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163621363615227906"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T01:18:46.000Z", "text": "Autoridades incapaces, hijos de sociedad que NO recibi\u00f3 educaci\u00f3n de calidad. Un presidente que dice escuchar al pueblo encuestado con preguntas dirigidas no es m\u00e1s que un prisionero de lo ef\u00edmero, terminar\u00e1 tras rejas del desprecio igual que un ladr\u00f3n suicida lobbista y traidor https://t.co/f8rul1sd4x", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "154594412", "id": "1163621363615227906", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/f8rul1sd4x", "expanded_url": "https://twitter.com/efrainpon/status/1163424650950578176", "display_url": "twitter.com/efrainpon/stat\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163612884972298240"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "bbcmundo", "id": "10012122"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9782, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163621358804393988"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T01:18:45.000Z", "text": "RT @bbcmundo: El novio cuya boda fue atacada por un extremista suicida en la capital afgana de Kabul dice que ha \"perdido toda esperanza\" t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "92172867", "id": "1163621358804393988"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163605347812200450"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jnflesch", "id": "26426132"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163621263933399041"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T01:18:23.000Z", "text": "RT @jnflesch: Ent\u00e3o vai, tudo bem...uma dica, pq j\u00e1 vou soltar daqui a pouquinho:\nVeio, esgotou ingresso bem antes do show, povo se matou p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1030214669607292929", "id": "1163621263933399041"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163621125638766592"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T01:17:50.000Z", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "896510893755904004", "id": "1163621125638766592"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163545612006174721"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "DonPorfifirio", "id": "1147658183378272256"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "MElenaPerezJaen", "id": "286805833"}, {"start": 32, "end": 47, "username": "padresolalinde", "id": "950198323755077632"}], "annotations": [{"start": 152, "end": 157, "probability": 0.4882, "type": "Other", "normalized_text": "morena"}], "hashtags": [{"start": 190, "end": 215, "tag": "HastaLasVictoriasSiempre"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163621050053099520"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T01:17:32.000Z", "text": "@DonPorfifirio @MElenaPerezJaen @padresolalinde Con la novedad mi general que un comando suicida logr\u00f3 contaminar los tuppers del quejoso con salmonela morena. De ah\u00ed su estado diarr\u00e9ico. \n\n#HastaLasVictoriasSiempre \ud83c\udf7b", "in_reply_to_user_id": "1147658183378272256", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "233685219", "id": "1163621050053099520"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163609633140985861"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 47, "probability": 0.4369, "type": "Person", "normalized_text": "Lucianita Fel\u00f3n"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.4096, "type": "Person", "normalized_text": "Merchenaria Araoz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163620990041186304"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T01:17:17.000Z", "text": "RT @claudiacisneros: La inefable Lucianita Fel\u00f3n es la vocera de las viudas del corrupto suicida. Su amig\u00fcis Merchenaria Araoz ya mand\u00f3 hac\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "299114505", "id": "1163620990041186304"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163609633140985861"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 47, "probability": 0.4369, "type": "Person", "normalized_text": "Lucianita Fel\u00f3n"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.4096, "type": "Person", "normalized_text": "Merchenaria Araoz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163620978980728833"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T01:17:15.000Z", "text": "RT @claudiacisneros: La inefable Lucianita Fel\u00f3n es la vocera de las viudas del corrupto suicida. Su amig\u00fcis Merchenaria Araoz ya mand\u00f3 hac\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2999138817", "id": "1163620978980728833"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163610796041134080"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 103, "tag": "SraKaos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163620935716540417"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T01:17:04.000Z", "text": "RT @claudiacisneros: El lumpen Aprista, heredero del corrupto suicida, jugando en pared con la #SraKaos para hacer la camita a la vacancia-\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "30540112", "id": "1163620935716540417"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163609633140985861"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 47, "probability": 0.4369, "type": "Person", "normalized_text": "Lucianita Fel\u00f3n"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.4096, "type": "Person", "normalized_text": "Merchenaria Araoz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163620750076579840"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T01:16:20.000Z", "text": "RT @claudiacisneros: La inefable Lucianita Fel\u00f3n es la vocera de las viudas del corrupto suicida. Su amig\u00fcis Merchenaria Araoz ya mand\u00f3 hac\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "153185629", "id": "1163620750076579840"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163618827759968257"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "armariojr", "id": "1451861064"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 91, "probability": 0.7561, "type": "Person", "normalized_text": "taylor"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163620734180237312"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T01:16:16.000Z", "text": "@armariojr ela disse q vai lan\u00e7ar? acho q s\u00f3 cantar, n\u00e3o? ou da na mesma? kkk confuso taylor pq me matou chega logo sexta", "in_reply_to_user_id": "1451861064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "197261854", "id": "1163620734180237312"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163620231576793091"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 5, "username": "drzx", "id": "26703414"}, {"start": 6, "end": 12, "username": "biviz", "id": "39612920"}], "annotations": [{"start": 131, "end": 134, "probability": 0.822, "type": "Organization", "normalized_text": "spfc"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163620668187062272"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T01:16:00.000Z", "text": "@drzx @biviz Hauahauaha\nSe vc tem vergonha do seu passado, triste.\nO nosso foi \"tenso\" e olha como estamos hoje.\nA soberba matou o spfc e vai enterrar j\u00e1 j\u00e1. \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "in_reply_to_user_id": "26703414", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "612744265", "id": "1163620668187062272"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163620618518061056"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T01:15:49.000Z", "text": "Olha gente, ter uma prima que se matou com a mesma idade que a tua, e uma madrinha que fez o mesmo n\u00e3o \u00e9 f\u00e1cil ... faz um ano as duas e ainda fico sem ch\u00e3o com tudo isso \ud83d\ude1e", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2943122825", "id": "1163620618518061056", "geo": {"place_id": "6d5542f8d837770d"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163602013084704769"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JoelmaMarcia", "id": "71237348"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 47, "probability": 0.9608, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 116, "end": 120, "probability": 0.9045, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163620577816535042"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T01:15:39.000Z", "text": "RT @JoelmaMarcia: Essa deputada Bia Kissy do PSL n\u00e3o eh aquela que se elegeu pq matou uma pessoa no meio da rua?\n\nA Globo tentado blindar a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "891603310041497600", "id": "1163620577816535042"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.3582, "type": "Other", "normalized_text": "gotica"}, {"start": 7, "end": 13, "probability": 0.4264, "type": "Other", "normalized_text": "sombria"}, {"start": 15, "end": 21, "probability": 0.519, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}, {"start": 23, "end": 30, "probability": 0.5033, "type": "Other", "normalized_text": "satanica"}], "urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/CbJFXWEeHb", "expanded_url": "https://tmblr.co/Z8k_gv2kHvf_A", "display_url": "tmblr.co/Z8k_gv2kHvf_A"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163620470727565312"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T01:15:13.000Z", "text": "gotica-sombria-suicida-satanica: https://t.co/CbJFXWEeHb", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "538131716", "id": "1163620470727565312"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.7416, "type": "Person", "normalized_text": "Victor"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163620396295499777"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T01:14:56.000Z", "text": "Ainda t\u00f4 sem acreditar que o Victor se matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1639050684", "id": "1163620396295499777"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163610796041134080"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 103, "tag": "SraKaos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163620293266403334"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T01:14:31.000Z", "text": "RT @claudiacisneros: El lumpen Aprista, heredero del corrupto suicida, jugando en pared con la #SraKaos para hacer la camita a la vacancia-\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2777406270", "id": "1163620293266403334"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163605347812200450"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jnflesch", "id": "26426132"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163620289286197254"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T01:14:30.000Z", "text": "RT @jnflesch: Ent\u00e3o vai, tudo bem...uma dica, pq j\u00e1 vou soltar daqui a pouquinho:\nVeio, esgotou ingresso bem antes do show, povo se matou p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "828043984903749637", "id": "1163620289286197254"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163504008365060097"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "prokofieb", "id": "1627226600"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.9007, "type": "Person", "normalized_text": "Freud"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/BC181MjXR2", "expanded_url": "https://twitter.com/tomi01carp/status/1163242574959796229", "display_url": "twitter.com/tomi01carp/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163620198487928833"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T01:14:08.000Z", "text": "RT @prokofieb: se levanta Freud de la tumba, ve esto y se suicida https://t.co/BC181MjXR2", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "416506378", "id": "1163620198487928833"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163605347812200450"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jnflesch", "id": "26426132"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163620185800093702"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T01:14:05.000Z", "text": "RT @jnflesch: Ent\u00e3o vai, tudo bem...uma dica, pq j\u00e1 vou soltar daqui a pouquinho:\nVeio, esgotou ingresso bem antes do show, povo se matou p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1009881586278551556", "id": "1163620185800093702"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 5, "probability": 0.4367, "type": "Person", "normalized_text": "Theo"}, {"start": 44, "end": 50, "probability": 0.3965, "type": "Person", "normalized_text": "Josiane"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163620132448550914"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T01:13:53.000Z", "text": "O Theo n\u00e3o matou mas eu mato, se encontro a Josiane na rua dou s\u00f3 madeiraria na testa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "2388498629", "id": "1163620132448550914"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 5, "probability": 0.4417, "type": "Place", "normalized_text": "CHARO"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.6827, "type": "Person", "normalized_text": "Charo"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "CHARO"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/Auasegy1dF", "expanded_url": "http://ow.ly/7lvx50vCMyy", "display_url": "ow.ly/7lvx50vCMyy"}, {"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/NtAeMf58z9", "expanded_url": "https://twitter.com/LaOpinionMich/status/1163620079524864000/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NtAeMf58z9", "media_key": "3_1163620078023249920"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163620079524864000"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T01:13:40.000Z", "text": "#CHARO | Joven se suicida en la poblaci\u00f3n de Charo.\nhttps://t.co/Auasegy1dF https://t.co/NtAeMf58z9", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "92795399", "id": "1163620079524864000"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163523694779621376"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "leitogarate05", "id": "794350758669991937"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "AlfonsoMigrar", "id": "971437759671013376"}, {"start": 30, "end": 42, "username": "gabogabucho", "id": "64096965"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163620037002956800"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T01:13:30.000Z", "text": "@leitogarate05 @AlfonsoMigrar @gabogabucho \u201cAnti black\u201d jajajaja... acto seguido se mira al espejo y se suicida. Final feliz", "in_reply_to_user_id": "794350758669991937", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "931277753978114048", "id": "1163620037002956800"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163618576978366465"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163619981344595972"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T01:13:17.000Z", "text": "@pedrochst123 Infelizmente meu esp\u00edrito suicida fala mais alto", "in_reply_to_user_id": "2389410390", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "742519062362771456", "id": "1163619981344595972"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163619970854658048"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163619972008071169"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T01:13:14.000Z", "text": "apareceu outro doente l\u00e1 falando que MATOU um gato pq o gato matou o papagaio dele, porra o cara fala com orgulho mano \"eu matei um gato\" doente do caralho, vou denunciar esse filho da puta e n\u00e3o to nem ai se eh mentira ou n\u00e3o pq essa pessoa ai eh bem mentirosa", "in_reply_to_user_id": "2975139244", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "2975139244", "id": "1163619972008071169"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163605347812200450"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jnflesch", "id": "26426132"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163619848800342022"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T01:12:45.000Z", "text": "RT @jnflesch: Ent\u00e3o vai, tudo bem...uma dica, pq j\u00e1 vou soltar daqui a pouquinho:\nVeio, esgotou ingresso bem antes do show, povo se matou p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1121903590396895232", "id": "1163619848800342022"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163609633140985861"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 47, "probability": 0.4369, "type": "Person", "normalized_text": "Lucianita Fel\u00f3n"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.4096, "type": "Person", "normalized_text": "Merchenaria Araoz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163619757125509121"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T01:12:23.000Z", "text": "RT @claudiacisneros: La inefable Lucianita Fel\u00f3n es la vocera de las viudas del corrupto suicida. Su amig\u00fcis Merchenaria Araoz ya mand\u00f3 hac\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1121249128992911362", "id": "1163619757125509121"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 43, "probability": 0.8325, "type": "Place", "normalized_text": "Coatzintla"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.9491, "type": "Place", "normalized_text": "Veracruz"}], "hashtags": [{"start": 80, "end": 90, "tag": "Policiaca"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/rlY0POYGku", "expanded_url": "http://bit.ly/2TVpErv", "display_url": "bit.ly/2TVpErv"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163619755628081152"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T01:12:23.000Z", "text": "Se suicida hijo de comerciante en Coatzintla, Veracruz  https://t.co/rlY0POYGku #Policiaca", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "70538650", "id": "1163619755628081152"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163609633140985861"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 47, "probability": 0.4369, "type": "Person", "normalized_text": "Lucianita Fel\u00f3n"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.4096, "type": "Person", "normalized_text": "Merchenaria Araoz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163619705455665152"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T01:12:11.000Z", "text": "RT @claudiacisneros: La inefable Lucianita Fel\u00f3n es la vocera de las viudas del corrupto suicida. Su amig\u00fcis Merchenaria Araoz ya mand\u00f3 hac\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2187145230", "id": "1163619705455665152"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163619627622178816"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T01:11:52.000Z", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "435182211", "id": "1163619627622178816"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163602791379722242"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163619623234953216"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T01:11:51.000Z", "text": "@Ro06Dew @dulceroamai \u00a1Hagamos un pacto suicida! Ahre", "in_reply_to_user_id": "1044585441716973570", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "763923475220180993", "id": "1163619623234953216"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163605347812200450"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jnflesch", "id": "26426132"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163619595070201857"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T01:11:45.000Z", "text": "RT @jnflesch: Ent\u00e3o vai, tudo bem...uma dica, pq j\u00e1 vou soltar daqui a pouquinho:\nVeio, esgotou ingresso bem antes do show, povo se matou p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1083148103350448128", "id": "1163619595070201857"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163619592113197056"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T01:11:44.000Z", "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2691453294", "id": "1163619592113197056"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163519949727588352"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "luisdominguezok", "id": "304160033"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163619539445325824"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T01:11:31.000Z", "text": "RT @luisdominguezok: Yo tendria verg\u00fcenza de que mi director de carrera salga a decir que el que se suicida es porque le queda grande la ca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "798719486", "id": "1163619539445325824"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163610796041134080"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 103, "tag": "SraKaos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163619539013292032"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T01:11:31.000Z", "text": "RT @claudiacisneros: El lumpen Aprista, heredero del corrupto suicida, jugando en pared con la #SraKaos para hacer la camita a la vacancia-\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2781383187", "id": "1163619539013292032"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163249953575227392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "chrisevnaxs", "id": "2748160806"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.3779, "type": "Other", "normalized_text": "arnold"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163619475679322113"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T01:11:16.000Z", "text": "RT @chrisevnaxs: vi a menina falando que a tichina arnold se suicidou hoje caralho mano o cora\u00e7\u00e3o apertou quase chorei \nn\u00e3o espalhem essa n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2463747836", "id": "1163619475679322113"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163617866702303232"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "WelingtonBeckm1", "id": "1055848084255793157"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "o_antagonista", "id": "2880932962"}], "annotations": [{"start": 153, "end": 160, "probability": 0.7108, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163619277741494273"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T01:10:29.000Z", "text": "@WelingtonBeckm1 @o_antagonista \u00c9 que n\u00e3o sobrou muito assunto, o presidente matou os negros, \u00edndios, gays, mulheres, esquerdistas, isent\u00f5es, destruiu a Amaz\u00f4nia, drenou o pantanal, aspirou a caatinga... vai se falar sobre o que?\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "in_reply_to_user_id": "1055848084255793157", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "88110748", "id": "1163619277741494273", "geo": {"place_id": "e4be90d40524bd43"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163610796041134080"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 103, "tag": "SraKaos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163619152810012672"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T01:09:59.000Z", "text": "RT @claudiacisneros: El lumpen Aprista, heredero del corrupto suicida, jugando en pared con la #SraKaos para hacer la camita a la vacancia-\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "747296614675447808", "id": "1163619152810012672"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163619121646493697"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T01:09:52.000Z", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "424572553", "id": "1163619121646493697"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163577762642190336"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163619121256390662"], "lang": "ht", "created_at": "2019-08-20T01:09:52.000Z", "text": "@jornaldaband Se matou!", "in_reply_to_user_id": "31201557", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "151723703", "id": "1163619121256390662"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163608739158511618"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "CafeSlava", "id": "819005617138466817"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.6636, "type": "Person", "normalized_text": "maricon"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163619100209360898"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T01:09:47.000Z", "text": "@CafeSlava Por lo menos no andas de maricon como el que le tocan a su amiguito suicida", "in_reply_to_user_id": "819005617138466817", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "597383317", "id": "1163619100209360898"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163610796041134080"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 103, "tag": "SraKaos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163619046694301697"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T01:09:34.000Z", "text": "RT @claudiacisneros: El lumpen Aprista, heredero del corrupto suicida, jugando en pared con la #SraKaos para hacer la camita a la vacancia-\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "797490513855119360", "id": "1163619046694301697"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163605347812200450"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jnflesch", "id": "26426132"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163619016872792064"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T01:09:27.000Z", "text": "RT @jnflesch: Ent\u00e3o vai, tudo bem...uma dica, pq j\u00e1 vou soltar daqui a pouquinho:\nVeio, esgotou ingresso bem antes do show, povo se matou p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3295422427", "id": "1163619016872792064"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163618961520566272"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T01:09:14.000Z", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1088623601459302400", "id": "1163618961520566272"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163616912024014849"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "diariolaprensa1", "id": "1523794989494513665"}, {"start": 17, "end": 25, "username": "canalN_", "id": "248692867"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 45, "probability": 0.5524, "type": "Person", "normalized_text": "Apra"}, {"start": 123, "end": 133, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "V\u00edctor Ra\u00fal"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163618957179441152"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T01:09:13.000Z", "text": "@DIARIOLAPRENSA1 @canalN_ Esta bien, y el Apra?\nA ver te escuchamos, conozco apristas de verdad, que estuvieron al lado de V\u00edctor Ra\u00fal, conocen y siguen la m\u00edstica del partido y desconocen a los payasos que se han apropiado de el, incluido el SUICIDA PANZ\u00d3N LADRON.", "in_reply_to_user_id": "1129228140201439232", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "43694423", "id": "1163618957179441152"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163610796041134080"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 103, "tag": "SraKaos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163618942805585920"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T01:09:09.000Z", "text": "RT @claudiacisneros: El lumpen Aprista, heredero del corrupto suicida, jugando en pared con la #SraKaos para hacer la camita a la vacancia-\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4864679649", "id": "1163618942805585920"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163576779178684416"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8875, "type": "Person", "normalized_text": "Guaido"}], "urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/pUvY0n3MiD", "expanded_url": "https://twitter.com/jcarolinaisava/status/1163576779178684416", "display_url": "twitter.com/jcarolinaisava\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163618873951817730"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T01:08:53.000Z", "text": "Guaido no requiere que lo destruyan El solito se suicida por la ausencia de valores y coherencia entre lo que dice y hace y Lamentable que haya enga\u00f1ado a sus seguidores quienes ya comenzaron a abandonarlo https://t.co/pUvY0n3MiD", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "151577429", "id": "1163618873951817730", "geo": {"place_id": "008eb02a542ac3d4"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163519949727588352"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "luisdominguezok", "id": "304160033"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163618846386937857"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T01:08:46.000Z", "text": "RT @luisdominguezok: Yo tendria verg\u00fcenza de que mi director de carrera salga a decir que el que se suicida es porque le queda grande la ca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "466639326", "id": "1163618846386937857"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163610796041134080"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 103, "tag": "SraKaos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163618782985818112"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T01:08:31.000Z", "text": "RT @claudiacisneros: El lumpen Aprista, heredero del corrupto suicida, jugando en pared con la #SraKaos para hacer la camita a la vacancia-\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3171735557", "id": "1163618782985818112"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184405936033795"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "NoMobileMan1", "id": "1008327985492094976"}, {"start": 18, "end": 31, "username": "PhilAMellows", "id": "1416349142"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163618665960546305"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T01:08:03.000Z", "text": "RT @NoMobileMan1: @PhilAMellows \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\nSin un cursillo previo de manejo de machete, navaja y porra extensible, ser\u00eda suicida desembarcar ah\u00ed.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3339512675", "id": "1163618665960546305"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163617753015734273"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "yzmmayo", "id": "56023369"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 53, "probability": 0.957, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163618662051385345"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T01:08:02.000Z", "text": "@yzmmayo queremos mais dez filmes de Esquadr\u00e3o Suicida", "in_reply_to_user_id": "56023369", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "30269485", "id": "1163618662051385345"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163608730388312064"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "leleferrari_", "id": "1450277163744247813"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163618646956097537"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T01:07:59.000Z", "text": "@leleferrari_ @vidshitpost Quase matou a menina! Se fosse vc tomando o susto??? hahahahaha", "in_reply_to_user_id": "2285737602", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "953129860565798912", "id": "1163618646956097537"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163618560264015873"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T01:07:38.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "224369548", "id": "1163618560264015873"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.6411, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163618560125689860"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T01:07:38.000Z", "text": "Tava assistindo esquadr\u00e3o suicida\nFilme louco do Cara\u00ed", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "737274234733531136", "id": "1163618560125689860"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163618456132116486"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T01:07:13.000Z", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1134937716322459648", "id": "1163618456132116486"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163605347812200450"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jnflesch", "id": "26426132"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163618405880094720"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T01:07:01.000Z", "text": "RT @jnflesch: Ent\u00e3o vai, tudo bem...uma dica, pq j\u00e1 vou soltar daqui a pouquinho:\nVeio, esgotou ingresso bem antes do show, povo se matou p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "996072162531397633", "id": "1163618405880094720"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163618370006265857"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T01:06:53.000Z", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1078091827046244352", "id": "1163618370006265857"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163612884972298240"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "bbcmundo", "id": "10012122"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9782, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163618315224436738"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T01:06:39.000Z", "text": "RT @bbcmundo: El novio cuya boda fue atacada por un extremista suicida en la capital afgana de Kabul dice que ha \"perdido toda esperanza\" t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "857052638", "id": "1163618315224436738"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163394963348033536"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "valdesjorgel", "id": "152369649"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 122, "probability": 0.9856, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163618312200368128"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T01:06:39.000Z", "text": "RT @valdesjorgel: A \u00e9sta altura de los acontecimientos NADIE puede decir que IGNORA que con un triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez, el d\u00f3lar se va\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "877524378786959360", "id": "1163618312200368128"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163618271054241793"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T01:06:29.000Z", "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1632757560", "id": "1163618271054241793"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163519949727588352"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "luisdominguezok", "id": "304160033"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163618086932688896"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T01:05:45.000Z", "text": "RT @luisdominguezok: Yo tendria verg\u00fcenza de que mi director de carrera salga a decir que el que se suicida es porque le queda grande la ca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "258015210", "id": "1163618086932688896"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163617981416583168"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T01:05:20.000Z", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "173211526", "id": "1163617981416583168"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163617974210744320"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T01:05:18.000Z", "text": "Esto es una misi\u00f3n suicida \ud83d\ude2d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "834256758", "id": "1163617974210744320"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163605347812200450"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jnflesch", "id": "26426132"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163617879100743680"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T01:04:56.000Z", "text": "RT @jnflesch: Ent\u00e3o vai, tudo bem...uma dica, pq j\u00e1 vou soltar daqui a pouquinho:\nVeio, esgotou ingresso bem antes do show, povo se matou p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "909879150160343040", "id": "1163617879100743680"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163617848058662912"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T01:04:48.000Z", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2424597367", "id": "1163617848058662912"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163609633140985861"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 47, "probability": 0.4369, "type": "Person", "normalized_text": "Lucianita Fel\u00f3n"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.4096, "type": "Person", "normalized_text": "Merchenaria Araoz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163617844292202496"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T01:04:47.000Z", "text": "RT @claudiacisneros: La inefable Lucianita Fel\u00f3n es la vocera de las viudas del corrupto suicida. Su amig\u00fcis Merchenaria Araoz ya mand\u00f3 hac\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "200232602", "id": "1163617844292202496"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163617843432382467"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T01:04:47.000Z", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1140353767197593600", "id": "1163617843432382467"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163609633140985861"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 47, "probability": 0.4369, "type": "Person", "normalized_text": "Lucianita Fel\u00f3n"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.4096, "type": "Person", "normalized_text": "Merchenaria Araoz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163617743595364353"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T01:04:23.000Z", "text": "RT @claudiacisneros: La inefable Lucianita Fel\u00f3n es la vocera de las viudas del corrupto suicida. Su amig\u00fcis Merchenaria Araoz ya mand\u00f3 hac\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2781383187", "id": "1163617743595364353"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163616721841864706"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "fedeh2003", "id": "2940304449"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.984, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.9766, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163617618558951425"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T01:03:53.000Z", "text": "@fedeh2003 jajajaja sos de River y pones el arquero rival de River sos suicida", "in_reply_to_user_id": "2940304449", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "101680523", "id": "1163617618558951425"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163609633140985861"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 47, "probability": 0.4369, "type": "Person", "normalized_text": "Lucianita Fel\u00f3n"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.4096, "type": "Person", "normalized_text": "Merchenaria Araoz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163617552569982978"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T01:03:38.000Z", "text": "RT @claudiacisneros: La inefable Lucianita Fel\u00f3n es la vocera de las viudas del corrupto suicida. Su amig\u00fcis Merchenaria Araoz ya mand\u00f3 hac\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "226272657", "id": "1163617552569982978"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163610796041134080"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 103, "tag": "SraKaos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163617546056163330"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T01:03:36.000Z", "text": "RT @claudiacisneros: El lumpen Aprista, heredero del corrupto suicida, jugando en pared con la #SraKaos para hacer la camita a la vacancia-\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "758697239715938304", "id": "1163617546056163330"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163260374671663105"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163617516083716097"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T01:03:29.000Z", "text": "RT @KSHartes: \"AZIRAPHALEEE\nPOR C\u00c9US ONDE EST\u00c1 VC SEU IDIOTA???\nELE SE FOI,ALGU\u00c9M MATOU O MEU MELHOR AMIGO!\nDESGRA\u00c7ADOS!TODOS VOC\u00caS!\"\n\n\"Mud\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1146202052676247554", "id": "1163617516083716097"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163609633140985861"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 47, "probability": 0.4369, "type": "Person", "normalized_text": "Lucianita Fel\u00f3n"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.4096, "type": "Person", "normalized_text": "Merchenaria Araoz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163617456147062785"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T01:03:15.000Z", "text": "RT @claudiacisneros: La inefable Lucianita Fel\u00f3n es la vocera de las viudas del corrupto suicida. Su amig\u00fcis Merchenaria Araoz ya mand\u00f3 hac\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "758697239715938304", "id": "1163617456147062785"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163314675657990144"}], "entities": {"annotations": [{"start": 175, "end": 178, "probability": 0.6958, "type": "Person", "normalized_text": "RUIM"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163617378384715782"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T01:02:56.000Z", "text": "@jonahxbyers Pra mim\nMatar ele at\u00e9 que n\u00e3o foi t\u00e3o ruim \nEle queria fazer isso mesmo\nConseguiu levar pelo menos 2 \nSe for pra considerar vil\u00e3o ruim, \u00e9 porque n\u00e3o matou todox\n\nRUIM \u00c9 OS AMIGO QUE DEIXOU O CORPO NO ESGOSTO! ISSO EU N\u00c3O PERDOO", "in_reply_to_user_id": "1021587278639128576", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2641181597", "id": "1163617378384715782"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163602878172409856"}], "entities": {"annotations": [{"start": 233, "end": 241, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "ringo-tan"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163617353021775873"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T01:02:50.000Z", "text": "@Kz_no_minto yo desde el principio le v\u00ed pinta de suicida, pero suicida cag\u00f3n (? para m\u00ed tiene la horca preparada en la pieza y todos los d\u00edas entra, la mira y dice \"un d\u00eda m\u00e1s\"\ncabe destacar que lo \u00fanico que le da ganas de vivir es ringo-tan (\u00bfas\u00ed se llamaba el coso que le\u00eda?)", "in_reply_to_user_id": "2984988263", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1120110601517326336", "id": "1163617353021775873"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163617302723649536"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T01:02:38.000Z", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "455361714", "id": "1163617302723649536"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163582498162405376"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163617212881616902"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T01:02:17.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: TODOS SUS MUERTOS...\nObviamente el m\u00e1s barb\u00e1rico y sangriento era el suicida ladr\u00f3n. Qui\u00e9n a hierro mata, a hierro muere.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1108705859901763585", "id": "1163617212881616902"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163394963348033536"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "valdesjorgel", "id": "152369649"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 122, "probability": 0.9856, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163617204644065280"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T01:02:15.000Z", "text": "RT @valdesjorgel: A \u00e9sta altura de los acontecimientos NADIE puede decir que IGNORA que con un triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez, el d\u00f3lar se va\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "885910502421012481", "id": "1163617204644065280"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163617195282305026"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T01:02:12.000Z", "text": "Tener c\u00f3licos, transtornos hormonales y que t\u00fa trabajo sea atenci\u00f3n a clientes es un arma suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "405156479", "id": "1163617195282305026"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163605347812200450"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jnflesch", "id": "26426132"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163617164504576000"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T01:02:05.000Z", "text": "RT @jnflesch: Ent\u00e3o vai, tudo bem...uma dica, pq j\u00e1 vou soltar daqui a pouquinho:\nVeio, esgotou ingresso bem antes do show, povo se matou p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1030128111902502913", "id": "1163617164504576000"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163617073081327617"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T01:01:43.000Z", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "553116873", "id": "1163617073081327617"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163616965077979136"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T01:01:18.000Z", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1038924348936077313", "id": "1163616965077979136"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163616958908178432"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T01:01:16.000Z", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "449951968", "id": "1163616958908178432"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163613563371626496"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "felipesantosmgn", "id": "3207625763"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.5809, "type": "Person", "normalized_text": "angel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163616942261002242"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T01:01:12.000Z", "text": "@felipesantosmgn A m\u00e3e da angel? Se matou! a cena \u00e9 chocante inclusive \ud83d\ude22", "in_reply_to_user_id": "3207625763", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1091112346766974978", "id": "1163616942261002242"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163616870890713090"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T01:00:55.000Z", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "579884407", "id": "1163616870890713090"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "prouni"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163616857984851969"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T01:00:52.000Z", "text": "Sim puclixo, ganhei bolsa pelo prouni pra entrar e n quis pq meu padrinho se matou dps de estudar por 10 anos la dentro, eu nunca vou superar", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1013885447079153670", "id": "1163616857984851969"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.5051, "type": "Other", "normalized_text": "laura"}, {"start": 42, "end": 46, "probability": 0.5043, "type": "Other", "normalized_text": "laura"}, {"start": 82, "end": 86, "probability": 0.5218, "type": "Other", "normalized_text": "laura"}, {"start": 160, "end": 164, "probability": 0.4241, "type": "Other", "normalized_text": "laura"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163616856927866895"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T01:00:52.000Z", "text": "[19/8 21:52] laura \ud83c\udf3a: fodase\n[19/8 21:52] laura \ud83c\udf3a: vo mata ele mesmo\n[19/8 21:53] laura \ud83c\udf3a: sangue nos olhos\n[19/8 21:58] gorda safada \ud83d\udc9e: Calmaaaaa\n[19/8 22:00] laura \ud83c\udf3a: se ele morrer tu j\u00e1 sabe quem matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1050162655774814208", "id": "1163616856927866895"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163616138389008385"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163616855380111362"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T01:00:51.000Z", "text": "en este pais lo mas suicida que podes hacer es cursar a la ma\u00f1ana porque tenemos de marzo hasta septiembre frio invernal que encima te cagas de hambre NO ESCOJAN LA MA\u00d1ANA INGRESANTES", "in_reply_to_user_id": "1116360314344431616", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1116360314344431616", "id": "1163616855380111362"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163613854657601537"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163616848732151808"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T01:00:50.000Z", "text": "RT @blxckgirls: e se vcs lerem a letra da pra ver que ela claramente nao queria ter feito aquilo e so matou pra se defender \nnao acho que d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3174405334", "id": "1163616848732151808"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163616818268950529"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T01:00:43.000Z", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "527721643", "id": "1163616818268950529"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163605347812200450"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jnflesch", "id": "26426132"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163616817446871043"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T01:00:42.000Z", "text": "RT @jnflesch: Ent\u00e3o vai, tudo bem...uma dica, pq j\u00e1 vou soltar daqui a pouquinho:\nVeio, esgotou ingresso bem antes do show, povo se matou p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "812001793026703360", "id": "1163616817446871043"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163605347812200450"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jnflesch", "id": "26426132"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163616782327984129"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T01:00:34.000Z", "text": "RT @jnflesch: Ent\u00e3o vai, tudo bem...uma dica, pq j\u00e1 vou soltar daqui a pouquinho:\nVeio, esgotou ingresso bem antes do show, povo se matou p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "704695488742879232", "id": "1163616782327984129"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163616518132944896"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.4965, "type": "Other", "normalized_text": "secretas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163616600198701057"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T00:59:51.000Z", "text": "depois se matou \ud83e\udd7a saudades verdades secretas", "in_reply_to_user_id": "353981540", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "353981540", "id": "1163616600198701057"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163616563573985281"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T00:59:42.000Z", "text": "esse governo \u00e9 suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "939326364343328768", "id": "1163616563573985281"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163605347812200450"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jnflesch", "id": "26426132"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163616445361733635"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T00:59:14.000Z", "text": "RT @jnflesch: Ent\u00e3o vai, tudo bem...uma dica, pq j\u00e1 vou soltar daqui a pouquinho:\nVeio, esgotou ingresso bem antes do show, povo se matou p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3057088787", "id": "1163616445361733635"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163616400755306496"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:59:03.000Z", "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2364464456", "id": "1163616400755306496"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163601039087603715"}], "entities": {"annotations": [{"start": 168, "end": 186, "probability": 0.4238, "type": "Other", "normalized_text": "CierreDelCongresoYA"}], "hashtags": [{"start": 167, "end": 187, "tag": "CierreDelCongresoYA"}], "urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/vWVC23be0U", "expanded_url": "https://twitter.com/noticiAmerica/status/1163601039087603715", "display_url": "twitter.com/noticiAmerica/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163616383307079681"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:58:59.000Z", "text": "O sea que estos sinverg\u00fcenzas Quieren seguirle robando a la gente ya se fue el Cobarde suicida y ahora ellos quieren seguir burl\u00e1ndose de la gente larguense por favor #CierreDelCongresoYA https://t.co/vWVC23be0U", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "259105502", "id": "1163616383307079681"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163609633140985861"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 47, "probability": 0.4369, "type": "Person", "normalized_text": "Lucianita Fel\u00f3n"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.4096, "type": "Person", "normalized_text": "Merchenaria Araoz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163616284510248961"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:58:35.000Z", "text": "RT @claudiacisneros: La inefable Lucianita Fel\u00f3n es la vocera de las viudas del corrupto suicida. Su amig\u00fcis Merchenaria Araoz ya mand\u00f3 hac\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1961459269", "id": "1163616284510248961"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163612884972298240"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "bbcmundo", "id": "10012122"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9782, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163616283360841728"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:58:35.000Z", "text": "RT @bbcmundo: El novio cuya boda fue atacada por un extremista suicida en la capital afgana de Kabul dice que ha \"perdido toda esperanza\" t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "112860894", "id": "1163616283360841728"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163616277782548481"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:58:34.000Z", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1150905612819189760", "id": "1163616277782548481"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163605347812200450"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jnflesch", "id": "26426132"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163616180764139520"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T00:58:11.000Z", "text": "RT @jnflesch: Ent\u00e3o vai, tudo bem...uma dica, pq j\u00e1 vou soltar daqui a pouquinho:\nVeio, esgotou ingresso bem antes do show, povo se matou p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "953067923190448128", "id": "1163616180764139520"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163609633140985861"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 47, "probability": 0.4369, "type": "Person", "normalized_text": "Lucianita Fel\u00f3n"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.4096, "type": "Person", "normalized_text": "Merchenaria Araoz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163616164070776833"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:58:07.000Z", "text": "RT @claudiacisneros: La inefable Lucianita Fel\u00f3n es la vocera de las viudas del corrupto suicida. Su amig\u00fcis Merchenaria Araoz ya mand\u00f3 hac\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1067199131330990080", "id": "1163616164070776833"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163614991276302337"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "pingozzy", "id": "30269485"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 58, "probability": 0.674, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163616087168167937"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T00:57:48.000Z", "text": "@pingozzy \u00danica arlequina que presta \u00e9 do Esquadr\u00e3o Suicida", "in_reply_to_user_id": "30269485", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "56023369", "id": "1163616087168167937"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163605347812200450"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jnflesch", "id": "26426132"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163616020726239232"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T00:57:32.000Z", "text": "RT @jnflesch: Ent\u00e3o vai, tudo bem...uma dica, pq j\u00e1 vou soltar daqui a pouquinho:\nVeio, esgotou ingresso bem antes do show, povo se matou p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4821835732", "id": "1163616020726239232"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 10, "probability": 0.6501, "type": "Person", "normalized_text": "gigol\u00f4"}, {"start": 74, "end": 81, "probability": 0.9094, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}, {"start": 212, "end": 220, "probability": 0.6709, "type": "Other", "normalized_text": "do Peda\u00e7o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163615940287897600"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T00:57:13.000Z", "text": "Se o gigol\u00f4 e a boleira terminarem juntos essa trama, imagine os memes no Facebook de anivers\u00e1rio de casamento:\n\"\u00c9 pensar que voc\u00ea quase me matou, depois de flagar eu e a sua filha juntos\"? \ud83d\ude05 \u2014 assistindo A Dona do Peda\u00e7o", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "168792576", "id": "1163615940287897600"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163610796041134080"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 103, "tag": "SraKaos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163615815549227010"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:56:44.000Z", "text": "RT @claudiacisneros: El lumpen Aprista, heredero del corrupto suicida, jugando en pared con la #SraKaos para hacer la camita a la vacancia-\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "127946842", "id": "1163615815549227010"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163614591231909888"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "sofiatxran", "id": "714123768587804672"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163615746947239936"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:56:27.000Z", "text": "RT @sofiatxran: Por que me gusta tanto el escuadr\u00f3n suicida? es tan comun pero la miraria siempre", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "445952402", "id": "1163615746947239936"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163615629796139008"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:55:59.000Z", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1020151597", "id": "1163615629796139008"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163609633140985861"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 47, "probability": 0.4369, "type": "Person", "normalized_text": "Lucianita Fel\u00f3n"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.4096, "type": "Person", "normalized_text": "Merchenaria Araoz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163615629338992641"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:55:59.000Z", "text": "RT @claudiacisneros: La inefable Lucianita Fel\u00f3n es la vocera de las viudas del corrupto suicida. Su amig\u00fcis Merchenaria Araoz ya mand\u00f3 hac\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2824984673", "id": "1163615629338992641"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163615426535931904"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 16, "probability": 0.441, "type": "Other", "normalized_text": "rlx"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163615576121577472"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T00:55:46.000Z", "text": "@donaencrencq rlx se ngm matou at\u00e9 hj, mata mais n\u00e3o", "in_reply_to_user_id": "997850453898678273", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1364627101", "id": "1163615576121577472"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163605347812200450"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jnflesch", "id": "26426132"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163615554349010949"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T00:55:41.000Z", "text": "RT @jnflesch: Ent\u00e3o vai, tudo bem...uma dica, pq j\u00e1 vou soltar daqui a pouquinho:\nVeio, esgotou ingresso bem antes do show, povo se matou p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1010213489376419841", "id": "1163615554349010949"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163605347812200450"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jnflesch", "id": "26426132"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163615448702824450"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T00:55:16.000Z", "text": "RT @jnflesch: Ent\u00e3o vai, tudo bem...uma dica, pq j\u00e1 vou soltar daqui a pouquinho:\nVeio, esgotou ingresso bem antes do show, povo se matou p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "377653360", "id": "1163615448702824450"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163613854657601537"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163615434400247814"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T00:55:13.000Z", "text": "RT @blxckgirls: e se vcs lerem a letra da pra ver que ela claramente nao queria ter feito aquilo e so matou pra se defender \nnao acho que d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1030979605073731584", "id": "1163615434400247814"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163610796041134080"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 103, "tag": "SraKaos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163615428222115842"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:55:11.000Z", "text": "RT @claudiacisneros: El lumpen Aprista, heredero del corrupto suicida, jugando en pared con la #SraKaos para hacer la camita a la vacancia-\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1114966942501228545", "id": "1163615428222115842"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163612884972298240"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "bbcmundo", "id": "10012122"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9782, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163615374803447809"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:54:58.000Z", "text": "RT @bbcmundo: El novio cuya boda fue atacada por un extremista suicida en la capital afgana de Kabul dice que ha \"perdido toda esperanza\" t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1539044581", "id": "1163615374803447809"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 9, "probability": 0.8643, "type": "Place", "normalized_text": "Michoac\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Michoac\u00e1n"}], "urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/qzx9M0CqST", "expanded_url": "https://www.changoonga.com/michoacan-chavo-de-21-se-suicida-en-charo-se-colgo-del-techo-con-soga/", "display_url": "changoonga.com/michoacan-chav\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163615352405876736"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:54:53.000Z", "text": "#Michoac\u00e1n Familiares y vecinos fueron quienes descubrieron el cuerpo del joven de 21 a\u00f1os colgando de un techo, por lo que llamaron a las autoridades\nhttps://t.co/qzx9M0CqST", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "384731062", "id": "1163615352405876736"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.8966, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 20, "end": 31, "probability": 0.5454, "type": "Other", "normalized_text": "turnodanoite"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 32, "tag": "turnodanoite"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163615279508787200"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T00:54:36.000Z", "text": "O hitler matou se? #turnodanoite", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1163267948892631041", "id": "1163615279508787200"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163605347812200450"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jnflesch", "id": "26426132"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163615237251186688"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T00:54:26.000Z", "text": "RT @jnflesch: Ent\u00e3o vai, tudo bem...uma dica, pq j\u00e1 vou soltar daqui a pouquinho:\nVeio, esgotou ingresso bem antes do show, povo se matou p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1068656929843675136", "id": "1163615237251186688"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163612884972298240"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "bbcmundo", "id": "10012122"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9782, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163615236055818241"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:54:25.000Z", "text": "RT @bbcmundo: El novio cuya boda fue atacada por un extremista suicida en la capital afgana de Kabul dice que ha \"perdido toda esperanza\" t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1120866113846435848", "id": "1163615236055818241"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163104711710564353"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "spaincrisis", "id": "1041915498"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 69, "probability": 0.7784, "type": "Person", "normalized_text": "Pujol"}, {"start": 103, "end": 109, "probability": 0.9654, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 132, "end": 136, "probability": 0.8353, "type": "Person", "normalized_text": "Aznar"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163615229923811329"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:54:24.000Z", "text": "RT @spaincrisis: Okey, ahora lo entiendo todo, se saca lo de los Pujol porque en la agenda del suicida Epstein aparece el nombre de Aznar y\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "246394600", "id": "1163615229923811329"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163614489410965505"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163615197489238018"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T00:54:16.000Z", "text": "@soylusga acho que les\u00e3o, se fosse homic\u00eddio ela poderia ter dado varios tiros e ter certeza que ele morreu sabe, ela n\u00e3o matou ele por vontade pr\u00f3pria mesmo", "in_reply_to_user_id": "1045637213327945728", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "203997401", "id": "1163615197489238018"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163610796041134080"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 103, "tag": "SraKaos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163615168678572033"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:54:09.000Z", "text": "RT @claudiacisneros: El lumpen Aprista, heredero del corrupto suicida, jugando en pared con la #SraKaos para hacer la camita a la vacancia-\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "536688270", "id": "1163615168678572033"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163586426992283648"}], "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 90, "probability": 0.9147, "type": "Place", "normalized_text": "Ir\u00e1n"}], "urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/cYfeKIf6HV", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeDCG/status/1163586426992283648", "display_url": "twitter.com/JorgeDCG/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163615144334807040"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:54:03.000Z", "text": "Ustedes al \u00fanico que defienden es al cobarde suicida corrupto y nada m\u00e1s Pero igual se Ir\u00e1n pronto a su casa y nunca regresar\u00e1n porque nadie votara por ustedes https://t.co/cYfeKIf6HV", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "259105502", "id": "1163615144334807040"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163615136751521792"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:54:02.000Z", "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "59436815", "id": "1163615136751521792"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163609633140985861"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 47, "probability": 0.4369, "type": "Person", "normalized_text": "Lucianita Fel\u00f3n"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.4096, "type": "Person", "normalized_text": "Merchenaria Araoz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163615136080416768"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:54:02.000Z", "text": "RT @claudiacisneros: La inefable Lucianita Fel\u00f3n es la vocera de las viudas del corrupto suicida. Su amig\u00fcis Merchenaria Araoz ya mand\u00f3 hac\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "934900746", "id": "1163615136080416768"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163610796041134080"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 103, "tag": "SraKaos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163615100084920321"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:53:53.000Z", "text": "RT @claudiacisneros: El lumpen Aprista, heredero del corrupto suicida, jugando en pared con la #SraKaos para hacer la camita a la vacancia-\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4717807036", "id": "1163615100084920321"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162126719656046592"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JuanJairoGarcia", "id": "292614582"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163615046544568326"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:53:40.000Z", "text": "RT @JuanJairoGarcia: Si las guerras se terminaran con bala el \u00f9ltimo disparo lo har\u00eda un suicida. La prevenci\u00f3n social del delito es tarea\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "633858274", "id": "1163615046544568326"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163615033844256768"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:53:37.000Z", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1085543313380380672", "id": "1163615033844256768"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163585350641623042"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carloscezarcjr", "id": "635764127"}, {"start": 20, "end": 27, "username": "gleisi", "id": "31139434"}, {"start": 28, "end": 42, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 99, "probability": 0.6372, "type": "Person", "normalized_text": "Celso Daniel"}, {"start": 103, "end": 121, "probability": 0.8384, "type": "Person", "normalized_text": "Toninho de Campinas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163614963241553921"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T00:53:20.000Z", "text": "RT @carloscezarcjr: @gleisi @jairbolsonaro S\u00f3 tera a resposta se voc\u00ea disser quem Matou Celso Daniel e Toninho de Campinas.", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "916660066308231168", "id": "1163614963241553921"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163613854657601537"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163614957126242304"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T00:53:19.000Z", "text": "RT @blxckgirls: e se vcs lerem a letra da pra ver que ela claramente nao queria ter feito aquilo e so matou pra se defender \nnao acho que d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3207414479", "id": "1163614957126242304"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163614885051346949"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:53:02.000Z", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1140088002", "id": "1163614885051346949"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163614865090646016"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:52:57.000Z", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1467659426", "id": "1163614865090646016"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163614858132295681"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:52:55.000Z", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1491941671", "id": "1163614858132295681"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163605347812200450"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jnflesch", "id": "26426132"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163614757594836992"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T00:52:31.000Z", "text": "RT @jnflesch: Ent\u00e3o vai, tudo bem...uma dica, pq j\u00e1 vou soltar daqui a pouquinho:\nVeio, esgotou ingresso bem antes do show, povo se matou p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "804947399047315456", "id": "1163614757594836992"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163614729883009029"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:52:25.000Z", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1007706121463910402", "id": "1163614729883009029"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163606865806315535"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Emmanuel_Night", "id": "879133405820203008"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/Bz9ZfvDsu1", "expanded_url": "https://twitter.com/pavelardo_17/status/1163614722874327040/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Bz9ZfvDsu1", "media_key": "16_1163614715953733637"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163614722874327040"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:52:23.000Z", "text": "@Emmanuel_Night Crear\u00e9 mi propia secta suicida, con juegos de azar y mujerzuelas... de hecho olviden la secta \ud83d\ude0f https://t.co/Bz9ZfvDsu1", "in_reply_to_user_id": "879133405820203008", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "3272320158", "id": "1163614722874327040"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163460807801409536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163614714053693444"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:52:21.000Z", "text": "LO MINIMO POR PARTE DE LA GUARIPOLERA DE ESE SUICIDA CORRUPTO https://t.co/ysUIvOYbSb", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "986887184", "id": "1163614714053693444", "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/ysUIvOYbSb", "expanded_url": "https://twitter.com/Politica_LR/status/1163460807801409536", "display_url": "twitter.com/Politica_LR/st\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163610796041134080"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 103, "tag": "SraKaos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163614710811385856"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:52:20.000Z", "text": "RT @claudiacisneros: El lumpen Aprista, heredero del corrupto suicida, jugando en pared con la #SraKaos para hacer la camita a la vacancia-\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2782745085", "id": "1163614710811385856"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163614669610934272"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T00:52:10.000Z", "text": "O que por um lado \u00e9 blasf\u00eamia suicida, por outro lado prejudica todo o Universo. Preocupe-se.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "200513086", "id": "1163614669610934272"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163614620680110082"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:51:59.000Z", "text": "C\u00f3mo ser\u00e1 de inteligente mi dron que anda con ideaci\u00f3n suicida.\n-.-", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "453257624", "id": "1163614620680110082"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163614612627120128"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T00:51:57.000Z", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "942987255056076800", "id": "1163614612627120128", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163614612505468928"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:51:57.000Z", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "223205890", "id": "1163614612505468928"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163614591231909888"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:51:52.000Z", "text": "Por que me gusta tanto el escuadr\u00f3n suicida? es tan comun pero la miraria siempre", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "714123768587804672", "id": "1163614591231909888"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163610796041134080"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 103, "tag": "SraKaos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163614544674951168"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:51:41.000Z", "text": "RT @claudiacisneros: El lumpen Aprista, heredero del corrupto suicida, jugando en pared con la #SraKaos para hacer la camita a la vacancia-\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "41128345", "id": "1163614544674951168"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163614493492023298"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:51:28.000Z", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "544396276", "id": "1163614493492023298"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163570450024325120"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "JBCPERU", "id": "4452890315"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.9567, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda Perez"}, {"start": 51, "end": 64, "probability": 0.845, "type": "Person", "normalized_text": "Kenya Fujimori"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163614456917762048"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:51:20.000Z", "text": "@JBCPERU Los hijos del suicida Alan Garc\u00eda Perez y Kenya Fujimori tambi\u00e9n.", "in_reply_to_user_id": "4452890315", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3068725821", "id": "1163614456917762048"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163609633140985861"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 47, "probability": 0.4369, "type": "Person", "normalized_text": "Lucianita Fel\u00f3n"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.4096, "type": "Person", "normalized_text": "Merchenaria Araoz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163614425565106176"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:51:12.000Z", "text": "RT @claudiacisneros: La inefable Lucianita Fel\u00f3n es la vocera de las viudas del corrupto suicida. Su amig\u00fcis Merchenaria Araoz ya mand\u00f3 hac\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2782745085", "id": "1163614425565106176"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162898175696523267"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 27, "probability": 0.7207, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Aprista"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163614382842101760"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:51:02.000Z", "text": "RT @Cluzcar: Partido Aprista = Lacra del pa\u00eds, choros con impunidad hasta q se peg\u00f3 un tiro el cobarde suicida. Claro q cierran filas todos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "988360171427651585", "id": "1163614382842101760"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163609633140985861"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 47, "probability": 0.4369, "type": "Person", "normalized_text": "Lucianita Fel\u00f3n"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.4096, "type": "Person", "normalized_text": "Merchenaria Araoz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163614306958811136"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:50:44.000Z", "text": "RT @claudiacisneros: La inefable Lucianita Fel\u00f3n es la vocera de las viudas del corrupto suicida. Su amig\u00fcis Merchenaria Araoz ya mand\u00f3 hac\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1114966942501228545", "id": "1163614306958811136"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163609633140985861"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 47, "probability": 0.4369, "type": "Person", "normalized_text": "Lucianita Fel\u00f3n"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.4096, "type": "Person", "normalized_text": "Merchenaria Araoz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163614302907117569"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:50:43.000Z", "text": "RT @claudiacisneros: La inefable Lucianita Fel\u00f3n es la vocera de las viudas del corrupto suicida. Su amig\u00fcis Merchenaria Araoz ya mand\u00f3 hac\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1007095880300851200", "id": "1163614302907117569"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163605929608323072"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "carolmorel753", "id": "1241232937"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "magajarolinmont", "id": "2893301601"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163614267305861121"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:50:34.000Z", "text": "@carolmorel753 @magajarolinmont Y a que tema lo que seg\u00fan vos hay que ir si sale a decir eso cuando una estudiante se suicida?", "in_reply_to_user_id": "1241232937", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "1423575704", "id": "1163614267305861121"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163614252504162304"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:50:31.000Z", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1087381236706877440", "id": "1163614252504162304"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163612884972298240"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "bbcmundo", "id": "10012122"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9782, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163614241137602560"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:50:28.000Z", "text": "RT @bbcmundo: El novio cuya boda fue atacada por un extremista suicida en la capital afgana de Kabul dice que ha \"perdido toda esperanza\" t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "245405126", "id": "1163614241137602560"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163601567129513986"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Yuri_R6", "id": "1267825342741270530"}, {"start": 9, "end": 15, "username": "IDMZ_", "id": "1444846151858106369"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163614232497311744"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T00:50:26.000Z", "text": "@Yuri_R6 @iDmz_ t\u00e1 parecendo a mina do filme esquadr\u00e3o suicida kkkk so pintar o cabelo de outra cor", "in_reply_to_user_id": "2843906471", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "992858543509340160", "id": "1163614232497311744"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163605347812200450"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jnflesch", "id": "26426132"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163614188796858369"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T00:50:16.000Z", "text": "RT @jnflesch: Ent\u00e3o vai, tudo bem...uma dica, pq j\u00e1 vou soltar daqui a pouquinho:\nVeio, esgotou ingresso bem antes do show, povo se matou p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "812688730830073856", "id": "1163614188796858369"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163605347812200450"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jnflesch", "id": "26426132"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163614098225074177"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T00:49:54.000Z", "text": "RT @jnflesch: Ent\u00e3o vai, tudo bem...uma dica, pq j\u00e1 vou soltar daqui a pouquinho:\nVeio, esgotou ingresso bem antes do show, povo se matou p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "804687911627161600", "id": "1163614098225074177"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163614065341714432"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:49:46.000Z", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "890273031339245568", "id": "1163614065341714432"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163614057620017152"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:49:44.000Z", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "195166247", "id": "1163614057620017152"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163614030445064192"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T00:49:38.000Z", "text": "Uma mulher chegou no hospital com os pulsos cortados e sabe oq as pessoas falavam? \"se queria morrer, pq n\u00e3o se matou logo?\" \nNOJO DO SER HUMANO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "911597193131327488", "id": "1163614030445064192", "geo": {"place_id": "9723d315a8a12286"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163609633140985861"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 47, "probability": 0.4369, "type": "Person", "normalized_text": "Lucianita Fel\u00f3n"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.4096, "type": "Person", "normalized_text": "Merchenaria Araoz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163613967715053568"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:49:23.000Z", "text": "RT @claudiacisneros: La inefable Lucianita Fel\u00f3n es la vocera de las viudas del corrupto suicida. Su amig\u00fcis Merchenaria Araoz ya mand\u00f3 hac\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4717807036", "id": "1163613967715053568"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163610625018404865"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163613854657601537"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T00:48:56.000Z", "text": "e se vcs lerem a letra da pra ver que ela claramente nao queria ter feito aquilo e so matou pra se defender \nnao acho que deveria ter virado o meme que virou", "in_reply_to_user_id": "2986170484", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 76, "quote_count": 2}, "author_id": "2986170484", "id": "1163613854657601537"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163609633140985861"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 47, "probability": 0.4369, "type": "Person", "normalized_text": "Lucianita Fel\u00f3n"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.4096, "type": "Person", "normalized_text": "Merchenaria Araoz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163613829588279296"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:48:50.000Z", "text": "RT @claudiacisneros: La inefable Lucianita Fel\u00f3n es la vocera de las viudas del corrupto suicida. Su amig\u00fcis Merchenaria Araoz ya mand\u00f3 hac\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2424120169", "id": "1163613829588279296"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163609633140985861"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 47, "probability": 0.4369, "type": "Person", "normalized_text": "Lucianita Fel\u00f3n"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.4096, "type": "Person", "normalized_text": "Merchenaria Araoz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163613819526164480"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:48:48.000Z", "text": "RT @claudiacisneros: La inefable Lucianita Fel\u00f3n es la vocera de las viudas del corrupto suicida. Su amig\u00fcis Merchenaria Araoz ya mand\u00f3 hac\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "737101530084614144", "id": "1163613819526164480"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163613803852050432"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:48:44.000Z", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "176580792", "id": "1163613803852050432"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163610796041134080"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 103, "tag": "SraKaos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163613791122149377"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:48:41.000Z", "text": "RT @claudiacisneros: El lumpen Aprista, heredero del corrupto suicida, jugando en pared con la #SraKaos para hacer la camita a la vacancia-\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1011277856318676994", "id": "1163613791122149377"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163260374671663105"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163613675799875585"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T00:48:13.000Z", "text": "RT @KSHartes: \"AZIRAPHALEEE\nPOR C\u00c9US ONDE EST\u00c1 VC SEU IDIOTA???\nELE SE FOI,ALGU\u00c9M MATOU O MEU MELHOR AMIGO!\nDESGRA\u00c7ADOS!TODOS VOC\u00caS!\"\n\n\"Mud\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3097920568", "id": "1163613675799875585"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163148542170554368"}], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.4191, "type": "Person", "normalized_text": "g\u00e1s"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/xJRpnWsBbD", "expanded_url": "https://twitter.com/wolfsjdkf/status/1148652603938627584", "display_url": "twitter.com/wolfsjdkf/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163613577204371456"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T00:47:50.000Z", "text": "RT @_atuaprimade6_: Quando viu a conta do g\u00e1s matou se https://t.co/xJRpnWsBbD", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "991745621760577537", "id": "1163613577204371456"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163610796041134080"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 103, "tag": "SraKaos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163613536297345025"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:47:40.000Z", "text": "RT @claudiacisneros: El lumpen Aprista, heredero del corrupto suicida, jugando en pared con la #SraKaos para hacer la camita a la vacancia-\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "335930780", "id": "1163613536297345025"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163605347812200450"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jnflesch", "id": "26426132"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163613466143449088"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T00:47:23.000Z", "text": "RT @jnflesch: Ent\u00e3o vai, tudo bem...uma dica, pq j\u00e1 vou soltar daqui a pouquinho:\nVeio, esgotou ingresso bem antes do show, povo se matou p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "494366716", "id": "1163613466143449088"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163553561680236547"}], "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 19, "probability": 0.9586, "type": "Person", "normalized_text": "Katy Perry"}, {"start": 174, "end": 183, "probability": 0.9489, "type": "Person", "normalized_text": "Katy Perry"}], "urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/PUEJxuWnfW", "expanded_url": "https://twitter.com/RobertHenrik/status/1163613454378422279/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PUEJxuWnfW", "media_key": "16_1163613446153408514"}, {"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/9Dwq5ZBgsr", "expanded_url": "https://twitter.com/bchartsnet/status/1163553561680236547", "display_url": "twitter.com/bchartsnet/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163613454378422279"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T00:47:21.000Z", "text": "Parab\u00e9ns, Katy Perry, matou um hino que se manteve est\u00e1vel por mais de 2 meses, sem divulga\u00e7\u00e3o e que poderia ser no m\u00ednimo mais um top 10 na carreira. Voc\u00ea est\u00e1 de parab\u00e9ns, Katy Perry! https://t.co/PUEJxuWnfW https://t.co/9Dwq5ZBgsr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "264521598", "id": "1163613454378422279"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 39, "probability": 0.9209, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163613454252593152"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:47:21.000Z", "text": "Tantas pel\u00edculas que puede subir Netflix y sube el escuadr\u00f3n suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3839405069", "id": "1163613454252593152"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163610796041134080"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 103, "tag": "SraKaos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163613419796406272"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:47:12.000Z", "text": "RT @claudiacisneros: El lumpen Aprista, heredero del corrupto suicida, jugando en pared con la #SraKaos para hacer la camita a la vacancia-\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "309946520", "id": "1163613419796406272"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163148542170554368"}], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.4191, "type": "Person", "normalized_text": "g\u00e1s"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/xJRpnWsBbD", "expanded_url": "https://twitter.com/wolfsjdkf/status/1148652603938627584", "display_url": "twitter.com/wolfsjdkf/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163613418282258438"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T00:47:12.000Z", "text": "RT @_atuaprimade6_: Quando viu a conta do g\u00e1s matou se https://t.co/xJRpnWsBbD", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2943935403", "id": "1163613418282258438"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "username": "joaquin_yepes", "id": "705887690986823680", "name": "Jose Joaquin Yepes G", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 500, "tweet_count": 87647, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "CHC31", "id": "182195747", "name": "Carlos Latam \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 35841, "following_count": 11427, "tweet_count": 91022, "listed_count": 70}, "location": "Uruguay"}, {"verified": false, "username": "granadosarturo1", "id": "2648671579", "name": "Arturo Granados Cort\u00e9s", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 832, "tweet_count": 7194, "listed_count": 0}, "location": "CDMX"}, {"verified": true, "username": "martibatres", "id": "142471549", "name": "Mart\u00ed Batres", "public_metrics": {"followers_count": 521490, "following_count": 813, "tweet_count": 40294, "listed_count": 1507}, "location": "Ciudad de M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "toma_awa", "id": "1161086464362450946", "name": "Una persona\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 112, "tweet_count": 287, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "_AWaffle", "id": "96487057", "name": "Atomic Raccoon", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 1152, "tweet_count": 6823, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "vaahkikuchi", "id": "43752561", "name": "~ \ud0a4\ucfe0\uce58 \u25aa\ufe0e\ud83c\udf61\u25aa\ufe0e", "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 474, "tweet_count": 9154, "listed_count": 4}, "location": "Bragan\u00e7a Paulista, Brasil"}, {"verified": true, "username": "jnflesch", "id": "26426132", "name": "Jos\u00e9 Norberto Flesch", "public_metrics": {"followers_count": 386167, "following_count": 616, "tweet_count": 160447, "listed_count": 633}, "location": "Brazil"}, {"verified": false, "username": "_SolRiveros", "id": "131222331", "name": "Romina", "public_metrics": {"followers_count": 974, "following_count": 813, "tweet_count": 46080, "listed_count": 5}, "location": "Ventormenta "}, {"verified": false, "username": "Gabi_Uliambre", "id": "499921689", "name": "Gabbu Uliambre", "public_metrics": {"followers_count": 2006, "following_count": 1211, "tweet_count": 22852, "listed_count": 8}, "location": "Asunci\u00f3n, Paraguay "}, {"verified": false, "username": "mfilchel", "id": "2147959290", "name": "maria filchel", "public_metrics": {"followers_count": 3706, "following_count": 3907, "tweet_count": 255727, "listed_count": 37}}, {"verified": false, "username": "valdesjorgel", "id": "152369649", "name": "Johnny Quest", "public_metrics": {"followers_count": 5876, "following_count": 6469, "tweet_count": 132713, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "Dosouza_sep", "id": "1024505106799226880", "name": "douglas", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 58, "tweet_count": 2891, "listed_count": 0}, "location": "Lim\u00e3o, S\u00e3o Paulo"}, {"verified": false, "username": "monismile", "id": "70192888", "name": "Moni\ud83e\udd96\ud83c\udf0e\u2604/\ud83d\udc7d\ud83d\udef8", "public_metrics": {"followers_count": 1020, "following_count": 970, "tweet_count": 76698, "listed_count": 15}, "location": "Paraguay."}, {"verified": false, "username": "lauutonhanez", "id": "69382039", "name": "Lau To\u00f1anez", "public_metrics": {"followers_count": 614, "following_count": 380, "tweet_count": 12175, "listed_count": 0}, "location": "Paraguay"}, {"verified": false, "username": "wmv21", "id": "146657761", "name": "WMV", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 1455, "tweet_count": 6506, "listed_count": 0}, "location": "San Juan de Lurigancho Lima Pe"}, {"verified": false, "username": "JVelasquezQ", "id": "216721738", "name": "Javier Vel\u00e1squez Quesqu\u00e9n", "public_metrics": {"followers_count": 104394, "following_count": 735, "tweet_count": 4478, "listed_count": 227}, "location": "Lambayeque"}, {"verified": false, "username": "Luendama", "id": "158253089", "name": "Luis Enrique D\u00e1vila", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 747, "tweet_count": 28765, "listed_count": 0}, "location": "Peru"}, {"verified": false, "username": "Rollhando", "id": "570401287", "name": "Rollhando", "public_metrics": {"followers_count": 2490, "following_count": 1800, "tweet_count": 451818, "listed_count": 8}, "location": "Lima, Peru"}, {"verified": false, "username": "db2595379596459", "id": "3033406455", "name": "Consuelo Casta\u00f1eda", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 156, "tweet_count": 13156, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "juan_pari", "id": "163162161", "name": "Juan Pari", "public_metrics": {"followers_count": 19445, "following_count": 1459, "tweet_count": 4101, "listed_count": 91}, "location": "Peru"}, {"verified": false, "username": "analialfonzor", "id": "485226833", "name": "Analia Alfonzo", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 990, "tweet_count": 5959, "listed_count": 0}, "location": "Asuncion - Paraguay"}, {"verified": false, "username": "encinasqueen", "id": "700812504147095553", "name": "\u2112\ud835\udc96", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 95, "tweet_count": 563, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Sandra22601358", "id": "766401616966782977", "name": "San PECAS", "public_metrics": {"followers_count": 4379, "following_count": 5000, "tweet_count": 96008, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "filosogogriego", "id": "1345270418", "name": "pepe ortiva(JORGE)", "public_metrics": {"followers_count": 28694, "following_count": 16412, "tweet_count": 470290, "listed_count": 53}, "location": "Argentina"}, {"verified": false, "username": "ultimocarente", "id": "954052038840717312", "name": "elias", "public_metrics": {"followers_count": 702, "following_count": 639, "tweet_count": 12996, "listed_count": 1}, "location": "Avar\u00e9, Brasil"}, {"verified": false, "username": "cfparratepedino", "id": "67714990", "name": "CarlosParraTepedino", "public_metrics": {"followers_count": 3485, "following_count": 4998, "tweet_count": 188118, "listed_count": 22}, "location": "Santiago de Le\u00f3n de Caracas"}, {"verified": false, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976", "name": "Instituto Cato", "public_metrics": {"followers_count": 58021, "following_count": 1216, "tweet_count": 53123, "listed_count": 685}, "location": "Washington, DC"}, {"verified": false, "username": "larissguerra", "id": "2323835598", "name": "lari\u1d9c\u1d49\u1d9c\ud83c\udde7\ud83c\uddf7|\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 5637, "following_count": 2558, "tweet_count": 135276, "listed_count": 3}, "location": "vda"}, {"verified": false, "username": "Francosi_leh", "id": "4828268633", "name": "Leandro Fran\u00e7osi\ud83c\uddea\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 1267, "following_count": 908, "tweet_count": 26360, "listed_count": 0}, "location": "Lages, Brasil"}, {"verified": false, "username": "axlxavier", "id": "233755389", "name": "XAVIER", "public_metrics": {"followers_count": 1147, "following_count": 2338, "tweet_count": 111759, "listed_count": 11}, "location": "\u00dcT: -0.9524273,-80.7101972"}, {"verified": false, "username": "Maurici11865153", "id": "1056201169327013888", "name": "Mauricio", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 188, "tweet_count": 1085, "listed_count": 0}, "location": "Americana, Brasil"}, {"verified": false, "username": "heduardo_suarez", "id": "704157744", "name": "EDUARDO SUAREZ", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 837, "tweet_count": 134044, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614", "name": "claudia cisneros", "public_metrics": {"followers_count": 642386, "following_count": 5974, "tweet_count": 104904, "listed_count": 1563}, "location": "Peru"}, {"verified": false, "username": "Mecha0606", "id": "776522353341829120", "name": "Mechi", "public_metrics": {"followers_count": 8281, "following_count": 8283, "tweet_count": 37529, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "PepeRinconi", "id": "540408940", "name": "J. Rinconi", "public_metrics": {"followers_count": 5093, "following_count": 5430, "tweet_count": 249699, "listed_count": 24}, "location": "M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "evakaralho", "id": "1026210260678320130", "name": "fabio 13 \u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 51, "tweet_count": 3564, "listed_count": 0}, "location": "Extrema, Brasil"}, {"verified": false, "username": "ScapeGoatOleg", "id": "952661426", "name": "Azazel the curious Homem mal", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 1454, "tweet_count": 30062, "listed_count": 0}, "location": "Bubbline=BBRae"}, {"verified": false, "username": "oiiuri", "id": "1608822078", "name": "iuri", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 559, "tweet_count": 5174, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "GusVidal00", "id": "2828786266", "name": "gustavo", "public_metrics": {"followers_count": 1841, "following_count": 2360, "tweet_count": 33352, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Ruben82712784", "id": "1036755246561800193", "name": "Ruben", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 12, "tweet_count": 1058, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "ActualidadRT", "withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "id": "100731315", "name": "RT en Espa\u00f1ol", "public_metrics": {"followers_count": 3511414, "following_count": 67, "tweet_count": 795962, "listed_count": 12402}}, {"verified": false, "username": "MyDrugLovato", "id": "231451826", "name": "Yami\ud83c\udf83 ELU IS ETERNAL/Darklina\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 5244, "following_count": 4530, "tweet_count": 172399, "listed_count": 29}, "location": "#Sc4rlettDefenseSqu4d \u2661\ud83c\udde6\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "username": "SalsaGregorio", "id": "4690918902", "name": "Gregorio salsa", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 235, "tweet_count": 7501, "listed_count": 0}, "location": "l\u00b4hospitalet"}, {"verified": false, "username": "xusram", "id": "305732456", "name": "Xus Ram\u00edrez\ud83c\udf97\ufe0f LAPIDATOR", "public_metrics": {"followers_count": 7054, "following_count": 6949, "tweet_count": 4382, "listed_count": 24}, "location": "Mallorca"}, {"verified": false, "username": "Alex88aqp", "id": "1007095880300851200", "name": "Alex Condori", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 184, "tweet_count": 23071, "listed_count": 0}, "location": "Arequipa, Peru"}, {"verified": false, "username": "Nandotaq", "id": "4343512695", "name": "nando", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 337, "tweet_count": 18914, "listed_count": 0}, "location": "Pernambuco, Brasil"}, {"verified": false, "username": "andresdos", "id": "229161754", "name": "Pedro", "public_metrics": {"followers_count": 2089, "following_count": 4929, "tweet_count": 160404, "listed_count": 8}, "location": "Santiago, Chile"}, {"verified": false, "username": "JohnGerdBS", "id": "305335790", "name": "Elche7 - J G3rd", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 579, "tweet_count": 16615, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "voxel32", "id": "153222817", "name": "Lady Murphy", "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 423, "tweet_count": 46126, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "CarlaPillco", "id": "2180335493", "name": "Carla Pillco Robles", "public_metrics": {"followers_count": 24448, "following_count": 22553, "tweet_count": 436115, "listed_count": 310}, "location": "Lima, Peru"}, {"verified": false, "username": "FracardTv", "id": "706868505", "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaFr@card_Tv \ud83c\udf99 \ud83d\udd25\ud83c\udf10\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 6470, "following_count": 3479, "tweet_count": 28279, "listed_count": 7}, "location": "Ciudad de Lima - Per\u00fa"}, {"verified": false, "username": "tryixdon", "id": "1018886211136614401", "name": "\u0618tryix \ud83c\udfa0", "public_metrics": {"followers_count": 1787, "following_count": 1331, "tweet_count": 37526, "listed_count": 1}, "location": "Curitiba, Brasil"}, {"verified": false, "username": "dancarvalho25", "id": "1029912972607545349", "name": "\u0111\u00e4\u0148 \u010d\u00e4\u0159v\u00e4\u0142h\u00f8", "public_metrics": {"followers_count": 1186, "following_count": 918, "tweet_count": 6396, "listed_count": 3}, "location": "Paran\u00e1, Brasil"}, {"verified": false, "username": "blancodemierda", "id": "5479912", "name": "C:\\MONKEY2\u2265", "public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 2737, "tweet_count": 7612, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "sucede12", "id": "2434841396", "name": "Andrea", "public_metrics": {"followers_count": 2367, "following_count": 1878, "tweet_count": 206371, "listed_count": 5}, "location": "Mar del Plata, Bs As Argentina"}, {"verified": false, "username": "bostero1988", "id": "286968577", "name": "juampy", "public_metrics": {"followers_count": 842, "following_count": 1051, "tweet_count": 13528, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "ClaireLual", "id": "3376414846", "name": "\u2740 Gabi \ud83d\udcd6", "public_metrics": {"followers_count": 1862, "following_count": 2601, "tweet_count": 9495, "listed_count": 8}, "location": "she/ela "}, {"verified": false, "username": "jmsxy", "id": "3311280093", "name": "julia", "public_metrics": {"followers_count": 1237, "following_count": 1086, "tweet_count": 29046, "listed_count": 5}, "location": "@geeknfeminist"}, {"verified": false, "username": "TeodoroLima1408", "id": "938865125905313793", "name": "Teodoro Lima", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 271, "tweet_count": 37188, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru"}, {"verified": false, "username": "bitchiamdary", "id": "634166047", "name": "Daryyyyyyyyyyy", "public_metrics": {"followers_count": 1181, "following_count": 4544, "tweet_count": 6228, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "robertita3p", "id": "890441259910909952", "name": "roberta", "public_metrics": {"followers_count": 2389, "following_count": 295, "tweet_count": 13415, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "GFourier", "id": "312791159", "name": "Sopita de lentejas", "public_metrics": {"followers_count": 1583, "following_count": 708, "tweet_count": 26585, "listed_count": 10}, "location": "Zanarkand"}, {"verified": false, "username": "VemPraTmdSports", "id": "297675763", "name": "TMD SPORTS \u00ae ( De \ud83c\udfe1 ) \ud83d\udd30", "public_metrics": {"followers_count": 2465, "following_count": 841, "tweet_count": 107322, "listed_count": 7}, "location": "Fortaleza, Brasil"}, {"verified": false, "username": "_nascimentoluiz", "id": "62355962", "name": "Luiz Nascimento", "public_metrics": {"followers_count": 1975, "following_count": 509, "tweet_count": 9013, "listed_count": 20}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Jhonny23091791", "id": "991886735062786048", "name": "Jhonny", "public_metrics": {"followers_count": 825, "following_count": 686, "tweet_count": 92346, "listed_count": 1}, "location": "Lima, Peru"}, {"verified": false, "username": "DaniloNietoY", "id": "96866653", "name": "Danilo Nieto\ud83d\udee1\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 815, "following_count": 823, "tweet_count": 96937, "listed_count": 49}, "location": "San Salvador, El Salvador"}, {"verified": false, "username": "andres_lalupu", "id": "773412971313790977", "name": "Andres Lalupu", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 76, "tweet_count": 13043, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "InformateMX", "id": "152917502", "name": "Inf\u00f3rmate Diario", "public_metrics": {"followers_count": 8037, "following_count": 4553, "tweet_count": 511123, "listed_count": 119}, "location": "M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "GastonMS", "id": "53312664", "name": "Gaston Manrique", "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 4995, "tweet_count": 140206, "listed_count": 2}, "location": "Lima, Peru"}, {"verified": false, "username": "toyboycuceta", "id": "715110581741744128", "name": "TOYCUCETA\ud83d\udd1e\ud83d\udd1e\ud83d\udd1e9K\u262f\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 9059, "following_count": 1644, "tweet_count": 8417, "listed_count": 26}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "TrigoAnibal", "id": "903073252251197442", "name": "Antonio Anibal\ud83d\udcd0\ud83d\udccb\ud83c\udfd7\ud83d\udc77\u200d\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 877, "following_count": 870, "tweet_count": 42447, "listed_count": 4}, "location": "Montevideu, Uruguai"}, {"verified": false, "username": "GatoconBotas19", "id": "538690974", "name": "Gato Pillo y Peajero", "public_metrics": {"followers_count": 1210, "following_count": 961, "tweet_count": 188672, "listed_count": 34}, "location": "Cuartel General Desconocido."}, {"verified": false, "username": "amazonfest", "id": "138536437", "name": "Amazonfest Ita - Am", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 208, "tweet_count": 2424, "listed_count": 0}, "location": "Itacoatiara - Amazonas"}, {"verified": false, "username": "claudianofg", "id": "1239681356", "name": "Desid\u00e9rio Ferrero #Bolsomito 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83d\udc9a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9b\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\uded0", "public_metrics": {"followers_count": 3007, "following_count": 3208, "tweet_count": 69071, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "carloscezarcjr", "id": "635764127", "name": "Carlos Cezar \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 161589, "following_count": 24756, "tweet_count": 54442, "listed_count": 128}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "jaimeIb87197582", "id": "1089341457885024256", "name": "jaime Ibarra", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 206, "tweet_count": 5693, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "_liberales", "id": "739842166537760768", "name": "Liberales", "public_metrics": {"followers_count": 9297, "following_count": 1720, "tweet_count": 482330, "listed_count": 142}}, {"verified": false, "username": "gxbxam", "id": "942579123989417984", "name": "G\u15f0\u15e9\u15f7 \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 715, "following_count": 319, "tweet_count": 8513, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "tyongamour_", "id": "1027187063421063168", "name": "luiza", "public_metrics": {"followers_count": 1657, "following_count": 1785, "tweet_count": 37890, "listed_count": 9}, "location": " "}, {"verified": false, "username": "esmedelvalle", "id": "288941095", "name": "Esmeralda L\u00f3pez", "public_metrics": {"followers_count": 609, "following_count": 1198, "tweet_count": 27010, "listed_count": 3}, "location": "Paraguay"}, {"verified": false, "username": "mariixces", "id": "978983253309870081", "name": "\u2014 mer", "public_metrics": {"followers_count": 862, "following_count": 609, "tweet_count": 34746, "listed_count": 3}, "location": "23 | she/they | parawhy "}, {"verified": false, "username": "jinholight", "id": "1154478587501826048", "name": "mary or lovely", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 167, "tweet_count": 3903, "listed_count": 0}, "location": "jinho heart "}, {"verified": false, "username": "spacecasscain", "id": "384031844", "name": "mics", "public_metrics": {"followers_count": 1186, "following_count": 664, "tweet_count": 81429, "listed_count": 9}, "location": "Argentina"}, {"verified": false, "username": "AttiasDuchi", "id": "948572103749591040", "name": "Dul Attias", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 179, "tweet_count": 20261, "listed_count": 0}, "location": "Israel"}, {"verified": false, "username": "leodeliyannis", "id": "62537987", "name": "colosso do planalto m\u00e9dio", "public_metrics": {"followers_count": 1608, "following_count": 1371, "tweet_count": 146983, "listed_count": 16}, "location": "Passo Fundo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "DouglasPereto", "id": "52238657", "name": "Mickail Ozbuty\u00e1 \ud83c\uddea\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 1203, "following_count": 1236, "tweet_count": 21261, "listed_count": 9}, "location": "C\u00e1 com meus bot\u00f5es."}, {"verified": false, "username": "samantha_msb", "id": "1081393791439917057", "name": "Sami", "public_metrics": {"followers_count": 698, "following_count": 523, "tweet_count": 2314, "listed_count": 0}, "location": "Joinville, Brasil"}, {"verified": false, "username": "GessiiLopez", "id": "987390894864297984", "name": "Gessi\ud83d\udc3c", "public_metrics": {"followers_count": 755, "following_count": 849, "tweet_count": 13898, "listed_count": 0}, "location": "Itapua, Paraguay"}, {"verified": false, "username": "abgverorecalde", "id": "476959243", "name": "Abg. Ver\u00f3nica Recalde", "public_metrics": {"followers_count": 3675, "following_count": 1409, "tweet_count": 20774, "listed_count": 0}, "location": "Paraguay"}, {"verified": false, "username": "f_dudiix", "id": "1105988074113327105", "name": "Duda\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 170, "tweet_count": 3340, "listed_count": 0}, "location": "Governador Celso Ramos, Brasil"}, {"verified": false, "username": "giihkaat", "id": "1082331097537622017", "name": "Giih \u2661 Sauron's gf", "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 458, "tweet_count": 27152, "listed_count": 6}, "location": "afterlife \ud83e\udd40"}, {"verified": false, "username": "tohkid", "id": "963115055918219264", "name": "Milk and Honey", "public_metrics": {"followers_count": 561, "following_count": 268, "tweet_count": 43717, "listed_count": 1}, "location": "(Ela/dela, She/Her)"}, {"verified": false, "username": "santosaldo", "id": "27757874", "name": "Aldo Santos", "public_metrics": {"followers_count": 1072, "following_count": 1238, "tweet_count": 87474, "listed_count": 26}, "location": "Per\u00fa"}, {"verified": false, "username": "CarrillonavasG", "id": "2808112943", "name": "L.G.Carrillo Solo Derecha ANTIPETRISTA \ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "public_metrics": {"followers_count": 26376, "following_count": 22640, "tweet_count": 466436, "listed_count": 39}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia"}, {"verified": false, "username": "alanrodrigues14", "id": "75264243", "name": "Alan Rodrigues", "public_metrics": {"followers_count": 1905, "following_count": 1163, "tweet_count": 454319, "listed_count": 43}, "location": "#RestoreTheSnyderVerse"}, {"verified": false, "username": "DCverso1", "id": "1074468328163500033", "name": "DCVERSO", "public_metrics": {"followers_count": 39760, "following_count": 1066, "tweet_count": 47926, "listed_count": 94}, "location": "Multiverso"}, {"verified": false, "username": "oscar_uir17", "id": "465763317", "name": "Oscar Islas \ud83e\udee7", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 344, "tweet_count": 16298, "listed_count": 0}, "location": "Nezahualcoyotl"}, {"verified": false, "username": "namukkm", "id": "1107743965061808130", "name": "\ud835\udc74\ud835\udc82\ud835\udc8b\ud835\udc96", "public_metrics": {"followers_count": 2905, "following_count": 3017, "tweet_count": 56673, "listed_count": 5}, "location": "\ub300\ud55c\ubbfc\uad6d \uc11c\ub300\ubb38\uad6c"}, {"verified": false, "username": "naguissalee", "id": "173359011", "name": "naguissa", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 158, "tweet_count": 7361, "listed_count": 0}, "location": "Asuncion, Paraguay"}, {"verified": false, "username": "luisdominguezok", "id": "304160033", "name": "Luis Alejandro", "public_metrics": {"followers_count": 861, "following_count": 2180, "tweet_count": 6465, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "canediana", "id": "3009229223", "name": "di\ud83e\ude90", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 239, "tweet_count": 7706, "listed_count": 0}, "location": "Central, Paraguay"}, {"verified": false, "username": "bernardoptz", "id": "1037917034485559296", "name": "b", "public_metrics": {"followers_count": 1015, "following_count": 864, "tweet_count": 13953, "listed_count": 1}, "location": "porto alegre"}, {"verified": false, "username": "SCDIAZ1", "id": "600678980", "name": "Alexander D\u00edaz", "public_metrics": {"followers_count": 1432, "following_count": 1471, "tweet_count": 239660, "listed_count": 70}, "location": "Per\u00fa"}, {"verified": false, "username": "silvazrodrigo", "id": "396715953", "name": "Rodrigo", "public_metrics": {"followers_count": 785, "following_count": 2150, "tweet_count": 9923, "listed_count": 2}, "location": "La Serena"}, {"verified": false, "username": "consuelogarciag", "id": "123107242", "name": "Conti Garc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 17912, "following_count": 12650, "tweet_count": 76550, "listed_count": 49}, "location": "Santiago, Chile"}, {"verified": false, "username": "ricraven", "id": "230064882", "name": "Richard", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 2716, "tweet_count": 44891, "listed_count": 1}, "location": "Arequipa/Lima"}, {"verified": false, "username": "Mathiruizdiaz10", "id": "980684939669790720", "name": "Mathias Ruiz Diaz", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 485, "tweet_count": 6583, "listed_count": 0}, "location": "Manhattan, NY"}, {"verified": false, "username": "minejonato", "id": "1081189746", "name": "ana 13", "public_metrics": {"followers_count": 1684, "following_count": 345, "tweet_count": 105601, "listed_count": 10}, "location": "greys anatomy \u2661"}, {"verified": false, "username": "Ro_Katyuska", "id": "985638109", "name": "RO", "public_metrics": {"followers_count": 1065, "following_count": 866, "tweet_count": 21220, "listed_count": 0}, "location": "Encarnaci\u00f3n"}, {"verified": false, "username": "delvallecar_", "id": "615485672", "name": "carmen", "public_metrics": {"followers_count": 1259, "following_count": 405, "tweet_count": 24903, "listed_count": 0}, "location": "Paraguay "}, {"verified": true, "username": "UniversalTVBR", "id": "15292226", "name": "Universal TV BR", "public_metrics": {"followers_count": 335555, "following_count": 229, "tweet_count": 122776, "listed_count": 919}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "gabigO_", "id": "225895609", "name": "M A G A L I", "public_metrics": {"followers_count": 691, "following_count": 571, "tweet_count": 36369, "listed_count": 4}, "location": "Paraguay"}, {"verified": false, "username": "pagespaginas", "id": "357240628", "name": "Jos\u00e9 Luis Pag\u00e9s", "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 1001, "tweet_count": 8835, "listed_count": 2}, "location": "Santa Fe, Argentina"}, {"verified": false, "username": "W11Alicia", "id": "2151523741", "name": "ALICIA\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83e\uddc9 \ud83c\uddfa\ud83c\udde6 #StandWithUkraine", "public_metrics": {"followers_count": 16407, "following_count": 15466, "tweet_count": 225616, "listed_count": 32}, "location": "CORDOBA Capital - ARGENTINA"}, {"verified": false, "username": "belfefi", "id": "2762464409", "name": "Bel\u00e9n Ferreira", "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 436, "tweet_count": 17350, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "orlandom18", "id": "17922154", "name": "orlandom18", "public_metrics": {"followers_count": 652, "following_count": 848, "tweet_count": 223396, "listed_count": 2}, "location": "Lima, Per\u00fa"}, {"verified": false, "username": "modgrl", "id": "23071282", "name": "a+", "public_metrics": {"followers_count": 597, "following_count": 356, "tweet_count": 114208, "listed_count": 18}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "Pixel_Capsule", "id": "924062601826521088", "name": "Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 64, "tweet_count": 928, "listed_count": 0}, "location": "Volta Redonda, Brasil"}, {"verified": false, "username": "mauririosp", "id": "1539148982", "name": "\ud83c\uddf2\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 582, "tweet_count": 9544, "listed_count": 2}, "location": "Asuncion, Paraguay"}, {"verified": false, "username": "nestordemier", "id": "1032857994437058560", "name": "CHEMS\ud83d\udcac", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 99, "tweet_count": 3877, "listed_count": 0}, "location": "Su coraz\u00f3n \u2764"}, {"verified": false, "username": "1HumanoNormal", "id": "3060821385", "name": "NicoAra", "public_metrics": {"followers_count": 2612, "following_count": 60, "tweet_count": 38117, "listed_count": 13}, "location": "Infierno"}, {"verified": false, "username": "Benzgerino", "id": "282870746", "name": "\ud83d\udcad", "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 435, "tweet_count": 13007, "listed_count": 0}, "location": "Asunci\u00f3n - Paraguay "}, {"verified": false, "username": "itsmeleooo", "id": "2638989803", "name": "leooo", "public_metrics": {"followers_count": 1680, "following_count": 1725, "tweet_count": 92162, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "jazmincorreab", "id": "385668665", "name": "Jazi", "public_metrics": {"followers_count": 886, "following_count": 782, "tweet_count": 50614, "listed_count": 3}, "location": "Asuncion, Paraguay"}, {"verified": false, "username": "cqckallpa", "id": "2874068914", "name": "Tupac amarux", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 158, "tweet_count": 18276, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444", "name": "Jorge Pereyra", "public_metrics": {"followers_count": 6007, "following_count": 4607, "tweet_count": 17224, "listed_count": 16}, "location": "Cajamarca, Per\u00fa"}, {"verified": false, "username": "Caesartsy", "id": "395772101", "name": "cici \u274a", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 207, "tweet_count": 2303, "listed_count": 0}, "location": "Sinaloa, M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "azubltrn", "id": "2866153802", "name": "A\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 984, "following_count": 250, "tweet_count": 18390, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "patipachec0", "id": "883531583617212416", "name": "pati", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 269, "tweet_count": 12697, "listed_count": 0}, "location": "Santo Ant\u00f4nio da Patrulha, Bra"}, {"verified": false, "username": "salvadorffc", "id": "1059465265300291584", "name": "S\u03b1\u2113\u03bd\u03b1\u2202\u03c3\u044f \ud83d\udd25\ud83c\udded\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 568, "following_count": 495, "tweet_count": 21999, "listed_count": 0}, "location": "ZERO27"}, {"verified": false, "username": "moot7bts", "id": "101913363", "name": "\u1d2e\u1d31Mo\u2077;\ud83d\udc9c\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 550, "following_count": 548, "tweet_count": 7370, "listed_count": 0}, "location": "Italia"}, {"verified": false, "username": "mkaisvante", "id": "1018840930978279424", "name": "\ud835\udc1c\ud835\udc1a\ud835\udc1e\ud835\udc25\ud835\udc1a", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 471, "tweet_count": 34556, "listed_count": 1}, "location": "(ela/she)"}, {"verified": false, "username": "kooulap", "id": "1110008055322894336", "name": "\ud835\udc68\ud835\udc8d\ud835\udc86\ud835\udc99\u0cc3", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 106, "tweet_count": 13158, "listed_count": 0}, "location": "he/she"}, {"verified": false, "username": "MIRIAMZANATTA", "id": "735520321", "name": "MIRIAM ZANATTA", "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 998, "tweet_count": 49326, "listed_count": 5}, "location": "Surco, Lima, Per\u00fa"}, {"verified": false, "username": "marianxco", "id": "977323802", "name": "marvelzinha", "public_metrics": {"followers_count": 6223, "following_count": 1501, "tweet_count": 223083, "listed_count": 30}}, {"verified": false, "username": "AlbertoLoro", "id": "131928134", "name": "Alberto Lopez", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 2580, "tweet_count": 9086, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "username": "CNNEE", "id": "33884545", "name": "CNN en Espa\u00f1ol", "public_metrics": {"followers_count": 22211909, "following_count": 413, "tweet_count": 389498, "listed_count": 52704}, "location": "En todas partes"}, {"verified": false, "username": "blogdoerrado", "id": "874883643252113408", "name": "Eu", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 696, "tweet_count": 19988, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Allisona_mm", "id": "1651720884", "name": "\u221eAllison\u221e", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 152, "tweet_count": 10647, "listed_count": 0}, "location": "Ecuador"}, {"verified": false, "username": "Vellocirapttor", "id": "737356505138225152", "name": "Dinordestino \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 561, "tweet_count": 57110, "listed_count": 1}, "location": "Pernambuco, Brasil"}, {"verified": true, "username": "bchartsnet", "id": "788794760764985344", "name": "BCharts", "public_metrics": {"followers_count": 431460, "following_count": 1687, "tweet_count": 58168, "listed_count": 968}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "C4brones", "id": "1140079478334513152", "name": "Juanito cabrones", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 161, "tweet_count": 1174, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "BellaVittad", "id": "581535726", "name": "TEDI&MORCI", "public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 177, "tweet_count": 137549, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "pinaaexpress", "id": "1095872238048432128", "name": "L", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 267, "tweet_count": 19857, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jennybogado_", "id": "2215774629", "name": "Jenny\u2022", "public_metrics": {"followers_count": 820, "following_count": 587, "tweet_count": 8481, "listed_count": 1}, "location": "Asuncion, Paraguay"}, {"verified": false, "username": "ChanoFire", "id": "1014002782075064325", "name": "natchota mini", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 80, "tweet_count": 273, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "aldereteyazminn", "id": "979711087783432192", "name": "zzz", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 182, "tweet_count": 1205, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "leas16", "id": "620320685", "name": "Ilda", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 371, "tweet_count": 6313, "listed_count": 0}, "location": "She/her.+18"}, {"verified": false, "username": "arcoirisdetuojo", "id": "4885344718", "name": "Aleyah\ud83c\udf19", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 424, "tweet_count": 7386, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "fascarza", "id": "162379448", "name": "Francisco Ascarza", "public_metrics": {"followers_count": 7266, "following_count": 4415, "tweet_count": 39767, "listed_count": 16}, "location": "Asunci\u00f3n - Paraguay"}, {"verified": false, "username": "lucasbulgar", "id": "1091389302838300672", "name": "Lucas Bulgarelli", "public_metrics": {"followers_count": 5800, "following_count": 1909, "tweet_count": 1759, "listed_count": 23}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Miguel19664550", "id": "1027354457510764544", "name": "Miguel", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 319, "tweet_count": 20842, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "username": "bbcmundo", "id": "10012122", "name": "BBC News Mundo", "public_metrics": {"followers_count": 4988588, "following_count": 438, "tweet_count": 424680, "listed_count": 23012}, "location": "Londres, Inglaterra."}, {"verified": false, "username": "jhoelja", "id": "2170446577", "name": "joel", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 212, "tweet_count": 19447, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "OmarTasayco", "id": "2721859829", "name": "Omar Jesus Tasayco S", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 526, "tweet_count": 153675, "listed_count": 22}, "location": "Lima, Per\u00fa "}, {"verified": false, "username": "ogassaura_1000A", "id": "237115105", "name": "Miwa \ud83d\udc9c Jang Uk \u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 1834, "following_count": 1518, "tweet_count": 66546, "listed_count": 33}, "location": "mundinho Yim Siwan "}, {"verified": false, "username": "antolezz", "id": "389060715", "name": "Antonella \ud83d\udc1d", "public_metrics": {"followers_count": 1105, "following_count": 998, "tweet_count": 13099, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "expresstoldos", "id": "1273255380", "name": "Express Toldos", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 107, "tweet_count": 18836, "listed_count": 0}, "location": "Campinas"}, {"verified": false, "username": "eltonytonymo", "id": "231270697", "name": "El TONY", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 3366, "tweet_count": 7012, "listed_count": 0}, "location": "Chinchero, Peru"}, {"verified": false, "username": "UptvF", "id": "2757459889", "name": "Uptv. Fuchi", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 510, "tweet_count": 33815, "listed_count": 5}, "location": "ceuta"}, {"verified": false, "username": "pricordoba08", "id": "2707401671", "name": "Pri", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 295, "tweet_count": 17945, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670", "name": "TITA", "public_metrics": {"followers_count": 113409, "following_count": 611, "tweet_count": 64757, "listed_count": 54}}, {"verified": false, "username": "ddnancyy", "id": "151134523", "name": "NANCY MART\u00cdNEZ KETTERMANN", "public_metrics": {"followers_count": 7473, "following_count": 7202, "tweet_count": 100008, "listed_count": 5}, "location": "Obligado, Itap\u00faa - Paraguay."}, {"verified": false, "username": "_ValeriaCardozo", "id": "1629186925", "name": "Valeria Cardozo", "public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 315, "tweet_count": 26240, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "dinamicamentemx", "id": "774453643248488448", "name": "Din\u00e1micamente", "public_metrics": {"followers_count": 1161, "following_count": 402, "tweet_count": 1099, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "edwrdstan", "id": "1720107421", "name": "VIC", "public_metrics": {"followers_count": 3578, "following_count": 1560, "tweet_count": 77610, "listed_count": 97}}, {"verified": false, "username": "allansousaCrf", "id": "210492281", "name": "Paz Terr\u00edvel", "public_metrics": {"followers_count": 1241, "following_count": 1401, "tweet_count": 54116, "listed_count": 0}, "location": "Jacar\u00e9, Paris \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "username": "_7Ptk", "id": "1152373062882463749", "name": "PTK \ud83e\udd47", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 365, "tweet_count": 6358, "listed_count": 0}, "location": "Prazeres, Escondidinho."}, {"verified": false, "username": "PedroOquero", "id": "289754763", "name": "Pedro Alejando Oquero Roversi", "public_metrics": {"followers_count": 12344, "following_count": 11822, "tweet_count": 299553, "listed_count": 71}, "location": "Maracay luchando por VENEZUELA"}, {"verified": false, "username": "El_Buen_Miguel", "id": "297167993", "name": "Miguelito | Bikermice2015", "public_metrics": {"followers_count": 3983, "following_count": 4967, "tweet_count": 244114, "listed_count": 46}, "location": "Atlantic City"}, {"verified": false, "username": "JoseVoxx", "id": "1044030528675090433", "name": "Jose", "public_metrics": {"followers_count": 1772, "following_count": 1774, "tweet_count": 22690, "listed_count": 0}, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a"}, {"verified": true, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584", "name": "Santiago Abascal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 716212, "following_count": 4012, "tweet_count": 36028, "listed_count": 2622}, "location": "ESPA\u00d1A"}, {"verified": false, "username": "crissolalinde", "id": "356353382", "name": "cris", "public_metrics": {"followers_count": 1024, "following_count": 610, "tweet_count": 21710, "listed_count": 3}, "location": "Paraguay"}, {"verified": false, "username": "jorgetechorea", "id": "3006504929", "name": "jorgetechorea", "public_metrics": {"followers_count": 1452, "following_count": 1542, "tweet_count": 243476, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "zlotomarcelo", "id": "893183421043834880", "name": "Marcelo Zlotogwiazda", "public_metrics": {"followers_count": 56489, "following_count": 282, "tweet_count": 5019, "listed_count": 209}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire"}, {"verified": false, "username": "AntoniaSandra9", "id": "928432996302098433", "name": "Ant\u00f4nia", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 745, "tweet_count": 12761, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "yonlente", "id": "1279751490", "name": "amado nervios", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 434, "tweet_count": 124509, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "coldastommy", "id": "721685348074536961", "name": "Tom\u00e1s", "public_metrics": {"followers_count": 516, "following_count": 189, "tweet_count": 33442, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "laumonteiro___", "id": "4866449543", "name": "lau \u2727.\u3002.:*\u30fb", "public_metrics": {"followers_count": 2981, "following_count": 550, "tweet_count": 54283, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "sararuizdiaz", "id": "923767075", "name": "Sarii", "public_metrics": {"followers_count": 2961, "following_count": 2910, "tweet_count": 96377, "listed_count": 3}, "location": "Paraguay"}, {"verified": false, "username": "zelada_kathy", "id": "716759708", "name": "\u2022 \u0199\u1972t\u15be\u1971 \u2022", "public_metrics": {"followers_count": 1096, "following_count": 563, "tweet_count": 91212, "listed_count": 7}, "location": "Asuncion, Paraguay"}, {"verified": false, "username": "lsfortes", "id": "3431353983", "name": "Luciano Fortes", "public_metrics": {"followers_count": 1281, "following_count": 1620, "tweet_count": 197387, "listed_count": 0}, "location": "Cachoeirinha, Brasil"}, {"verified": false, "username": "bbpcrl", "id": "2791856388", "name": "biscaia", "public_metrics": {"followers_count": 2453, "following_count": 945, "tweet_count": 66130, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "MylenaLarroque", "id": "788798576726081536", "name": "Mylena Larroque", "public_metrics": {"followers_count": 1246, "following_count": 738, "tweet_count": 21714, "listed_count": 0}, "location": "Pelotas, RS"}, {"verified": false, "username": "vigiadevillegas", "id": "3000406865", "name": "Tony", "public_metrics": {"followers_count": 871, "following_count": 1173, "tweet_count": 32993, "listed_count": 3}, "location": "Al norte "}, {"verified": false, "username": "agentediegito", "id": "479950066", "name": "Agente Diegito", "public_metrics": {"followers_count": 725, "following_count": 1837, "tweet_count": 17061, "listed_count": 2}, "location": "Mercedes, Ctes"}, {"verified": false, "username": "S00YAP0ET", "id": "1044670000244625410", "name": "MUDEI PRA @sooyatuIip", "public_metrics": {"followers_count": 1644, "following_count": 1785, "tweet_count": 39615, "listed_count": 15}, "location": "gotbangpink_lovebot\u2665\ufe0e"}, {"verified": false, "username": "federicoalves", "id": "115308684", "name": "Federico Alves, RUNNING for the US Senate", "public_metrics": {"followers_count": 72961, "following_count": 29168, "tweet_count": 1538771, "listed_count": 642}, "location": "Clearwater, FL"}, {"verified": false, "username": "pandykaren16", "id": "1099381341920129024", "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 335, "tweet_count": 3102, "listed_count": 0}, "location": "Madrid, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "sheyqspeare", "id": "319330490", "name": "shey", "public_metrics": {"followers_count": 790, "following_count": 494, "tweet_count": 124797, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "Enrique19560506", "id": "920639722929754112", "name": "Enrique", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 98, "tweet_count": 14230, "listed_count": 1}, "location": "Pamplona, Spain"}, {"verified": false, "username": "LopezLau7", "id": "288572511", "name": "Lau L\u00f3pez Ortiz", "public_metrics": {"followers_count": 757, "following_count": 1542, "tweet_count": 30042, "listed_count": 5}, "location": "Lambar\u00e9 - Paraguay"}, {"verified": false, "username": "Fernand29796986", "id": "883396332290846720", "name": "Fernando Rivas", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 20, "tweet_count": 275, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Thisisphifdgt", "id": "2770664499", "name": "Vasito de Aluminio", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 1058, "tweet_count": 6804, "listed_count": 4}, "location": "Paraguay"}, {"verified": false, "username": "ruizdiazcamila_", "id": "1160539571530190848", "name": "\ud835\udc36\ud835\udc4e\ud835\udc5a\ud835\udc56\ud835\udc59\ud835\udc4e", "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 430, "tweet_count": 7418, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jojodaescuridao", "id": "747844407282503680", "name": "\u2606JoanaDark\u2606", "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 334, "tweet_count": 40428, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "ceron__r", "id": "80165153", "name": "S. Cer\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 429, "tweet_count": 12713, "listed_count": 2}, "location": "Curic\u00f3, Chile"}, {"verified": false, "username": "josegbl", "id": "115238968", "name": "pep", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 681, "tweet_count": 8706, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "ultragamer_XD", "id": "4579457787", "name": "UltraGamerHD", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 65, "tweet_count": 1178, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "_jongdaegirl_", "id": "1117589426476077056", "name": "marylin chavosinha \ud83d\ude0e", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 196, "tweet_count": 3393, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "FilhoIziel", "id": "1054576002360360960", "name": "C H A N 21", "public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 474, "tweet_count": 74083, "listed_count": 2}, "location": "Manaus, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Ramirezule_", "id": "992634012005994496", "name": "Zule Ramirez", "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 188, "tweet_count": 6671, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "By_persona", "id": "1069739491571712000", "name": "\u2661 desativado", "public_metrics": {"followers_count": 634, "following_count": 477, "tweet_count": 50488, "listed_count": 9}, "location": "\ud835\ude6e\ud835\ude64\ud835\ude6a\u2019\ud835\ude67\ud835\ude5a \ud835\ude68\ud835\ude64 \ud835\ude61\ud835\ude64\ud835\ude6b\ud835\ude5a\ud835\ude61\ud835\ude6e "}, {"verified": false, "username": "PedroRojas65", "id": "859511450045480961", "name": "Archi Duque## 62276", "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 2338, "tweet_count": 88262, "listed_count": 1}, "location": "Asuncion, Paraguay"}, {"verified": false, "username": "InesSoloYo", "id": "372569277", "name": "Say my name", "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 452, "tweet_count": 34051, "listed_count": 1}, "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"verified": false, "username": "DoardaAschar", "id": "1086839460959059968", "name": "doarda boiolinha \ud83d\ude00", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 211, "tweet_count": 4386, "listed_count": 0}, "location": "Cuiab\u00e1 ou inferno, da na mesma"}, {"verified": false, "username": "emygaarcia", "id": "4795301121", "name": "Emy", "public_metrics": {"followers_count": 124231, "following_count": 210, "tweet_count": 7296, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "username": "nanomakinas", "id": "1091325711233753088", "name": "\u00c1lvaro \ud83c\udf83\ud83e\udd96", "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 642, "tweet_count": 72091, "listed_count": 7}, "location": "Valencia/Avalon"}, {"verified": false, "username": "PratDaniel", "id": "435216707", "name": "\ud835\udd07\ud835\udd1e\ud835\udd2b\ud835\udd26\ud835\udd22\ud835\udd29 \ud835\udd13\ud835\udd2f\ud835\udd1e\ud835\udd31", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 376, "tweet_count": 20941, "listed_count": 5}, "location": "Valencia 015"}, {"verified": false, "username": "alfredob_julio", "id": "1067530455572992005", "name": "Julio Alfredo Berrocal", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 1390, "tweet_count": 2327, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru"}, {"verified": false, "username": "ElenaSuarez10", "id": "108810993", "name": "Bibliomana", "public_metrics": {"followers_count": 801, "following_count": 1906, "tweet_count": 48791, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "Trokeideuser_", "id": "460357929", "name": "Brubs", "public_metrics": {"followers_count": 3259, "following_count": 750, "tweet_count": 110250, "listed_count": 0}, "location": "Canoas, RS"}, {"verified": false, "username": "mariiaccardoso", "id": "845838032154628096", "name": "mariazinha", "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 283, "tweet_count": 1015, "listed_count": 0}, "location": "Canoas"}, {"verified": false, "username": "Lucas_Beca", "id": "3002575575", "name": "Lucas Be\u00e7a", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 634, "tweet_count": 4549, "listed_count": 3}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "AllonSouza", "id": "949095835475816449", "name": "PROUD", "public_metrics": {"followers_count": 909, "following_count": 808, "tweet_count": 8613, "listed_count": 0}, "location": "Serra, Brasil"}, {"verified": false, "username": "jorgecontte", "id": "703057060607430656", "name": "realprenboy", "public_metrics": {"followers_count": 1220, "following_count": 478, "tweet_count": 38660, "listed_count": 0}, "location": "Serra, Brasil"}, {"verified": false, "username": "ughluci4", "id": "1115666864124846082", "name": "lucia", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 164, "tweet_count": 4665, "listed_count": 4}, "location": "simplesmente \ud83c\udf08"}, {"verified": false, "username": "SergioOmarOlme5", "id": "1159860050493661185", "name": "Sergio Omar Olmedo", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 139, "tweet_count": 2169, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "deepbluemachine", "id": "1216637348", "name": "\u2661", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 328, "tweet_count": 5758, "listed_count": 3}, "location": "Las nubes"}, {"verified": false, "username": "gu1lhrm_ltnd", "id": "535557571", "name": "dntl \ud83e\udd88", "public_metrics": {"followers_count": 1371, "following_count": 1200, "tweet_count": 28851, "listed_count": 1}, "location": "Man\u011bt\u00edn, \u010cesk\u00e1 republika      "}, {"verified": false, "username": "flor_ortiz07", "id": "789221437357907968", "name": "Florencia", "public_metrics": {"followers_count": 816, "following_count": 620, "tweet_count": 19745, "listed_count": 2}, "location": "Villarrica, Paraguay"}, {"verified": false, "username": "Roxanaderojas", "id": "887895439336497152", "name": "Roxana de Rojas", "public_metrics": {"followers_count": 1721, "following_count": 1105, "tweet_count": 81157, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "eduard_vilc", "id": "232625518", "name": "Eduard Vilchez", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 965, "tweet_count": 5612, "listed_count": 0}, "location": "Per\u00fa"}, {"verified": false, "username": "celejaz", "id": "169636875", "name": "Cele", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 542, "tweet_count": 10967, "listed_count": 0}, "location": "San Lorenzo, Paraguay"}, {"verified": false, "username": "dam_ocu", "id": "3290577736", "name": "Di/ogo", "public_metrics": {"followers_count": 1687, "following_count": 969, "tweet_count": 150645, "listed_count": 16}, "location": "Sub\u00farbio nas bandas de Lisboa"}, {"verified": false, "username": "xbellaxs", "id": "228732579", "name": "\u2726*.:\uff61Bella\u2748 \u2726", "public_metrics": {"followers_count": 621, "following_count": 1547, "tweet_count": 62617, "listed_count": 5}, "location": "Sao Paulo, Brazil"}, {"verified": false, "username": "nicolettikim", "id": "3358847307", "name": "kim", "public_metrics": {"followers_count": 669, "following_count": 293, "tweet_count": 44987, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "__barretoo__", "id": "1048382043657306113", "name": "SOCA FOFO \ud83e\udd70", "public_metrics": {"followers_count": 2082, "following_count": 1529, "tweet_count": 53247, "listed_count": 1}, "location": "$C 047"}, {"verified": false, "username": "ecaliva53", "id": "1411682221", "name": "Enzo", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 341, "tweet_count": 6080, "listed_count": 0}, "location": "Catamarca, Argentina"}, {"verified": false, "username": "bluelunea", "id": "351762416", "name": "\ud835\udc6a\ud835\udc86\ud835\udc8d\ud835\udc86\ud835\udc94\ud835\udc95\ud835\udc86", "public_metrics": {"followers_count": 862, "following_count": 884, "tweet_count": 25396, "listed_count": 2}, "location": "221B Baker Street"}, {"verified": false, "username": "capellum", "id": "2292745228", "name": "auriga", "public_metrics": {"followers_count": 4439, "following_count": 4979, "tweet_count": 69607, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Vicoledesma00", "id": "856347688836767744", "name": "Victoria", "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 234, "tweet_count": 25849, "listed_count": 0}, "location": "Santiago del Estero, Argentina"}, {"verified": false, "username": "fhs_doc", "id": "2451100084", "name": "Fl\u00e1vio Henrique \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 378, "tweet_count": 41313, "listed_count": 1}, "location": "Manaus, Amazonas"}, {"verified": false, "username": "santapy", "id": "302990232", "name": "Mr. President", "public_metrics": {"followers_count": 759, "following_count": 521, "tweet_count": 86206, "listed_count": 14}, "location": "En toda la Republica."}, {"verified": false, "username": "bella_rzd", "id": "951884782539067397", "name": "is\u03b1\u0432\u0454\u2113\u2113\u03b1 \ud83e\udd40", "public_metrics": {"followers_count": 5514, "following_count": 5700, "tweet_count": 20440, "listed_count": 16}, "location": "No olho do seu cu "}, {"verified": false, "username": "kikEClaver", "id": "154594412", "name": "Enrique Claver", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 525, "tweet_count": 12598, "listed_count": 7}, "location": "Berkeley, CA"}, {"verified": false, "username": "EqNFtyrSnGHD1jI", "id": "902337290483122177", "name": "\u660e", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 482, "tweet_count": 76144, "listed_count": 0}, "location": "\u65e5\u672c"}, {"verified": false, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776", "name": "tope-suicida prowrestling blog / \u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9&\u30d6\u30ed\u30b0", "public_metrics": {"followers_count": 4054, "following_count": 769, "tweet_count": 19791, "listed_count": 46}, "location": "\u65e5\u672c \u6771\u4eac"}, {"verified": false, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413", "name": "Juan Calle \ud83c\udf10 (\u208d\u31cf^\u2022\u02cc-\u02cc\u2022^\u30ce\u208e)", "public_metrics": {"followers_count": 2713, "following_count": 576, "tweet_count": 53036, "listed_count": 12}, "location": "Dover, NJ"}, {"verified": false, "username": "jaopoetry", "id": "708077806052352005", "name": "lilie \ud83d\udc33", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 22, "tweet_count": 17000, "listed_count": 3}, "location": "\u2661"}, {"verified": false, "username": "Rulo49948446", "id": "1017530019365687296", "name": "Rulo", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 279, "tweet_count": 77942, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru"}, {"verified": false, "username": "aledarin", "id": "230303826", "name": "Alex A. A.", "public_metrics": {"followers_count": 998, "following_count": 1555, "tweet_count": 249119, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "pauloap", "id": "28958495", "name": "Paulo 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 89569, "following_count": 878, "tweet_count": 374017, "listed_count": 211}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "yannithais", "id": "1047242763299954688", "name": "Yannina Caballero", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 214, "tweet_count": 5763, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AlezuGomez", "id": "215411223", "name": "Alecita \ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 1330, "following_count": 3087, "tweet_count": 80563, "listed_count": 9}, "location": "Paraguay"}, {"verified": false, "username": "evaristobea", "id": "1231224626", "name": "b\u0113", "public_metrics": {"followers_count": 1938, "following_count": 749, "tweet_count": 45143, "listed_count": 1}, "location": "escola de belas artes ufrj"}, {"verified": false, "username": "Minaperalta66", "id": "1581203719", "name": "Mina \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 2595, "following_count": 2675, "tweet_count": 24586, "listed_count": 0}, "location": "Asuncion, Paraguay"}, {"verified": false, "username": "vante_vmin", "id": "3496565486", "name": "jackiev", "public_metrics": {"followers_count": 984, "following_count": 943, "tweet_count": 38146, "listed_count": 0}, "location": "JKJM \u2022 190525 \u2022 1D \u300b\u300b"}, {"verified": false, "username": "jvramirez1963", "id": "152016805", "name": "#VenezuelaLibre", "public_metrics": {"followers_count": 1990, "following_count": 4422, "tweet_count": 68227, "listed_count": 7}, "location": "Tenemos que Volver a Carabobo."}, {"verified": false, "username": "TAMARA_SUJU", "id": "80047141", "name": "Tamara Suju", "public_metrics": {"followers_count": 676495, "following_count": 6947, "tweet_count": 50112, "listed_count": 1179}, "location": "Rep\u00fablica Checa"}, {"verified": false, "username": "Cesar_Poleto", "id": "66528140", "name": "Poeta das Estrelas", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 291, "tweet_count": 42259, "listed_count": 0}, "location": "Brasil RS"}, {"verified": false, "username": "AcovUnterwasser", "id": "592040437", "name": "Alectinib", "public_metrics": {"followers_count": 627, "following_count": 143, "tweet_count": 20782, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "nandoxguerrero", "id": "2438706728", "name": "n a n d o", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 546, "tweet_count": 15520, "listed_count": 0}, "location": "White city"}, {"verified": false, "username": "julietanoseke", "id": "2559865482", "name": "Julieta", "public_metrics": {"followers_count": 1044, "following_count": 714, "tweet_count": 21426, "listed_count": 0}, "location": "nomade"}, {"verified": false, "username": "guilmoremy", "id": "1089599296113123333", "name": "\u05b4\u05b6\u05b8", "public_metrics": {"followers_count": 904, "following_count": 1410, "tweet_count": 31675, "listed_count": 2}, "location": "(ela/dela)"}, {"verified": false, "username": "adm_pescador", "id": "534649291", "name": "PESCADOR BOLSONARO", "public_metrics": {"followers_count": 4443, "following_count": 4233, "tweet_count": 14723, "listed_count": 0}, "location": "Orlando, FL"}, {"verified": false, "username": "luisfranco_2014", "id": "2978455996", "name": "Luis Rodriguez", "public_metrics": {"followers_count": 851, "following_count": 2250, "tweet_count": 353315, "listed_count": 46}}, {"verified": false, "username": "bmazaf", "id": "62587659", "name": "Betty Maza", "public_metrics": {"followers_count": 1055, "following_count": 1532, "tweet_count": 86689, "listed_count": 3}, "location": "Venezuela"}, {"verified": false, "username": "bwquinzel", "id": "4829901675", "name": "anne AVISO NO FIX \ud83d\udccc", "public_metrics": {"followers_count": 1162, "following_count": 813, "tweet_count": 54060, "listed_count": 16}, "location": "ela/dela | INFJ | \u26a2"}, {"verified": false, "username": "gabriellrdg_", "id": "832379794796974082", "name": "biel", "public_metrics": {"followers_count": 973, "following_count": 300, "tweet_count": 10482, "listed_count": 0}, "location": "Lisbon "}, {"verified": false, "username": "fmendoza7", "id": "119071805", "name": "Francisco Mendoza O.", "public_metrics": {"followers_count": 4966, "following_count": 5084, "tweet_count": 228620, "listed_count": 35}, "location": "Barquisimeto - Venezuela"}, {"verified": false, "username": "Ruyio", "id": "112263829", "name": "Nelly Belaunde", "public_metrics": {"followers_count": 4602, "following_count": 4271, "tweet_count": 133147, "listed_count": 39}, "location": "Caracas"}, {"verified": false, "username": "carhuamiz17", "id": "3397724818", "name": "Miguel zegarra #SI A LA ASAMBLEA CONSTITUYENTE", "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 658, "tweet_count": 43545, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Jpprimop", "id": "611216159", "name": "Julio", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 31, "tweet_count": 4743, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Gimenezali_", "id": "798719486", "name": "alig \ud83e\udda6", "public_metrics": {"followers_count": 1966, "following_count": 727, "tweet_count": 93582, "listed_count": 11}, "location": "Asuncion, Paraguay"}, {"verified": false, "username": "maxxdista", "id": "894344517280825344", "name": "Max\u25cb", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 261, "tweet_count": 4149, "listed_count": 12}, "location": "they\ud83c\udde6\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "username": "semilladparagua", "id": "1020414024343785475", "name": "luc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 139, "tweet_count": 11616, "listed_count": 0}, "location": "Bah\u00eda Blanca, Argentina"}, {"verified": false, "username": "TedeschiLuciano", "id": "600364960", "name": "Luciano Tedeschi", "public_metrics": {"followers_count": 962, "following_count": 788, "tweet_count": 72360, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "katerinacosta9", "id": "2588155560", "name": "Katerin Acosta", "public_metrics": {"followers_count": 1549, "following_count": 577, "tweet_count": 21445, "listed_count": 1}, "location": "Paraguay"}, {"verified": false, "username": "jupiter3580", "id": "1120526047567581186", "name": "Francisco", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 47, "tweet_count": 2259, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru"}, {"verified": false, "username": "Ivano79788673", "id": "884525000287436800", "name": "Ivano", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 355, "tweet_count": 7737, "listed_count": 1}, "location": "M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "asiazulpoquito", "id": "27171611", "name": "Vicklonazepam", "public_metrics": {"followers_count": 2316, "following_count": 1680, "tweet_count": 57648, "listed_count": 33}, "location": "\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd"}, {"verified": false, "username": "ka__bane", "id": "1139343595088035840", "name": "\u0618", "public_metrics": {"followers_count": 598, "following_count": 900, "tweet_count": 39387, "listed_count": 4}, "location": "\u22c8 "}, {"verified": false, "username": "larcanaXII", "id": "130222625", "name": "Vanesa", "public_metrics": {"followers_count": 3455, "following_count": 3398, "tweet_count": 139963, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "username": "RenZentido", "id": "71035410", "name": "Ren - 37 millones de coima para ALAN y gentita", "public_metrics": {"followers_count": 6336, "following_count": 3869, "tweet_count": 410835, "listed_count": 61}}, {"verified": false, "username": "mariaguileraf", "id": "346683914", "name": "Mariana Aguilera", "public_metrics": {"followers_count": 2532, "following_count": 710, "tweet_count": 136348, "listed_count": 2}, "location": "Paraguay"}, {"verified": false, "username": "nicfalcone", "id": "899999989", "name": "Nicol\u00e1s Falcone", "public_metrics": {"followers_count": 1962, "following_count": 1757, "tweet_count": 10542, "listed_count": 10}, "location": "Ranelagh. Bs. As. Argentina"}, {"verified": false, "username": "VilloReyes", "id": "11154402", "name": "Villo Reyes", "public_metrics": {"followers_count": 1252, "following_count": 1888, "tweet_count": 78250, "listed_count": 21}, "location": "Acayucan, Veracruz, M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "MachadoYamila", "id": "1355075262", "name": "Yami", "public_metrics": {"followers_count": 1964, "following_count": 1629, "tweet_count": 17003, "listed_count": 0}, "location": "Encarnacion, Paraguay"}, {"verified": false, "username": "golfo_pacifico", "id": "3018779702", "name": "Golfo Pac\u00edfico", "public_metrics": {"followers_count": 960, "following_count": 14, "tweet_count": 67395, "listed_count": 10}, "location": "Acayucan, Veracruz"}, {"verified": false, "username": "hopekookssi", "id": "1086307329262395392", "name": "gatinha corinthiana", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 136, "tweet_count": 1640, "listed_count": 0}, "location": "na sua"}, {"verified": false, "username": "mavicehuva", "id": "4632966141", "name": "victoria huapaya", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 445, "tweet_count": 8693, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "_filhadeosiris", "id": "1014333372158693376", "name": "grubinha da 14", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 468, "tweet_count": 28875, "listed_count": 0}, "location": "Manaus, Brasil"}, {"verified": false, "username": "unitunai", "id": "2918436039", "name": "biancao", "public_metrics": {"followers_count": 8452, "following_count": 8324, "tweet_count": 27111, "listed_count": 2}, "location": " M\u03b1\u044f\u03b9\u03b1 \u019c\u03b1\u2113\u2113 |\ud83d\udc30+\ud83d\udc25| "}, {"verified": false, "username": "annaassanabria", "id": "822603259", "name": "\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 625, "tweet_count": 70377, "listed_count": 2}, "location": "Campana, Argentina"}, {"verified": false, "username": "Carloxconxx", "id": "1272400056", "name": "En tu cara", "public_metrics": {"followers_count": 1204, "following_count": 738, "tweet_count": 34906, "listed_count": 2}, "location": "Campana, Bs As, Argentina "}, {"verified": false, "username": "ConsueloLarram1", "id": "1097299890563178497", "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 2073, "following_count": 250, "tweet_count": 8099, "listed_count": 0}, "location": "Asuncion, Paraguay"}, {"verified": false, "username": "GolpedeMar", "id": "73023403", "name": "Gonzalo", "public_metrics": {"followers_count": 877, "following_count": 761, "tweet_count": 180825, "listed_count": 10}, "location": "PERU"}, {"verified": false, "username": "NadiaGaray18", "id": "1081143414853459968", "name": "Nadia Garay", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 280, "tweet_count": 2147, "listed_count": 0}, "location": "Asuncion, Paraguay"}, {"verified": false, "username": "BlackPmoon", "id": "1027695355809411077", "name": "\ud835\udc25\ud835\udc32\ud835\udc33A \u2743", "public_metrics": {"followers_count": 5228, "following_count": 6175, "tweet_count": 6958, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "JonatanBotega", "id": "826586640235786241", "name": "- Jonnatan '\u2702\ufe0f\ud83d\udccf\ud83d\ude0e\ud83e\udd29", "public_metrics": {"followers_count": 2234, "following_count": 1896, "tweet_count": 23492, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "DavidBelloL", "id": "230929575", "name": "David Bello \ud83d\udd1e", "public_metrics": {"followers_count": 816, "following_count": 781, "tweet_count": 4535, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "EsDe_Yaz", "id": "619132660", "name": "#\ud835\udd3c\ud835\udd64\ud835\udd3b\ud835\udd56\ud835\udd50\ud835\udd52\ud835\udd64 \ud83d\udc8b", "public_metrics": {"followers_count": 5446, "following_count": 2406, "tweet_count": 26777, "listed_count": 5}, "location": "Lo Prado, Chile"}, {"verified": false, "username": "SachiiKurosaki", "id": "1265641764", "name": "\ud83d\udce2\ud83c\udf08Sachii Kurosaki NQ\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u270a\ud83c\udffe", "public_metrics": {"followers_count": 4360, "following_count": 4653, "tweet_count": 222147, "listed_count": 31}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "andre_lopees_", "id": "968642202971922432", "name": "dedeco", "public_metrics": {"followers_count": 596, "following_count": 886, "tweet_count": 56434, "listed_count": 1}, "location": "brasilia"}, {"verified": false, "username": "liihgonza", "id": "1029559856871759873", "name": "Liih", "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 3397, "tweet_count": 14738, "listed_count": 0}, "location": "Paraguay"}, {"verified": false, "username": "muaytaii", "id": "1646311561", "name": "s\u00fcki", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 217, "tweet_count": 3119, "listed_count": 1}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid"}, {"verified": false, "username": "fujitrolls", "id": "720045241672327169", "name": "fujitrolls", "public_metrics": {"followers_count": 24502, "following_count": 2227, "tweet_count": 95307, "listed_count": 57}}, {"verified": false, "username": "fearlessxpilot", "id": "1089746184590319616", "name": "Sp\u00f8\u00f8ky Mari\u263e", "public_metrics": {"followers_count": 1148, "following_count": 1063, "tweet_count": 15872, "listed_count": 8}, "location": "She"}, {"verified": false, "username": "LEGG13215261", "id": "1139390414018899968", "name": "LEGG", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 439, "tweet_count": 47109, "listed_count": 5}, "location": "Puebla, M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "NachoRgz", "id": "68723105", "name": "Nacho Rodriguez (El Chapucero)", "public_metrics": {"followers_count": 271769, "following_count": 1025, "tweet_count": 241160, "listed_count": 639}, "location": "Villahermosa, Tabasco"}, {"verified": false, "username": "danielbareiro17", "id": "404997717", "name": "Daniel Miranda Bareiro", "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 497, "tweet_count": 4239, "listed_count": 2}, "location": "Asuncion, Paraguay"}, {"verified": false, "username": "valdezpaloma_", "id": "730660380", "name": "Paloma", "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 508, "tweet_count": 17986, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "gomes7sacana", "id": "3404833066", "name": "Gomeeeeeex", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 303, "tweet_count": 3294, "listed_count": 0}, "location": "Miguel Pereira, Rio de Janeiro"}, {"verified": false, "username": "gsal5000", "id": "1195710859", "name": "JERRY", "public_metrics": {"followers_count": 1056, "following_count": 4741, "tweet_count": 86808, "listed_count": 0}, "location": "Renton, WA"}, {"verified": false, "username": "CordovaJusto", "id": "415001653", "name": "Justo Cordova", "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 3021, "tweet_count": 13346, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "PedraNelson", "id": "809497998518603776", "name": "Nelson Pedra", "public_metrics": {"followers_count": 772, "following_count": 981, "tweet_count": 66447, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "oTheusMath", "id": "2375766311", "name": "Matheus de Souza", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 835, "tweet_count": 827, "listed_count": 1}, "location": "Paran\u00e1, Brasil"}, {"verified": false, "username": "gabyjimenezap", "id": "988980979", "name": "Gaby", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 163, "tweet_count": 3677, "listed_count": 0}, "location": "Asuncion, Paraguay"}, {"verified": false, "username": "may_cardozo", "id": "1013135611136565248", "name": "May \ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 5085, "following_count": 416, "tweet_count": 23780, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "prof_ivan_lima", "id": "116306538", "name": "Profivanoficial", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 9, "tweet_count": 390, "listed_count": 1}, "location": "Imperatriz"}, {"verified": false, "username": "theRealTrueVoid", "id": "1044401469154349056", "name": "The true void", "public_metrics": {"followers_count": 1274, "following_count": 772, "tweet_count": 157437, "listed_count": 1}, "location": "Lima, Peru"}, {"verified": false, "username": "galathyniuxs", "id": "1100558229984157696", "name": "sofi", "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 803, "tweet_count": 6109, "listed_count": 1}, "location": "ela/dela  she/her"}, {"verified": false, "username": "warnerferrxs", "id": "971153359775391744", "name": "bea", "public_metrics": {"followers_count": 2735, "following_count": 852, "tweet_count": 64934, "listed_count": 32}}, {"verified": false, "username": "mariecaceres_", "id": "781038702", "name": "Mariela C\u00e1ceres", "public_metrics": {"followers_count": 919, "following_count": 502, "tweet_count": 11098, "listed_count": 0}, "location": "Paraguay"}, {"verified": false, "username": "Leon_final1980", "id": "253547197", "name": "LUCIFER", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 442, "tweet_count": 38541, "listed_count": 0}, "location": "Miraflores, Peru"}, {"verified": false, "username": "JulioCe59337798", "id": "1025580083036205058", "name": "Julio Cesar", "public_metrics": {"followers_count": 1005, "following_count": 811, "tweet_count": 102420, "listed_count": 2}, "location": "PERU"}, {"verified": true, "username": "canalN_", "id": "248692867", "name": "Canal N", "public_metrics": {"followers_count": 3468906, "following_count": 529, "tweet_count": 201303, "listed_count": 3259}, "location": "Peru"}, {"verified": false, "username": "Dodo_i5", "id": "990795264385540101", "name": "Lehh\u2022", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 208, "tweet_count": 9667, "listed_count": 0}, "location": "biblebuild "}, {"verified": false, "username": "StibenPatron", "id": "203571681", "name": "Stiben Patr\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 3756, "following_count": 895, "tweet_count": 9477, "listed_count": 2}, "location": "Asuncion, Paraguay"}, {"verified": false, "username": "di2nog", "id": "57448642", "name": "Dii", "public_metrics": {"followers_count": 859, "following_count": 534, "tweet_count": 34214, "listed_count": 24}, "location": "Paraguay"}, {"verified": false, "username": "xiuarsyoonjwoo", "id": "920475091733024768", "name": "\u2a5c\u20ddna \u00b2\u00b3 vic7on \ud83c\udf21 XIUOLO / 2BADDIES / HELLO/ AB6IX", "public_metrics": {"followers_count": 3080, "following_count": 5005, "tweet_count": 654115, "listed_count": 16}, "location": "Shawn segui / Notada pelo Dery"}, {"verified": false, "username": "arascrvg", "id": "712003305698828288", "name": "1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 157, "tweet_count": 2404, "listed_count": 0}, "location": "Maranh\u00e3o, Brasil"}, {"verified": false, "username": "caiokeinn", "id": "1106732344269045760", "name": "Empres\u00e1rio de projetos derrotados \ud83e\udd21", "public_metrics": {"followers_count": 3589, "following_count": 215, "tweet_count": 2726, "listed_count": 17}, "location": "Salvador - Bahia"}, {"verified": false, "username": "anpanseok", "id": "1084558320722198528", "name": "Hope #HappyJungkookDay", "public_metrics": {"followers_count": 1043, "following_count": 1049, "tweet_count": 27834, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "kwnchin", "id": "1147953005817409536", "name": "venus", "public_metrics": {"followers_count": 772, "following_count": 192, "tweet_count": 22140, "listed_count": 2}, "location": "22"}, {"verified": false, "username": "AudrenGarcia_", "id": "1373915965", "name": "moreeena ;*", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 75, "tweet_count": 7832, "listed_count": 0}, "location": "piracicaba - sp"}, {"verified": false, "username": "raulmb96", "id": "3290997526", "name": "Ra\u00fal Mendoza B.", "public_metrics": {"followers_count": 2031, "following_count": 2303, "tweet_count": 4241, "listed_count": 1}, "location": "algun lugar del mundo "}, {"verified": false, "username": "Janlismaite", "id": "310555654", "name": "Janlis Maite", "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 1071, "tweet_count": 110008, "listed_count": 2}, "location": "Chiclayo"}, {"verified": false, "username": "barcelonha76", "id": "736126520", "name": "Roberto Wong Molina", "public_metrics": {"followers_count": 576, "following_count": 2017, "tweet_count": 107107, "listed_count": 14}, "location": "Elizabeth, NJ"}, {"verified": false, "username": "arev74", "id": "241022245", "name": "Andres Estrada", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 565, "tweet_count": 11626, "listed_count": 14}, "location": "Miami, Fl"}, {"verified": false, "username": "Tibucanalla", "id": "166651810", "name": "Grande Nole !", "public_metrics": {"followers_count": 1705, "following_count": 2345, "tweet_count": 126834, "listed_count": 5}, "location": "Rosario#SomosLaCiudad"}, {"verified": false, "username": "RiquiTobia", "id": "159438431", "name": "Riqui Tob\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 317, "tweet_count": 11213, "listed_count": 0}, "location": "Avellaneda, Buenos Aires"}, {"verified": false, "username": "arieltigH", "id": "4765726064", "name": "ATH", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 604, "tweet_count": 553, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "milyaiixa9", "id": "1047251235299119104", "name": "\u03b1\u03b9x\u03b1", "public_metrics": {"followers_count": 598, "following_count": 346, "tweet_count": 10309, "listed_count": 1}, "location": "Neuqu\u00e9n, Argentina"}, {"verified": false, "username": "fernyms", "id": "313651587", "name": "FERNANDO MU\u00d1IZ SOLIS", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 731, "tweet_count": 2561, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "goldocr7stiano", "id": "816502607351054336", "name": "laysa\u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 9474, "following_count": 10411, "tweet_count": 157302, "listed_count": 44}, "location": "crf \u2022 fcbm \u2022 cfc \u2022 rmcf \u2022 patriots \u2022 isles \u2022 lakers"}, {"verified": false, "username": "Alecuevas31", "id": "850721652765736961", "name": "Alejandra Cuevas", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 511, "tweet_count": 794, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "PrinceWatercres", "id": "293764900", "name": "PrinceSpoopyCrepp", "public_metrics": {"followers_count": 6359, "following_count": 5261, "tweet_count": 900697, "listed_count": 273}, "location": "Echidna Land"}, {"verified": false, "username": "briancaceresv", "id": "4180112715", "name": "Brian", "public_metrics": {"followers_count": 2124, "following_count": 1780, "tweet_count": 66589, "listed_count": 7}, "location": "San Lorenzo, Paraguay"}, {"verified": false, "username": "GabrielFlechaa", "id": "381268227", "name": "Gabriel Flecha", "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 329, "tweet_count": 65101, "listed_count": 7}, "location": "Asunci\u00f3n, Paraguay"}, {"verified": false, "username": "rolinberg", "id": "120584538", "name": "#QueSeVayanTodos", "public_metrics": {"followers_count": 3098, "following_count": 4563, "tweet_count": 116995, "listed_count": 20}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire"}, {"verified": false, "username": "segundo_riva", "id": "787096704508170240", "name": "Segundo", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 211, "tweet_count": 395, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "carolina_tone", "id": "779522744035774464", "name": "actf", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 264, "tweet_count": 4179, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "gatosaofofinhos", "id": "1054171687405666304", "name": "Hermione da biof\u00edsica\u1d47\u1da0\u02b3", "public_metrics": {"followers_count": 768, "following_count": 672, "tweet_count": 33015, "listed_count": 0}, "location": "mundo da lua"}, {"verified": false, "username": "apodrwce", "id": "4703620410", "name": "final girl", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 278, "tweet_count": 22236, "listed_count": 1}, "location": "Porto Velho, Brasil"}, {"verified": false, "username": "wluac", "id": "3390119865", "name": "lu(l)a", "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 329, "tweet_count": 12561, "listed_count": 0}, "location": "Porto Velho, Brasil"}, {"verified": false, "username": "cryca2012", "id": "489874680", "name": "Cryca \ud83c\udf08\ud83e\udec0\u2694\ufe0f\ud83e\udddc", "public_metrics": {"followers_count": 1584, "following_count": 1049, "tweet_count": 154838, "listed_count": 10}, "location": "S\u00e3o Paulo"}, {"verified": false, "username": "MaelainneC", "id": "370656927", "name": "M\u00e1rcia 13\u2b50\ud83c\udf3b\u2692\ufe0f\ud83e\udddc\u200d\u2640\ufe0f#VidasNegrasImportam\u270a\ud83c\udfff", "public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 493, "tweet_count": 152699, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "Ci_anuh", "id": "147704304", "name": "Sa\u00e1deh L. - \ud83e\uddd1\u200d\ud83c\udfeb\ud83e\udda0\ud83c\udf3f| 13 \u2b50| This is Why", "public_metrics": {"followers_count": 2943, "following_count": 2858, "tweet_count": 57905, "listed_count": 2}, "location": "S\u00e3o Leopoldo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "efrainpon", "id": "122019704", "name": "EFRAIN PONCE", "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 1417, "tweet_count": 22373, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "nuevasiberiana", "id": "92172867", "name": "Irene Martini", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 155, "tweet_count": 7518, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires"}, {"verified": false, "username": "hyunjinofc", "id": "1030214669607292929", "name": "any.", "public_metrics": {"followers_count": 902, "following_count": 1009, "tweet_count": 2230, "listed_count": 3}, "location": " boiolasquad."}, {"verified": false, "username": "fabimartinez95", "id": "896510893755904004", "name": "F", "public_metrics": {"followers_count": 658, "following_count": 594, "tweet_count": 3921, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Jolpri", "id": "233685219", "name": "Jolpri", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 442, "tweet_count": 72790, "listed_count": 8}, "location": "mexico city"}, {"verified": false, "username": "DonPorfifirio", "id": "1147658183378272256", "name": "Don Porfifirio D\u00edaz", "public_metrics": {"followers_count": 283793, "following_count": 7204, "tweet_count": 74051, "listed_count": 284}}, {"verified": false, "username": "josezavala3", "id": "299114505", "name": "Jos\u00e9 Zavala", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 311, "tweet_count": 15944, "listed_count": 0}, "location": "Per\u00fa"}, {"verified": false, "username": "mrafaello73", "id": "2999138817", "name": "Rafael Ramos", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 329, "tweet_count": 23863, "listed_count": 0}, "location": "Cusco, Peru"}, {"verified": false, "username": "dgrados", "id": "30540112", "name": "Diego G.", "public_metrics": {"followers_count": 1613, "following_count": 1273, "tweet_count": 241258, "listed_count": 69}, "location": "Lima, PERU"}, {"verified": false, "username": "ces_cz", "id": "153185629", "name": "Ces_CA", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 1410, "tweet_count": 6760, "listed_count": 0}, "location": "Arequipa"}, {"verified": false, "username": "matheuspgmoraes", "id": "197261854", "name": "matheus", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 287, "tweet_count": 41649, "listed_count": 4}, "location": "Bras\u00edlia - DF"}, {"verified": false, "username": "armariojr", "id": "1451861064", "name": "nuno", "public_metrics": {"followers_count": 1774, "following_count": 967, "tweet_count": 109488, "listed_count": 8}, "location": "anapolis "}, {"verified": false, "username": "castanhari", "id": "612744265", "name": "Lucas Castanhari \u00d7\u035c\u00d7", "public_metrics": {"followers_count": 4508, "following_count": 941, "tweet_count": 30878, "listed_count": 8}, "location": "S\u00e3o Paulo, SP - Brasil"}, {"verified": false, "username": "_vitorialuzza", "id": "2943122825", "name": "Vit\u00f3ri\u03b1 Luzz\u03b1", "public_metrics": {"followers_count": 815, "following_count": 508, "tweet_count": 15759, "listed_count": 1}, "location": "cwb"}, {"verified": false, "username": "ViniciusN1kolod", "id": "891603310041497600", "name": "Miau da Resist\u00eancia e da Luta \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddf8\ud83c\uddfe\ud83c\uddef\ud83c\uddf5", "public_metrics": {"followers_count": 4223, "following_count": 5001, "tweet_count": 792599, "listed_count": 5}, "location": "\u65e5\u672c \u6771\u4eac"}, {"verified": false, "username": "JoelmaMarcia", "id": "71237348", "name": "Joelma Costa \ud83d\udc83\ud83c\udffd", "public_metrics": {"followers_count": 1091, "following_count": 1125, "tweet_count": 56532, "listed_count": 3}, "location": "S\u00e3o Paulo/SP"}, {"verified": false, "username": "K1N5DM", "id": "538131716", "name": "K1N5", "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 195, "tweet_count": 44349, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "_big_shoes", "id": "1639050684", "name": "\u2622\ufe0f\ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 1263, "following_count": 229, "tweet_count": 24594, "listed_count": 2}, "location": "Manaus"}, {"verified": false, "username": "chbtlv67", "id": "2777406270", "name": "Lucho", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 474, "tweet_count": 59875, "listed_count": 1}, "location": "Chimbote"}, {"verified": false, "username": "ArchiVantect", "id": "828043984903749637", "name": "Ma\u2077 \ud83c\udf31\ud83e\uddc8 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 1731, "tweet_count": 65340, "listed_count": 3}, "location": " In some place of the world "}, {"verified": false, "username": "BertelloColo", "id": "416506378", "name": "Bel\u00e9n Bertello", "public_metrics": {"followers_count": 896, "following_count": 632, "tweet_count": 13263, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "prokofieb", "id": "1627226600", "name": "neri", "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 293, "tweet_count": 18222, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "tartaguitos", "id": "1009881586278551556", "name": "\ud835\udc0c\ud835\udc1a\ud835\udc2d\ud835\udc21(\ud835\udc1e\ud835\udc2e\ud835\udc2c)", "public_metrics": {"followers_count": 2153, "following_count": 2854, "tweet_count": 30630, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "leocrvg_", "id": "2388498629", "name": "\u0663\u0664\u0665 \u2629", "public_metrics": {"followers_count": 778, "following_count": 400, "tweet_count": 29979, "listed_count": 2}, "location": "Rock Maia"}, {"verified": false, "username": "AgenciaNMX", "id": "92795399", "name": "Agencia Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 4516, "following_count": 1, "tweet_count": 10437, "listed_count": 94}, "location": "Uruapan, Michoac\u00e1n , M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "estefania_2eva", "id": "931277753978114048", "name": "Estefan\u00eda_Eva", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 316, "tweet_count": 298, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "leitogarate05", "id": "794350758669991937", "name": "Leito Garate\ud83d\ude3c\ud83d\ude3c", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 181, "tweet_count": 16345, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "arrgiz", "id": "742519062362771456", "name": "g i", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 117, "tweet_count": 548, "listed_count": 0}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "PredoChapado", "id": "2389410390", "name": "Predo", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 435, "tweet_count": 1475, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Iuobinge", "id": "2975139244", "name": "will", "public_metrics": {"followers_count": 732, "following_count": 575, "tweet_count": 126127, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "purpletaehyy", "id": "1121903590396895232", "name": "dudu\u2077 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 783, "following_count": 842, "tweet_count": 10042, "listed_count": 0}, "location": "\u2661;:\u9032\u6483\u306e\u5de8\u4eba "}, {"verified": false, "username": "AmAndrei260168", "id": "1121249128992911362", "name": "Andrei2601", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 73, "tweet_count": 15925, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "xeunoticias", "id": "70538650", "name": "xeu noticias", "public_metrics": {"followers_count": 247315, "following_count": 664, "tweet_count": 619921, "listed_count": 767}, "location": "Veracruz, M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "JhonnyDiazG", "id": "2187145230", "name": "Jhonny Diaz G", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 82, "tweet_count": 315, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "analy_acu", "id": "435182211", "name": "Analy Acu\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 714, "following_count": 415, "tweet_count": 47126, "listed_count": 1}, "location": "Quiero rajar de Paraguay  "}, {"verified": false, "username": "A_L1TTL3_B0Y", "id": "763923475220180993", "name": "\u2730 \u0cc3 Zim Zimi", "public_metrics": {"followers_count": 1607, "following_count": 304, "tweet_count": 23667, "listed_count": 11}, "location": "wish i was dead"}, {"verified": false, "username": "TrainToNowhere6", "id": "1044585441716973570", "name": "\ud83d\udc9c|| Ro ||", "public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 989, "tweet_count": 20747, "listed_count": 3}, "location": "Argentina"}, {"verified": false, "username": "yoongizete", "id": "1083148103350448128", "name": "Lala vai a tour de 2020\ud83c\udf40", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 156, "tweet_count": 1540, "listed_count": 0}, "location": "Par\u00e1, Brasil"}, {"verified": false, "username": "amotinada", "id": "2691453294", "name": "La Chilindrina Sigueme/follow me in Parler", "public_metrics": {"followers_count": 5425, "following_count": 681, "tweet_count": 231646, "listed_count": 32}}, {"verified": false, "username": "oclaros06", "id": "2781383187", "name": "Odo Clauxs", "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 1217, "tweet_count": 134580, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru"}, {"verified": false, "username": "Crf_Diasx", "id": "2463747836", "name": "\ud80c\udd99", "public_metrics": {"followers_count": 670, "following_count": 269, "tweet_count": 57812, "listed_count": 0}, "location": "hell"}, {"verified": false, "username": "chrisevnaxs", "id": "2748160806", "name": "wanda\ud83c\udf53", "public_metrics": {"followers_count": 4609, "following_count": 2822, "tweet_count": 62557, "listed_count": 8}, "location": "marvel | chris evans "}, {"verified": false, "username": "srsjoejp", "id": "88110748", "name": "Sander R. Souza \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddef\ud83c\uddf5 #AME", "public_metrics": {"followers_count": 22195, "following_count": 19966, "tweet_count": 38138, "listed_count": 13}, "location": "Campinas, SP"}, {"verified": false, "username": "WelingtonBeckm1", "id": "1055848084255793157", "name": "Welington", "public_metrics": {"followers_count": 1384, "following_count": 1049, "tweet_count": 12922, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Ronal0741", "id": "747296614675447808", "name": "Ronald Li\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83d\udc7d\ud83d\udc4a", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 353, "tweet_count": 34316, "listed_count": 0}, "location": "Santiago de Surco, Per\u00fa  "}, {"verified": false, "username": "marigimenezb", "id": "424572553", "name": "Fernanda Gimenez", "public_metrics": {"followers_count": 1015, "following_count": 748, "tweet_count": 94109, "listed_count": 8}, "location": "Asuncion, Paraguay"}, {"verified": false, "username": "dgbbranco", "id": "151723703", "name": "Diogo", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 116, "tweet_count": 764, "listed_count": 0}, "location": "Brasil / Rio Grande do Sul"}, {"verified": true, "username": "BandJornalismo", "id": "31201557", "name": "Band Jornalismo", "public_metrics": {"followers_count": 791307, "following_count": 80, "tweet_count": 89275, "listed_count": 4460}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "Rxxmnzxg", "id": "597383317", "name": "Ram\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 253, "tweet_count": 10593, "listed_count": 1}, "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n"}, {"verified": false, "username": "CafeSlava", "id": "819005617138466817", "name": "\ud83c\udf85\ud83c\udffcCarrie Mathison\ud83c\udf84", "public_metrics": {"followers_count": 12275, "following_count": 2064, "tweet_count": 72774, "listed_count": 25}, "location": "Oblast de Michoac\u00e1n"}, {"verified": false, "username": "S75Marco", "id": "797490513855119360", "name": "marco_S", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 109, "tweet_count": 6582, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "bfor_hobi", "id": "3295422427", "name": "Jessy\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 153, "tweet_count": 34410, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos - SP"}, {"verified": false, "username": "gloriasimonorue", "id": "1088623601459302400", "name": "\ud83d\udcab", "public_metrics": {"followers_count": 654, "following_count": 410, "tweet_count": 12923, "listed_count": 0}, "location": "Asuncion, Paraguay"}, {"verified": false, "username": "l1brexs1empr3", "id": "43694423", "name": "Kenji vs Keiko \ud83d\udc4d", "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 1550, "tweet_count": 29410, "listed_count": 2}, "location": "Lima , Peru"}, {"verified": false, "username": "DonVitorio_", "id": "4864679649", "name": "Thor \ud83d\ude37", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 1386, "tweet_count": 106781, "listed_count": 0}, "location": "Peru"}, {"verified": false, "username": "Giler45", "id": "151577429", "name": "Giler 45", "public_metrics": {"followers_count": 2909, "following_count": 3454, "tweet_count": 69442, "listed_count": 20}, "location": "Caracas"}, {"verified": false, "username": "jcarolinaisava", "id": "110867854", "name": "\ud83d\udfe3 Carolina Isava \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 44842, "following_count": 1661, "tweet_count": 176704, "listed_count": 0}, "location": "En el lugar que me corresponde"}, {"verified": false, "username": "der_coronel92", "id": "466639326", "name": "Sukuna", "public_metrics": {"followers_count": 1488, "following_count": 1266, "tweet_count": 47743, "listed_count": 0}, "location": "Asuncion, Paraguay"}, {"verified": false, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557", "name": "Xavier Fiestas \uea00", "public_metrics": {"followers_count": 2339, "following_count": 1426, "tweet_count": 233127, "listed_count": 5}, "location": "Lima, Peru"}, {"verified": false, "username": "pepefalconbueno", "id": "3339512675", "name": "Pepe Falc\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 61, "tweet_count": 236, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "NoMobileMan1", "id": "1008327985492094976", "name": "NoMobileMan", "public_metrics": {"followers_count": 774, "following_count": 1427, "tweet_count": 83975, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "pingozzy", "id": "30269485", "name": "Stolichnaya, Pingo", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 451, "tweet_count": 47707, "listed_count": 4}, "location": "I'm just a drunk"}, {"verified": false, "username": "yzmmayo", "id": "56023369", "name": "Thiago K K", "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 1042, "tweet_count": 123133, "listed_count": 10}, "location": "S\u00e3o Paulo - Brasil"}, {"verified": false, "username": "_theus95oliv", "id": "953129860565798912", "name": "Matheus Freire", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 79, "tweet_count": 2397, "listed_count": 0}, "location": "Osasco, Brasil"}, {"verified": false, "username": "aimonli_", "id": "2285737602", "name": "\ud835\ude75\ud835\ude8e\ud835\ude9b\ud835\ude9b\ud835\ude8a\ud835\ude9b\ud835\ude92", "public_metrics": {"followers_count": 992, "following_count": 780, "tweet_count": 15853, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "cercadenyc", "id": "224369548", "name": "La tormenta perfecta", "public_metrics": {"followers_count": 1163, "following_count": 1945, "tweet_count": 26962, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "danyllohenrique", "id": "737274234733531136", "name": "D A N DAN DAN \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2764", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 288, "tweet_count": 3320, "listed_count": 0}, "location": "Cabo de Santo Agostinho"}, {"verified": false, "username": "ruidiaz_luciana", "id": "1134937716322459648", "name": "\ud811\ude13\u0338 \u029c\u028f\u1d1c\u0274\u1d0a\u026a\u0274 \ud811\ude13\u0338 \u1d1b\u1d00\ua731\u1d1b\u1d07 \ud811\ude13\u0338 \u1d0d\u1d00x\u026a\u1d05\u1d07\u0274\u1d1b \ud811\ude13\u0338", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 519, "tweet_count": 21062, "listed_count": 0}, "location": "La Plata, Argentina"}, {"verified": false, "username": "moonchild__m", "id": "996072162531397633", "name": "mah!", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 118, "tweet_count": 17075, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "LuanaIralaa", "id": "1078091827046244352", "name": "Luana Irala", "public_metrics": {"followers_count": 807, "following_count": 197, "tweet_count": 5437, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "paraujor", "id": "857052638", "name": "Patricia Araujo", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 1181, "tweet_count": 99278, "listed_count": 40}}, {"verified": false, "username": "Ave_Fenix_Music", "id": "877524378786959360", "name": "Ave Fenix Royale Gamer", "public_metrics": {"followers_count": 2589, "following_count": 58, "tweet_count": 2648, "listed_count": 1}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina"}, {"verified": false, "username": "marthamiss1955", "id": "1632757560", "name": "Super Gocha MissRt", "public_metrics": {"followers_count": 1520, "following_count": 2599, "tweet_count": 36372, "listed_count": 5}, "location": "San Crist\u00f3bal,Tachira"}, {"verified": false, "username": "annigimenez", "id": "258015210", "name": "Anna Paula", "public_metrics": {"followers_count": 1054, "following_count": 1015, "tweet_count": 32240, "listed_count": 4}, "location": "Paraguay"}, {"verified": false, "username": "AdanRoaF", "id": "173211526", "name": "Cecilio Adan Roa", "public_metrics": {"followers_count": 586, "following_count": 419, "tweet_count": 15167, "listed_count": 2}, "location": "Asunci\u00f3n"}, {"verified": false, "username": "BrendaDiaz_17", "id": "834256758", "name": "B.", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 98, "tweet_count": 14823, "listed_count": 0}, "location": "Puebla, M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "DinLovesBTS", "id": "909879150160343040", "name": "~ Din \u1d47\u1d49 \ud83e\udd0d \u2077 \ud83e\uddc8", "public_metrics": {"followers_count": 822, "following_count": 1876, "tweet_count": 32830, "listed_count": 2}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "pattyvillalba_", "id": "2424597367", "name": "\ud835\udd61\ud835\udd52\ud835\udd65\ud835\udd65\ud835\udd6a \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 973, "following_count": 271, "tweet_count": 94947, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "juliossss4", "id": "200232602", "name": "julius", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 255, "tweet_count": 2317, "listed_count": 0}, "location": "Peru"}, {"verified": false, "username": "anahimaylen_", "id": "1140353767197593600", "name": "\u043c\u03b1\u0443", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 158, "tweet_count": 1431, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Frankucho79", "id": "101680523", "name": "\u264f Frankucho Bonetto \u264f \u26aa\ud83d\udd34\u26aa", "public_metrics": {"followers_count": 8122, "following_count": 1792, "tweet_count": 61929, "listed_count": 31}, "location": "Arroyito Cordoba Argentina"}, {"verified": false, "username": "fedeh2003", "id": "2940304449", "name": "Fede G\u00f3mez", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 477, "tweet_count": 1464, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "GerardoTP", "id": "226272657", "name": "tasayco pacheco ,ger", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 87, "tweet_count": 13089, "listed_count": 0}, "location": "lima"}, {"verified": false, "username": "Twitero_peruano", "id": "758697239715938304", "name": "Juan C.", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 115, "tweet_count": 17222, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru"}, {"verified": false, "username": "slytherimz", "id": "1146202052676247554", "name": "desativei :)", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 333, "tweet_count": 5965, "listed_count": 0}, "location": "pt-br / esp"}, {"verified": false, "username": "juicedem0n", "id": "2641181597", "name": "\u2b51CIRI\u2b51twito devagar porque j\u00e1 tive pressa", "public_metrics": {"followers_count": 663, "following_count": 1076, "tweet_count": 74813, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "oshirukocnvodka", "id": "1120110601517326336", "name": "Ondine \ud83e\udde1", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 416, "tweet_count": 17106, "listed_count": 2}, "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"verified": false, "username": "Liliana_Gaona", "id": "455361714", "name": "Liliana Gaona", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 323, "tweet_count": 31451, "listed_count": 1}, "location": "Saint Peter - Paraguay"}, {"verified": false, "username": "LillyGo45475608", "id": "1108705859901763585", "name": "Lilly Gonzales", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 316, "tweet_count": 5826, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "CristinaLobsan2", "id": "885910502421012481", "name": "Cristina Costa", "public_metrics": {"followers_count": 4143, "following_count": 4418, "tweet_count": 193003, "listed_count": 3}, "location": "Quilmes, Argentina"}, {"verified": false, "username": "erendiraab", "id": "405156479", "name": "Ema", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 116, "tweet_count": 12044, "listed_count": 1}, "location": "M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "googlips", "id": "1030128111902502913", "name": "less\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 4524, "following_count": 4073, "tweet_count": 43626, "listed_count": 23}, "location": "being an army is feeling every day the heart beat faster and the certainty screaming that the choice was right and eternal.  \u201c \ud835\uddef\ud835\uddee\ud835\uddfb\ud835\uddf4\ud835\ude01\ud835\uddee\ud835\uddfb \u201d  \ud83d\udd4a\ud83d\uddd2"}, {"verified": false, "username": "zaraacho", "id": "553116873", "name": "Mara Zaracho", "public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 344, "tweet_count": 28369, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "bettianavr", "id": "1038924348936077313", "name": "b", "public_metrics": {"followers_count": 611, "following_count": 234, "tweet_count": 5486, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "letilo_", "id": "449951968", "name": "Leti Lopez", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 464, "tweet_count": 26109, "listed_count": 1}, "location": "Paraguay"}, {"verified": false, "username": "topiramato50mg", "id": "1091112346766974978", "name": "taylana \ud83d\udd5b", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 38, "tweet_count": 4002, "listed_count": 0}, "location": "Paran\u00e1, Brasil"}, {"verified": false, "username": "felipesantosmgn", "id": "3207625763", "name": "Felipe Santos\u2122 Lula 13", "public_metrics": {"followers_count": 665, "following_count": 699, "tweet_count": 39654, "listed_count": 0}, "location": "Upaon-A\u00e7u, Brasil"}, {"verified": false, "username": "rodrigochenu12", "id": "579884407", "name": "Rodrigo Chen\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 343, "tweet_count": 30779, "listed_count": 1}, "location": "Luque - Paraguay"}, {"verified": false, "username": "fsjbueno", "id": "1013885447079153670", "name": "Fran", "public_metrics": {"followers_count": 1212, "following_count": 1776, "tweet_count": 25371, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Lauraaarss", "id": "1050162655774814208", "name": "laura beatriz.", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 207, "tweet_count": 18027, "listed_count": 0}, "location": "at home "}, {"verified": false, "username": "sergiogalakk", "id": "1116360314344431616", "name": "Sergio", "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 299, "tweet_count": 2632, "listed_count": 0}, "location": "bs as"}, {"verified": false, "username": "hotgirlola", "id": "3174405334", "name": "\ud835\udcdb\ud835\udcf8\ud835\udcf5\ud835\udcea\ud83e\uddda\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 6871, "following_count": 827, "tweet_count": 219513, "listed_count": 18}, "location": "Rio"}, {"verified": false, "username": "beatxriz", "id": "2986170484", "name": "bibia 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 17902, "following_count": 4320, "tweet_count": 338981, "listed_count": 102}}, {"verified": false, "username": "vane_valdez_", "id": "527721643", "name": "Vane Valdez \uf8ff", "public_metrics": {"followers_count": 1838, "following_count": 1229, "tweet_count": 310973, "listed_count": 20}, "location": "Paraguay"}, {"verified": false, "username": "talayrainbow", "id": "812001793026703360", "name": "bibi \u1d4f\u1d56 vegaspete au \ud83d\udccc", "public_metrics": {"followers_count": 7399, "following_count": 6150, "tweet_count": 76621, "listed_count": 35}, "location": "army | moa | engene | stay"}, {"verified": false, "username": "tomorrowgguk", "id": "704695488742879232", "name": "\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc85\ud835\udc93\ud835\udc86\ud835\udc94\ud835\udc94\ud835\udc82\u2022", "public_metrics": {"followers_count": 504, "following_count": 525, "tweet_count": 5446, "listed_count": 3}, "location": "\u0482JK\ud80c\ude12\ud83c\udfe1\u0482"}, {"verified": false, "username": "mariacaroline_5", "id": "353981540", "name": "maria carol", "public_metrics": {"followers_count": 4237, "following_count": 2830, "tweet_count": 49778, "listed_count": 1}, "location": "Guaruj\u00e1, Brasil"}, {"verified": false, "username": "roodrigx_2", "id": "939326364343328768", "name": "a jenni", "public_metrics": {"followers_count": 726, "following_count": 734, "tweet_count": 23738, "listed_count": 0}, "location": " (rjzn)"}, {"verified": false, "username": "joonchimy", "id": "3057088787", "name": "dressa\u00b0", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 286, "tweet_count": 7406, "listed_count": 1}, "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9a \u00d7 \ud83c\udde7\ud83c\uddea\u2764"}, {"verified": false, "username": "SallyDavila2", "id": "2364464456", "name": "Sally Davila", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 895, "tweet_count": 125274, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "luisparedesb", "id": "259105502", "name": "luis paredes b", "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 520, "tweet_count": 105238, "listed_count": 0}, "location": "miraflores,lima,peru"}, {"verified": true, "username": "noticiAmerica", "id": "65549291", "name": "Am\u00e9rica Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 3232962, "following_count": 1240, "tweet_count": 295935, "listed_count": 3519}, "location": "Lima, Per\u00fa"}, {"verified": false, "username": "PapaVictor06", "id": "1961459269", "name": "Gardfiel Luciano", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 911, "tweet_count": 93629, "listed_count": 0}, "location": "Ica, Peru"}, {"verified": false, "username": "cesarm1973", "id": "112860894", "name": "cesar", "public_metrics": {"followers_count": 1056, "following_count": 4681, "tweet_count": 23113, "listed_count": 4}, "location": "aguascalientes"}, {"verified": false, "username": "maugezarate", "id": "1150905612819189760", "name": "\ud835\ude8e\ud835\ude9e\ud835\ude90\ud835\ude8e", "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 424, "tweet_count": 13312, "listed_count": 0}, "location": "Paraguay"}, {"verified": false, "username": "mari_hopes", "id": "953067923190448128", "name": "Marii\u2077(rest)", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 323, "tweet_count": 15048, "listed_count": 0}, "location": "Brazil"}, {"verified": false, "username": "Juliochengrob11", "id": "1067199131330990080", "name": "julian212830", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 1529, "tweet_count": 4698, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru"}, {"verified": false, "username": "fckngbts", "id": "4821835732", "name": "mundinho doritos apimentado br", "public_metrics": {"followers_count": 1610, "following_count": 2782, "tweet_count": 71581, "listed_count": 7}, "location": "island by oddchild"}, {"verified": false, "username": "AleLima99", "id": "168792576", "name": "AleLimaRJ", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 220, "tweet_count": 38102, "listed_count": 1}, "location": "Brasil,Rio de Janeiro"}, {"verified": false, "username": "aspauzarazuri", "id": "127946842", "name": "Jorge Aspauza", "public_metrics": {"followers_count": 8892, "following_count": 761, "tweet_count": 133481, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "username": "camigregorutti", "id": "445952402", "name": "Cami", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 138, "tweet_count": 3458, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "sofiatxran", "id": "714123768587804672", "name": "Choff", "public_metrics": {"followers_count": 604, "following_count": 323, "tweet_count": 18205, "listed_count": 0}, "location": "Hurlingham, Argentina"}, {"verified": false, "username": "florjacquet_", "id": "1020151597", "name": "otter flor \ud83e\udda6", "public_metrics": {"followers_count": 2022, "following_count": 478, "tweet_count": 29991, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "alonzoromeros", "id": "2824984673", "name": "Alonzo Romero", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 207, "tweet_count": 2210, "listed_count": 0}, "location": "Arequipa, Peru"}, {"verified": false, "username": "karolcoimbrap", "id": "1364627101", "name": "karol", "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 268, "tweet_count": 10926, "listed_count": 1}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "notdudamagas", "id": "997850453898678273", "name": "magas\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u20e4", "public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 280, "tweet_count": 20387, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ggigavax", "id": "1010213489376419841", "name": "\ud835\udc77\ud835\udc93\ud835\udc90\ud835\udc83\ud835\udc8d\ud835\udc86\ud835\udc8e\ud835\udc82\ud835\udc95\ud835\udc8a\ud835\udc84 \ud835\udc88\ud835\udc8a\ud835\udc93\ud835\udc8d", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 189, "tweet_count": 32780, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "taebrow", "id": "377653360", "name": "luc; living in THAILAND \ud83c\uddf9\ud83c\udded", "public_metrics": {"followers_count": 4528, "following_count": 2574, "tweet_count": 45594, "listed_count": 4}, "location": "bangkok "}, {"verified": false, "username": "thephasouza", "id": "1030979605073731584", "name": "thepha", "public_metrics": {"followers_count": 1149, "following_count": 2080, "tweet_count": 53245, "listed_count": 2}, "location": "Est\u00e1dio Nilton Santos (RJ/ZN) "}, {"verified": false, "username": "Ulises64476273", "id": "1114966942501228545", "name": "Ulises", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 371, "tweet_count": 7769, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "DaioVillalba", "id": "1539044581", "name": "Dionisia Villalba", "public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 1786, "tweet_count": 68866, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "michangoonga", "id": "384731062", "name": "Changoonga.com", "public_metrics": {"followers_count": 36673, "following_count": 7103, "tweet_count": 268025, "listed_count": 160}, "location": "Michoac\u00e1n, M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "Guzmn54512308", "id": "1163267948892631041", "name": "Guzm\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 286, "tweet_count": 1112, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "galaxypkjm", "id": "1068656929843675136", "name": "lini\u2744\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 503, "tweet_count": 6976, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AngieNavas17", "id": "1120866113846435848", "name": "Cafe Espresso \u2615", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 694, "tweet_count": 24536, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "roser_figueras", "id": "246394600", "name": "Roser Figueras T59", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 347, "tweet_count": 22497, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "spaincrisis", "id": "1041915498", "name": "jordi catal\u00e0", "public_metrics": {"followers_count": 9633, "following_count": 6940, "tweet_count": 33078, "listed_count": 49}, "location": "Barcelona"}, {"verified": false, "username": "caralhauraaa", "id": "203997401", "name": "menina da maquiagem colorida", "public_metrics": {"followers_count": 892, "following_count": 608, "tweet_count": 73395, "listed_count": 32}, "location": "natal - macei\u00f3 "}, {"verified": false, "username": "solsofiaaaa", "id": "1045637213327945728", "name": "Sofia Sol \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f\u262a\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 356, "tweet_count": 10853, "listed_count": 0}, "location": "Ela / dela"}, {"verified": false, "username": "jeancarlovidela", "id": "536688270", "name": "Jeancarlo Videla", "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 4100, "tweet_count": 12909, "listed_count": 2}, "location": "Huancayo - Per\u00fa"}, {"verified": false, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940", "name": "Jorge del Castillo", "public_metrics": {"followers_count": 405681, "following_count": 1388, "tweet_count": 5561, "listed_count": 512}}, {"verified": false, "username": "hugocampos41", "id": "59436815", "name": "hugo.campos41@gmail.", "public_metrics": {"followers_count": 749, "following_count": 1063, "tweet_count": 81519, "listed_count": 3}, "location": "Ciudad Guayana bol\u00edvar   "}, {"verified": false, "username": "etiqueta60", "id": "934900746", "name": "Hern\u00e1n Sifuentes V.", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 88, "tweet_count": 3159, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "eduardo67376983", "id": "4717807036", "name": "EduardoGarc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 3495, "tweet_count": 144927, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "AlmaRosaLugo", "id": "633858274", "name": "Alma Rosa Lugo", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 126, "tweet_count": 306, "listed_count": 0}, "location": "Mexico, D.F."}, {"verified": false, "username": "JuanJairoGarcia", "id": "292614582", "name": "Juan Jairo Garc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 124, "tweet_count": 2657, "listed_count": 2}, "location": "Colombia"}, {"verified": false, "username": "romicarrd", "id": "1085543313380380672", "name": "Romina Cardozo", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 353, "tweet_count": 10580, "listed_count": 0}, "location": "Villarrica, Paraguay"}, {"verified": false, "username": "brasilmeu1", "id": "916660066308231168", "name": "Homem de Ferro Brasileiro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1785, "following_count": 2267, "tweet_count": 31970, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "k_otku", "id": "3207414479", "name": "peido agressivo", "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 423, "tweet_count": 91233, "listed_count": 8}, "location": "Goi\u00e2nia, Brasil"}, {"verified": false, "username": "nayeramos_", "id": "1140088002", "name": "naye", "public_metrics": {"followers_count": 926, "following_count": 784, "tweet_count": 12298, "listed_count": 2}, "location": "Paraguay"}, {"verified": false, "username": "ernestohaidar", "id": "1467659426", "name": "ernesto haidar", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 143, "tweet_count": 40974, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "chichibenitezE", "id": "1491941671", "name": "Chichi Benitez", "public_metrics": {"followers_count": 945, "following_count": 578, "tweet_count": 23431, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "cutiemands", "id": "804947399047315456", "name": "Amanda", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 172, "tweet_count": 60194, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "rebefrutos_", "id": "1007706121463910402", "name": "rb", "public_metrics": {"followers_count": 1304, "following_count": 732, "tweet_count": 22130, "listed_count": 0}, "location": "Asunci\u00f3n, Paraguay"}, {"verified": false, "username": "pavelardo_17", "id": "3272320158", "name": "El Fisg\u00f3n Morbos\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 295, "tweet_count": 13841, "listed_count": 1}, "location": "Super C\u00famulo Laniakea"}, {"verified": false, "username": "Emmanuel_Night", "id": "879133405820203008", "name": "Emmanuel Morales", "public_metrics": {"followers_count": 19368, "following_count": 282, "tweet_count": 11802, "listed_count": 15}, "location": "Matamoros, Tamaulipas "}, {"verified": false, "username": "CHARACATO_MISTI", "id": "986887184", "name": "ABADU", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 714, "tweet_count": 32978, "listed_count": 25}, "location": "ATLANTIDA"}, {"verified": false, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424", "name": "Pol\u00edtica La Rep\u00fablica", "public_metrics": {"followers_count": 461126, "following_count": 46, "tweet_count": 75456, "listed_count": 544}, "location": "Lima, Peru"}, {"verified": false, "username": "sanmiguel678", "id": "2782745085", "name": "JPS.Miguel", "public_metrics": {"followers_count": 888, "following_count": 1491, "tweet_count": 44800, "listed_count": 14}, "location": "Peru"}, {"verified": false, "username": "mathspiritual", "id": "200513086", "name": "Vinicius Claudino Ferraz", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 55, "tweet_count": 22227, "listed_count": 4}, "location": "Ravena, Sabar\u00e1, MG, Brasil"}, {"verified": false, "username": "darosselli", "id": "453257624", "name": "Diego Rosselli", "public_metrics": {"followers_count": 12130, "following_count": 803, "tweet_count": 11523, "listed_count": 0}, "location": "Colombia"}, {"verified": false, "username": "marcus_quisper", "id": "942987255056076800", "name": "taldo Marcus", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 235, "tweet_count": 8366, "listed_count": 0}, "location": "Hortolandia "}, {"verified": false, "username": "RoIandWollf86", "id": "1041171977342464000", "name": "Roland Wolf", "public_metrics": {"followers_count": 35602, "following_count": 1108, "tweet_count": 5004, "listed_count": 43}, "location": "Phoenix, AZ"}, {"verified": false, "username": "ivdemalpighi", "id": "223205890", "name": "Ivanna", "public_metrics": {"followers_count": 1391, "following_count": 1028, "tweet_count": 47414, "listed_count": 5}, "location": "Medicina UNA"}, {"verified": false, "username": "MarianoOrosco", "id": "41128345", "name": "Mariano Orosco Z.", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 533, "tweet_count": 196385, "listed_count": 18}, "location": "Lima"}, {"verified": false, "username": "OrtizMariajos", "id": "544396276", "name": "Majo Ortiz", "public_metrics": {"followers_count": 1180, "following_count": 360, "tweet_count": 21725, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jcaurichz", "id": "3068725821", "name": "Juan Carlos Aurich Zoeger", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 398, "tweet_count": 9685, "listed_count": 0}, "location": "Pimentel,Chiclayo,Peru"}, {"verified": true, "username": "JBCPERU", "id": "4452890315", "name": "Jos\u00e9 Barba Caballero", "public_metrics": {"followers_count": 150062, "following_count": 908, "tweet_count": 51850, "listed_count": 217}, "location": "Lima, Per\u00fa"}, {"verified": false, "username": "CarlosT74001437", "id": "988360171427651585", "name": "Carlos Tejada", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 470, "tweet_count": 49145, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru"}, {"verified": false, "username": "Cluzcar", "id": "282155394", "name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 7021, "following_count": 967, "tweet_count": 206802, "listed_count": 25}}, {"verified": false, "username": "ogmaciel98", "id": "1423575704", "name": "Oscar", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 441, "tweet_count": 19493, "listed_count": 0}, "location": "Asunci\u00f3n-Paraguay"}, {"verified": false, "username": "carolmorel753", "id": "1241232937", "name": "Carolina Morel", "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 264, "tweet_count": 10731, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "gabss_quintana", "id": "1087381236706877440", "name": "tania", "public_metrics": {"followers_count": 650, "following_count": 2131, "tweet_count": 3283, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "lumicaso", "id": "245405126", "name": "Luz Mireya Carre\u00f1o S", "public_metrics": {"followers_count": 4026, "following_count": 3129, "tweet_count": 376760, "listed_count": 53}, "location": "Colombia."}, {"verified": false, "username": "zFuzioNN", "id": "992858543509340160", "name": "Eric Ferreira \")", "public_metrics": {"followers_count": 1784, "following_count": 330, "tweet_count": 9941, "listed_count": 0}, "location": "Suzano, S\u00e3o Paulo "}, {"verified": false, "username": "Yuri1ps", "id": "2843906471", "name": "Yuri\ud83c\uddef\ud83c\uddf5 \u3086\u308a", "public_metrics": {"followers_count": 2321, "following_count": 994, "tweet_count": 15082, "listed_count": 14}, "location": "Rio De Janeiro - Brasil"}, {"verified": false, "username": "cnd_yy", "id": "812688730830073856", "name": "lary", "public_metrics": {"followers_count": 901, "following_count": 0, "tweet_count": 9902, "listed_count": 1}, "location": "puta que pariu"}, {"verified": false, "username": "Gabriela__selma", "id": "804687911627161600", "name": "Hoshi\ud83d\udcab", "public_metrics": {"followers_count": 1688, "following_count": 2378, "tweet_count": 14716, "listed_count": 8}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "sollportillo", "id": "890273031339245568", "name": "Sol", "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 12, "tweet_count": 28439, "listed_count": 0}, "location": "Central, Paraguay"}, {"verified": false, "username": "dearmygguk", "id": "195166247", "name": "noe\u2077 \ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83d\ude80", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 278, "tweet_count": 99947, "listed_count": 2}, "location": "Paraguay"}, {"verified": false, "username": "Bruninhamsouzaa", "id": "911597193131327488", "name": "a pro prai", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 281, "tweet_count": 4677, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "SandraCallao", "id": "2424120169", "name": "Sandra Mendoza", "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 1634, "tweet_count": 28396, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "guiber_marcelo", "id": "737101530084614144", "name": "Guiber Marcelo", "public_metrics": {"followers_count": 3729, "following_count": 2843, "tweet_count": 75607, "listed_count": 2}, "location": "Lima, Peru"}, {"verified": false, "username": "ferfranco96", "id": "176580792", "name": "Fer Franco", "public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 599, "tweet_count": 10072, "listed_count": 1}, "location": "Paraguay"}, {"verified": false, "username": "Neto80977460", "id": "1011277856318676994", "name": "Neto", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 189, "tweet_count": 8749, "listed_count": 0}, "location": "Nuevo Chimbote, Peru"}, {"verified": false, "username": "maydougs", "id": "3097920568", "name": "a negroni sbagliato with prosecco in it \u26be\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 560, "following_count": 1047, "tweet_count": 30686, "listed_count": 2}, "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "username": "_paiva7", "id": "991745621760577537", "name": "Juliana", "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 324, "tweet_count": 22317, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "_nev3s", "id": "838729437764075520", "name": "neves \ud83e\udda6", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 261, "tweet_count": 5109, "listed_count": 0}, "location": "Emirados \u00c1rabes Unidos"}, {"verified": false, "username": "renzoextremo", "id": "335930780", "name": "Renzo Pacheco", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 195, "tweet_count": 17620, "listed_count": 2}, "location": "Los Olivos, Peru"}, {"verified": false, "username": "Hanna_Demetria", "id": "494366716", "name": "Ana Cristina \ud83e\uddda\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 6317, "following_count": 6910, "tweet_count": 1210338, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro "}, {"verified": false, "username": "RobertHenrik", "id": "264521598", "name": "Robert Zanetti", "public_metrics": {"followers_count": 5938, "following_count": 3102, "tweet_count": 361430, "listed_count": 28}, "location": "S\u00e3o Paulo"}, {"verified": false, "username": "Carortiz18", "id": "3839405069", "name": "Carolina Soat", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 243, "tweet_count": 4890, "listed_count": 0}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia"}, {"verified": false, "username": "marthapenafiel", "id": "309946520", "name": "martha pe\u00f1afiel", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 693, "tweet_count": 125745, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "BeatrizCampos00", "id": "2943935403", "name": "Campos", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 182, "tweet_count": 20834, "listed_count": 0}}], "tweets": [{"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.9766, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 96, "end": 104, "probability": 0.9843, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 242, "end": 244, "probability": 0.8799, "type": "Person", "normalized_text": "CFK"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "SiAsumeCristina"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/oSBG9Kv8P7", "expanded_url": "https://twitter.com/CHC31/status/1163220272822018048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oSBG9Kv8P7", "media_key": "3_1163220262227238913"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163220272822018048"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T22:44:59.000Z", "text": "#SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo, excepto los mismos ARGENTINOS quienes a\u00fan son due\u00f1os de su destino. Lo que tiene que quedar claro, es que VOTAR A CFK Y SU TITERE ES ELEGIR A MADURO https://t.co/oSBG9Kv8P7", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 35, "like_count": 490, "quote_count": 28}, "author_id": "182195747", "id": "1163220272822018048"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 82, "probability": 0.463, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163518126232866816"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T18:28:33.000Z", "text": "Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluci\u00f3n no fue hablar de buscar ayuda, de los profesionales que deber\u00edan estar a disposici\u00f3n, ni de la Salud mental misma. Anda morirte otro lado ac\u00e1 no", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 6, "like_count": 1047, "quote_count": 19}, "author_id": "96487057", "id": "1163518126232866816"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163605347812200450"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T00:15:08.000Z", "text": "Ent\u00e3o vai, tudo bem...uma dica, pq j\u00e1 vou soltar daqui a pouquinho:\nVeio, esgotou ingresso bem antes do show, povo se matou para conseguir, povo implorou, volta um ano depois.", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 1742, "like_count": 2769, "quote_count": 925}, "author_id": "26426132", "id": "1163605347812200450"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 104, "probability": 0.9785, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163394963348033536"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T10:19:08.000Z", "text": "A \u00e9sta altura de los acontecimientos NADIE puede decir que IGNORA que con un triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez, el d\u00f3lar se va a las nubes y los precios (HIPERINFLACI\u00d3N). Si as\u00ed y todo volves a votarlo es porque sos un suicida sin amor a nadie", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 13, "like_count": 219, "quote_count": 7}, "author_id": "152369649", "id": "1163394963348033536"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4477, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}], "urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/y5nOyX0glQ", "expanded_url": "https://twitter.com/JVelasquezQ/status/1163568606166339584/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/y5nOyX0glQ", "media_key": "3_1163568598226522112"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163568606166339584"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T21:49:08.000Z", "text": "APRA, reuni\u00f3n de la c\u00e9lula parlamentaria ; en la l\u00ednea hist\u00f3rica del aprismo; acordamos la defensa de la democracia,  y el respeto irrestricto a la Constituci\u00f3n.\u00a1Unidad! https://t.co/y5nOyX0glQ", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 256, "like_count": 460, "quote_count": 20}, "author_id": "216721738", "id": "1163568606166339584"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163291371534520321"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "julianaoxenford", "id": "1271961894685937670"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "luchicarrillo22", "id": "475473929"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.871, "type": "Person", "normalized_text": "Mechita"}, {"start": 133, "end": 134, "probability": 0.4668, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}, {"start": 169, "end": 176, "probability": 0.928, "type": "Person", "normalized_text": "Lavajato"}, {"start": 211, "end": 219, "probability": 0.7106, "type": "Person", "normalized_text": "Odebrecht"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163488674543259648"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T16:31:31.000Z", "text": "@JulianaOxenford @luchicarrillo22 Mechita en el poder har\u00e1 todo lo que le pidan los fujiapristas. Levantaran un monumento al suicida AG, meter\u00e1n preso a los fiscales de Lavajato, indultar\u00e1 a todos los mafiosos, Odebrecht volver\u00e1 a operar con otro nombre, habr\u00e1 \"baguasos\" por todo el pa\u00eds, apresar\u00e1 toda oposici\u00f3n.", "in_reply_to_user_id": "458728203", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "570401287", "id": "1163488674543259648"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163543595837722624"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T20:09:45.000Z", "text": "Los muertos si cuentan...  son peruanos q murieron defendiendo lo q consideraron justo.  Matar no es Estado de derecho. https://t.co/Vg2OW6o6Iv", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 10, "like_count": 186, "quote_count": 8}, "author_id": "163162161", "id": "1163543595837722624", "entities": {"urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/Vg2OW6o6Iv", "expanded_url": "https://twitter.com/juan_pari/status/1163543595837722624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Vg2OW6o6Iv", "media_key": "3_1163543574962757632"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163439916451323906"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T13:17:46.000Z", "text": "A VER SI ME DAN 1 MANO HACIENDO RT DE ESTE,MI PENSAMIENTO,DEL CUAL ME HAGO CARGO,HAY Q ESCLARECER  A LA GENTE Q VOTO A F/F,PARA CASTIGAR A  MM,Q LLEGAR A SER VENEZUELA NO ES NINGUNA FANTASIA,Q ESTA MUCHO MAS CERCA DE LO Q ELLOS CREEN,DESPU\u00c9S NO HAY RECLAMO,NI LAMENTOS", "public_metrics": {"retweet_count": 618, "reply_count": 39, "like_count": 527, "quote_count": 17}, "author_id": "1345270418", "id": "1163439916451323906"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 11, "probability": 0.9893, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/JSlO3TFJNF", "expanded_url": "https://buff.ly/2BR1A0Y", "display_url": "buff.ly/2BR1A0Y", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elcato.org/la-austeridad-no-es-suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163633503281582080"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T02:07:01.000Z", "text": "En Finlandia, entre 1993 y 1998, centristas y socialdem\u00f3cratas emprendieron un programa de ajuste que recay\u00f3 en un 78% sobre recortes del gasto, en especial, el volumen y las remuneraciones de los trabajadores del sector p\u00fablico. https://t.co/JSlO3TFJNF", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 1, "like_count": 95, "quote_count": 3}, "author_id": "55665976", "id": "1163633503281582080"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163630168256241671"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T01:53:45.000Z", "text": "\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\nfav esse tweet que irei postar uma indireta pra vc, curte qual vc achar que foi p vc \n\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\n\nEu tenho certeza que vou cansar e apagar o post mas vamo a\u00ed", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 85, "like_count": 66, "quote_count": 0}, "author_id": "4828268633", "id": "1163630168256241671"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163595296720343040"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.6536, "type": "Person", "normalized_text": "Lucianita Fel\u00f3n"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.5054, "type": "Person", "normalized_text": "Merchenaria Araoz"}], "urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/7huYQfVEq2", "expanded_url": "https://twitter.com/canalN_/status/1163595296720343040", "display_url": "twitter.com/canalN_/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163609633140985861"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:32:10.000Z", "text": "La inefable Lucianita Fel\u00f3n es la vocera de las viudas del corrupto suicida. Su amig\u00fcis Merchenaria Araoz ya mand\u00f3 hacer la banda presidencial del golpe que est\u00e1n complotando. https://t.co/7huYQfVEq2", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 78, "like_count": 709, "quote_count": 10}, "author_id": "32532614", "id": "1163609633140985861"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "evakaralho", "id": "1026210260678320130"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 49, "probability": 0.6142, "type": "Person", "normalized_text": "CHERNOBYL"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163556172814868480"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T20:59:44.000Z", "text": "@evakaralho ACABEI DE VER O ULTIMO EP DE CHERNOBYL TO TREMENDO PUTA MERDAA AAAAAAAAAAA QUANDO DEU O PAUSE NO JUGANENTO EU CRITEI DE FELICIDADE EU TAVA MUITO NERVOSO MEU DEUS PUTA MERDA CARALGO QUE LINDO", "in_reply_to_user_id": "1026210260678320130", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "952661426", "id": "1163556172814868480"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9487, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163628338231029760"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T01:46:29.000Z", "text": "Eu sei que no futuro eu nao criei a maquina do tempo pq senao eu ja tinha voltado e matado o bolsonaro", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "2828786266", "id": "1163628338231029760"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 63, "probability": 0.6911, "type": "Place", "normalized_text": "Ciudad de M\u00e9xico"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/W3d4FCOCk4", "expanded_url": "https://es.rt.com/6y5p", "display_url": "es.rt.com/6y5p", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/6y5p"}, {"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/2WOGGKJgkJ", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1163162395310772228/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/2WOGGKJgkJ", "media_key": "13_1162347675477520387"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163162395310772228"], "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-08-18T18:55:00.000Z", "text": "Un hombre que mira tranquilamente un tiroteo en Ciudad de M\u00e9xico causa sensaci\u00f3n en redes \nSEPA M\u00c1S - https://t.co/W3d4FCOCk4 https://t.co/2WOGGKJgkJ", "public_metrics": {"retweet_count": 223, "reply_count": 58, "like_count": 449, "quote_count": 42}, "author_id": "100731315", "id": "1163162395310772228"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163365680672063488"}], "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 105, "probability": 0.521, "type": "Other", "normalized_text": "\u00d1ordo"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 106, "tag": "\u00d1ordo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163374750590275585"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T08:58:49.000Z", "text": "Saltan como las ratas, es un insecticida maravilloso, menuda limpieza de chusma, a rico bloqueo del #\u00d1ordo", "in_reply_to_user_id": "305732456", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 43, "like_count": 26, "quote_count": 8}, "author_id": "305732456", "id": "1163374750590275585"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163595296720343040"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163610796041134080"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:36:47.000Z", "text": "El lumpen Aprista, heredero del corrupto suicida, jugando en pared con la #SraKaos para hacer la camita a la vacancia-golpe-de-estado https://t.co/7huYQfVEq2", "entities": {"hashtags": [{"start": 74, "end": 82, "tag": "SraKaos"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/7huYQfVEq2", "expanded_url": "https://twitter.com/canalN_/status/1163595296720343040", "display_url": "twitter.com/canalN_/status\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 23, "like_count": 507, "quote_count": 6}, "author_id": "32532614", "id": "1163610796041134080"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 259, "end": 262, "probability": 0.6388, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 268, "end": 271, "probability": 0.9195, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/Ottppyyq1j", "expanded_url": "https://t.co/Ottppyyq1j", "display_url": "t.co/Ottppyyq1j"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163102673530490881"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T14:57:41.000Z", "text": "Se\u00f1ora chesman si es cat\u00f3lica o cristiana o cree en Dios usted debe saber que el suicida no va de ninguna manera al Cielo!! Si no se va directo a quemarse en el infierno!!! No se mienta y vea ay realidad.. Y lo mejor q har\u00eda es regresar el dinero que se robo Alan del Per\u00fa.. Loca! https://t.co/Ottppyyq1j", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 17, "like_count": 173, "quote_count": 2}, "author_id": "706868505", "id": "1163102673530490881"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163634318666797061"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163634534975455232"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T02:11:07.000Z", "text": "@ptxqk acho q nem vou conseguir ir pro col\u00e9gio amanh\u00e3, viu oq voc\u00ea fez?", "in_reply_to_user_id": "1018886211136614401", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1029912972607545349", "id": "1163634534975455232"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.5927, "type": "Other", "normalized_text": "serial"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163572808934469633"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T22:05:50.000Z", "text": "ou voc\u00ea se diz feminista ou \u00e9 f\u00e3 de serial killer que matou E estuprou mais de 100 mulheres amiga os dois n\u00e3o rola", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "author_id": "3311280093", "id": "1163572808934469633"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163198061474189313"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T21:16:43.000Z", "text": "x dios q ganas d fallecer un rato corte m di cuenta q mi vida no tiene sentido y se basa nomas en pasarla bien cuando estoy con gente loco m quedo sola y m vuelvo una suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 2, "like_count": 241, "quote_count": 4}, "author_id": "890441259910909952", "id": "1163198061474189313"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 25, "probability": 0.9827, "type": "Organization", "normalized_text": "Juventus"}, {"start": 71, "end": 74, "probability": 0.9325, "type": "Person", "normalized_text": "Lusa"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.5502, "type": "Person", "normalized_text": "Canind\u00e9"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/cwkFPh33I9", "expanded_url": "https://glo.bo/2MmJhaZ", "display_url": "glo.bo/2MmJhaZ"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/mrv7HZbbqb", "expanded_url": "https://twitter.com/luizlusitano/status/1163437172155985921/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mrv7HZbbqb", "media_key": "3_1163437167970062340"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163437172155985921"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T13:06:52.000Z", "text": "A vit\u00f3ria sobre o Juventus n\u00e3o s\u00f3 reacendeu a chance de classificar da Lusa como matou a saudade do torcedor do domingo, do Canind\u00e9, dos amigos, etc. E deixou aquele sabor: \u201cah, se jogasse sempre em casa e sempre assim\u201d. No @globoesportecom, minha coluna: https://t.co/cwkFPh33I9 https://t.co/mrv7HZbbqb", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 2}, "author_id": "62355962", "id": "1163437172155985921"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163583457269833728"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "gleisi", "id": "31139434"}, {"start": 8, "end": 22, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 79, "probability": 0.73, "type": "Person", "normalized_text": "Celso Daniel"}, {"start": 83, "end": 101, "probability": 0.8207, "type": "Person", "normalized_text": "Toninho de Campinas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163585350641623042"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T22:55:40.000Z", "text": "@gleisi @jairbolsonaro S\u00f3 tera a resposta se voc\u00ea disser quem Matou Celso Daniel e Toninho de Campinas.", "in_reply_to_user_id": "31139434", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 25, "like_count": 362, "quote_count": 2}, "author_id": "635764127", "id": "1163585350641623042"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 90, "probability": 0.6427, "type": "Other", "normalized_text": "notebook"}, {"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9117, "type": "Other", "normalized_text": "Chromecast"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.5209, "type": "Other", "normalized_text": "tablet"}, {"start": 128, "end": 134, "probability": 0.4599, "type": "Product", "normalized_text": "netbook"}, {"start": 137, "end": 146, "probability": 0.6493, "type": "Other", "normalized_text": "smartphone"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163632270797955079"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T02:02:07.000Z", "text": "Qual a melhor op\u00e7\u00e3o para conectar no projetor?\nOnde leciono h\u00e1 projetor, mas levar notebook \u00e9 ruim.\nOp\u00e7\u00f5es: Chromecast, tablet, netbook, smartphone, outros?\nAjuda a\u00ed \ud83d\udc4d \u2014 procurando recomenda\u00e7\u00f5es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "52238657", "id": "1163632270797955079"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 12, "probability": 0.3687, "type": "Other", "normalized_text": "AZIRAPHALEEE"}], "urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/qd2FpHRAV3", "expanded_url": "https://t.co/qd2FpHRAV3", "display_url": "t.co/qd2FpHRAV3"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163260374671663105"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T01:24:20.000Z", "text": "\"AZIRAPHALEEE\nPOR C\u00c9US ONDE EST\u00c1 VC SEU IDIOTA???\nELE SE FOI,ALGU\u00c9M MATOU O MEU MELHOR AMIGO!\nDESGRA\u00c7ADOS!TODOS VOC\u00caS!\"\n\n\"Mudei de id\u00e9ia,coisas mudaram...[*voz quebrada de quem est\u00e1 prestes a chorar*]eu perdi o meu melhor amigo\" https://t.co/qd2FpHRAV3", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "author_id": "963115055918219264", "id": "1163260374671663105"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 260, "end": 270, "username": "JamesGunn", "id": "14982315"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 31, "probability": 0.9, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 42, "end": 51, "probability": 0.8066, "type": "Person", "normalized_text": "Flula Borg"}, {"start": 56, "end": 71, "probability": 0.6009, "type": "Other", "normalized_text": "Escolha Perfeita"}, {"start": 226, "end": 240, "probability": 0.9274, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}], "hashtags": [{"start": 225, "end": 241, "tag": "TheSuicideSquad"}], "urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/LpcYxL6vFb", "expanded_url": "https://twitter.com/Centraldcnauta/status/1163564368233189376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LpcYxL6vFb", "media_key": "3_1163564346930290689"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163564368233189376"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T21:32:18.000Z", "text": "Novidades de Esquadr\u00e3o Suicida 2!\n\nO ator Flula Borg (A Escolha Perfeita) se juntou ao elenco do filme como um dos interesses amorosos de um dos vil\u00f5es da equipe. \n\nMais detalhes sobre o seu personagem n\u00e3o foram revelados. \n\n#TheSuicideSquad ser\u00e1 dirigido por @JamesGunn https://t.co/LpcYxL6vFb", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 44, "quote_count": 0}, "author_id": "1074468328163500033", "id": "1163564368233189376"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163519949727588352"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T18:35:47.000Z", "text": "Yo tendria verg\u00fcenza de que mi director de carrera salga a decir que el que se suicida es porque le queda grande la carrera, pero ese se\u00f1or pio estudio?", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 36, "quote_count": 2}, "author_id": "304160033", "id": "1163519949727588352"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163566415074471936"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "radiomitre", "id": "182923335"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163630421244108801"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T01:54:46.000Z", "text": "@radiomitre Qu\u00e9 suerte para \u00e9l, esta cloaca hace mucho tiempo que lo silenci\u00f3. Cuando vi el salto panquequero en el aire!", "in_reply_to_user_id": "182923335", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 34, "quote_count": 1}, "author_id": "2151523741", "id": "1163630421244108801"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163630728086605824"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "zeldapistola", "id": "39660269"}, {"start": 24, "end": 36, "username": "Eeveerton17", "id": "963884907318710283"}, {"start": 37, "end": 44, "username": "modgrl", "id": "23071282"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163631449708343296"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T01:58:51.000Z", "text": "@zeldapistola @oivinnie @Eeveerton17 @modgrl Come\u00e7ar a vasculhar todos os cantinhos", "in_reply_to_user_id": "924062601826521088", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "924062601826521088", "id": "1163631449708343296"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163291084535058432"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163551527740616705"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T20:41:16.000Z", "text": "Ah\u00ed se ve chicos:vvv https://t.co/Ei47pXMrJB", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "3060821385", "id": "1163551527740616705", "entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/Ei47pXMrJB", "expanded_url": "https://twitter.com/1HumanoNormal/status/1163291084535058432", "display_url": "twitter.com/1HumanoNormal/\u2026"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163582498162405376"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T22:44:20.000Z", "text": "TODOS SUS MUERTOS...\nObviamente el m\u00e1s barb\u00e1rico y sangriento era el suicida ladr\u00f3n. Qui\u00e9n a hierro mata, a hierro muere. Y mientras m\u00e1s corruptos, m\u00e1s sanguinarios. https://t.co/75KKWDYEsJ", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 2, "like_count": 81, "quote_count": 2}, "author_id": "105492444", "id": "1163582498162405376", "entities": {"urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/75KKWDYEsJ", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1163582498162405376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/75KKWDYEsJ", "media_key": "3_1163582488129572864"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163235762218983424"}], "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.6114, "type": "Other", "normalized_text": "Gremy"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/MmWwB4lSTU", "expanded_url": "https://twitter.com/Gzz10Keno/status/1163235762218983424", "display_url": "twitter.com/Gzz10Keno/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163627130107944960"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T01:41:41.000Z", "text": "La Gremy me salv\u00f3 de que me atropellaran en la catedral y lo que ella no sabe es que yo me puse :( https://t.co/MmWwB4lSTU", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "2866153802", "id": "1163627130107944960"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163625138421714944"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163628875559178243"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T01:48:37.000Z", "text": "@mkaismoxhi KKKKKK pqp a q pinto chegamos?", "in_reply_to_user_id": "1018840930978279424", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1110008055322894336", "id": "1163628875559178243"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163113346750668800"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T15:40:06.000Z", "text": "Entre las v\u00edctimas de este atentado suicida hab\u00eda mujeres y ni\u00f1os: https://t.co/27Mmu4xxxP", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 36, "quote_count": 1}, "author_id": "33884545", "id": "1163113346750668800", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/27Mmu4xxxP", "expanded_url": "https://cnn.it/2z5eSoN", "display_url": "cnn.it/2z5eSoN"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Josiane"}, {"start": 38, "end": 42, "probability": 0.4473, "type": "Person", "normalized_text": "Regis"}, {"start": 111, "end": 114, "probability": 0.5163, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 171, "end": 183, "probability": 0.7821, "type": "Other", "normalized_text": "ADonaDoPedaco"}], "hashtags": [{"start": 170, "end": 184, "tag": "ADonaDoPedaco"}], "urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/9Rx5ZXoiOP", "expanded_url": "https://twitter.com/bchartsnet/status/1163621655765311494/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9Rx5ZXoiOP", "media_key": "16_1163621628888174592"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163621655765311494"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T01:19:56.000Z", "text": "Josiane j\u00e1 confrontou a m\u00e3e, a m\u00e3e do Regis, o namorado de fachada, o pai e ningu\u00e9m pra dar uma bofetada nela. Deus, \u00e9 pedir muito pra que essa menina leve o que merece? #ADonaDoPedaco https://t.co/9Rx5ZXoiOP", "public_metrics": {"retweet_count": 323, "reply_count": 61, "like_count": 1345, "quote_count": 11}, "author_id": "788794760764985344", "id": "1163621655765311494"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163625115957039105"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T01:33:41.000Z", "text": "Que miserable hay que ser para hablar del suicidio en t\u00e9rminos de valent\u00eda o cobard\u00eda; convertir un estado l\u00edmite de la salud en una disyuntiva moral, como si lo que importara fuera el valor otorgado al suicida por aquellos que no tienen idea de lo que significa la vida para \u00e9l.", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 1, "like_count": 127, "quote_count": 3}, "author_id": "162379448", "id": "1163625115957039105"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 85, "probability": 0.9867, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/DKLkQgG4s6", "expanded_url": "https://bbc.in/2zbjRo1", "display_url": "bbc.in/2zbjRo1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.bbc.com/mundo/noticias-internacional-49393828"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163612884972298240"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:45:05.000Z", "text": "El novio cuya boda fue atacada por un extremista suicida en la capital afgana de Kabul dice que ha \"perdido toda esperanza\" tras la mortal explosi\u00f3n\n https://t.co/DKLkQgG4s6", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 2, "like_count": 31, "quote_count": 1}, "author_id": "10012122", "id": "1163612884972298240"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163481187358298113"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "PetroleroMisio", "id": "3291786640"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163487450448183296"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T16:26:39.000Z", "text": "@PetroleroMisio \u00bfNunca muere? \u00bfAcaso es mala hierba?", "in_reply_to_user_id": "3291786640", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 4, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "author_id": "105492444", "id": "1163487450448183296"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 49, "probability": 0.5582, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162511331406295045"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-16T23:47:54.000Z", "text": "por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 84, "like_count": 26835, "quote_count": 90}, "author_id": "397638670", "id": "1162511331406295045"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163603760788267009"}], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 14, "probability": 0.9504, "type": "Person", "normalized_text": "AD"}, {"start": 213, "end": 214, "probability": 0.8558, "type": "Person", "normalized_text": "AD"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/ecUQZ6wp0U", "expanded_url": "https://twitter.com/federicoalves/status/1163603760788267009", "display_url": "twitter.com/federicoalves/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163628489066651652"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T01:47:05.000Z", "text": "De bolas que AD es lo m\u00e1ximo, no va a ser lo m\u00e1ximo?\n\nQue partido suicida a sus propios miembros, para poner un vampiro cr\u00e1pula, que encima vende no s\u00f3lo los intereses de la naci\u00f3n, sino de su propia militancia?\n\nAD es lo m\u00e1ximo, de eso no hay dudas! \ud83d\ude05\ud83d\ude02\ud83e\udd23 https://t.co/ecUQZ6wp0U", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "297167993", "id": "1163628489066651652"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162389548271316992"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 41, "end": 44, "probability": 0.6954, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.9827, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 135, "end": 140, "probability": 0.9644, "type": "Place", "normalized_text": "Italia"}, {"start": 187, "end": 189, "probability": 0.9636, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/Sxmw9BoO4v", "expanded_url": "https://twitter.com/matteosalvinimi/status/1162389548271316992", "display_url": "twitter.com/matteosalvinim\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162761917909413891"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T16:23:38.000Z", "text": "Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia la dignidad de Italia frente a todos los partidos espa\u00f1oles (menos VOX) que siguen perpetuando el insostenible, suicida e injusto efecto llamada. https://t.co/Sxmw9BoO4v", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 942, "like_count": 6855, "quote_count": 275}, "author_id": "260788584", "id": "1162761917909413891"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.8952, "type": "Person", "normalized_text": "Aguinis"}, {"start": 10, "end": 17, "probability": 0.8448, "type": "Person", "normalized_text": "Andahazi"}], "urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/4UfbQJfWOb", "expanded_url": "https://www.radioconvos.com.ar/notice/5d5ad9fb9f7b320d0e2d77fd/la-intelectualidad-desorientada", "display_url": "radioconvos.com.ar/notice/5d5ad9f\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163503584291504129"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T17:30:46.000Z", "text": "Aguinis y Andahazi. Intelectualidad desorientada \nhttps://t.co/4UfbQJfWOb", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 36, "like_count": 258, "quote_count": 4}, "author_id": "893183421043834880", "id": "1163503584291504129"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163620937201278977"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T01:17:05.000Z", "text": "\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\nfav esse tweet e irei postar uma indireta pra vc, curte qual vc achar que foi pra vc\n\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 21, "like_count": 60, "quote_count": 0}, "author_id": "788798576726081536", "id": "1163620937201278977"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163620064152735745"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "vigiadevillegas", "id": "3000406865"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "nachomdeo", "id": "1090030958"}, {"start": 28, "end": 35, "username": "fos_ro", "id": "2261861337"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 80, "probability": 0.554, "type": "Place", "normalized_text": "puerto Madero"}, {"start": 94, "end": 98, "probability": 0.5394, "type": "Person", "normalized_text": "Menem"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163627442382282752"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T01:42:56.000Z", "text": "@vigiadevillegas @nachomdeo @fos_ro No podes comparar este grasa de puerto Madero rentado con Menem que era un lord ingl\u00e9s", "in_reply_to_user_id": "3000406865", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "479950066", "id": "1163627442382282752"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163602948867481600"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "El_Buen_Miguel", "id": "297167993"}, {"start": 58, "end": 74, "username": "VoluntadPopular", "id": "77103484"}, {"start": 76, "end": 92, "username": "Pr1meroJusticia", "id": "144164028"}, {"start": 96, "end": 107, "username": "partidoUNT", "id": "42626732"}, {"start": 133, "end": 146, "username": "ABPVenezuela", "id": "83153726"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 17, "probability": 0.4826, "type": "Other", "normalized_text": "AD"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163603760788267009"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:08:49.000Z", "text": "@El_Buen_Miguel AD es lo m\u00e1ximo, aunque soy muy amigo de .@VoluntadPopular, @Pr1meroJusticia y .@partidoUNT , sin dejar por fuera a .@ABPVenezuela", "in_reply_to_user_id": "297167993", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "115308684", "id": "1163603760788267009"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163625454118588416"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ultragamer_XD", "id": "4579457787"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "ncthingz", "id": "475995741"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163625658444058626"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T01:35:50.000Z", "text": "@ultragamer_XD @ncthingz @Mithiriethi Nesse caso n tem nads ver com privil\u00e9gio e sim com o oposto dele kajakakakaakskka", "in_reply_to_user_id": "4579457787", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1117589426476077056", "id": "1163625658444058626"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163626760006766592"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163626833839099904"], "lang": "qst", "created_at": "2019-08-20T01:40:30.000Z", "text": "Que https://t.co/YAJxHVOtPC", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 76, "quote_count": 0}, "author_id": "4795301121", "id": "1163626833839099904", "entities": {"urls": [{"start": 4, "end": 27, "url": "https://t.co/YAJxHVOtPC", "expanded_url": "https://twitter.com/DoardaAschar/status/1163626760006766592", "display_url": "twitter.com/DoardaAschar/s\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163625775012163589"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "lawra001", "id": "1126617711121977345"}, {"start": 10, "end": 19, "username": "LucioPLS", "id": "829153046"}, {"start": 33, "end": 41, "username": "pavlooh", "id": "4806326127"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163625929941409792"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T01:36:55.000Z", "text": "@lawra001 @LucioPLS @angry_ikari @pavlooh 4,50\u20ac por un batido y un gofre?\nWorth", "in_reply_to_user_id": "1126617711121977345", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "435216707", "id": "1163625929941409792"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163625830414766080"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Trokeideuser_", "id": "460357929"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163626591613796352"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T01:39:33.000Z", "text": "@Trokeideuser_ essa eu duvidei", "in_reply_to_user_id": "460357929", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "845838032154628096", "id": "1163626591613796352"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163624344922263552"], "lang": "ca", "created_at": "2019-08-20T01:30:37.000Z", "text": "eu dou aula no futmesa mdsssss", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "703057060607430656", "id": "1163624344922263552"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163609418979827712"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T00:31:18.000Z", "text": "fav o tweet q eu jogo uma indireta pra tu, tu curte  qual achar que \u00e9 pra tu, fe", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 39, "like_count": 75, "quote_count": 1}, "author_id": "535557571", "id": "1163609418979827712"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163556497005133824"}], "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 16, "probability": 0.5668, "type": "Other", "normalized_text": "Mariana"}], "urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/keHod4IRty", "expanded_url": "https://twitter.com/nicolettikim/status/1163556497005133824", "display_url": "twitter.com/nicolettikim/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163559912888307713"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T21:14:35.000Z", "text": "Fui ver a Mariana kkk https://t.co/keHod4IRty", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1048382043657306113", "id": "1163559912888307713"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163595899194531840"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T23:37:35.000Z", "text": "Loco sus gatos son divertidos y encima lindos, la m\u00eda es una hija de puta rompe bolas que llora cada vez que estoy en la pieza pARA QUE LE ABRA LA PUERTA Y LA DEJE PASAR A VER QU\u00c9 ESTOY HACIENDO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "351762416", "id": "1163595899194531840"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9624, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/ys3hpxGKOP", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1163460976726835202/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ys3hpxGKOP", "media_key": "3_1163460956183126016"}, {"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/ys3hpxGKOP", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1163460976726835202/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ys3hpxGKOP", "media_key": "3_1163460959333044225"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163460976726835202"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T14:41:27.000Z", "text": "AYER Y HOY\nEstos dos Plenarios apristas (los de antes y el convocado por Mulder), demuestran que ellos ya son una secta en extinci\u00f3n. https://t.co/ys3hpxGKOP", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 29, "like_count": 262, "quote_count": 9}, "author_id": "105492444", "id": "1163460976726835202"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.93, "type": "Person", "normalized_text": "\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f"}, {"start": 47, "end": 56, "probability": 0.3744, "type": "Other", "normalized_text": "8\u30fb31\u30ed\u30f3\u30c9\u30f3\u5927\u4f1a"}], "hashtags": [{"start": 141, "end": 146, "tag": "njpw"}, {"start": 147, "end": 162, "tag": "NJPWRoyalQuest"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/sb7xGUfb5t", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11910", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11910", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11910"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163592199671439360"], "lang": "ja", "created_at": "2019-08-19T23:22:53.000Z", "text": "\u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f\u304c\u72d9\u308f\u308c\u308b\uff01\uff1f\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u306e\u4eca\u5f8c\u306e\u5c55\u958b\u3092\u8003\u5bdf\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n8\u30fb31\u30ed\u30f3\u30c9\u30f3\u5927\u4f1a\u306f\u30bf\u30a4\u30c8\u30eb\u30de\u30c3\u30c1\u306b\u3070\u304b\u308a\u6c17\u3092\u53d6\u3089\u308c\u3066\u3044\u307e\u3057\u305f\u304c\u3001\u3082\u3057\u304b\u3057\u305f\u3089\u4e8b\u4ef6\u306f\u9055\u3046\u8a66\u5408\u3067\u8d77\u304d\u308b\u304b\u3082\u3057\u308c\u307e\u305b\u3093\u2026\n\u8a73\u7d30\u306f\u3053\u3061\u3089\u2b07\ufe0e\nhttps://t.co/sb7xGUfb5t\n\n#njpw #NJPWRoyalQuest", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 3, "like_count": 76, "quote_count": 0}, "author_id": "878344857734987776", "id": "1163592199671439360"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1109283069071183872"}], "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 81, "probability": 0.8656, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/SgAfJy4DAy", "expanded_url": "https://twitter.com/pauloap/status/1109286217118556160/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SgAfJy4DAy", "media_key": "3_1109285961828057088"}, {"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/SgAfJy4DAy", "expanded_url": "https://twitter.com/pauloap/status/1109286217118556160/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SgAfJy4DAy", "media_key": "3_1109286021408178177"}, {"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/SgAfJy4DAy", "expanded_url": "https://twitter.com/pauloap/status/1109286217118556160/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SgAfJy4DAy", "media_key": "3_1109286070758359040"}, {"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/SgAfJy4DAy", "expanded_url": "https://twitter.com/pauloap/status/1109286217118556160/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SgAfJy4DAy", "media_key": "3_1109286189654294528"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1109286217118556160"], "lang": "pt", "created_at": "2019-03-23T02:50:18.000Z", "text": "E tem mais uma coisa legal, essa saga tem a primeira apari\u00e7\u00e3o do Esquadr\u00e3o Suicida, a equipe \u00e9 formada na terceira edi\u00e7\u00e3o https://t.co/SgAfJy4DAy", "in_reply_to_user_id": "28958495", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 7, "like_count": 42, "quote_count": 0}, "author_id": "28958495", "id": "1109286217118556160"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.7286, "type": "Place", "normalized_text": "RamoVerde"}, {"start": 54, "end": 78, "probability": 0.6034, "type": "Other", "normalized_text": "Cnel Hernandez Carrizales"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 30, "tag": "RamoVerde"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163361044175249409"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T08:04:21.000Z", "text": "Presos Pol\u00edticos en #RamoVerde y bajo las \u00f3rdenes del Cnel Hernandez Carrizales,fueron v\u00edctimas d tratos crueles y robo en anexo B. Esposados fuertemente y tirados en el piso boca abajo, algunos golpeados, les destrozaron los alimentos, robaron pertenencias y suspendieron visita", "public_metrics": {"retweet_count": 2770, "reply_count": 47, "like_count": 1110, "quote_count": 40}, "author_id": "80047141", "id": "1163361044175249409"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163624968669806593"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "julianapaes", "id": "56482694"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 120, "probability": 0.4307, "type": "Other", "normalized_text": "Velho Oeste"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163624975967932422"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T01:33:08.000Z", "text": "@julianapaes Talvez uns tirinhos para faz\u00ea-lo dan\u00e7ar na ponta dos p\u00e9s, como se costumava fazer nos tempos do \"Velho Oeste\"!!!! \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "in_reply_to_user_id": "66528140", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "66528140", "id": "1163624975967932422"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163624460475359237"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "semilladparagua", "id": "1020414024343785475"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163624617606623233"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T01:31:42.000Z", "text": "@semilladparagua yo no kiero q lo hagas pero t entiendo asike muza", "in_reply_to_user_id": "1020414024343785475", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2559865482", "id": "1163624617606623233"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163264561992077312"}], "entities": {"mentions": [{"start": 28, "end": 35, "username": "opsoms", "id": "22276965"}, {"start": 36, "end": 49, "username": "ONU_derechos", "id": "139727749"}, {"start": 50, "end": 62, "username": "OEA_oficial", "id": "242448965"}, {"start": 63, "end": 79, "username": "Almagro_OEA2015", "id": "2802545808"}, {"start": 80, "end": 90, "username": "mbachelet", "id": "4119914644"}, {"start": 91, "end": 107, "username": "beatrizbecerrab", "id": "156289017"}, {"start": 198, "end": 209, "username": "marcorubio", "id": "15745368"}, {"start": 210, "end": 215, "username": "CIDH", "id": "60954521"}], "annotations": [{"start": 116, "end": 124, "probability": 0.973, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/v0pqZCdvGj", "expanded_url": "https://twitter.com/GochaSuper/status/1163264561992077312", "display_url": "twitter.com/GochaSuper/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163442748680224768"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T13:29:01.000Z", "text": "Esto es con Uds. Sres de la @opsoms @ONU_derechos @OEA_oficial @Almagro_OEA2015 @mbachelet @beatrizbecerrab ..., la Venezuela sin salida \u00a1SE SUICIDA! mientras el mundo sigue deshojando la margarita @marcorubio @CIDH https://t.co/v0pqZCdvGj", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "112263829", "id": "1163442748680224768"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163612285270728705"], "lang": "en", "created_at": "2019-08-20T00:42:42.000Z", "text": "ya m puedo suicidar dx", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1020414024343785475", "id": "1163612285270728705"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1005055237068083200"], "lang": "es", "created_at": "2018-06-08T11:53:36.000Z", "text": "Se suicida alguien famoso y t\u00fa as\u00ed de: \u00a1No mames! La depresi\u00f3n est\u00e1 bien culera, ojal\u00e1 se pudiera hacer algo.\nTu amigo m\u00e1s cercano est\u00e1 deprimido: \u00a1\u00c9chale ganitas amigo! :) S\u00ed se puede.", "public_metrics": {"retweet_count": 2966, "reply_count": 113, "like_count": 8245, "quote_count": 266}, "author_id": "27171611", "id": "1005055237068083200"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163341693174853633"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T06:47:28.000Z", "text": "Loco tan dif\u00edcil es encontrar a alguien que me quiera y quiera estar conmigo y no me mienta ni me boludee y quiera hacer un pacto homicida-suicida?", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 2, "like_count": 60, "quote_count": 1}, "author_id": "1272400056", "id": "1163341693174853633"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 23, "username": "martibatres", "id": "142471549"}, {"start": 143, "end": 155, "username": "martibatres", "id": "142471549"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163556268914573312"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T21:00:06.000Z", "text": "Por cierto @martibatres tiene todo el derecho al berrinche. Es sagrado. Pero no panistas, no habr\u00e1 divisi\u00f3n. MORENA seguir\u00e1 unida. Ni modo que @martibatres renuncie al partido. No es suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 30, "like_count": 118, "quote_count": 0}, "author_id": "68723105", "id": "1163556268914573312"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163586426992283648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 25, "probability": 0.7453, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}, {"start": 28, "end": 33, "probability": 0.5357, "type": "Person", "normalized_text": "Hechos"}, {"start": 173, "end": 176, "probability": 0.5339, "type": "Organization", "normalized_text": "FFAA"}, {"start": 192, "end": 195, "probability": 0.5011, "type": "Person", "normalized_text": "Serv"}], "urls": [{"start": 291, "end": 314, "url": "https://t.co/NbYz3Yy340", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1163602207742267392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NbYz3Yy340", "media_key": "3_1163602205800304642"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163602207742267392"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:02:39.000Z", "text": "@JorgeDCG Sr. Del Castillo, Hechos hablan, q hizo el Suicida en 1980 y 2do Period. Ud aun no ha Ped.Disculpas a la Policia. \"A la Policia se le Respeta\", sabe, Grado en las FFAA, es x Hoja de Serv., Meritos Profes., Desemp. profesi., Exa. Profesi., Ascenso no es xq persona es bien parecida https://t.co/NbYz3Yy340", "in_reply_to_user_id": "111815940", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "415001653", "id": "1163602207742267392"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163514131779133440"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T18:12:40.000Z", "text": "Que locura que mi carrera se haya vuelto tan suicida en serio, un poco de solidaridad sin competencias y ayuda al compa\u00f1ero no le hace mal a nadie", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "author_id": "1013135611136565248", "id": "1163514131779133440"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 46, "probability": 0.6646, "type": "Person", "normalized_text": "manon"}, {"start": 48, "end": 56, "probability": 0.3245, "type": "Organization", "normalized_text": "blackbeak"}], "urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/1VRtMDOkMg", "expanded_url": "https://twitter.com/clexapride/status/1163525370718629890", "display_url": "twitter.com/clexapride/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163538788469096455"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T19:50:39.000Z", "text": "entendam uma coisa: eu n\u00e3o t\u00f4 nem a\u00ed se a manon blackbeak matou varia pessoas ou se ela j\u00e1 fez coisas ruins eu vou continuar passando pano e militar pelo que eu acredito https://t.co/1VRtMDOkMg", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "971153359775391744", "id": "1163538788469096455"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163595296720343040"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T23:35:11.000Z", "text": "LO \u00daLTIMO | Apra rechaza proyecto para el adelanto de elecciones \u25ba https://t.co/WAgcNzYd1g https://t.co/Zt6TOqhrAk", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 170, "like_count": 219, "quote_count": 49}, "author_id": "248692867", "id": "1163595296720343040", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/WAgcNzYd1g", "expanded_url": "https://canaln.pe/", "display_url": "canaln.pe", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580944646863486976/1qaVVZpb?format=png&name=orig", "width": 256, "height": 256}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580944646863486976/1qaVVZpb?format=png&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Noticias de Actualidad y del Mundo, mascarillas, Pedro Castillo, An\u00edbal Torres, protestas, Ucrania, sismos", "description": "Noticias al instante de todos los departamentos del pa\u00eds", "unwound_url": "https://canaln.pe/"}, {"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/Zt6TOqhrAk", "expanded_url": "https://twitter.com/canalN_/status/1163595296720343040/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Zt6TOqhrAk", "media_key": "7_1163595116000550912"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163577819714195462"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T22:25:45.000Z", "text": "Fam\u00edlia poncio: filho tra\u00ed a esposa gr\u00e1vida, pai pastor estimula filha a perdoar trai\u00e7\u00e3o e aceitar um cara acusado de estupro\n\nFam\u00edlia flordelis: pai se relacionava com filha, filho matou pai, mae suspeita\n\nO comum? Tds evang\u00e9licas.\n\nMas o povo acha q td problema ta no candombl\u00e9. https://t.co/EUioBZExYE", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 2, "like_count": 48, "quote_count": 1}, "author_id": "1106732344269045760", "id": "1163577819714195462", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/EUioBZExYE", "expanded_url": "https://twitter.com/CaioVentura12/status/1163577819714195462/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EUioBZExYE", "media_key": "3_1163577804782538754"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/EUioBZExYE", "expanded_url": "https://twitter.com/CaioVentura12/status/1163577819714195462/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EUioBZExYE", "media_key": "3_1163577804778348546"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "603257720104452096"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AntonioUbilla1", "id": "311159718"}], "annotations": [{"start": 120, "end": 137, "probability": 0.9361, "type": "Person", "normalized_text": "Abdon Calderon Arq"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["603260570960289793"], "lang": "es", "created_at": "2015-05-26T18:05:02.000Z", "text": "@AntonioUbilla1 una fractura d esa indole no se aguanta ni un minuto y uno se desmaya del solo dolor. Es como el mito d Abdon Calderon Arq", "in_reply_to_user_id": "311159718", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "241022245", "id": "603260570960289793"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163621616707727360"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T01:19:47.000Z", "text": "La normalizaci\u00f3n de la violencia constituye una de las problem\u00e1ticas m\u00e1s aterradoras y certeras con las que nos enfrentamos. \nHemos perdido sensibilidad y compasi\u00f3n. Los medios de comunicaci\u00f3n han normalizado los secuestros, violaciones, muertes, desapariciones,", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "author_id": "850721652765736961", "id": "1163621616707727360"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163468877822668801"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T15:12:51.000Z", "text": "algu\u00e9m aqui tem gato e cachorro pra me dizer como foi a experi\u00eancia da adapta\u00e7\u00e3o? eu t\u00f4 surtando aqui em casa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1054171687405666304", "id": "1163468877822668801"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163618284824145926"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "cryca2012", "id": "489874680"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163620964841795585"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T01:17:11.000Z", "text": "@cryca2012 N\u00e3o acho q e a culpa e dela pq tem gente q cria 5 filhos e um n da bom e a culpa e de q ?? Somos seres \u00fanicos e nascemos c todos os defeitos e qualidades  boas e ruins todos temos escolha e podemos escolher mostrar o melhor ou o pior da gente !", "in_reply_to_user_id": "489874680", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "370656927", "id": "1163620964841795585"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163424650950578176"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T12:17:06.000Z", "text": "Todos los presidentes y reemplazos de presidentes, incapaces de gobernar con \u00e9xito u honradez, escuchan \"el clamor popular\", dicen representar el \"sentir del pueblo\" y \"trabajan por la gente\" mientras el pa\u00eds colapsa.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "122019704", "id": "1163424650950578176"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163524757972819974"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MElenaPerezJaen", "id": "286805833"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "padresolalinde", "id": "950198323755077632"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 81, "probability": 0.5358, "type": "Place", "normalized_text": "DesMorena"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163545612006174721"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T20:17:46.000Z", "text": "@MElenaPerezJaen @padresolalinde Excelentes Noticias General,\n\nMorena de DesMorena. \n\nVamos Requetebien\n\nFin del Comunicado \ud83e\uddd0", "in_reply_to_user_id": "286805833", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 8, "like_count": 144, "quote_count": 0}, "author_id": "1147658183378272256", "id": "1163545612006174721"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163618219908898819"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "matheuspgmoraes", "id": "197261854"}], "annotations": [{"start": 145, "end": 156, "probability": 0.5066, "type": "Other", "normalized_text": "cruel summer"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163618827759968257"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T01:08:42.000Z", "text": "@matheuspgmoraes pior q ela disse q vai lan\u00e7ar uma m\u00fasica na quinta dps da live com o clipe \nn tem sentido lan\u00e7ar uma m\u00fasica quinta kkk deve ser cruel summer", "in_reply_to_user_id": "197261854", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1451861064", "id": "1163618827759968257"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.2762, "type": "Person", "normalized_text": "Kissy"}, {"start": 27, "end": 29, "probability": 0.9504, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9208, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.9455, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 142, "end": 147, "probability": 0.6421, "type": "Person", "normalized_text": "Deltan"}, {"start": 150, "end": 151, "probability": 0.4141, "type": "Other", "normalized_text": "JN"}], "hashtags": [{"start": 149, "end": 152, "tag": "JN"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163602013084704769"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T00:01:53.000Z", "text": "Essa deputada Bia Kissy do PSL n\u00e3o eh aquela que se elegeu pq matou uma pessoa no meio da rua?\n\nA Globo tentado blindar a corrup\u00e7\u00e3o de Moro e Deltan #JN", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "71237348", "id": "1163602013084704769"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163242574959796229"}], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.8495, "type": "Person", "normalized_text": "Freud"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/BC181MjXR2", "expanded_url": "https://twitter.com/tomi01carp/status/1163242574959796229", "display_url": "twitter.com/tomi01carp/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163504008365060097"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T17:32:27.000Z", "text": "se levanta Freud de la tumba, ve esto y se suicida https://t.co/BC181MjXR2", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "1627226600", "id": "1163504008365060097"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163464724522119168"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "AlfonsoMigrar", "id": "971437759671013376"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "gabogabucho", "id": "64096965"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163523694779621376"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T18:50:40.000Z", "text": "@AlfonsoMigrar @gabogabucho Si sos la de la foto sos para extraditar", "in_reply_to_user_id": "971437759671013376", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "794350758669991937", "id": "1163523694779621376"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163612530159357952"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163618576978366465"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T01:07:42.000Z", "text": "@arrgih E no meio tempo tu tentando suic\u00eddio no corredor do \u00f4nibus", "in_reply_to_user_id": "742519062362771456", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2389410390", "id": "1163618576978366465"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163619970854658048"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T01:13:14.000Z", "text": "eu tive uma conversa hoje q eu fiquei com NOJO\n\nnenhum deles gosta de gato e fala q maltrataria um e at\u00e9 OS MEUS GATOS s\u00f3 pq n\u00e3o gostam de gato", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "2975139244", "id": "1163619970854658048"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163600583854612480"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163602791379722242"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:04:58.000Z", "text": "@dulceroamai esta noche nos matamos.", "in_reply_to_user_id": "2925992791", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1044585441716973570", "id": "1163602791379722242"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.3055, "type": "Person", "normalized_text": "arnold"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163249953575227392"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T00:42:55.000Z", "text": "vi a menina falando que a tichina arnold se suicidou hoje caralho mano o cora\u00e7\u00e3o apertou quase chorei \nn\u00e3o espalhem essa not\u00edcia falsa pelo amor", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 2}, "author_id": "2748160806", "id": "1163249953575227392"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163605068530290690"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "o_antagonista", "id": "2880932962"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 78, "probability": 0.3676, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163617866702303232"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T01:04:53.000Z", "text": "@o_antagonista Num pa\u00eds com dimens\u00f5es continentais, existe apenas o assunto PGR? Porra, colabora.", "in_reply_to_user_id": "2880932962", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1055848084255793157", "id": "1163617866702303232"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.4249, "type": "Organization", "normalized_text": "Motociclista"}, {"start": 43, "end": 50, "probability": 0.5757, "type": "Place", "normalized_text": "Curitiba"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 68, "tag": "BandJornalismo"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/ZFcXLfPkrV", "expanded_url": "https://twitter.com/jornaldaband/status/1163577762642190336/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZFcXLfPkrV", "media_key": "13_1163577675757191168"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163577762642190336"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T22:25:31.000Z", "text": "Motociclista morre durante racha na Grande Curitiba. #BandJornalismo https://t.co/ZFcXLfPkrV", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 5, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "author_id": "31201557", "id": "1163577762642190336"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9868, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 10, "end": 13, "probability": 0.7532, "type": "Other", "normalized_text": "Blim"}], "urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/HbZPC03Zmo", "expanded_url": "https://twitter.com/CafeSlava/status/1163608739158511618/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HbZPC03Zmo", "media_key": "3_1163608732984438786"}, {"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/HbZPC03Zmo", "expanded_url": "https://twitter.com/CafeSlava/status/1163608739158511618/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HbZPC03Zmo", "media_key": "3_1163608732984471552"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163608739158511618"], "lang": "en", "created_at": "2019-08-20T00:28:36.000Z", "text": "Netflix / Blim https://t.co/HbZPC03Zmo", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "author_id": "819005617138466817", "id": "1163608739158511618"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 8, "end": 21, "username": "jcsosazpurua", "id": "82664640"}, {"start": 24, "end": 37, "username": "garciabanchs", "id": "92376011"}, {"start": 115, "end": 123, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "annotations": [{"start": 222, "end": 235, "probability": 0.6931, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda Branchs"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163576779178684416"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T22:21:37.000Z", "text": "El Clan @jcsosazpurua y @garciabanchs tan sabios que son, tan buenos para mandar a cantar a otros, para destruir a @jguaido y tuvieron al menos 15 a\u00f1os calladitos, de que vivieron estos a\u00f1os? Adem\u00e1s de las conferencias de Garc\u00eda Branchs Hagan algo m\u00e1s que criticar!", "public_metrics": {"retweet_count": 715, "reply_count": 404, "like_count": 1838, "quote_count": 99}, "author_id": "110867854", "id": "1163576779178684416"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163183349982273536"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "PhilAMellows", "id": "1416349142"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163184405936033795"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T20:22:27.000Z", "text": "@PhilAMellows \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\nSin un cursillo previo de manejo de machete, navaja y porra extensible, ser\u00eda suicida desembarcar ah\u00ed.\nPara eso se vuelven al pa\u00eds del que marcharon, que es bastante m\u00e1s seguro que esa ciudad.", "in_reply_to_user_id": "1416349142", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 66, "quote_count": 0}, "author_id": "1008327985492094976", "id": "1163184405936033795"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163616330160967680"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "pingozzy", "id": "30269485"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163617753015734273"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T01:04:25.000Z", "text": "@pingozzy De t\u00e3o sensacional que esse filme \u00e9", "in_reply_to_user_id": "30269485", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "56023369", "id": "1163617753015734273"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163498275418361859"}], "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 26, "username": "_theus95oliv", "id": "953129860565798912"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163608730388312064"], "lang": "qam", "created_at": "2019-08-20T00:28:34.000Z", "text": "@vidshitpost @_theus95oliv", "in_reply_to_user_id": "1159645862747869185", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2285737602", "id": "1163608730388312064"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 36, "probability": 0.3945, "type": "Other", "normalized_text": "cbc"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163616138389008385"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:58:00.000Z", "text": "el peor horario para cursar en el cbc es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1116360314344431616", "id": "1163616138389008385"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163610625018404865"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163613854657601537"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T00:48:56.000Z", "text": "e se vcs lerem a letra da pra ver que ela claramente nao queria ter feito aquilo e so matou pra se defender \nnao acho que deveria ter virado o meme que virou", "in_reply_to_user_id": "2986170484", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 76, "quote_count": 2}, "author_id": "2986170484", "id": "1163613854657601537"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.8442, "type": "Person", "normalized_text": "Maria"}, {"start": 25, "end": 31, "probability": 0.6203, "type": "Person", "normalized_text": "Josiane"}, {"start": 37, "end": 41, "probability": 0.5521, "type": "Person", "normalized_text": "Regis"}, {"start": 55, "end": 62, "probability": 0.3994, "type": "Person", "normalized_text": "Carolina"}, {"start": 72, "end": 75, "probability": 0.7547, "type": "Person", "normalized_text": "Alex"}, {"start": 81, "end": 85, "probability": 0.5149, "type": "Other", "normalized_text": "Angel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163616518132944896"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T00:59:31.000Z", "text": "Maria da paz flagrando a Josiane e o Regis foi muito a Carolina vendo o Alex e a Angel", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "353981540", "id": "1163616518132944896"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.371, "type": "Person", "normalized_text": "Apra"}, {"start": 79, "end": 93, "probability": 0.9666, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn Vizcarra"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/rGEeFmTH2w", "expanded_url": "http://ow.ly/XUm630pnMN0", "display_url": "ow.ly/XUm630pnMN0", "status": 200, "unwound_url": "https://www.americatv.com.pe/noticias/actualidad/bancada-apra-se-mostro-contra-adelanto-elecciones-n384584?hootPostID=b4dcea4b3768e47e332620108b32f694"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163601039087603715"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T23:58:01.000Z", "text": "La bancada del Apra calific\u00f3 de \"inconstitucional\" la propuesta del presidente Mart\u00edn Vizcarra https://t.co/rGEeFmTH2w", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 65, "like_count": 23, "quote_count": 5}, "author_id": "65549291", "id": "1163601039087603715"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 29, "probability": 0.7264, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 64, "end": 75, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163614991276302337"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T00:53:27.000Z", "text": "porra!! em Outubro tem Coringa nos cinemas e a s\u00e9rie animada da Harley Quinn para maiores \ud83e\udd18\ud83c\udffc", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "30269485", "id": "1163614991276302337"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163614591231909888"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:51:52.000Z", "text": "Por que me gusta tanto el escuadr\u00f3n suicida? es tan comun pero la miraria siempre", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "714123768587804672", "id": "1163614591231909888"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163615074982010880"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163615426535931904"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T00:55:11.000Z", "text": "@k7coimbr Se n\u00e3o me matarem antes", "in_reply_to_user_id": "1364627101", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "997850453898678273", "id": "1163615426535931904"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.8553, "type": "Person", "normalized_text": "Pujol"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.9684, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 115, "end": 119, "probability": 0.8956, "type": "Person", "normalized_text": "Aznar"}, {"start": 132, "end": 135, "probability": 0.3998, "type": "Person", "normalized_text": "Agag"}], "urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/1QNiHswGBv", "expanded_url": "https://www.meneame.net/m/actualidad/jose-maria-aznar-alejandro-agag-aparecen-libreta-contactos", "display_url": "meneame.net/m/actualidad/j\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.meneame.net/m/actualidad/jose-maria-aznar-alejandro-agag-aparecen-libreta-contactos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163104711710564353"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T15:05:47.000Z", "text": "Okey, ahora lo entiendo todo, se saca lo de los Pujol porque en la agenda del suicida Epstein aparece el nombre de Aznar y su yerno Agag...\nhttps://t.co/1QNiHswGBv", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 3, "like_count": 54, "quote_count": 2}, "author_id": "1041915498", "id": "1163104711710564353"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163607579400036355"}], "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 87, "probability": 0.4982, "type": "Other", "normalized_text": "Elis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163614489410965505"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T00:51:27.000Z", "text": "@lauramenezex Amiga, tu acha que foi tentativa de homic\u00eddio ou les\u00e3o corporal? Eu e Elis achamos que \u00e9 tentativa", "in_reply_to_user_id": "203997401", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1045637213327945728", "id": "1163614489410965505"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163575882306510849"}], "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 6, "probability": 0.821, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 25, "end": 36, "probability": 0.3415, "type": "Organization", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}, {"start": 43, "end": 59, "probability": 0.4745, "type": "Other", "normalized_text": "Estado de Derecho"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/lpDE9apiJr", "expanded_url": "https://twitter.com/LUCIANA_LEON_R/status/1163575882306510849", "display_url": "twitter.com/LUCIANA_LEON_R\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163586426992283648"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T22:59:57.000Z", "text": "El APRA en defensa de la Constituci\u00f3n y el Estado de Derecho. https://t.co/lpDE9apiJr", "public_metrics": {"retweet_count": 103, "reply_count": 239, "like_count": 346, "quote_count": 20}, "author_id": "111815940", "id": "1163586426992283648"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 139, "end": 152, "username": "RicardoRaul8", "id": "539501240"}, {"start": 153, "end": 165, "username": "Adela_Roman", "id": "1117656074"}, {"start": 166, "end": 180, "username": "anibalgaviria", "id": "37758638"}, {"start": 181, "end": 192, "username": "RicardoMeb", "id": "117888656"}], "urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/e2oZkClVvg", "expanded_url": "https://twitter.com/JuanJairoGarcia/status/1162126719656046592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/e2oZkClVvg", "media_key": "3_1162126708784422921"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162126719656046592"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T22:19:35.000Z", "text": "Si las guerras se terminaran con bala el \u00f9ltimo disparo lo har\u00eda un suicida. La prevenci\u00f3n social del delito es tarea de sociedad y estado @RicardoRaul8 @Adela_Roman @anibalgaviria @RicardoMeb https://t.co/e2oZkClVvg", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "292614582", "id": "1162126719656046592"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163606865806315535"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:21:10.000Z", "text": "Quiero armar una secta suicida \u00bfQui\u00e9n me sigue? https://t.co/BEY64xcClI", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 25, "like_count": 116, "quote_count": 2}, "author_id": "879133405820203008", "id": "1163606865806315535", "entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/BEY64xcClI", "expanded_url": "https://twitter.com/Emmanuel_Night/status/1163606865806315535/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BEY64xcClI", "media_key": "16_1163606856813744144"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 14, "probability": 0.8121, "type": "Person", "normalized_text": "Milagros"}, {"start": 16, "end": 20, "probability": 0.8361, "type": "Person", "normalized_text": "Leiva"}, {"start": 39, "end": 46, "probability": 0.923, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "VIDEO"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/7eLHNfzOLn", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/08/19/milagros-leiva-pide-disculpas-a-martin-vizcarra-por-presentar-documento-falso-sobre-yesenia-ponce-video/", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/08/19/milagros-leiva-pide-disculpas-a-martin-vizcarra-por-presentar-documento-falso-sobre-yesenia-ponce-video/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163460807801409536"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T14:40:47.000Z", "text": "#VIDEO Milagros Leiva pide disculpas a Vizcarra por presentar documento falso https://t.co/7eLHNfzOLn", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 100, "like_count": 102, "quote_count": 28}, "author_id": "829750511624679424", "id": "1163460807801409536"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4281, "type": "Person", "normalized_text": "sapo"}], "urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163144124821835777"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-18T17:42:24.000Z", "text": "sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 255, "like_count": 10825, "quote_count": 550}, "author_id": "1041171977342464000", "id": "1163144124821835777"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163570450024325120"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T21:56:28.000Z", "text": "El video demuestra la vida de lujos y dispendios de los hijos de los l\u00edderes cubanos. Ah, no olvidar que son revolucionarios y antiimperialistas. https://t.co/hNiPLNiBxV", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 61, "like_count": 577, "quote_count": 32}, "author_id": "4452890315", "id": "1163570450024325120", "entities": {"urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/hNiPLNiBxV", "expanded_url": "https://twitter.com/JBCPERU/status/1163570450024325120/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/hNiPLNiBxV", "media_key": "7_1163570382944776197"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162839176192176128"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.6585, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Aprista"}, {"start": 229, "end": 241, "probability": 0.4601, "type": "Organization", "normalized_text": "Pdte Vizcarra"}, {"start": 244, "end": 253, "probability": 0.4535, "type": "Organization", "normalized_text": "ipso facto"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/PKNDvGKD4y", "expanded_url": "https://twitter.com/Politica_LR/status/1162839176192176128", "display_url": "twitter.com/Politica_LR/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162898175696523267"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T01:25:05.000Z", "text": "Partido Aprista = Lacra del pa\u00eds, choros con impunidad hasta q se peg\u00f3 un tiro el cobarde suicida. Claro q cierran filas todos los q tienen tremendo rabo de paja, quieren impedir a como d\u00e9 lugar la lucha anticorrupci\u00f3n, sacan al Pdte Vizcarra, ipso facto toma el mando la mosquita https://t.co/PKNDvGKD4y", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 8, "like_count": 59, "quote_count": 0}, "author_id": "282155394", "id": "1162898175696523267"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163474259563483136"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "magajarolinmont", "id": "2893301601"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163605929608323072"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:17:27.000Z", "text": "@magajarolinmont Y no es para todo el mundo...como cualquier otra profesi\u00f3n u oficio. Es la realidad. No todas podemos ser modelos, ni astronautas. No defiendo el maltrato pero se estan yendo de tema.", "in_reply_to_user_id": "2893301601", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "1241232937", "id": "1163605929608323072"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163601023287615493"}], "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 19, "username": "IDMZ_", "id": "1444846151858106369"}], "urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/HVjQ2tqhI7", "expanded_url": "https://twitter.com/Jeremyyy32/status/1163579866169692164", "display_url": "twitter.com/Jeremyyy32/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163601567129513986"], "lang": "qme", "created_at": "2019-08-20T00:00:06.000Z", "text": "@Ericccccczz @iDmz_ https://t.co/HVjQ2tqhI7", "in_reply_to_user_id": "992858543509340160", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2843906471", "id": "1163601567129513986"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 42, "probability": 0.6754, "type": "Other", "normalized_text": "man down"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163610625018404865"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T00:36:06.000Z", "text": "sera que o dia que descobrirem que man down \u00e9 sobre uma mulher matando um homem pq foi estuprada por ele vao parar de usar como meme", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 1, "like_count": 211, "quote_count": 19}, "author_id": "2986170484", "id": "1163610625018404865"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1148652603938627584"}], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.438, "type": "Person", "normalized_text": "g\u00e1s"}], "urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/xJRpnWsBbD", "expanded_url": "https://twitter.com/wolfsjdkf/status/1148652603938627584", "display_url": "twitter.com/wolfsjdkf/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163148542170554368"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-18T17:59:57.000Z", "text": "Quando viu a conta do g\u00e1s matou se https://t.co/xJRpnWsBbD", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 1, "like_count": 57, "quote_count": 0}, "author_id": "838729437764075520", "id": "1163148542170554368"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.9503, "type": "Other", "normalized_text": "Never Really Over"}, {"start": 34, "end": 43, "probability": 0.9191, "type": "Person", "normalized_text": "Katy Perry"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/JW8UxyfxuA", "expanded_url": "https://twitter.com/bchartsnet/status/1163553561680236547/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JW8UxyfxuA", "media_key": "16_1163553389348818944"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163553561680236547"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T20:49:21.000Z", "text": "HOT 100\ud83d\udd25\n#50. Never Really Over - Katy Perry (-12) \n\n\u00c9 homofobia deixar esse single sair do Hot 100 https://t.co/JW8UxyfxuA", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 57, "like_count": 620, "quote_count": 8}, "author_id": "788794760764985344", "id": "1163553561680236547"}], "places": [{"full_name": "Americana, Brasil", "id": "0bdb47219a1bda81"}, {"full_name": "Tapau\u00e1, Brasil", "id": "676a2e44752571a6"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Bah\u00eda Blanca, Argentina", "id": "00f6b5cf7c1767b1"}, {"full_name": "Manaus, Brasil", "id": "45e3bce63f2beeee"}, {"full_name": "Curitiba, Brasil", "id": "6d5542f8d837770d"}, {"full_name": "\u611b\u77e5 \u9ad8\u6d5c\u5e02", "id": "e4be90d40524bd43"}, {"full_name": "Nuestra Se\u00f1ora del Rosario de Baruta, Venezuela", "id": "008eb02a542ac3d4"}, {"full_name": "Cosm\u00f3polis, Brasil", "id": "9723d315a8a12286"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1130287535052214272", "value": "1130287535052214272", "detail": "User has been suspended: [1130287535052214272].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1163576812678647809", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1163576812678647809", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1163576812678647809].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1163619752650190850", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1163619752650190850].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1163619752650190850", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "604319266", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [604319266].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "604319266", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1163625531386077184", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1163625531386077184].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1163625531386077184", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2645599089", "value": "2645599089", "detail": "User has been suspended: [2645599089].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1163630449345867776", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1163630449345867776", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1163630449345867776].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1163601700046983172", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1163601700046983172].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1163601700046983172", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1151895863658274817", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1151895863658274817].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1151895863658274817", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1163565476003401728", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1163565476003401728].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1163565476003401728", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1163628702141493249", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1163628702141493249", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1163628702141493249].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "604319266", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [604319266].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "604319266", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1163628564119527427", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1163628564119527427].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1163628564119527427", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1163603126366167040", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1163603126366167040", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1163603126366167040].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "2936228440", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2936228440].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2936228440", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1163626317088198657", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1163626317088198657].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1163626317088198657", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "604319266", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [604319266].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "604319266", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1163625531386077184", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1163625531386077184].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1163625531386077184", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "854502804072869888", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [854502804072869888].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "854502804072869888", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1163612576338649088", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1163612576338649088].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1163612576338649088", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1163604075923038209", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1163604075923038209", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1163604075923038209].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1163618195535802368", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1163618195535802368", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1163618195535802368].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "189575067", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [189575067].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "189575067", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1163519645611114502", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1163519645611114502].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1163519645611114502", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "26703414", "value": "26703414", "detail": "User has been suspended: [26703414].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1163620231576793091", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1163620231576793091].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1163620231576793091", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1129228140201439232", "value": "1129228140201439232", "detail": "User has been suspended: [1129228140201439232].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1163616912024014849", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1163616912024014849", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1163616912024014849].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1163616721841864706", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1163616721841864706].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1163616721841864706", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1021587278639128576", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1021587278639128576].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1021587278639128576", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1163314675657990144", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1163314675657990144].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1163314675657990144", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2984988263", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2984988263].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2984988263", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1163602878172409856", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1163602878172409856].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1163602878172409856", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1163613563371626496", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1163613563371626496", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1163613563371626496].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1163636481371594752", "oldest_id": "1163613418282258438", "result_count": 467, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm2zum1dxj1yaqiaaqf3fpy8q1wfx"}}