{"data": [{"edit_history_tweet_ids": ["1162464228747427847"], "created_at": "2019-08-16T20:40:44.000Z", "id": "1162464228747427847", "author_id": "239564562", "text": "ow galera, quando que esquadr\u00e3o suicida vai estrear no cinema? n\u00e3o aguento mais esperar!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162464169431654400"], "created_at": "2019-08-16T20:40:30.000Z", "id": "1162464169431654400", "author_id": "424153335", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Loola_Araujo", "id": "1400874798"}, {"start": 70, "end": 82, "username": "RebhekaLima", "id": "1348800395582320643"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160691441036910597"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162464151647719425"], "created_at": "2019-08-16T20:40:25.000Z", "id": "1162464151647719425", "author_id": "927589829315002368", "text": "RT @Loola_Araujo: Vendo esquadr\u00e3o suicida s\u00f3 penso na minha branca \ud83d\ude14 \n@rebhekalima", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "aybalva", "id": "826035954"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162389715842162688"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162464093116293120"], "created_at": "2019-08-16T20:40:11.000Z", "id": "1162464093116293120", "author_id": "731606552730275841", "text": "RT @aybalva: \u201cN\u00e3o importa se voc\u00eas gostam da gente, amam a gente ou nos odeiam... De qualquer forma n\u00f3s ainda iremos amar voc\u00eas, ent\u00e3o... S\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162464025294311429"], "created_at": "2019-08-16T20:39:55.000Z", "id": "1162464025294311429", "author_id": "766997396", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "1063284314", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "romanino48", "id": "1063284314"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "MaffeoDaniela", "id": "1220637330"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162097432789954563"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162463916200538112"], "created_at": "2019-08-16T20:39:29.000Z", "geo": {"place_id": "c30da1083db5ef42"}, "id": "1162463916200538112", "author_id": "717894055405961216", "text": "@romanino48 @MaffeoDaniela La stessa fine di Bibbiano!\n\u00c8 uno dei tanti motivi per cui il PD non si far\u00e0 sfuggire la ghiotta quanto insperata occasione per arraffare il potere\u203c\ufe0f\nSe la MOZIONE\nSUICIDA E ITALICIDA\ud83d\ude2a\ngli \u00e8 stata \"suggerita\" da qualcuno,\nSALVINI si liberi del suggeritore,\nnemico dell'Italia\u203c\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162463901927268352"], "created_at": "2019-08-16T20:39:26.000Z", "id": "1162463901927268352", "author_id": "4690546412", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162463816329891840"], "created_at": "2019-08-16T20:39:06.000Z", "id": "1162463816329891840", "author_id": "347727501", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "716715471148552193", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "hbredda", "id": "716715471148552193"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162128510170935301"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162463800609693698"], "created_at": "2019-08-16T20:39:02.000Z", "id": "1162463800609693698", "author_id": "925564416594202624", "text": "@hbredda Hoje o dia se resumiu num paradoxo. Fiquei rindo com raiva. Uma mistura de pqp vou comprar com pqp que desespero de ver essa conta hoje. BIDI11 quase matou de susto metade do povo huahuahuahu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162446988971008000"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.5078, "type": "Other", "normalized_text": "RTV"}, {"start": 51, "end": 65, "probability": 0.8136, "type": "Person", "normalized_text": "COLEGIO RIO LOA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162463760935768065"], "created_at": "2019-08-16T20:38:52.000Z", "id": "1162463760935768065", "author_id": "1383357505", "text": "RT @RTVNOTICIASCH: RTV\n\nMENOR DE 13 A\u00d1OS ALUMNO DE COLEGIO RIO LOA SE SUICIDA TRAS SER ACUSADO POR ROBO DE UN CELULAR EN CALAMA\n\nProfunda c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "944367574803992577", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "mariapauladlv", "id": "944367574803992577"}], "annotations": [{"start": 171, "end": 179, "probability": 0.9, "type": "Other", "normalized_text": "KCAMexico"}, {"start": 182, "end": 193, "probability": 0.9175, "type": "Person", "normalized_text": "KarolSevilla"}, {"start": 196, "end": 219, "probability": 0.5498, "type": "Person", "normalized_text": "RuggeroPasquarelliTrendy"}, {"start": 222, "end": 228, "probability": 0.4565, "type": "Person", "normalized_text": "SoyLuna"}], "hashtags": [{"start": 170, "end": 180, "tag": "KCAMexico"}, {"start": 181, "end": 194, "tag": "KarolSevilla"}, {"start": 195, "end": 220, "tag": "RuggeroPasquarelliTrendy"}, {"start": 221, "end": 229, "tag": "SoyLuna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162126166767128576"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162463737481179136"], "created_at": "2019-08-16T20:38:47.000Z", "id": "1162463737481179136", "author_id": "769091577608273921", "text": "@mariapauladlv @18_margar Ustedes qu\u00e9 saben si yo estoy mandando un mensaje suicida y no tratan de leer lo que escrib\u00ed? AHHHH AJAJAJAJAJAJJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJJAJA\n#KCAMexico #KarolSevilla #RuggeroPasquarelliTrendy #SoyLuna", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162463655016980481"], "created_at": "2019-08-16T20:38:27.000Z", "id": "1162463655016980481", "author_id": "2403302745", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "882145782157250560", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "rachidcrf", "id": "179387581"}, {"start": 11, "end": 21, "username": "Flageral2", "id": "1096902219138502656"}, {"start": 22, "end": 32, "username": "Reikrauss", "id": "35562631"}, {"start": 33, "end": 49, "username": "SemFlamenguista", "id": "1558293687398014978"}, {"start": 50, "end": 61, "username": "Tathi_ana_", "id": "1268531772"}, {"start": 62, "end": 76, "username": "BastidoresFla", "id": "473200551"}, {"start": 77, "end": 92, "username": "CanalFlazoeiro", "id": "929788593903755264"}, {"start": 93, "end": 107, "username": "rafamarquesrg", "id": "348642647"}, {"start": 108, "end": 117, "username": "TozzaFla", "id": "931641182614155264"}, {"start": 118, "end": 131, "username": "antoniotabet", "id": "9722452"}, {"start": 132, "end": 147, "username": "ricardoleblond", "id": "339715671"}, {"start": 148, "end": 161, "username": "AllanLGarcia", "id": "575619001"}], "annotations": [{"start": 234, "end": 240, "probability": 0.4984, "type": "Person", "normalized_text": "Dinorah"}, {"start": 255, "end": 260, "probability": 0.6802, "type": "Other", "normalized_text": "S\u00e9c XX"}, {"start": 312, "end": 337, "probability": 0.5241, "type": "Other", "normalized_text": "Escritor Euclides da Cunha"}, {"start": 414, "end": 420, "probability": 0.4421, "type": "Other", "normalized_text": "S\u00edfilis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162460695797149696"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162463335750754305"], "created_at": "2019-08-16T20:37:11.000Z", "id": "1162463335750754305", "author_id": "882145782157250560", "text": "@rachidcrf @Flageral2 @Reikrauss @SemFlamenguista @Tathi_ana_ @BastidoresFla @CanalFlazoeiro @rafamarquesrg @TozzaFla @antoniotabet @ricardoleblond @AllanLGarcia Outro caso que envolve trag\u00e9dia com jogador do futebol carioca \u00e9 o caso Dinorah no come\u00e7o do S\u00e9c XX que indiretamente esteve envolvido com a Morte do Escritor Euclides da Cunha,e que se suicidou no final da vida e tamb\u00e9m acabou louco em decorr\u00eancia da S\u00edfilis, vale a pesquisa.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 45, "probability": 0.7813, "type": "Other", "normalized_text": "Ratatouille"}, {"start": 50, "end": 66, "probability": 0.5451, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 95, "end": 105, "probability": 0.4985, "type": "Person", "normalized_text": "ratatouille"}, {"start": 110, "end": 117, "probability": 0.7401, "type": "Other", "normalized_text": "Rei Le\u00e3o"}, {"start": 141, "end": 149, "probability": 0.7515, "type": "Other", "normalized_text": "nova onda"}, {"start": 154, "end": 162, "probability": 0.4377, "type": "Other", "normalized_text": "Imperador"}, {"start": 186, "end": 199, "probability": 0.5584, "type": "Other", "normalized_text": "Homem de Ferro"}, {"start": 205, "end": 213, "probability": 0.7367, "type": "Other", "normalized_text": "Camp Rock"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162463318566744066"], "created_at": "2019-08-16T20:37:07.000Z", "id": "1162463318566744066", "author_id": "346074966", "text": "11 filmes\n1- O m\u00ednimo pra viver\n2- Ratatouille\n3- esquadr\u00e3o suicida\n4- esposa de mentirinha\n5- ratatouille\n6- Rei Le\u00e3o\n7- De repente 30\n8- A nova onda do Imperador\n9- tem muitos ;-;\n10- Homem de Ferro\n11- Camp Rock\n\nResponda com um emogi que eu te mando as perguntas", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "aybalva", "id": "826035954"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162389715842162688"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162463193291218945"], "created_at": "2019-08-16T20:36:37.000Z", "id": "1162463193291218945", "author_id": "756446735560544256", "text": "RT @aybalva: \u201cN\u00e3o importa se voc\u00eas gostam da gente, amam a gente ou nos odeiam... De qualquer forma n\u00f3s ainda iremos amar voc\u00eas, ent\u00e3o... S\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162463071505457152"], "created_at": "2019-08-16T20:36:08.000Z", "id": "1162463071505457152", "author_id": "922243822385598464", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "158059666", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "TarekWiliamSaab", "id": "158059666"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162159185842360327"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162462872640901121"], "created_at": "2019-08-16T20:35:21.000Z", "id": "1162462872640901121", "author_id": "162402645", "text": "@TarekWiliamSaab S\u00ed hasta que t\u00fa y tus c\u00f3mplices lo volvieron una misi\u00f3n suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162462838100828167"], "created_at": "2019-08-16T20:35:12.000Z", "id": "1162462838100828167", "author_id": "1084558527631372288", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "40878069", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161999790261100545"}], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 100, "probability": 0.6334, "type": "Person", "normalized_text": "Scratch"}, {"start": 107, "end": 117, "probability": 0.9021, "type": "Other", "normalized_text": "Era do gelo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162462791061704709"], "created_at": "2019-08-16T20:35:01.000Z", "id": "1162462791061704709", "author_id": "1152063143859970048", "text": "@zdoficial Esse filme \u00e9 bom. Mas gostei mais do primeiro , que se chama Filme A. \nEle matou o Scratch da \" Era do gelo\"? Meu deus", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Intereconomia", "id": "1230461465611718656"}, {"start": 20, "end": 27, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 70, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.4662, "type": "Other", "normalized_text": "Open Arms"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162292561895219200"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162462566947479552"], "created_at": "2019-08-16T20:34:08.000Z", "id": "1162462566947479552", "author_id": "906127572639023104", "text": "RT @Intereconomia: .@vox_es carga contra el buenismo suicida de S\u00e1nchez con el Open Arms: \u2018Se rinde a las \u00e9lites globalistas\u2019 https://t.co/\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "719740711885795329", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "marcvimbodi", "id": "719740711885795329"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "Fauerzaesp", "id": "77278582"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162456842238341125"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162462479563333632"], "created_at": "2019-08-16T20:33:47.000Z", "id": "1162462479563333632", "author_id": "714445364888223744", "text": "@marcvimbodi @Fauerzaesp Este v\u00eddeo era de un asalto contra chechenos armados contra los dientes? O era un suicida?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ignacioblanco", "id": "37888712"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/hOqLXOajKe", "expanded_url": "https://twitter.com/hermanntertsch/status/1162303414740627457", "display_url": "twitter.com/hermanntertsch\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162461036433334273"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162462345597263874"], "created_at": "2019-08-16T20:33:15.000Z", "id": "1162462345597263874", "author_id": "2568777444", "text": "RT @ignacioblanco: Modelo de multiculturalismo suicida europeo https://t.co/hOqLXOajKe", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162120761278177282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162462341084209156"], "created_at": "2019-08-16T20:33:14.000Z", "id": "1162462341084209156", "author_id": "1108436055198482433", "text": "RT @hermanntertsch: Dice @matteosalvinimi que est\u00e1 solo frente a los pol\u00edticos y medios que quieren ceder al chantaje del brazo violento de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AndreaInterNews", "id": "3369047949"}], "hashtags": [{"start": 96, "end": 102, "tag": "Dzeko"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162460069717598210"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162462303356370946"], "created_at": "2019-08-16T20:33:05.000Z", "id": "1162462303356370946", "author_id": "1586682241", "text": "RT @AndreaInterNews: Godo nell'essere stato uno dei pochissimi ad aver creduto zero all'ipotesi #Dzeko, ancora di pi\u00f9 dopo l'arrivo di Luka\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162462244204154880"], "created_at": "2019-08-16T20:32:51.000Z", "id": "1162462244204154880", "author_id": "2356846439", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/cZQMyHG4WZ", "expanded_url": "https://www.liberoquotidiano.it/news/opinioni/13493156/vittorio-feltri-matteo-salvini-crisi-governo-mossa-suicida-elezioni-sogno.html", "display_url": "liberoquotidiano.it/news/opinioni/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162462162822082560"], "created_at": "2019-08-16T20:32:31.000Z", "id": "1162462162822082560", "author_id": "50068659", "text": "Vittorio Feltri analizza le scelte, secondo lui sbagliate, di Salvini.  https://t.co/cZQMyHG4WZ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "1128046675862413313", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162171449412608005"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 77, "probability": 0.4291, "type": "Place", "normalized_text": "Yokohama"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.8434, "type": "Person", "normalized_text": "Chuuya"}, {"start": 201, "end": 205, "probability": 0.8521, "type": "Person", "normalized_text": "Dazai"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162462135814959105"], "created_at": "2019-08-16T20:32:25.000Z", "id": "1162462135814959105", "author_id": "1063415907714850821", "text": "@thiddlesxbatch KKKKKKK VENDO ASSIM PARECE AT\u00c9 QUE VOC\u00ca \u00c9 O CHUUYA\n\n**Yokohama pegando fogo, caos e desordem, meio mundo morrendo**\nChuuya: T\u00e1, mas cad\u00ea aquele desgra\u00e7ado (desgra\u00e7ado suicida lindo) do Dazai", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162461783682105344"], "created_at": "2019-08-16T20:31:01.000Z", "id": "1162461783682105344", "author_id": "3194573930", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ignacioblanco", "id": "37888712"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/hOqLXOajKe", "expanded_url": "https://twitter.com/hermanntertsch/status/1162303414740627457", "display_url": "twitter.com/hermanntertsch\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162461036433334273"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162461776224690177"], "created_at": "2019-08-16T20:30:59.000Z", "id": "1162461776224690177", "author_id": "361715100", "text": "RT @ignacioblanco: Modelo de multiculturalismo suicida europeo https://t.co/hOqLXOajKe", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162459023876206597"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.977, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 28, "end": 31, "probability": 0.6313, "type": "Other", "normalized_text": "OCDE"}, {"start": 38, "end": 44, "probability": 0.8882, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial"}, {"start": 135, "end": 142, "probability": 0.8131, "type": "Person", "normalized_text": "Pinochet"}, {"start": 156, "end": 159, "probability": 0.9192, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}], "urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/MnL5tPPjMs", "expanded_url": "https://twitter.com/thecliniccl/status/1162459023876206597", "display_url": "twitter.com/thecliniccl/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162461748324175873"], "created_at": "2019-08-16T20:30:52.000Z", "id": "1162461748324175873", "author_id": "3045391132", "text": "Chile est\u00e1 bajo el promedio OCDE y el Mundial, en tasa d mortalidad x suicidio, pero ac\u00e1 se suicida uno y es culpa del Neoliberalismo, Pinochet y c\u00eda.\n\nPD: Cuba est\u00e1 x encima nuestro. https://t.co/MnL5tPPjMs", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162461744138260492"], "created_at": "2019-08-16T20:30:51.000Z", "id": "1162461744138260492", "author_id": "894098864", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ignacioblanco", "id": "37888712"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/hOqLXOajKe", "expanded_url": "https://twitter.com/hermanntertsch/status/1162303414740627457", "display_url": "twitter.com/hermanntertsch\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162461036433334273"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162461701272420358"], "created_at": "2019-08-16T20:30:41.000Z", "id": "1162461701272420358", "author_id": "21649633", "text": "RT @ignacioblanco: Modelo de multiculturalismo suicida europeo https://t.co/hOqLXOajKe", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162461700903309313"], "created_at": "2019-08-16T20:30:41.000Z", "id": "1162461700903309313", "author_id": "1075473783706828801", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1160413734889820161", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CesarDazPretel1", "id": "1160413734889820161"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "sigridbazan", "id": "54797928"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.4951, "type": "Person", "normalized_text": "chuchi"}, {"start": 47, "end": 50, "probability": 0.4681, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00edaz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162457907771760641"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162461562885402625"], "created_at": "2019-08-16T20:30:08.000Z", "id": "1162461562885402625", "author_id": "2846137384", "text": "@CesarDazPretel1 @sigridbazan Tranquilo chuchi D\u00edaz, el presidente no necesita de bancadas corruptas como cierta vaga y cierto suicida en su tiempo, tiene al pueblo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162461478726918144"], "created_at": "2019-08-16T20:29:48.000Z", "id": "1162461478726918144", "author_id": "162636508", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.8658, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 73, "end": 74, "probability": 0.7466, "type": "Other", "normalized_text": "iG"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/1xqH6oSj7S", "expanded_url": "https://ultimosegundo.ig.com.br/brasil/2019-08-16/policia-prende-homem-que-matou-cachorros-de-ex-por-vinganca.html", "display_url": "ultimosegundo.ig.com.br/brasil/2019-08\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162461360598454277"], "created_at": "2019-08-16T20:29:20.000Z", "id": "1162461360598454277", "author_id": "3001496420", "text": "Pol\u00edcia prende homem que matou cachorros de ex para se vingar - Brasil - iG https://t.co/1xqH6oSj7S", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162303414740627457"}], "entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/hOqLXOajKe", "expanded_url": "https://twitter.com/hermanntertsch/status/1162303414740627457", "display_url": "twitter.com/hermanntertsch\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162461036433334273"], "created_at": "2019-08-16T20:28:03.000Z", "id": "1162461036433334273", "author_id": "37888712", "text": "Modelo de multiculturalismo suicida europeo https://t.co/hOqLXOajKe", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162460954275340289"], "created_at": "2019-08-16T20:27:43.000Z", "id": "1162460954275340289", "author_id": "185920395", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162460783852380160"], "created_at": "2019-08-16T20:27:03.000Z", "id": "1162460783852380160", "author_id": "268906720", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "_cicev", "id": "1133031710772342785"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 25, "probability": 0.538, "type": "Other", "normalized_text": "siyahbeyaza\u015fk"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 26, "tag": "siyahbeyaza\u015fk"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162008130655608833"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162460699693654018"], "created_at": "2019-08-16T20:26:42.000Z", "id": "1162460699693654018", "author_id": "1079398476725784581", "text": "RT @_cicev: #siyahbeyaza\u015fk \n\nMatou,se apaixonou,teve ci\u00fames,pediu em casamento,tudo no mesmo cap\u00edtulo;fora que dan\u00e7a um tango lindamente! #\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162459887101722624"}], "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/tiYutn9O7U", "expanded_url": "https://twitter.com/MegKinnardAP/status/1162459887101722624", "display_url": "twitter.com/MegKinnardAP/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162460603216211968"], "created_at": "2019-08-16T20:26:19.000Z", "id": "1162460603216211968", "author_id": "36656007", "text": "El suicida se suicid\u00f3, no importa si lo suicidaron... https://t.co/tiYutn9O7U", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162460592021659649"], "created_at": "2019-08-16T20:26:17.000Z", "id": "1162460592021659649", "author_id": "1715628450", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162460518059270144"], "created_at": "2019-08-16T20:25:59.000Z", "id": "1162460518059270144", "author_id": "2925751876", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162460516629045249"], "created_at": "2019-08-16T20:25:59.000Z", "id": "1162460516629045249", "author_id": "288849762", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162460392783777794"], "created_at": "2019-08-16T20:25:29.000Z", "id": "1162460392783777794", "author_id": "733772324", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "negrocastanon", "id": "2875313117"}, {"start": 19, "end": 28, "username": "CaroMM28", "id": "1117578368671727616"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162336858724077568"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162460359107776517"], "created_at": "2019-08-16T20:25:21.000Z", "id": "1162460359107776517", "author_id": "92345978", "text": "RT @negrocastanon: @CaroMM28 HAHAHAHAHAHAHAHA! De repente ya est\u00e1s con el escuadr\u00f3n suicida!", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162460357409017856"], "created_at": "2019-08-16T20:25:21.000Z", "id": "1162460357409017856", "author_id": "870413887", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 83, "probability": 0.7386, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 117, "end": 121, "probability": 0.5576, "type": "Person", "normalized_text": "LONGE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162460171987087360"], "created_at": "2019-08-16T20:24:37.000Z", "id": "1162460171987087360", "author_id": "77844647", "text": "\u201cMeu Deus mais um se matou, o que t\u00e1 acontecendo com esse povo? Isso \u00e9 falta de Deus\u201d\n\nN\u00c3O SUPORTO OUVIR ISSO NEM DE LONGE!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162460072464793602"], "created_at": "2019-08-16T20:24:13.000Z", "id": "1162460072464793602", "author_id": "994366160794726400", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1162460069717598210"], "created_at": "2019-08-16T20:24:12.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 75, "end": 81, "tag": "Dzeko"}]}, "id": "1162460069717598210", "author_id": "3369047949", "text": "Godo nell'essere stato uno dei pochissimi ad aver creduto zero all'ipotesi #Dzeko, ancora di pi\u00f9 dopo l'arrivo di Lukaku e l'addio di Perisic. Giocatore fantastico, ma operazione suicida dell'Inter in quel caso (e forse anche della Roma a certe cifre, pensione d'oro). Bene cos\u00ec.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162459909532921857"], "created_at": "2019-08-16T20:23:34.000Z", "id": "1162459909532921857", "author_id": "428589874", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162459722999619584"], "created_at": "2019-08-16T20:22:50.000Z", "id": "1162459722999619584", "author_id": "1477156604", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "aybalva", "id": "826035954"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162389715842162688"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162459622319562752"], "created_at": "2019-08-16T20:22:26.000Z", "id": "1162459622319562752", "author_id": "1101837148062445568", "text": "RT @aybalva: \u201cN\u00e3o importa se voc\u00eas gostam da gente, amam a gente ou nos odeiam... De qualquer forma n\u00f3s ainda iremos amar voc\u00eas, ent\u00e3o... S\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162459589134041088"], "created_at": "2019-08-16T20:22:18.000Z", "id": "1162459589134041088", "author_id": "941052092222976001", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "427784561", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162457202759798784"}], "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 12, "probability": 0.7605, "type": "Person", "normalized_text": "osamu dazai"}, {"start": 29, "end": 32, "probability": 0.5138, "type": "Other", "normalized_text": "dogs"}, {"start": 240, "end": 244, "probability": 0.7538, "type": "Person", "normalized_text": "dazai"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/SMUl74a2zm", "expanded_url": "https://twitter.com/haikkyiu/status/1162459529759678464/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SMUl74a2zm", "media_key": "16_1162459355800887296"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162459529759678464"], "created_at": "2019-08-16T20:22:04.000Z", "id": "1162459529759678464", "author_id": "427784561", "text": "\u02d6 osamu dazai - bungou stray dogs \u02d6\neu amo esse desgra\u00e7ado \ntem mais \u00e9 que se foder mas te amo demais ok\nmanipulador inteligente suicida... \nsofreu muito guarda tudo pra si mesmo \nfez os outros sofrer tamb\u00e9m esperando uma desculpa ate hoje dazai\nmas eu te amo s\u00e9rio mesmo... https://t.co/SMUl74a2zm", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162459484553449472"], "created_at": "2019-08-16T20:21:53.000Z", "id": "1162459484553449472", "author_id": "1074410824595398657", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162459347663933440"], "created_at": "2019-08-16T20:21:20.000Z", "id": "1162459347663933440", "author_id": "1277757835", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162459337828294656"], "created_at": "2019-08-16T20:21:18.000Z", "id": "1162459337828294656", "author_id": "1944395510", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "1684155642", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "micheleslima", "id": "1684155642"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 21, "probability": 0.9592, "type": "Person", "normalized_text": "Valverde"}, {"start": 33, "end": 35, "probability": 0.7028, "type": "Person", "normalized_text": "elw"}, {"start": 51, "end": 58, "probability": 0.9582, "type": "Person", "normalized_text": "Coutinho"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162447225278124035"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162459303829262338"], "created_at": "2019-08-16T20:21:10.000Z", "id": "1162459303829262338", "author_id": "1158677365297430530", "text": "@micheleslima Valverde vai matar elw igual matou o Coutinho, agr \u00e9 esperar e saber quando vao se dar conta disso", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.8839, "type": "Person", "normalized_text": "Rudson Arag\u00e3o"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/dRurbSQcoa", "expanded_url": "https://diariodeuberlandia.com.br/noticia/22321/-processo-contra-atirador-que-matou-a-ex-e-outras-3-pessoas-em-paracatu-e-suspenso", "display_url": "diariodeuberlandia.com.br/noticia/22321/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 223, "end": 232, "tag": "paracatu"}, {"start": 233, "end": 242, "tag": "massacre"}, {"start": 243, "end": 250, "tag": "igreja"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162459301035876354"], "created_at": "2019-08-16T20:21:09.000Z", "id": "1162459301035876354", "author_id": "981903271408349184", "text": "INSANIDADE MENTAL\n\nSuspens\u00e3o ocorre para que o r\u00e9u Rudson Arag\u00e3o seja submetido a exames. Entenda o que pode ocorrer se o resultado apresentar que o autor tem algum grau de inimputabilidade em decorr\u00eancia de doen\u00e7a mental. #paracatu #massacre #igreja... https://t.co/dRurbSQcoa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1162458849439338496"], "created_at": "2019-08-16T20:19:21.000Z", "id": "1162458849439338496", "author_id": "77844647", "text": "\u201cCada um sabe a dor que tem, MAS N\u00c3O PRECISAVA ISSO TUDO\u201d\n\n\u00d4 CARALHO, UM SUICIDA N\u00c3O PENSA EM NADA N\u00c3O S\u00d3 PENSA EM ALIVIAR A DOR E NO MOMENTO PRA GENTE \u00c9 A \u00daNICA SA\u00cdDA MESMO! PARA DE TRATAR A DEPRESSAO COMO FRESCURA OU VITIMISMO SEUS BOSTAS", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162458762223005698"], "created_at": "2019-08-16T20:19:01.000Z", "id": "1162458762223005698", "author_id": "1736476142", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "270839361", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "Raffaellamicco2", "id": "975121333670629377"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162431549196967936"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162458758250991617"], "created_at": "2019-08-16T20:19:00.000Z", "geo": {"place_id": "c30da1083db5ef42"}, "id": "1162458758250991617", "author_id": "717894055405961216", "text": "@matteosalvinimi @Raffaellamicco2 Purtroppo hai gi\u00e0 mollato!\nE le opposizioni si azzannano per accaparrarsi il 33%dei 5* e spartirsi il potere che ti sei sfilato dalle mani da solo\u203c\ufe0f\nInspiegabile la tua\nMOZIONE\nSUICIDA e ITALICIDA\u203c\ufe0f\ud83d\ude2a\nRITIRALA,se puoi\u2757\nE liberati di Berlusconi, invece di riesumarlo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162458504415862784"], "created_at": "2019-08-16T20:17:59.000Z", "id": "1162458504415862784", "author_id": "2581330777", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162458338032046086"], "created_at": "2019-08-16T20:17:19.000Z", "id": "1162458338032046086", "author_id": "58127090", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/X1riNg9n5K", "expanded_url": "https://eldiariony.com/2019/08/15/bill-clinton-vestido-de-mujer-una-de-las-extravagantes-pinturas-halladas-en-casa-de-su-amigo-suicida-jeffrey-epstein/?utm_source=El+Diario+-+Noticias+de+New+York&utm_medium=email&utm_campaign=El%20Diario%20-%20Noticias%20de%20New%20York&recip_id=291701", "display_url": "eldiariony.com/2019/08/15/bil\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162458225352019968"], "created_at": "2019-08-16T20:16:53.000Z", "id": "1162458225352019968", "author_id": "436816371", "text": "https://t.co/X1riNg9n5K", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "zxx"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162458143659626496"], "created_at": "2019-08-16T20:16:33.000Z", "id": "1162458143659626496", "author_id": "1701375198", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.7237, "type": "Person", "normalized_text": "joon"}, {"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9342, "type": "Person", "normalized_text": "yoongi"}, {"start": 148, "end": 154, "probability": 0.9084, "type": "Person", "normalized_text": "namjoon"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162458143315640326"], "created_at": "2019-08-16T20:16:33.000Z", "id": "1162458143315640326", "author_id": "835507761463054336", "text": "entre os 6 eu acho que o tio mais bab\u00e3o do mini joon seria o yoongi SIM e ningu\u00e9m pode me dizer o contr\u00e1rio, primeiro que ele falando \u201cyou can\u201d pro namjoon todo baitolinha matou meu cora\u00e7\u00e3o, depois que os namgi se conhecem faz uns 10 anos e eles acompanharam uns aos outros+", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1162458115788410881"], "created_at": "2019-08-16T20:16:26.000Z", "id": "1162458115788410881", "author_id": "1033389848084836352", "text": "RECIEN ME ENTERO DE QUE ESCUADR\u00d3N SUICIDA EST\u00c1 EN NEFLIS", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "aybalva", "id": "826035954"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162389715842162688"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162458087867015168"], "created_at": "2019-08-16T20:16:20.000Z", "id": "1162458087867015168", "author_id": "1113630944429334533", "text": "RT @aybalva: \u201cN\u00e3o importa se voc\u00eas gostam da gente, amam a gente ou nos odeiam... De qualquer forma n\u00f3s ainda iremos amar voc\u00eas, ent\u00e3o... S\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162458073216274433"], "created_at": "2019-08-16T20:16:16.000Z", "id": "1162458073216274433", "author_id": "1157070279132274688", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "4426918534", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "duket92", "id": "4426918534"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 101, "probability": 0.6934, "type": "Person", "normalized_text": "Lucina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162456897242509312"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162457978395607041"], "created_at": "2019-08-16T20:15:54.000Z", "id": "1162457978395607041", "author_id": "4882593759", "text": "@duket92 @GoldenArmorer Ah, s\u00ed, cuando da igual lo que decidas si total la hermana se suicida y Lucina no te mata", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162457882341924870"], "created_at": "2019-08-16T20:15:31.000Z", "id": "1162457882341924870", "author_id": "134543361", "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162457791916838914"], "created_at": "2019-08-16T20:15:09.000Z", "id": "1162457791916838914", "author_id": "150375768", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/d9GxoLY7FK", "expanded_url": "http://bit.ly/2w0WX2v", "display_url": "bit.ly/2w0WX2v"}, {"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/hqVZDESFct", "expanded_url": "https://twitter.com/los_replicantes/status/1162457752402309120/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hqVZDESFct", "media_key": "3_1162402072379215874"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162457752402309120"], "created_at": "2019-08-16T20:15:00.000Z", "id": "1162457752402309120", "author_id": "123219711", "text": "El acusado por la violaci\u00f3n y asesinato de una ni\u00f1a de 10 a\u00f1os se suicida delante de las c\u00e1maras antes del juicio https://t.co/d9GxoLY7FK https://t.co/hqVZDESFct", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162457605261942784"], "created_at": "2019-08-16T20:14:25.000Z", "id": "1162457605261942784", "author_id": "972426811878539264", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162457603324166145"], "created_at": "2019-08-16T20:14:24.000Z", "id": "1162457603324166145", "author_id": "954465577631911942", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162457574874202112"], "created_at": "2019-08-16T20:14:17.000Z", "id": "1162457574874202112", "author_id": "1134824414971944961", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162457532004216832"], "created_at": "2019-08-16T20:14:07.000Z", "id": "1162457532004216832", "author_id": "1039710093338718211", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "11436952", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "izzynobre", "id": "11436952"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 67, "probability": 0.6574, "type": "Person", "normalized_text": "epstein"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162456826761236480"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162457462160728064"], "created_at": "2019-08-16T20:13:51.000Z", "id": "1162457462160728064", "author_id": "2741984300", "text": "@izzynobre Fecha com o \"e ainda tem gente que acredita que o epstein se matou\"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162457383240699905"], "created_at": "2019-08-16T20:13:32.000Z", "id": "1162457383240699905", "author_id": "237021519", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "633601431", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Slow_Dancer_", "id": "1438863745405661197"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162456013053800448"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162457362600513537"], "created_at": "2019-08-16T20:13:27.000Z", "id": "1162457362600513537", "author_id": "997977595303137280", "text": "@Slow_Dancer_ A mi me pas\u00f3 que un tio se suicida, a otro le da estr\u00e9s y provocando un ataque al coraz\u00f3n, muriendo en el acto.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162457197697277954"], "created_at": "2019-08-16T20:12:47.000Z", "id": "1162457197697277954", "author_id": "3207714897", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "aybalva", "id": "826035954"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162389715842162688"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162457162720919558"], "created_at": "2019-08-16T20:12:39.000Z", "id": "1162457162720919558", "author_id": "4723970781", "text": "RT @aybalva: \u201cN\u00e3o importa se voc\u00eas gostam da gente, amam a gente ou nos odeiam... De qualquer forma n\u00f3s ainda iremos amar voc\u00eas, ent\u00e3o... S\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "lucyguimaraess", "id": "1199500976"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162181080931323905"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162457158304305157"], "created_at": "2019-08-16T20:12:38.000Z", "id": "1162457158304305157", "author_id": "1144402702690074624", "text": "RT @lucyguimaraess: Se vc nunca teve pensamento suicida, vc \u00e9 privilegiado sim!", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162457088502747142"], "created_at": "2019-08-16T20:12:21.000Z", "id": "1162457088502747142", "author_id": "293855621", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162457044810641408"], "created_at": "2019-08-16T20:12:11.000Z", "id": "1162457044810641408", "author_id": "439855752", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "1051215586884227073", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "pablome74096045", "id": "1051215586884227073"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "RosaManrubia", "id": "297540490"}, {"start": 31, "end": 41, "username": "matete100", "id": "35050875"}, {"start": 42, "end": 55, "username": "germanteruel", "id": "147125060"}, {"start": 56, "end": 66, "username": "Gabri91MG", "id": "568573658"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162431146849964032"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162456617046220800"], "created_at": "2019-08-16T20:10:29.000Z", "id": "1162456617046220800", "author_id": "358970778", "text": "@pablome74096045 @RosaManrubia @matete100 @germanteruel @Gabri91MG Seamos serios, en efecto. No hablamos de naufragio como accidente inesperado de embarcaci\u00f3n, sino de abandono suicida en una chalupa; a la que hay que atender, por supuestoy llevar a un puerto seguro para atracar. \n\nSi esos abandonos de pateras son sistem\u00e1ticos, hay q ver q pasa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162456554316210179"], "created_at": "2019-08-16T20:10:14.000Z", "id": "1162456554316210179", "author_id": "758243628305227776", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.6362, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162456552281972743"], "created_at": "2019-08-16T20:10:14.000Z", "id": "1162456552281972743", "author_id": "4162187543", "text": "Estava assistindo esquadr\u00e3o suicida\ud83d\ude05", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162456539212517377"], "created_at": "2019-08-16T20:10:11.000Z", "id": "1162456539212517377", "author_id": "2936002895", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "lucyguimaraess", "id": "1199500976"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162181080931323905"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162456520757534721"], "created_at": "2019-08-16T20:10:06.000Z", "id": "1162456520757534721", "author_id": "215030635", "text": "RT @lucyguimaraess: Se vc nunca teve pensamento suicida, vc \u00e9 privilegiado sim!", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1162456466646884352"], "created_at": "2019-08-16T20:09:53.000Z", "id": "1162456466646884352", "author_id": "212724447", "text": "Eu acho incr\u00edvel o fato de que eu n\u00e3o sou depressiva suicida porque sem d\u00favida se eu fosse eu j\u00e1 tinha me matado pq olha n\u00e3o t\u00e1 f\u00e1cil", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162456459713634304"], "created_at": "2019-08-16T20:09:52.000Z", "id": "1162456459713634304", "author_id": "966231491582791680", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162390321801699328"}], "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/SwdaEZC4zv", "expanded_url": "https://twitter.com/MassimGiannini/status/1162390321801699328", "display_url": "twitter.com/MassimGiannini\u2026"}], "hashtags": [{"start": 29, "end": 44, "tag": "CrisiDiGoverno"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162456397763743744"], "created_at": "2019-08-16T20:09:37.000Z", "id": "1162456397763743744", "author_id": "346161795", "text": "...fino alla manovra suicida #CrisiDiGoverno https://t.co/SwdaEZC4zv", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162456223616307200"], "created_at": "2019-08-16T20:08:55.000Z", "id": "1162456223616307200", "author_id": "1549242308", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162456223549202432"], "created_at": "2019-08-16T20:08:55.000Z", "id": "1162456223549202432", "author_id": "2350100335", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162456179265671168"], "created_at": "2019-08-16T20:08:45.000Z", "id": "1162456179265671168", "author_id": "392911131", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162456110172987392"], "created_at": "2019-08-16T20:08:28.000Z", "id": "1162456110172987392", "author_id": "977300186279137281", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162456052874514434"], "created_at": "2019-08-16T20:08:15.000Z", "id": "1162456052874514434", "author_id": "835529150106595328", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "291229690", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Alonso_GD", "id": "291229690"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "jdealthaus", "id": "97446514"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 59, "probability": 0.2828, "type": "Place", "normalized_text": "Aimarazo"}, {"start": 82, "end": 96, "probability": 0.5722, "type": "Organization", "normalized_text": "Constituci\u00f3n AG"}, {"start": 217, "end": 223, "probability": 0.9093, "type": "Person", "normalized_text": "Aduviri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162427165666754560"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162455980912914432"], "created_at": "2019-08-16T20:07:57.000Z", "id": "1162455980912914432", "author_id": "730565286", "text": "@Alonso_GD @jdealthaus Eso fue lo que sucedi\u00f3 en el Aimarazo decreto que viola la Constituci\u00f3n AG y sus ministros, protesta destrozos, el estado retrocede, arbitraje perdido mas de 30 millones de d\u00f3lares perdidos (Si Aduviri tiene que ir prwso tb el suicida y sus ministros).", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162455953675030529"], "created_at": "2019-08-16T20:07:51.000Z", "id": "1162455953675030529", "author_id": "725211057493561344", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162455849215897605"], "created_at": "2019-08-16T20:07:26.000Z", "id": "1162455849215897605", "author_id": "1108369927", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162455337657520128"], "created_at": "2019-08-16T20:05:24.000Z", "id": "1162455337657520128", "author_id": "939250620611080192", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162455259027058688"], "created_at": "2019-08-16T20:05:05.000Z", "id": "1162455259027058688", "author_id": "532145908", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162455255096971264"], "created_at": "2019-08-16T20:05:04.000Z", "id": "1162455255096971264", "author_id": "118189004", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162455129779576832"], "created_at": "2019-08-16T20:04:34.000Z", "id": "1162455129779576832", "author_id": "224063808", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162454833045135360"], "created_at": "2019-08-16T20:03:24.000Z", "id": "1162454833045135360", "author_id": "1103723930408439810", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162454831392546817"], "created_at": "2019-08-16T20:03:23.000Z", "id": "1162454831392546817", "author_id": "2191288174", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162454826288107521"], "created_at": "2019-08-16T20:03:22.000Z", "id": "1162454826288107521", "author_id": "133918352", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162454823654109184"], "created_at": "2019-08-16T20:03:21.000Z", "id": "1162454823654109184", "author_id": "1032691285", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162454782025568257"], "created_at": "2019-08-16T20:03:12.000Z", "id": "1162454782025568257", "author_id": "382358973", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ManuelHuedo", "id": "129842597"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 70, "probability": 0.9613, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/OrkClZSij1", "expanded_url": "https://twitter.com/ManuelHuedo/status/1162030039464108033", "display_url": "twitter.com/ManuelHuedo/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162341576783347712"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162454648986509313"], "created_at": "2019-08-16T20:02:40.000Z", "id": "1162454648986509313", "author_id": "1350239389", "text": "RT @ManuelHuedo: Puse esto de co\u00f1a pero la tendencia suicida en Twitter es alarmante. https://t.co/OrkClZSij1", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "174818242", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "leandroruschel", "id": "174818242"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9446, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 157, "end": 169, "probability": 0.8819, "type": "Place", "normalized_text": "Nova Zel\u00e2ndia"}, {"start": 257, "end": 265, "probability": 0.9436, "type": "Place", "normalized_text": "Sri Lanka"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162338013319446529"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162454583639248899"], "created_at": "2019-08-16T20:02:24.000Z", "id": "1162454583639248899", "author_id": "67667665", "text": "@leandroruschel Esse tipo de distor\u00e7\u00e3o d\u00e1 nojo, e n\u00e3o se aplica s\u00f3 no Brasil. Por exemplo, grande parte da m\u00eddia internacional chamou o atentado de mar\u00e7o na Nova Zel\u00e2ndia de \"islamofobia\", mas recusou-se a tratar como \"crist\u00e3os\" as v\u00edtimas do terrorismo no Sri Lanka, que matou 6 vezes mais.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162454538642759684"], "created_at": "2019-08-16T20:02:14.000Z", "id": "1162454538642759684", "author_id": "16293426", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "346756826", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 27, "username": "Consensador", "id": "243573162"}, {"start": 28, "end": 39, "username": "JRequena89", "id": "1104683349426229248"}, {"start": 40, "end": 53, "username": "RagnarJavier", "id": "600997005"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 100, "probability": 0.9739, "type": "Person", "normalized_text": "Marcelino"}, {"start": 162, "end": 166, "probability": 0.9716, "type": "Person", "normalized_text": "Emery"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162452296892059648"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162454360586166275"], "created_at": "2019-08-16T20:01:31.000Z", "id": "1162454360586166275", "author_id": "281163906", "text": "@EduEduamunt10 @Consensador @JRequena89 @RagnarJavier Es una cuesti\u00f3n de estilos. El estilo Marcelino es mil veces mejor contra equipos mejores que t\u00fa. El estilo Emery es suicida contra equipos mejores. Pero eso no hace mejor entrenador a uno u a otro.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162454153106509825"], "created_at": "2019-08-16T20:00:42.000Z", "id": "1162454153106509825", "author_id": "967742593323937793", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162454109687046147"], "created_at": "2019-08-16T20:00:31.000Z", "id": "1162454109687046147", "author_id": "2745386064", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "81571983", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 24, "username": "giuliofa", "id": "506957912"}, {"start": 25, "end": 37, "username": "lousegoviaB", "id": "293719466"}, {"start": 38, "end": 54, "username": "menchibarriocan", "id": "154235414"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162452768856182785"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162454044243300353"], "created_at": "2019-08-16T20:00:16.000Z", "id": "1162454044243300353", "author_id": "213183362", "text": "@quikeruizdiaz @giuliofa @lousegoviaB @menchibarriocan Tambi\u00e9n los educadores tenemos 5 a\u00f1os para formarnos, como para que venga una fundaci\u00f3n evang\u00e9lica a querer solucionar un problema social tan grave. Pero man, ni el ejemplo que dio es v\u00e1lido, no es ejemplo de tendencia suicida, no puede ser psic\u00f3logo ese, y si es, es uno malo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162453941713588229"], "created_at": "2019-08-16T19:59:51.000Z", "id": "1162453941713588229", "author_id": "597252435", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "2636755991", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "allmeidafla", "id": "2636755991"}, {"start": 27, "end": 34, "username": "sportv", "id": "12652472"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162034995969626112"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162453839292829696"], "created_at": "2019-08-16T19:59:27.000Z", "id": "1162453839292829696", "author_id": "83030700", "text": "@allmeidafla @HistoricoFlu @SporTV Pra um time que matou mais de 10 criancas inocentes e segue o jogo tu acha que vao se preocupar com filho de alguem? Mas nao vao mesmo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AreshGallos", "id": "1407850531570307079"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/qafkmJRd4G", "expanded_url": "https://twitter.com/AreshGallos/status/1162313498212352001/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qafkmJRd4G", "media_key": "3_1162313489140129792"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162313498212352001"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162453763023679488"], "created_at": "2019-08-16T19:59:09.000Z", "id": "1162453763023679488", "author_id": "979539180203184128", "text": "RT @AreshGallos: No traigan a un m\u00e9dico, traigan a un suicida https://t.co/qafkmJRd4G", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ManuelHuedo", "id": "129842597"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 70, "probability": 0.9613, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/OrkClZSij1", "expanded_url": "https://twitter.com/ManuelHuedo/status/1162030039464108033", "display_url": "twitter.com/ManuelHuedo/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162341576783347712"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162453695038185472"], "created_at": "2019-08-16T19:58:52.000Z", "id": "1162453695038185472", "author_id": "1365387042", "text": "RT @ManuelHuedo: Puse esto de co\u00f1a pero la tendencia suicida en Twitter es alarmante. https://t.co/OrkClZSij1", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162453562930188291"], "created_at": "2019-08-16T19:58:21.000Z", "id": "1162453562930188291", "author_id": "799033807840088064", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162453366842302464"], "created_at": "2019-08-16T19:57:34.000Z", "id": "1162453366842302464", "author_id": "2292706218", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1162453219257278464"], "created_at": "2019-08-16T19:56:59.000Z", "id": "1162453219257278464", "author_id": "1517988392", "text": "M\u00ed mam\u00e1 me echa la culpa de ABSOLUTAMENTE todos los problemas mentales que tengo pero si ella supiera que son culpa de m\u00ed pap\u00e1 y de ella se suicida (ojal\u00e1) wue", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diariodecuba", "id": "16966331"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.7813, "type": "Place", "normalized_text": "DIARIO"}, {"start": 57, "end": 60, "probability": 0.7603, "type": "Place", "normalized_text": "CUBA"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "Lom\u00e1sle\u00eddo"}, {"start": 56, "end": 61, "tag": "CUBA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162435905900224514"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162453185723871232"], "created_at": "2019-08-16T19:56:51.000Z", "id": "1162453185723871232", "author_id": "174357231", "text": "RT @diariodecuba: #Lom\u00e1sle\u00eddo de la semana en DIARIO DE #CUBA: 'Quedarse en contra de la dictadura es heroico, si no suicida. Tr\u00e1gico es qu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "FlaRobSal", "id": "467875902"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 79, "probability": 0.492, "type": "Organization", "normalized_text": "Inpe"}, {"start": 117, "end": 124, "probability": 0.918, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162451747652165632"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162453169840017409"], "created_at": "2019-08-16T19:56:47.000Z", "id": "1162453169840017409", "author_id": "331774929", "text": "RT @FlaRobSal: Governo suicida!\n\n\"Instituto com metodologia diferente da do Inpe diz que desmatamento cresceu 15% na Amaz\u00f4nia\"  https://t.c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162438878373933056"}], "entities": {"urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/R7YdAvIuf5", "expanded_url": "https://twitter.com/EddyWarman/status/1162438878373933056", "display_url": "twitter.com/EddyWarman/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162452972741124096"], "created_at": "2019-08-16T19:56:00.000Z", "id": "1162452972741124096", "author_id": "526604562", "text": "Resulta suicida subir https://t.co/R7YdAvIuf5", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162452967846567937"], "created_at": "2019-08-16T19:55:59.000Z", "id": "1162452967846567937", "author_id": "1038117661", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162452805359144961"], "created_at": "2019-08-16T19:55:20.000Z", "id": "1162452805359144961", "author_id": "275637632", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162452735951872000"], "created_at": "2019-08-16T19:55:04.000Z", "id": "1162452735951872000", "author_id": "489473456", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "3146290103", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "nwermindd", "id": "3146290103"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.734, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadrao suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162248755342528512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162452714552471556"], "created_at": "2019-08-16T19:54:59.000Z", "id": "1162452714552471556", "author_id": "346074966", "text": "@nwermindd Esquadrao suicida \u00e9 um filme que eu fui no cinema pulando de alegria e sai dela chutando todo mundo de tao ruim que foi", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162325779134525442"}], "entities": {"urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/JMF039F2Eq", "expanded_url": "https://twitter.com/odetonbt/status/1162325779134525442", "display_url": "twitter.com/odetonbt/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162452641789677573"], "created_at": "2019-08-16T19:54:41.000Z", "id": "1162452641789677573", "author_id": "787110965653409792", "text": "da\u00ed o filho da puta vira pra mim e fala que a alerquina do esquadr\u00e3o suicida \u00e9 perfeita \nAQUILO ALI N\u00c3O PASSA DE SEXUALIZA\u00c7\u00c3O E ROMANTIZA\u00c7\u00c3O DELA https://t.co/JMF039F2Eq", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "947984715075768324", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162404448007798785"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162452639034093568"], "created_at": "2019-08-16T19:54:41.000Z", "id": "1162452639034093568", "author_id": "1040639347", "text": "@nervrwousred buceta suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/D3bIF7gUeI", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162452638782373890"], "created_at": "2019-08-16T19:54:41.000Z", "id": "1162452638782373890", "author_id": "2278406575", "text": "Cruza la 9 de julio con semaforo en rojo nomas, si tenes ganas de matarte pegate un balazo y le ahorras la mala sangre a otra persona che pedazo de suicida https://t.co/D3bIF7gUeI", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "teenwolfnt", "id": "3053905117"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 55, "probability": 0.7986, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/KXmXbled2l", "expanded_url": "http://beaconlegends.foroactivo.com/t638-escuadron-suicida-0-10", "display_url": "beaconlegends.foroactivo.com/t638-escuadron\u2026"}, {"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/VHpZB3jVz0", "expanded_url": "https://twitter.com/teenwolfnt/status/1160937020723777537/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VHpZB3jVz0", "media_key": "16_1160937009973796869"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160937020723777537"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162452620172304384"], "created_at": "2019-08-16T19:54:36.000Z", "id": "1162452620172304384", "author_id": "3044294408", "text": "RT @teenwolfnt: Se busca al reparto de Escuadr\u00f3n Suicida\n\nhttps://t.co/KXmXbled2l https://t.co/VHpZB3jVz0", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DelAtlantida", "id": "1322378038923960320"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 38, "probability": 0.4089, "type": "Other", "normalized_text": "DC"}, {"start": 50, "end": 62, "probability": 0.9434, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Presa"}, {"start": 66, "end": 75, "probability": 0.7681, "type": "Other", "normalized_text": "WW84\n\n2021"}, {"start": 80, "end": 89, "probability": 0.8953, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}, {"start": 93, "end": 109, "probability": 0.9152, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}, {"start": 113, "end": 125, "probability": 0.8767, "type": "Other", "normalized_text": "La Fosa\n\n2022"}, {"start": 130, "end": 137, "probability": 0.9266, "type": "Other", "normalized_text": "Shazam 2"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157596201170214912"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162452605060231170"], "created_at": "2019-08-16T19:54:33.000Z", "id": "1162452605060231170", "author_id": "866039929125699584", "text": "RT @DelAtlantida: Posible calendario DC:\n\n2020:\n- Aves de Presa\n- WW84\n\n2021:\n- The Batman\n- Escuadron Suicida\n- La Fosa\n\n2022:\n- Shazam 2\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162452575150641152"], "created_at": "2019-08-16T19:54:25.000Z", "id": "1162452575150641152", "author_id": "1120570968601255936", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162452399417696256"], "created_at": "2019-08-16T19:53:43.000Z", "id": "1162452399417696256", "author_id": "22065786", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 12, "probability": 0.7288, "type": "Person", "normalized_text": "pae"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162452391813427200"], "created_at": "2019-08-16T19:53:42.000Z", "id": "1162452391813427200", "author_id": "2790231717", "text": "f\u00edgado do pae t\u00e1 suicida hj", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.4693, "type": "Organization", "normalized_text": "Bilbao"}, {"start": 23, "end": 31, "probability": 0.6698, "type": "Organization", "normalized_text": "Barcelona"}, {"start": 52, "end": 56, "probability": 0.9411, "type": "Person", "normalized_text": "In\u00e3ki"}, {"start": 84, "end": 89, "probability": 0.7637, "type": "Person", "normalized_text": "Semedo"}, {"start": 91, "end": 95, "probability": 0.9241, "type": "Person", "normalized_text": "Piqu\u00e9"}, {"start": 124, "end": 131, "probability": 0.8487, "type": "Person", "normalized_text": "Valverde"}, {"start": 139, "end": 147, "probability": 0.9141, "type": "Person", "normalized_text": "Griezmann"}, {"start": 184, "end": 187, "probability": 0.7753, "type": "Person", "normalized_text": "Capa"}, {"start": 203, "end": 206, "probability": 0.7493, "type": "Person", "normalized_text": "Alba"}, {"start": 227, "end": 232, "probability": 0.6348, "type": "Organization", "normalized_text": "Bilbao"}, {"start": 253, "end": 257, "probability": 0.7923, "type": "Organization", "normalized_text": "Bar\u00e7a"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/wQZGfGeTrH", "expanded_url": "https://twitter.com/Barcelona189915/status/1162452326176710656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wQZGfGeTrH", "media_key": "3_1162452312792678402"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162452326176710656"], "created_at": "2019-08-16T19:53:26.000Z", "id": "1162452326176710656", "author_id": "1088882313843429377", "text": "INTERVALO!\n\nBilbao 0x0 Barcelona\n\nAlguns pontos:\n\n- In\u00e3ki jogou f\u00e1cil nas costas do Semedo(Piqu\u00e9 se virou na cobertura).\n\n- Valverde matou Griezmann ridiculamente preso na esquerda.\n\n-Capa deu sufoco em Alba.\n\n-Press\u00e3o alta do Bilbao foi bem efetiva.\n\n-Bar\u00e7a parou na trave 2x. https://t.co/wQZGfGeTrH", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162452093971685376"], "created_at": "2019-08-16T19:52:31.000Z", "id": "1162452093971685376", "author_id": "108061631", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162452071762866178"], "created_at": "2019-08-16T19:52:25.000Z", "id": "1162452071762866178", "author_id": "316578097", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 86, "probability": 0.6641, "type": "Other", "normalized_text": "El Diario NY"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/y5SbGDzjik", "expanded_url": "https://eldiariony.com/2019/08/16/se-suicida-luego-de-que-su-padre-la-descubriera-teniendo-sexo-en-su-casa/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1565982415", "display_url": "eldiariony.com/2019/08/16/se-\u2026"}, {"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/PBrhiWDUFK", "expanded_url": "https://twitter.com/eldiariony/status/1162452008282075138/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PBrhiWDUFK", "media_key": "3_1162452005404774400"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162452008282075138"], "created_at": "2019-08-16T19:52:10.000Z", "id": "1162452008282075138", "author_id": "18872608", "text": "Se suicida luego de que su padre la descubriera teniendo sexo en su casa | El Diario NY https://t.co/y5SbGDzjik https://t.co/PBrhiWDUFK", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162451944826388480"], "created_at": "2019-08-16T19:51:55.000Z", "id": "1162451944826388480", "author_id": "1452895074", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162451848248344576"], "created_at": "2019-08-16T19:51:32.000Z", "id": "1162451848248344576", "author_id": "1161710054153891840", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "aybalva", "id": "826035954"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162389715842162688"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162451837095727104"], "created_at": "2019-08-16T19:51:29.000Z", "id": "1162451837095727104", "author_id": "1060665045150035974", "text": "RT @aybalva: \u201cN\u00e3o importa se voc\u00eas gostam da gente, amam a gente ou nos odeiam... De qualquer forma n\u00f3s ainda iremos amar voc\u00eas, ent\u00e3o... S\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162451808008253440"], "created_at": "2019-08-16T19:51:22.000Z", "id": "1162451808008253440", "author_id": "4689583999", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.4206, "type": "Organization", "normalized_text": "Inpe"}, {"start": 102, "end": 109, "probability": 0.8983, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/BMymNFVBkc", "expanded_url": "https://twitter.com/i/events/1162394302300844032", "display_url": "twitter.com/i/events/11623\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162451747652165632"], "created_at": "2019-08-16T19:51:08.000Z", "id": "1162451747652165632", "author_id": "467875902", "text": "Governo suicida!\n\n\"Instituto com metodologia diferente da do Inpe diz que desmatamento cresceu 15% na Amaz\u00f4nia\"  https://t.co/BMymNFVBkc", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "97446514", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jdealthaus", "id": "97446514"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161102283830157313"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162451592509083659"], "created_at": "2019-08-16T19:50:31.000Z", "id": "1162451592509083659", "author_id": "1022877904592613376", "text": "@jdealthaus Dijo eso porque estaba seguro que se iba a suspender la licencia. No fue una frase muy feliz que digamos,  pero quiso decir eso. Tambi\u00e9n pudo decir les ofrezco mi cabeza si no cumplo, y no por eso dir\u00edamos que es un suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "teenwolfnt", "id": "3053905117"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 55, "probability": 0.7986, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/KXmXbled2l", "expanded_url": "http://beaconlegends.foroactivo.com/t638-escuadron-suicida-0-10", "display_url": "beaconlegends.foroactivo.com/t638-escuadron\u2026"}, {"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/VHpZB3jVz0", "expanded_url": "https://twitter.com/teenwolfnt/status/1160937020723777537/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VHpZB3jVz0", "media_key": "16_1160937009973796869"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160937020723777537"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162451532316631041"], "created_at": "2019-08-16T19:50:17.000Z", "id": "1162451532316631041", "author_id": "3243143171", "text": "RT @teenwolfnt: Se busca al reparto de Escuadr\u00f3n Suicida\n\nhttps://t.co/KXmXbled2l https://t.co/VHpZB3jVz0", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162451365244932097"], "created_at": "2019-08-16T19:49:37.000Z", "id": "1162451365244932097", "author_id": "857074214", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "amarillokanario", "id": "836389031382503428"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162450303830151173"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162451364510933000"], "created_at": "2019-08-16T19:49:37.000Z", "id": "1162451364510933000", "author_id": "227563588", "text": "RT @amarillokanario: Me ofrecieron un trabajo de terrorista suicida, pero lo rechac\u00e9: me dijeron que te pagan poco y te explotan mucho \n\n\ud83d\udca3\ud83d\udca5", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162451322756620289"], "created_at": "2019-08-16T19:49:27.000Z", "id": "1162451322756620289", "author_id": "994751288608022529", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162451287528693766"], "created_at": "2019-08-16T19:49:18.000Z", "id": "1162451287528693766", "author_id": "1133455818429480961", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162451264812326913"], "created_at": "2019-08-16T19:49:13.000Z", "id": "1162451264812326913", "author_id": "811182974767104000", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162451237184442373"], "created_at": "2019-08-16T19:49:06.000Z", "id": "1162451237184442373", "author_id": "2728608370", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "11436952", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "izzynobre", "id": "11436952"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162450741459468288"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162451128149250048"], "created_at": "2019-08-16T19:48:40.000Z", "id": "1162451128149250048", "author_id": "2741984300", "text": "@izzynobre CAD\u00ca O V\u00cdDEO DO FILHA DA PUTA QUE SUPOSTAMENTE SE MATOU QUE AT\u00c9 AGORA N\u00c3O SEI DO QUE SE TRATA?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162450933063782400"], "created_at": "2019-08-16T19:47:54.000Z", "id": "1162450933063782400", "author_id": "1332185558", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162450928420700166"], "created_at": "2019-08-16T19:47:53.000Z", "id": "1162450928420700166", "author_id": "1159439055647584256", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/YOFchzJScb", "expanded_url": "https://twitter.com/DANIGONZA_DG/status/1162450923333050368/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YOFchzJScb", "media_key": "3_1162450914571104261"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162450923333050368"], "created_at": "2019-08-16T19:47:52.000Z", "id": "1162450923333050368", "author_id": "134218545", "text": "Ten\u00eda ya casi 1mes de no ver a mi hermana , llego ... me miro, me analizo, me abrazo y me dijo \u201cLa vida te est\u00e1 tratando mal\u201d \nJAJAJAJAJA *se suicida https://t.co/YOFchzJScb", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "amarillokanario", "id": "836389031382503428"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162450303830151173"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162450921663561728"], "created_at": "2019-08-16T19:47:51.000Z", "id": "1162450921663561728", "author_id": "363857779", "text": "RT @amarillokanario: Me ofrecieron un trabajo de terrorista suicida, pero lo rechac\u00e9: me dijeron que te pagan poco y te explotan mucho \n\n\ud83d\udca3\ud83d\udca5", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/nGtp6jhy2A", "expanded_url": "http://thetimes.cl/noticia/696/se-suicida-luego-de-que-su-padre-la-descubriera-teniendo-sexo-en-su-casa#.XVb_2QjCJ7s.twitter", "display_url": "thetimes.cl/noticia/696/se\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162450865065775105"], "created_at": "2019-08-16T19:47:38.000Z", "id": "1162450865065775105", "author_id": "761479776", "text": "Se suicida luego de que su padre la descubriera teniendo sexo en su casa https://t.co/nGtp6jhy2A", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162450745620406275"], "created_at": "2019-08-16T19:47:09.000Z", "id": "1162450745620406275", "author_id": "2364816042", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "872822982", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "BoffeGP", "id": "872822982"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162420408282492928"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162450744026501126"], "created_at": "2019-08-16T19:47:09.000Z", "id": "1162450744026501126", "author_id": "1067529958111760384", "text": "@BoffeGP Suicida de Kyotto", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "amarillokanario", "id": "836389031382503428"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162450303830151173"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162450590494052354"], "created_at": "2019-08-16T19:46:32.000Z", "id": "1162450590494052354", "author_id": "1720457695", "text": "RT @amarillokanario: Me ofrecieron un trabajo de terrorista suicida, pero lo rechac\u00e9: me dijeron que te pagan poco y te explotan mucho \n\n\ud83d\udca3\ud83d\udca5", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162450467445792769"], "created_at": "2019-08-16T19:46:03.000Z", "id": "1162450467445792769", "author_id": "311722349", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162450375842193410"], "created_at": "2019-08-16T19:45:41.000Z", "id": "1162450375842193410", "author_id": "92763658", "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/wjfGpbUbJw", "expanded_url": "https://t.co/wjfGpbUbJw", "display_url": "t.co/wjfGpbUbJw"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162450362793697281"], "created_at": "2019-08-16T19:45:38.000Z", "id": "1162450362793697281", "author_id": "896077196166660097", "text": "esquadr\u00e3o suicida https://t.co/wjfGpbUbJw", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1162450303830151173"], "created_at": "2019-08-16T19:45:24.000Z", "id": "1162450303830151173", "author_id": "836389031382503428", "text": "Me ofrecieron un trabajo de terrorista suicida, pero lo rechac\u00e9: me dijeron que te pagan poco y te explotan mucho \n\n\ud83d\udca3\ud83d\udca5", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 28, "like_count": 301, "quote_count": 6}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162174119376490497"}], "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/f1b8CFDYum", "expanded_url": "https://twitter.com/lennanunhez/status/1162174119376490497", "display_url": "twitter.com/lennanunhez/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162450252596764672"], "created_at": "2019-08-16T19:45:12.000Z", "id": "1162450252596764672", "author_id": "2920904531", "text": "a la puta, ahora no le podes decir a nadie que esta gorda porque va y se suicida! https://t.co/f1b8CFDYum", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162450191523483648"], "created_at": "2019-08-16T19:44:57.000Z", "id": "1162450191523483648", "author_id": "1065993824", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162450149978910720"], "created_at": "2019-08-16T19:44:47.000Z", "id": "1162450149978910720", "author_id": "787591939", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162450097977921537"], "created_at": "2019-08-16T19:44:35.000Z", "id": "1162450097977921537", "author_id": "2733869382", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "aybalva", "id": "826035954"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162389715842162688"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162450091703197697"], "created_at": "2019-08-16T19:44:33.000Z", "id": "1162450091703197697", "author_id": "867082334327197701", "text": "RT @aybalva: \u201cN\u00e3o importa se voc\u00eas gostam da gente, amam a gente ou nos odeiam... De qualquer forma n\u00f3s ainda iremos amar voc\u00eas, ent\u00e3o... S\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "lucyguimaraess", "id": "1199500976"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162181080931323905"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162449996651868161"], "created_at": "2019-08-16T19:44:11.000Z", "id": "1162449996651868161", "author_id": "940222687867211776", "text": "RT @lucyguimaraess: Se vc nunca teve pensamento suicida, vc \u00e9 privilegiado sim!", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "aybalva", "id": "826035954"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162389715842162688"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162449972320722944"], "created_at": "2019-08-16T19:44:05.000Z", "id": "1162449972320722944", "author_id": "3242490046", "text": "RT @aybalva: \u201cN\u00e3o importa se voc\u00eas gostam da gente, amam a gente ou nos odeiam... De qualquer forma n\u00f3s ainda iremos amar voc\u00eas, ent\u00e3o... S\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162449918558183424"], "created_at": "2019-08-16T19:43:52.000Z", "id": "1162449918558183424", "author_id": "447213283", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162449697275076608"], "created_at": "2019-08-16T19:42:59.000Z", "id": "1162449697275076608", "author_id": "916302329930018817", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "nissaoficial", "id": "917140300166025217"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 69, "probability": 0.5416, "type": "Other", "normalized_text": "xanax"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162364874179121153"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162449662869213186"], "created_at": "2019-08-16T19:42:51.000Z", "id": "1162449662869213186", "author_id": "1104940768479924226", "text": "RT @nissaoficial: La noche se hace larga y no conozco el d\u00eda,\nEl xanax no me calma, y escribo melod\u00edas\nEscribo con el alma lo que me dol\u00eda,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "63597537", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "noticias_tvperu", "id": "63597537"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "urls": [{"start": 295, "end": 318, "url": "https://t.co/FKBFbkqO4J", "expanded_url": "https://twitter.com/JulioCe59337798/status/1162449653159403520/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FKBFbkqO4J", "media_key": "3_1162449638584176640"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162411511324839937"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162449653159403520"], "created_at": "2019-08-16T19:42:49.000Z", "id": "1162449653159403520", "author_id": "1025580083036205058", "text": "@noticias_tvperu @MartinVizcarraC LA KORRUPCION Q CANGRENA EL PARLAMENTO ES SOSTENIDA POR LAS ORGANIZACIONES KRIMINALES FUERZA PARAROBAR DE LA SRA K Y LA DEL SUICIDA AG Q JUNTO A LOS TOPOS PARASITAN AL ESTADO BLINDANDO DELINCUENTES Y OBSTRUYENDO AL PAIS. !Q SE VAYAN TODOS! ELECCIONES 2020 YA!! https://t.co/FKBFbkqO4J", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162449646079418368"], "created_at": "2019-08-16T19:42:47.000Z", "id": "1162449646079418368", "author_id": "1051206463077711872", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162449587396911106"], "created_at": "2019-08-16T19:42:33.000Z", "id": "1162449587396911106", "author_id": "4149891700", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "cartamaior", "id": "34271853"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 30, "probability": 0.923, "type": "Person", "normalized_text": "Roberto Requi\u00e3o"}, {"start": 55, "end": 57, "probability": 0.8623, "type": "Organization", "normalized_text": "USC"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.4452, "type": "Other", "normalized_text": "Lava jato"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161991886254563328"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162449581449392130"], "created_at": "2019-08-16T19:42:32.000Z", "id": "1162449581449392130", "author_id": "2955423539", "text": "RT @cartamaior: Roberto Requi\u00e3o homenageou o reitor da USC, q se matou ap\u00f3s sofrer injusta persegui\u00e7\u00e3o pela Lava jato, dando o seu nome ao\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/cxpVEbZ0Cn", "expanded_url": "https://twitter.com/SwearingSport/status/1162398942916763648", "display_url": "twitter.com/SwearingSport/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162449571869548546"], "created_at": "2019-08-16T19:42:29.000Z", "id": "1162449571869548546", "author_id": "4084607853", "text": "Ol\u00edmpico o suicida?\ud83d\ude33\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/cxpVEbZ0Cn", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/z2E3VQapXM", "expanded_url": "https://eldiariony.com/2019/08/16/se-suicida-luego-de-que-su-padre-la-descubriera-teniendo-sexo-en-su-casa/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Facebook#Echobox=1565983851", "display_url": "eldiariony.com/2019/08/16/se-\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162449557541859328"], "created_at": "2019-08-16T19:42:26.000Z", "id": "1162449557541859328", "author_id": "421231239", "text": "Se suicida luego de que su padre la descubriera teniendo sexo en su casa https://t.co/z2E3VQapXM", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Nandiinhaaf", "id": "188567766"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 91, "probability": 0.7681, "type": "Place", "normalized_text": "Bras\u00edlia"}, {"start": 95, "end": 96, "probability": 0.3358, "type": "Place", "normalized_text": "DF"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162411035086721025"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162449407553495040"], "created_at": "2019-08-16T19:41:50.000Z", "id": "1162449407553495040", "author_id": "999066385291579393", "text": "RT @Nandiinhaaf: AJUDE A FAZER JUSTI\u00c7A!!!!!!\n\nEsse homem matou a irm\u00e3 do meu Tio em Bras\u00edlia - DF, se tiver qualquer informa\u00e7\u00e3o entre em co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162449397688479745"], "created_at": "2019-08-16T19:41:48.000Z", "id": "1162449397688479745", "author_id": "924611556024967168", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162449324984471553"], "created_at": "2019-08-16T19:41:30.000Z", "id": "1162449324984471553", "author_id": "458708195", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162449246408364034"], "created_at": "2019-08-16T19:41:12.000Z", "id": "1162449246408364034", "author_id": "31556297", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162449234483974145"], "created_at": "2019-08-16T19:41:09.000Z", "id": "1162449234483974145", "author_id": "945410848427737088", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162449113465708544"], "created_at": "2019-08-16T19:40:40.000Z", "id": "1162449113465708544", "author_id": "356062091", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Radio_Formula", "id": "148372339"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162443911295463425"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162449109229416448"], "created_at": "2019-08-16T19:40:39.000Z", "id": "1162449109229416448", "author_id": "1307923484", "text": "RT @Radio_Formula: \u201cEstoy embrujado, pido justicia\u201d: Hombre se cuelga en las instalaciones de la L\u00ednea 3 del Metro\n\n\u21aahttps://t.co/Vo5QuWokU\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162449102967320576"], "created_at": "2019-08-16T19:40:38.000Z", "id": "1162449102967320576", "author_id": "3052131023", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "alvarezrodrich", "id": "112801997"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161977573561249792"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162449093152710662"], "created_at": "2019-08-16T19:40:35.000Z", "id": "1162449093152710662", "author_id": "708672509814689793", "text": "RT @alvarezrodrich: Buen jueves, mi columna de hoy sobre el embate que Keiko ha lanzado desde la c\u00e1rcel contra el gobierno y que ser\u00e1 un at\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162448941818032128"], "created_at": "2019-08-16T19:39:59.000Z", "id": "1162448941818032128", "author_id": "1645595130", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162448877305434113"], "created_at": "2019-08-16T19:39:44.000Z", "id": "1162448877305434113", "author_id": "237816428", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162448876890132480"], "created_at": "2019-08-16T19:39:44.000Z", "id": "1162448876890132480", "author_id": "10480142", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "pablovommaro", "id": "164871823"}, {"start": 18, "end": 32, "username": "andresmalamud", "id": "2239633160"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162412336415744000"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162448844577288194"], "created_at": "2019-08-16T19:39:36.000Z", "id": "1162448844577288194", "author_id": "1378456801", "text": "RT @pablovommaro: @andresmalamud \u00bfSuicida? \ud83e\udd14", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162448719549218818"], "created_at": "2019-08-16T19:39:06.000Z", "id": "1162448719549218818", "author_id": "461220611", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162448694362460160"], "created_at": "2019-08-16T19:39:00.000Z", "id": "1162448694362460160", "author_id": "83799867", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162448616990097408"], "created_at": "2019-08-16T19:38:42.000Z", "id": "1162448616990097408", "author_id": "1063540493735346177", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "aybalva", "id": "826035954"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162389715842162688"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162448555904307202"], "created_at": "2019-08-16T19:38:27.000Z", "id": "1162448555904307202", "author_id": "1051253110306422790", "text": "RT @aybalva: \u201cN\u00e3o importa se voc\u00eas gostam da gente, amam a gente ou nos odeiam... De qualquer forma n\u00f3s ainda iremos amar voc\u00eas, ent\u00e3o... S\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162448546966233088"], "created_at": "2019-08-16T19:38:25.000Z", "id": "1162448546966233088", "author_id": "510134332", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162448535809380352"], "created_at": "2019-08-16T19:38:22.000Z", "id": "1162448535809380352", "author_id": "824192795212738560", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 16, "probability": 0.8852, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 28, "end": 33, "probability": 0.7876, "type": "Person", "normalized_text": "Lilita"}, {"start": 185, "end": 189, "probability": 0.9713, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 198, "end": 205, "probability": 0.8747, "type": "Person", "normalized_text": "Pinochet"}, {"start": 221, "end": 227, "probability": 0.7862, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162448437801095170"], "created_at": "2019-08-16T19:37:59.000Z", "id": "1162448437801095170", "author_id": "216500054", "text": "Le\u00ed hoy,q Grabois escribi\u00f3:\"Lilita dijo q no nos iban a sacar de Olivos\",si escuchas todo el audio dice:Nos van a sacar muertos,no creo q entienda lo q quiso decir.Algo similar pas\u00f3 en Chile,cuando Pinochet fu\u00e9 a sacar a Allende,y est\u00e9 se suicida antes,q entregar el poder..", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162448392003424257"], "created_at": "2019-08-16T19:37:48.000Z", "id": "1162448392003424257", "author_id": "4868545319", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162448357404663809"], "created_at": "2019-08-16T19:37:40.000Z", "id": "1162448357404663809", "author_id": "3131327411", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162448349833891841"], "created_at": "2019-08-16T19:37:38.000Z", "id": "1162448349833891841", "author_id": "3005392679", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162448310076133377"], "created_at": "2019-08-16T19:37:29.000Z", "id": "1162448310076133377", "author_id": "235652211", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "54797928", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "sigridbazan", "id": "54797928"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162446487311269889"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162448300680699904"], "created_at": "2019-08-16T19:37:26.000Z", "id": "1162448300680699904", "author_id": "1144804131690962944", "text": "@sigridbazan Esos son de segunda clase.....sus vidas no valen tanto como dec\u00eda el presidente suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162448102047043586"], "created_at": "2019-08-16T19:36:39.000Z", "id": "1162448102047043586", "author_id": "2895666573", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "2584304017", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162447890347941894"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162447991996866560"], "created_at": "2019-08-16T19:36:13.000Z", "id": "1162447991996866560", "author_id": "2584304017", "text": "\"SONHAR COM ESP\u00cdRITO SUICIDA\nMuito cuidado com as pessoas que te cercam, n\u00e3o confie facilmente e n\u00e3o conte de sua vida para todo mundo.\"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Diario_Cambio", "id": "67388370"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 81, "probability": 0.9606, "type": "Place", "normalized_text": "Tehuac\u00e1n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162428323625988096"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162447918059573248"], "created_at": "2019-08-16T19:35:55.000Z", "id": "1162447918059573248", "author_id": "130368969", "text": "RT @Diario_Cambio: Mujer se suicida en la zotehuela de su departamento en Tehuac\u00e1n; su esposo la encuentra al d\u00eda siguiente https://t.co/P9\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "eselpirer", "id": "216401217"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162446397641297920"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162447838758014976"], "created_at": "2019-08-16T19:35:36.000Z", "id": "1162447838758014976", "author_id": "582008688", "text": "RT @eselpirer: @EspattiEstrada @ComuniRunners @Corredores_MX @poket_puffy @mipasioncorrer @runnergearmx @Asb71Poeta @TabataRun @soycorredor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162447591424090112"], "created_at": "2019-08-16T19:34:37.000Z", "id": "1162447591424090112", "author_id": "593517721", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1162447509433790465"], "created_at": "2019-08-16T19:34:18.000Z", "id": "1162447509433790465", "author_id": "1020513371089702912", "text": "Estoy escribiendo el abordaje que yo le aplicar\u00eda a un paciente con depresi\u00f3n y conducta suicida.\nEstoy tan estresada que creo que la que tiene depresi\u00f3n soy yo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ManuelHuedo", "id": "129842597"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 70, "probability": 0.9613, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/OrkClZSij1", "expanded_url": "https://twitter.com/ManuelHuedo/status/1162030039464108033", "display_url": "twitter.com/ManuelHuedo/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162341576783347712"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162447499510108161"], "created_at": "2019-08-16T19:34:15.000Z", "id": "1162447499510108161", "author_id": "447188607", "text": "RT @ManuelHuedo: Puse esto de co\u00f1a pero la tendencia suicida en Twitter es alarmante. https://t.co/OrkClZSij1", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162447453892829184"], "created_at": "2019-08-16T19:34:04.000Z", "id": "1162447453892829184", "author_id": "934842388627017728", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1162447446171144192"], "created_at": "2019-08-16T19:34:03.000Z", "id": "1162447446171144192", "author_id": "1144730410921934849", "text": "Se ela n\u00e3o me matou at\u00e9 agora, n\u00e3o mata nunca mais KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK RINDO DE NERVOSO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162120761278177282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162447426042699777"], "created_at": "2019-08-16T19:33:58.000Z", "id": "1162447426042699777", "author_id": "794991229167693824", "text": "RT @hermanntertsch: Dice @matteosalvinimi que est\u00e1 solo frente a los pol\u00edticos y medios que quieren ceder al chantaje del brazo violento de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162447411190648833"], "created_at": "2019-08-16T19:33:54.000Z", "id": "1162447411190648833", "author_id": "3273296596", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162447379938840576"], "created_at": "2019-08-16T19:33:47.000Z", "id": "1162447379938840576", "author_id": "851498144441524225", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 28, "probability": 0.5153, "type": "Person", "normalized_text": "ghaziel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162447377770397697"], "created_at": "2019-08-16T19:33:46.000Z", "id": "1162447377770397697", "author_id": "1162144820506365957", "text": "Es una noche tr\u00e1gica, ghaziel se suicida escuchando canciones de illo mientras se masturba y practicando autoasfixia con el cintur\u00f3n de su padre", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162447311693320194"], "created_at": "2019-08-16T19:33:30.000Z", "id": "1162447311693320194", "author_id": "886887326261141504", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162447043522113536"], "created_at": "2019-08-16T19:32:27.000Z", "id": "1162447043522113536", "author_id": "808780483467313153", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162120761278177282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162447041785671680"], "created_at": "2019-08-16T19:32:26.000Z", "id": "1162447041785671680", "author_id": "1155446895793364992", "text": "RT @hermanntertsch: Dice @matteosalvinimi que est\u00e1 solo frente a los pol\u00edticos y medios que quieren ceder al chantaje del brazo violento de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162447025272709121"], "created_at": "2019-08-16T19:32:22.000Z", "id": "1162447025272709121", "author_id": "4193967855", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162447015978180609"], "created_at": "2019-08-16T19:32:20.000Z", "id": "1162447015978180609", "author_id": "140229245", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.4087, "type": "Other", "normalized_text": "RTV"}, {"start": 32, "end": 46, "probability": 0.7656, "type": "Person", "normalized_text": "COLEGIO RIO LOA"}], "urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/M2UhGF6Raj", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B1PJjIzg_YH/?igshid=6d0ob79re2ju", "display_url": "instagram.com/p/B1PJjIzg_YH/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.instagram.com/p/B1PJjIzg_YH/?igshid=6d0ob79re2ju"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162446988971008000"], "created_at": "2019-08-16T19:32:14.000Z", "id": "1162446988971008000", "author_id": "422266099", "text": "RTV\n\nMENOR DE 13 A\u00d1OS ALUMNO DE COLEGIO RIO LOA SE SUICIDA TRAS SER ACUSADO POR ROBO DE UN CELULAR EN CALAMA\n\nProfunda consternaci\u00f3n caus\u00f3 en la comunidad, el suicido de un joven adolescente de tan s\u00f3lo 13 a\u00f1os de\u2026 https://t.co/M2UhGF6Raj", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 2}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1162446895891013632"], "created_at": "2019-08-16T19:31:51.000Z", "id": "1162446895891013632", "author_id": "297934828", "text": "Tinha esquecido qu\u00e3o foda \u00e9 esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162446824822706181"], "created_at": "2019-08-16T19:31:34.000Z", "id": "1162446824822706181", "author_id": "2321317278", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162446725354856450"], "created_at": "2019-08-16T19:31:11.000Z", "id": "1162446725354856450", "author_id": "997512960", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162446678168920064"], "created_at": "2019-08-16T19:30:59.000Z", "id": "1162446678168920064", "author_id": "734114639311720449", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162446621520670721"], "created_at": "2019-08-16T19:30:46.000Z", "id": "1162446621520670721", "author_id": "308520237", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162446516990222336"], "created_at": "2019-08-16T19:30:21.000Z", "id": "1162446516990222336", "author_id": "1077660640616083456", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/qvLfCVV20r", "expanded_url": "https://www.liberoquotidiano.it/news/politica/13493169/pietro-senaldi-matteo-salvini-piano-kamikaze-suicida-cosa-non-quadra.html", "display_url": "liberoquotidiano.it/news/politica/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162446463231832064"], "created_at": "2019-08-16T19:30:08.000Z", "id": "1162446463231832064", "author_id": "931543659853570051", "text": "https://t.co/qvLfCVV20r", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "zxx"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162446460102815744"], "created_at": "2019-08-16T19:30:07.000Z", "id": "1162446460102815744", "author_id": "533399806", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162446430168080385"], "created_at": "2019-08-16T19:30:00.000Z", "id": "1162446430168080385", "author_id": "256065286", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "582008688", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 30, "username": "ComuniRunners", "id": "902589979687354370"}, {"start": 31, "end": 45, "username": "Corredores_MX", "id": "102557437"}, {"start": 46, "end": 58, "username": "poket_puffy", "id": "335697730"}, {"start": 59, "end": 74, "username": "mipasioncorrer", "id": "748594495923453952"}, {"start": 101, "end": 111, "username": "TabataRun", "id": "857287913498923013"}, {"start": 112, "end": 127, "username": "soycorredor_es", "id": "1092363163306262529"}, {"start": 128, "end": 140, "username": "MaratonCDMX", "id": "600185810"}, {"start": 141, "end": 153, "username": "Maraton_Gdl", "id": "807371357742919680"}, {"start": 154, "end": 166, "username": "Korridori78", "id": "95290119"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162446162202419200"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162446397641297920"], "created_at": "2019-08-16T19:29:53.000Z", "id": "1162446397641297920", "author_id": "216401217", "text": "@EspattiEstrada @ComuniRunners @Corredores_MX @poket_puffy @mipasioncorrer @runnergearmx @Asb71Poeta @TabataRun @soycorredor_es @MaratonCDMX @Maraton_Gdl @Korridori78 Ese es tu ritmo suicida?!? Entonces te paso las galletas de animalitos?!?", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "wienersoldier_", "id": "1183863257783775232"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162414527755018240"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162446357300490242"], "created_at": "2019-08-16T19:29:43.000Z", "id": "1162446357300490242", "author_id": "964855068053864448", "text": "RT @wienersoldier_: Eu t\u00f4 vendo esquadr\u00e3o suicida de novo n\u00e9 esse filme tinha tanto potencial os personagens s\u00e3o \u00f3timos o cast \u00e9 excelente\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162446314598273027"], "created_at": "2019-08-16T19:29:33.000Z", "id": "1162446314598273027", "author_id": "827197942243143681", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162446198621593600"], "created_at": "2019-08-16T19:29:05.000Z", "id": "1162446198621593600", "author_id": "993923106807992320", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ManuelHuedo", "id": "129842597"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 70, "probability": 0.9613, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/OrkClZSij1", "expanded_url": "https://twitter.com/ManuelHuedo/status/1162030039464108033", "display_url": "twitter.com/ManuelHuedo/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162341576783347712"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162446170028773376"], "created_at": "2019-08-16T19:28:58.000Z", "id": "1162446170028773376", "author_id": "309076247", "text": "RT @ManuelHuedo: Puse esto de co\u00f1a pero la tendencia suicida en Twitter es alarmante. https://t.co/OrkClZSij1", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1008459903420305408", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162445734056222722"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 18, "probability": 0.7627, "type": "Person", "normalized_text": "min woo"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/APtC0iq9eT", "expanded_url": "https://twitter.com/dscndantsots/status/1162446040697659394/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/APtC0iq9eT", "media_key": "3_1162446024411090944"}, {"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/APtC0iq9eT", "expanded_url": "https://twitter.com/dscndantsots/status/1162446040697659394/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/APtC0iq9eT", "media_key": "3_1162446024419528704"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162446040697659394"], "created_at": "2019-08-16T19:28:27.000Z", "id": "1162446040697659394", "author_id": "1008459903420305408", "text": "a mulher do min woo se matou e foi ele quem encontrou o corpo \ud83d\ude2d https://t.co/APtC0iq9eT", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "974139077552476160", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "biava_luan", "id": "974139077552476160"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162440832865263621"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162445831989055491"], "created_at": "2019-08-16T19:27:38.000Z", "id": "1162445831989055491", "author_id": "1072101933102583810", "text": "@biava_luan Se matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "ht"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162445777580544002"], "created_at": "2019-08-16T19:27:25.000Z", "id": "1162445777580544002", "author_id": "986405883100958723", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Radio_Formula", "id": "148372339"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162443911295463425"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162445759809302529"], "created_at": "2019-08-16T19:27:20.000Z", "id": "1162445759809302529", "author_id": "267979722", "text": "RT @Radio_Formula: \u201cEstoy embrujado, pido justicia\u201d: Hombre se cuelga en las instalaciones de la L\u00ednea 3 del Metro\n\n\u21aahttps://t.co/Vo5QuWokU\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/KT2eLlLiBw", "expanded_url": "https://twitter.com/BarbieDeBem/status/1162372663819608064?s=19", "display_url": "twitter.com/BarbieDeBem/st\u2026"}], "hashtags": [{"start": 121, "end": 129, "tag": "chacota"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162445746437808129"], "created_at": "2019-08-16T19:27:17.000Z", "id": "1162445746437808129", "author_id": "127642491", "text": "Gente, pode at\u00e9 ser surdo pra saber que o bra\u00e7o dela nem mexe as cordas.. e gente afina\u00e7\u00e3o se matou depois desses v\u00eddeos #chacota \nhttps://t.co/KT2eLlLiBw", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162445725386596353"], "created_at": "2019-08-16T19:27:12.000Z", "id": "1162445725386596353", "author_id": "1613466613", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ManuelHuedo", "id": "129842597"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 70, "probability": 0.9613, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/OrkClZSij1", "expanded_url": "https://twitter.com/ManuelHuedo/status/1162030039464108033", "display_url": "twitter.com/ManuelHuedo/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162341576783347712"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162445398230913025"], "created_at": "2019-08-16T19:25:54.000Z", "id": "1162445398230913025", "author_id": "825690768", "text": "RT @ManuelHuedo: Puse esto de co\u00f1a pero la tendencia suicida en Twitter es alarmante. https://t.co/OrkClZSij1", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "60194341", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "cniezen", "id": "60194341"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.7084, "type": "Person", "normalized_text": "Mijaelito"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.6782, "type": "Organization", "normalized_text": "CanalN"}, {"start": 257, "end": 258, "probability": 0.3672, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162182727690596352"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162445388336500737"], "created_at": "2019-08-16T19:25:52.000Z", "id": "1162445388336500737", "author_id": "421571381", "text": "@cniezen No le puedo contestar al imb\u00e9cil de Mijaelito, me ha bloqueado. S\u00f3lo el CanalN lo tiene en sus filas y es que les hace el juego sucio en agradecimiento a que nunca llamaron a su padre a que hable sobre su gesti\u00f3n corrupta como ministro del suicida AG.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162445346972348416"], "created_at": "2019-08-16T19:25:42.000Z", "id": "1162445346972348416", "author_id": "151015977", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162445310465064960"], "created_at": "2019-08-16T19:25:33.000Z", "id": "1162445310465064960", "author_id": "782961882634280960", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162120761278177282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162445088125009927"], "created_at": "2019-08-16T19:24:40.000Z", "id": "1162445088125009927", "author_id": "4098465621", "text": "RT @hermanntertsch: Dice @matteosalvinimi que est\u00e1 solo frente a los pol\u00edticos y medios que quieren ceder al chantaje del brazo violento de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "35835240", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "JordaoTNV", "id": "35835240"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162384046485360642"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162445072354304001"], "created_at": "2019-08-16T19:24:37.000Z", "id": "1162445072354304001", "author_id": "126676299", "text": "@JordaoTNV Matou a pau, se treinar esse time, seria um time muito complicado de se enfrentar, pois compacta o meio com jogadores leves e de boa sa\u00edda.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1523748277", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "conexaopolitica", "id": "1523748277"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162443672530505728"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162445002972311553"], "created_at": "2019-08-16T19:24:20.000Z", "id": "1162445002972311553", "author_id": "874566628758958081", "text": "@conexaopolitica Sair do celular dela? Se foi o filho quem matou? \nEla n\u00e3o falava com ele pessoalmente? Rsrs que estranho. \nAh! E filho n\u00e3o pega o celular dos pais? \nEssa hist\u00f3ria est\u00e1 cada vez mais mal contada.\nAh! N\u00e3o estou eximindo culpa de ningu\u00e9m. S\u00f3 achando estranho mesmo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "aybalva", "id": "826035954"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162389715842162688"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162444948567932929"], "created_at": "2019-08-16T19:24:07.000Z", "id": "1162444948567932929", "author_id": "951637175103315968", "text": "RT @aybalva: \u201cN\u00e3o importa se voc\u00eas gostam da gente, amam a gente ou nos odeiam... De qualquer forma n\u00f3s ainda iremos amar voc\u00eas, ent\u00e3o... S\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162444853051043840"], "created_at": "2019-08-16T19:23:44.000Z", "id": "1162444853051043840", "author_id": "4579944141", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162444723333844994"], "created_at": "2019-08-16T19:23:13.000Z", "id": "1162444723333844994", "author_id": "4222445547", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162120761278177282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162444370173448192"], "created_at": "2019-08-16T19:21:49.000Z", "id": "1162444370173448192", "author_id": "803916631030329344", "text": "RT @hermanntertsch: Dice @matteosalvinimi que est\u00e1 solo frente a los pol\u00edticos y medios que quieren ceder al chantaje del brazo violento de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.7759, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162444341413064710"], "created_at": "2019-08-16T19:21:42.000Z", "geo": {"place_id": "a8bf18425e35f49d"}, "id": "1162444341413064710", "author_id": "865337391531384834", "text": "t\u00f4 assistindo esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162444333125111814"], "created_at": "2019-08-16T19:21:40.000Z", "id": "1162444333125111814", "author_id": "2780462625", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162444303165267970"], "created_at": "2019-08-16T19:21:33.000Z", "id": "1162444303165267970", "author_id": "3314004873", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Radio_Formula", "id": "148372339"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162443911295463425"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162444268490747904"], "created_at": "2019-08-16T19:21:25.000Z", "id": "1162444268490747904", "author_id": "983331114067611648", "text": "RT @Radio_Formula: \u201cEstoy embrujado, pido justicia\u201d: Hombre se cuelga en las instalaciones de la L\u00ednea 3 del Metro\n\n\u21aahttps://t.co/Vo5QuWokU\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VinicioSenador", "id": "2525837216"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.9557, "type": "Person", "normalized_text": "Danilo"}, {"start": 77, "end": 79, "probability": 0.5731, "type": "Organization", "normalized_text": "PLD"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162040835078348800"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162444242976989185"], "created_at": "2019-08-16T19:21:19.000Z", "id": "1162444242976989185", "author_id": "1093334266086342657", "text": "RT @VinicioSenador: Ma\u00f1ana 16 agosto Danilo har\u00e1 lo que nunca se ha hecho en PLD . Romper con pacto CP PLD . Abrir puertas divisi\u00f3n bloque\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "SucramXV", "id": "772503263266631680"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.4681, "type": "Other", "normalized_text": "Jiraya"}, {"start": 33, "end": 39, "probability": 0.7171, "type": "Person", "normalized_text": "Kakashi"}, {"start": 62, "end": 68, "probability": 0.594, "type": "Other", "normalized_text": "Tsunade"}, {"start": 75, "end": 80, "probability": 0.6945, "type": "Other", "normalized_text": "Naruto"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/NKThGDGWBM", "expanded_url": "https://twitter.com/IiIdem0n/status/1158292047817609217", "display_url": "twitter.com/IiIdem0n/statu\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162362365834346496"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162444201801527297"], "created_at": "2019-08-16T19:21:09.000Z", "id": "1162444201801527297", "author_id": "934564388283011072", "text": "RT @SucramXV: Matou o Jiraya e o Kakashi e tinha matado at\u00e9 a Tsunade se o Naruto n\u00e3o chega pra livrar ela https://t.co/NKThGDGWBM", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diariodecuba", "id": "16966331"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.7813, "type": "Place", "normalized_text": "DIARIO"}, {"start": 57, "end": 60, "probability": 0.7603, "type": "Place", "normalized_text": "CUBA"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "Lom\u00e1sle\u00eddo"}, {"start": 56, "end": 61, "tag": "CUBA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162435905900224514"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162444087548620801"], "created_at": "2019-08-16T19:20:42.000Z", "id": "1162444087548620801", "author_id": "180087951", "text": "RT @diariodecuba: #Lom\u00e1sle\u00eddo de la semana en DIARIO DE #CUBA: 'Quedarse en contra de la dictadura es heroico, si no suicida. Tr\u00e1gico es qu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ManuelHuedo", "id": "129842597"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 70, "probability": 0.9613, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/OrkClZSij1", "expanded_url": "https://twitter.com/ManuelHuedo/status/1162030039464108033", "display_url": "twitter.com/ManuelHuedo/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162341576783347712"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162444048537391104"], "created_at": "2019-08-16T19:20:32.000Z", "id": "1162444048537391104", "author_id": "163429249", "text": "RT @ManuelHuedo: Puse esto de co\u00f1a pero la tendencia suicida en Twitter es alarmante. https://t.co/OrkClZSij1", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162444022302089216"], "created_at": "2019-08-16T19:20:26.000Z", "id": "1162444022302089216", "author_id": "216906430", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162443912029573122"], "created_at": "2019-08-16T19:20:00.000Z", "id": "1162443912029573122", "author_id": "598806844", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/Vo5QuWokUR", "expanded_url": "http://bit.ly/2Ndykb9", "display_url": "bit.ly/2Ndykb9"}, {"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/4v8XJOznUs", "expanded_url": "https://twitter.com/Radio_Formula/status/1162443911295463425/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4v8XJOznUs", "media_key": "3_1162440156391116801"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162443911295463425"], "created_at": "2019-08-16T19:20:00.000Z", "id": "1162443911295463425", "author_id": "148372339", "text": "\u201cEstoy embrujado, pido justicia\u201d: Hombre se cuelga en las instalaciones de la L\u00ednea 3 del Metro\n\n\u21aahttps://t.co/Vo5QuWokUR\u21a9 https://t.co/4v8XJOznUs", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162443864369704962"], "created_at": "2019-08-16T19:19:49.000Z", "id": "1162443864369704962", "author_id": "265408261", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162443861207261184"], "created_at": "2019-08-16T19:19:48.000Z", "id": "1162443861207261184", "author_id": "701424196308574208", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/m4x5FxdMpt", "expanded_url": "https://thetimes.cl/noticia/696/se-suicida-luego-de-que-su-padre-la-descubriera-teniendo-sexo-en-su-casa#.XVb_2QjCJ7s.twitter", "display_url": "thetimes.cl/noticia/696/se\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162443728046501888"], "created_at": "2019-08-16T19:19:16.000Z", "id": "1162443728046501888", "author_id": "394791134", "text": "Se suicida luego de que su padre la descubriera teniendo sexo en su casa https://t.co/m4x5FxdMpt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162443566473523200"], "created_at": "2019-08-16T19:18:38.000Z", "id": "1162443566473523200", "author_id": "360312158", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162443553798270976"], "created_at": "2019-08-16T19:18:35.000Z", "id": "1162443553798270976", "author_id": "983202188", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162443341625208837"], "created_at": "2019-08-16T19:17:44.000Z", "id": "1162443341625208837", "author_id": "3208363431", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162443305227083776"], "created_at": "2019-08-16T19:17:35.000Z", "id": "1162443305227083776", "author_id": "1073293059637633025", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1162443110963658758"], "created_at": "2019-08-16T19:16:49.000Z", "id": "1162443110963658758", "author_id": "931887736537088000", "text": "Volver en bici y borracha de vino es mi nueva actividad suicida favorita.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "2296138146", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "deltanmd", "id": "2296138146"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162303144866590727"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162443025622216705"], "created_at": "2019-08-16T19:16:29.000Z", "id": "1162443025622216705", "author_id": "4832740641", "text": "@deltanmd Quem tem que julgar se ouve abuso de autoridade \u00e9 o presidente da rep\u00fablica, tem que ser assim,mau elemento,roubou,matou, estuprou, CORRUP\u00c7\u00c3O, n\u00e3o se trata esses trastes com p\u00e3o de l\u00f3,faz favor ministrinhos do MAL,criar vergonha at\u00e9 que d\u00e1 tempo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162442948828643330"], "created_at": "2019-08-16T19:16:10.000Z", "id": "1162442948828643330", "author_id": "1380974449", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Nandiinhaaf", "id": "188567766"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 91, "probability": 0.7681, "type": "Place", "normalized_text": "Bras\u00edlia"}, {"start": 95, "end": 96, "probability": 0.3358, "type": "Place", "normalized_text": "DF"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162411035086721025"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162442936086347782"], "created_at": "2019-08-16T19:16:07.000Z", "id": "1162442936086347782", "author_id": "707281994", "text": "RT @Nandiinhaaf: AJUDE A FAZER JUSTI\u00c7A!!!!!!\n\nEsse homem matou a irm\u00e3 do meu Tio em Bras\u00edlia - DF, se tiver qualquer informa\u00e7\u00e3o entre em co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diariodecuba", "id": "16966331"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.7813, "type": "Place", "normalized_text": "DIARIO"}, {"start": 57, "end": 60, "probability": 0.7603, "type": "Place", "normalized_text": "CUBA"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "Lom\u00e1sle\u00eddo"}, {"start": 56, "end": 61, "tag": "CUBA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162435905900224514"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162442927110545408"], "created_at": "2019-08-16T19:16:05.000Z", "id": "1162442927110545408", "author_id": "1057050198868865024", "text": "RT @diariodecuba: #Lom\u00e1sle\u00eddo de la semana en DIARIO DE #CUBA: 'Quedarse en contra de la dictadura es heroico, si no suicida. Tr\u00e1gico es qu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1162442891828125696"], "created_at": "2019-08-16T19:15:57.000Z", "id": "1162442891828125696", "author_id": "389580141", "text": "acho que sou a \u00fanica que ama esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162442791420596224"], "created_at": "2019-08-16T19:15:33.000Z", "id": "1162442791420596224", "author_id": "241415126", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162442720901836800"], "created_at": "2019-08-16T19:15:16.000Z", "id": "1162442720901836800", "author_id": "2521764244", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162442660222832640"], "created_at": "2019-08-16T19:15:01.000Z", "id": "1162442660222832640", "author_id": "406856918", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 18, "probability": 0.3761, "type": "Person", "normalized_text": "ApraPlenarioilegal"}, {"start": 87, "end": 97, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "V\u00edctor Ra\u00fal"}, {"start": 139, "end": 142, "probability": 0.8865, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 19, "tag": "ApraPlenarioilegal"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162442592275095552"], "created_at": "2019-08-16T19:14:45.000Z", "id": "1162442592275095552", "author_id": "831320144127393793", "text": "#ApraPlenarioilegal Es hora de desaparecer el alanismo mal nacido... Apra del bueno de V\u00edctor Ra\u00fal... no del suicida cobarde que asalt\u00f3 el Per\u00fa junto con los 5 delincuentes del congreso", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162120761278177282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162442274300731397"], "created_at": "2019-08-16T19:13:29.000Z", "id": "1162442274300731397", "author_id": "773194214314246144", "text": "RT @hermanntertsch: Dice @matteosalvinimi que est\u00e1 solo frente a los pol\u00edticos y medios que quieren ceder al chantaje del brazo violento de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1688945623", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "thedobrevirus", "id": "1688945623"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/zDiUAZhpRG", "expanded_url": "https://twitter.com/wilsantox/status/1161438401536634880", "display_url": "twitter.com/wilsantox/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162442240691716096"], "created_at": "2019-08-16T19:13:21.000Z", "id": "1162442240691716096", "author_id": "1139794415441125376", "text": "@thedobrevirus em todo rol\u00ea tendo que lidar com minha vers\u00e3o b\u00eabada suicida https://t.co/zDiUAZhpRG", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/AqjS4gd4K3", "expanded_url": "https://thetimes.cl/noticia/696/se-suicida-luego-de-que-su-padre-la-descubriera-teniendo-sexo-en-su-casa#.XVb_2QjCJ7s.twitter", "display_url": "thetimes.cl/noticia/696/se\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162442214187950080"], "created_at": "2019-08-16T19:13:15.000Z", "id": "1162442214187950080", "author_id": "2702058229", "text": "Se suicida luego de que su padre la descubriera teniendo sexo en su casa https://t.co/AqjS4gd4K3", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162442049703989248"], "created_at": "2019-08-16T19:12:36.000Z", "id": "1162442049703989248", "author_id": "35430857", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162441985497677825"], "created_at": "2019-08-16T19:12:21.000Z", "id": "1162441985497677825", "author_id": "128277334", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162441946134134785"], "created_at": "2019-08-16T19:12:11.000Z", "id": "1162441946134134785", "author_id": "25851958", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.9572, "type": "Person", "normalized_text": "Valverde"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162441904518291456"], "created_at": "2019-08-16T19:12:01.000Z", "id": "1162441904518291456", "author_id": "212742867", "text": "Valverde es un suicida... Vaya centro del campo ha sacado\ud83d\ude02", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "739068680", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "martinadiz", "id": "739068680"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162437006997241857"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162441882858864640"], "created_at": "2019-08-16T19:11:56.000Z", "geo": {"place_id": "b94d467ec5113133"}, "id": "1162441882858864640", "author_id": "2342290201", "text": "@martinadiz Na escola fizemos uma pe\u00e7a sobre esse filme, eu fui o menino que se matou. \u00cdcone demais", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "359788494", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "allalezan", "id": "359788494"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 67, "probability": 0.9787, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.6983, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 160, "end": 167, "probability": 0.9333, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 297, "end": 300, "probability": 0.9892, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162113762284974080"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162441879948005376"], "created_at": "2019-08-16T19:11:55.000Z", "id": "1162441879948005376", "author_id": "1090247127035494401", "text": "@allalezan @UOLNoticias Por falar nisso, quem mandou matar Bolsonaro? Quem matou Celso Daniel?  Quais governos permitiram que 100.000 ONGs se estabelecessem na Amaz\u00f4nia, estrangeiros loteando a regi\u00e3o, contrabandeando min\u00e9rios, explorando recursos bot\u00e2nicos, etc? E o enriquecimento dos filhos do Lula?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162441760175529984"], "created_at": "2019-08-16T19:11:27.000Z", "id": "1162441760175529984", "author_id": "231194086", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162441406968926209"], "created_at": "2019-08-16T19:10:03.000Z", "id": "1162441406968926209", "author_id": "931697515400921090", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 50, "probability": 0.6503, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 52, "end": 54, "probability": 0.4557, "type": "Person", "normalized_text": "\u00a8si"}], "hashtags": [{"start": 48, "end": 51, "tag": "AG"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161804001005965313"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162441259602108419"], "created_at": "2019-08-16T19:09:28.000Z", "id": "1162441259602108419", "author_id": "258812123", "text": "RT @ArgosMozart: el cobarde delincuente suicida #AG \u00a8si respet\u00f3 la instituci\u00f3n de la presidencia\u00a8. Mand\u00f3 asesinar a los peruanos de segunda\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MiguelAntezana", "id": "55885633"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 118, "probability": 0.3503, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162111678676447232"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162441195081076737"], "created_at": "2019-08-16T19:09:12.000Z", "id": "1162441195081076737", "author_id": "138563084", "text": "RT @MiguelAntezana: Hey, @MijaelGLP: \nPreg\u00fantale a tu pap\u00e1 c\u00f3mo fue vivir durante el primer gobierno del suicida Garc\u00eda y cu\u00e1ntos j\u00f3venes y\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1162441144606887943"], "created_at": "2019-08-16T19:09:00.000Z", "id": "1162441144606887943", "author_id": "1496062662", "text": "Me acabo de dar cuenta que tengo una cicatriz en la mu\u00f1eca y ni idea de donde sali\u00f3 soy muchas cosas pero no suicida :(", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1098999559521488896", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162440873822576640"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162441132808331270"], "created_at": "2019-08-16T19:08:57.000Z", "id": "1162441132808331270", "author_id": "2230088064", "text": "@TrevisolLeticia eu ro aqui pensando, se os outros presos souberem que ele matou a m\u00e3e, talvez ele n sobreviva at\u00e9 segunda-feira", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162441132560781312"], "created_at": "2019-08-16T19:08:57.000Z", "id": "1162441132560781312", "author_id": "3371001149", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MarceloACoelho1", "id": "1151388890"}, {"start": 21, "end": 34, "username": "TheEconomist", "id": "5988062"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 56, "probability": 0.9757, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 68, "end": 75, "probability": 0.7786, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1134542995871735808"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162441115058020355"], "created_at": "2019-08-16T19:08:53.000Z", "id": "1162441115058020355", "author_id": "1151388890", "text": "RT @MarceloACoelho1: @TheEconomist o vizinho de Bolsonaro que matou Marielle, tamb\u00e9m tem casa na praia, l\u00e1 encontraram 117 fuzis. Miliciano\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162441045919064065"], "created_at": "2019-08-16T19:08:37.000Z", "id": "1162441045919064065", "author_id": "290127897", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "aybalva", "id": "826035954"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162389715842162688"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162440948951003136"], "created_at": "2019-08-16T19:08:13.000Z", "id": "1162440948951003136", "author_id": "825025749010767872", "text": "RT @aybalva: \u201cN\u00e3o importa se voc\u00eas gostam da gente, amam a gente ou nos odeiam... De qualquer forma n\u00f3s ainda iremos amar voc\u00eas, ent\u00e3o... S\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "102220896", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Viri_Rios", "id": "102220896"}, {"start": 11, "end": 19, "username": "Foro_TV", "id": "109651819"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 90, "probability": 0.668, "type": "Other", "normalized_text": "Austeridad Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162114962749136896"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162440649934856193"], "created_at": "2019-08-16T19:07:02.000Z", "id": "1162440649934856193", "author_id": "1322671808", "text": "@Viri_Rios @Foro_TV El futuro modelo econ\u00f3mico... jajaja. Como se llama? Austeridad Suicida?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1162440600584708096"], "created_at": "2019-08-16T19:06:50.000Z", "id": "1162440600584708096", "author_id": "3151226333", "text": "Nada m\u00e1s triste que no tener internet y tampoco se\u00f1al para los datos.. estoy al borde de realizar un pacto suicida\ud83d\ude02\ud83d\udd2b", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1162440489091653632"], "created_at": "2019-08-16T19:06:24.000Z", "id": "1162440489091653632", "author_id": "120302920", "text": "Meu cacto se suicidou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162440485090353152"], "created_at": "2019-08-16T19:06:23.000Z", "id": "1162440485090353152", "author_id": "1019449079858855936", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "aybalva", "id": "826035954"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162389715842162688"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162440384322187264"], "created_at": "2019-08-16T19:05:59.000Z", "id": "1162440384322187264", "author_id": "4644104354", "text": "RT @aybalva: \u201cN\u00e3o importa se voc\u00eas gostam da gente, amam a gente ou nos odeiam... De qualquer forma n\u00f3s ainda iremos amar voc\u00eas, ent\u00e3o... S\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162440343683555328"], "created_at": "2019-08-16T19:05:49.000Z", "id": "1162440343683555328", "author_id": "3344268101", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "3836420487", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Ruthtriilloo_", "id": "3836420487"}, {"start": 15, "end": 23, "username": "pauprra", "id": "1688747064"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 40, "probability": 0.6214, "type": "Other", "normalized_text": "Sara"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162430982601023488"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162440332124049408"], "created_at": "2019-08-16T19:05:46.000Z", "id": "1162440332124049408", "author_id": "1076905732992352256", "text": "@Ruthtriilloo_ @pauprra Ese d\u00eda tita Sara se suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162440073759141888"], "created_at": "2019-08-16T19:04:45.000Z", "id": "1162440073759141888", "author_id": "465821727", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162439786650656768"], "created_at": "2019-08-16T19:03:36.000Z", "id": "1162439786650656768", "author_id": "495466998", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162439741062680577"], "created_at": "2019-08-16T19:03:26.000Z", "id": "1162439741062680577", "author_id": "3129866898", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162439686503194624"], "created_at": "2019-08-16T19:03:13.000Z", "id": "1162439686503194624", "author_id": "1079154298456551425", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162439654425223170"], "created_at": "2019-08-16T19:03:05.000Z", "id": "1162439654425223170", "author_id": "816846445970124800", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162120761278177282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162439455950737408"], "created_at": "2019-08-16T19:02:18.000Z", "id": "1162439455950737408", "author_id": "1690649144", "text": "RT @hermanntertsch: Dice @matteosalvinimi que est\u00e1 solo frente a los pol\u00edticos y medios que quieren ceder al chantaje del brazo violento de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162439337897844736"], "created_at": "2019-08-16T19:01:49.000Z", "id": "1162439337897844736", "author_id": "871144289295904768", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162120761278177282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162439278514884611"], "created_at": "2019-08-16T19:01:35.000Z", "id": "1162439278514884611", "author_id": "1029675237758169088", "text": "RT @hermanntertsch: Dice @matteosalvinimi que est\u00e1 solo frente a los pol\u00edticos y medios que quieren ceder al chantaje del brazo violento de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162439135971500034"], "created_at": "2019-08-16T19:01:01.000Z", "id": "1162439135971500034", "author_id": "69076621", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162439041729650689"], "created_at": "2019-08-16T19:00:39.000Z", "id": "1162439041729650689", "author_id": "887576396", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162438929683030017"], "created_at": "2019-08-16T19:00:12.000Z", "id": "1162438929683030017", "author_id": "371491159", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162438871810027523"], "created_at": "2019-08-16T18:59:58.000Z", "id": "1162438871810027523", "author_id": "587117682", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162438640934555649"], "created_at": "2019-08-16T18:59:03.000Z", "id": "1162438640934555649", "author_id": "747509780", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162438514144886784"], "created_at": "2019-08-16T18:58:33.000Z", "id": "1162438514144886784", "author_id": "4884988869", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162120761278177282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162438507417284608"], "created_at": "2019-08-16T18:58:31.000Z", "id": "1162438507417284608", "author_id": "2881527509", "text": "RT @hermanntertsch: Dice @matteosalvinimi que est\u00e1 solo frente a los pol\u00edticos y medios que quieren ceder al chantaje del brazo violento de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "2549350026", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "JayDexPlay", "id": "2549350026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162434189624561666"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162438483052507137"], "created_at": "2019-08-16T18:58:26.000Z", "id": "1162438483052507137", "author_id": "1028176422052028416", "text": "@JayDexPlay Si un suicida se suicida \nEs un suicida mas \nO \nUn suicida menos", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "774741659728969728", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162399679637786627"}], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 47, "probability": 0.3085, "type": "Person", "normalized_text": "Bala\u00eddos"}, {"start": 166, "end": 167, "probability": 0.8161, "type": "Person", "normalized_text": "ZZ"}, {"start": 237, "end": 243, "probability": 0.9763, "type": "Person", "normalized_text": "Marcelo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162438465746821120"], "created_at": "2019-08-16T18:58:21.000Z", "id": "1162438465746821120", "author_id": "95577207", "text": "@Viniciusjrfn Salir con defensa de 4 en Bala\u00eddos a d\u00eda de hoy parece suicida. Quiz\u00e1 en el 2do tiempo y dependiendo de como vaya el partido. Pero yo veo muy claro que ZZ quiere jugar con 3 en el fondo, as\u00ed se asegura de tener lo mejor de Marcelo que es la ofensiva.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162438417705242624"], "created_at": "2019-08-16T18:58:10.000Z", "id": "1162438417705242624", "author_id": "156036671", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162438329692033024"], "created_at": "2019-08-16T18:57:49.000Z", "id": "1162438329692033024", "author_id": "1912288435", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162438171222839297"], "created_at": "2019-08-16T18:57:11.000Z", "id": "1162438171222839297", "author_id": "1084864872633065473", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162438165698875392"], "created_at": "2019-08-16T18:57:10.000Z", "id": "1162438165698875392", "author_id": "217497747", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162438024275419141"], "created_at": "2019-08-16T18:56:36.000Z", "id": "1162438024275419141", "author_id": "382289387", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "622082899", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "BluRadioCo", "id": "622082899"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "AlvaroUribeVel", "id": "61097151"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162427814752202753"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162438021800747009"], "created_at": "2019-08-16T18:56:36.000Z", "id": "1162438021800747009", "author_id": "150883824", "text": "@BluRadioCo @AlvaroUribeVel Pal 8 de octubre depronto el magistrado se suicida por casualidad", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1156974781612339204", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162437730565050368"}], "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 107, "probability": 0.9836, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162438020173377536"], "created_at": "2019-08-16T18:56:35.000Z", "id": "1162438020173377536", "author_id": "572028071", "text": "@TialcoRM Se suicida como se quede otro a\u00f1o all\u00ed, ni lo quieren, ni \u00e9l quiere estar, antes se va al Flamengo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "aybalva", "id": "826035954"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162389715842162688"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162437917727449090"], "created_at": "2019-08-16T18:56:11.000Z", "id": "1162437917727449090", "author_id": "1055516761385328640", "text": "RT @aybalva: \u201cN\u00e3o importa se voc\u00eas gostam da gente, amam a gente ou nos odeiam... De qualquer forma n\u00f3s ainda iremos amar voc\u00eas, ent\u00e3o... S\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162437895396962304"], "created_at": "2019-08-16T18:56:05.000Z", "id": "1162437895396962304", "author_id": "438798142", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "53260297", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "NicolasLucar", "id": "53260297"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161994394570035200"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162437875079798785"], "created_at": "2019-08-16T18:56:01.000Z", "id": "1162437875079798785", "author_id": "123389679", "text": "@NicolasLucar Los apristas que se tiraron la plata, preguntenle al suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162437869954306048"], "created_at": "2019-08-16T18:55:59.000Z", "id": "1162437869954306048", "author_id": "282772833", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "diazlorena234", "id": "725817941405650946"}, {"start": 19, "end": 34, "username": "nelsonalcastro", "id": "171468523"}, {"start": 35, "end": 50, "username": "Continental590", "id": "20552192"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.6737, "type": "Person", "normalized_text": "nelson"}, {"start": 72, "end": 74, "probability": 0.4242, "type": "Other", "normalized_text": "FFF"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.764, "type": "Person", "normalized_text": "ALBERT"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161435199135260673"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162437798030430210"], "created_at": "2019-08-16T18:55:42.000Z", "id": "1162437798030430210", "author_id": "74645182", "text": "RT @diazlorena234: @nelsonalcastro @Continental590 nelson LA FORMULA ES FFF....PORQUE A LA VEZ QUE LA  PERDONE ALBERT O SE VA O LO SUICIDA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "aybalva", "id": "826035954"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162389715842162688"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162437644388917254"], "created_at": "2019-08-16T18:55:06.000Z", "id": "1162437644388917254", "author_id": "1319325073", "text": "RT @aybalva: \u201cN\u00e3o importa se voc\u00eas gostam da gente, amam a gente ou nos odeiam... De qualquer forma n\u00f3s ainda iremos amar voc\u00eas, ent\u00e3o... S\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162437632795840514"], "created_at": "2019-08-16T18:55:03.000Z", "id": "1162437632795840514", "author_id": "2988558131", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162437581755310086"], "created_at": "2019-08-16T18:54:51.000Z", "id": "1162437581755310086", "author_id": "1103859600", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162437524196868101"], "created_at": "2019-08-16T18:54:37.000Z", "id": "1162437524196868101", "author_id": "314540853", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1162437422799609857"], "created_at": "2019-08-16T18:54:13.000Z", "id": "1162437422799609857", "author_id": "1026193611061448705", "text": "minha cachorra matou um bicho e levou no meu quarto p mim. n\u00e3o sei se acho fofo ou nojento o bicho na boca dela", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "342773721", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JaimeGarzon3", "id": "1282716011209392129"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.3843, "type": "Organization", "normalized_text": "cianuro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162363462191898624"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162437055944843264"], "created_at": "2019-08-16T18:52:45.000Z", "id": "1162437055944843264", "author_id": "63647345", "text": "@jaimegarzon3 Suicida con cianuro a los testigos y jueces, cianuro que cada uno de ellos compraron.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Fuerzadeley", "id": "709607721306333184"}], "annotations": [{"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "DELIN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162423129509113861"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162436915066486784"], "created_at": "2019-08-16T18:52:12.000Z", "id": "1162436915066486784", "author_id": "1130613732030275584", "text": "RT @Fuerzadeley: @MijaelGLP Pero yo s\u00ed HUEV\u00d3N y ya te lo dije! \nEl SUICIDA COBARDE LADR\u00d3N, en los 2 gobiernos entro con su gavilla de DELIN\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162436888134922240"], "created_at": "2019-08-16T18:52:05.000Z", "id": "1162436888134922240", "author_id": "2909504255", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162436840084951042"], "created_at": "2019-08-16T18:51:54.000Z", "id": "1162436840084951042", "author_id": "2746823370", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ManuelHuedo", "id": "129842597"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 70, "probability": 0.9613, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/OrkClZSij1", "expanded_url": "https://twitter.com/ManuelHuedo/status/1162030039464108033", "display_url": "twitter.com/ManuelHuedo/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162341576783347712"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162436771478683651"], "created_at": "2019-08-16T18:51:38.000Z", "id": "1162436771478683651", "author_id": "3311736250", "text": "RT @ManuelHuedo: Puse esto de co\u00f1a pero la tendencia suicida en Twitter es alarmante. https://t.co/OrkClZSij1", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162436710149607426"], "created_at": "2019-08-16T18:51:23.000Z", "id": "1162436710149607426", "author_id": "167385572", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 32, "probability": 0.7519, "type": "Other", "normalized_text": "DEATH STRANDING"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162436710145429504"], "created_at": "2019-08-16T18:51:23.000Z", "id": "1162436710145429504", "author_id": "263870573", "text": "84 dias\nPOR FAVOR DEATH STRANDING, N\u00c3O SEJA MEU ESQUADR\u00c3O SUICIDA 2!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162436710053175296"], "created_at": "2019-08-16T18:51:23.000Z", "id": "1162436710053175296", "author_id": "156446773", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162436581929734147"], "created_at": "2019-08-16T18:50:52.000Z", "id": "1162436581929734147", "author_id": "2768524696", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "69416519", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "infobae", "id": "69416519"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162378733438812160"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162436549058936832"], "created_at": "2019-08-16T18:50:44.000Z", "id": "1162436549058936832", "author_id": "1638991196", "text": "@infobae Horrible , pero mepa q esa Sra era una suicida , porq zafo de varios autos anteriores \ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "2815728452", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162436371451191297"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162436494046445569"], "created_at": "2019-08-16T18:50:31.000Z", "id": "1162436494046445569", "author_id": "937100366033891329", "text": "@Mhoc_Mateus KKKKKKKKKJKJ casal suicida \ud83d\ude0d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162436384088612864"], "created_at": "2019-08-16T18:50:05.000Z", "id": "1162436384088612864", "author_id": "3131617043", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "3305292484", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "LPereira69", "id": "3305292484"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162432871451283456"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162436359052759040"], "created_at": "2019-08-16T18:49:59.000Z", "geo": {"place_id": "d1fc0c973adbff22"}, "id": "1162436359052759040", "author_id": "2454883887", "text": "@LPereira69 suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "en"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162436300202549249"], "created_at": "2019-08-16T18:49:45.000Z", "id": "1162436300202549249", "author_id": "193601001", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 60, "probability": 0.9028, "type": "Person", "normalized_text": "jered leto"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162436061974454274"], "created_at": "2019-08-16T18:48:48.000Z", "id": "1162436061974454274", "author_id": "137783497", "text": "queria ter 6500 dolares pra passar o dia ouvondo o jered leto falar como ele se dedicou no papel de coringa em esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162435971683618816"], "created_at": "2019-08-16T18:48:27.000Z", "id": "1162435971683618816", "author_id": "2002721", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "aybalva", "id": "826035954"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162389715842162688"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162435950028476416"], "created_at": "2019-08-16T18:48:22.000Z", "id": "1162435950028476416", "author_id": "1062029760929374208", "text": "RT @aybalva: \u201cN\u00e3o importa se voc\u00eas gostam da gente, amam a gente ou nos odeiam... De qualquer forma n\u00f3s ainda iremos amar voc\u00eas, ent\u00e3o... S\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 227, "end": 243, "username": "AndresReynaldo1", "id": "418010061"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 33, "probability": 0.7582, "type": "Place", "normalized_text": "DIARIO"}, {"start": 39, "end": 42, "probability": 0.8638, "type": "Place", "normalized_text": "CUBA"}], "urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/2EL5kWl8a9", "expanded_url": "https://twitter.com/diariodecuba/status/1160142763024769024", "display_url": "twitter.com/diariodecuba/s\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Lom\u00e1sle\u00eddo"}, {"start": 38, "end": 43, "tag": "CUBA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160142763024769024"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162435905900224514"], "created_at": "2019-08-16T18:48:11.000Z", "id": "1162435905900224514", "author_id": "16966331", "text": "#Lom\u00e1sle\u00eddo de la semana en DIARIO DE #CUBA: 'Quedarse en contra de la dictadura es heroico, si no suicida. Tr\u00e1gico es quedarse al margen. Pero quedarse con la dictadura exige una deliberada supresi\u00f3n de la conciencia.', OPINA @AndresReynaldo1 \ud83d\udc47 https://t.co/2EL5kWl8a9", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162435727579328512"], "created_at": "2019-08-16T18:47:29.000Z", "id": "1162435727579328512", "author_id": "3049622252", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "1127358088519008256", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162435591595810817"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162435710122639360"], "created_at": "2019-08-16T18:47:24.000Z", "id": "1162435710122639360", "author_id": "1127358088519008256", "text": "gauche - en sachant qu'apr\u00e8s sa mort une guerre se d\u00e9clencherait pour le pouvoir de ses yeux - Shisui, bien d\u00e9cid\u00e9 \u00e0 prot\u00e9ger le village \u00e0 sa mani\u00e8re, le confia \u00e0 Itachi, son meilleur ami - le seul en qui il pouvait avoir confiance. Il se suicida ensuite en se jetant \u2014", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "fr"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 85, "end": 100, "username": "Aras_B_iynemli", "id": "2431695243"}], "annotations": [{"start": 103, "end": 118, "probability": 0.5741, "type": "Other", "normalized_text": "ArasBulut\u0130ynemli"}, {"start": 122, "end": 131, "probability": 0.5617, "type": "Other", "normalized_text": "TBThursday"}], "hashtags": [{"start": 102, "end": 119, "tag": "ArasBulut\u0130ynemli"}, {"start": 121, "end": 132, "tag": "TBThursday"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162123461063520264"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162435677432229890"], "created_at": "2019-08-16T18:47:17.000Z", "id": "1162435677432229890", "author_id": "1152331258514554880", "text": "RT @emilia2737: Y qu\u00e9, si esperando me quedo sin d\u00edas\nSi probarte es un acto suicida\n@Aras_B_iynemli \n#ArasBulut\u0130ynemli \n#TBThursday https:\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162435603478319104"], "created_at": "2019-08-16T18:46:59.000Z", "id": "1162435603478319104", "author_id": "4140044403", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162435509924311040"], "created_at": "2019-08-16T18:46:37.000Z", "id": "1162435509924311040", "author_id": "559865644", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162435477514989569"], "created_at": "2019-08-16T18:46:29.000Z", "id": "1162435477514989569", "author_id": "415590175", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162435451690659840"], "created_at": "2019-08-16T18:46:23.000Z", "id": "1162435451690659840", "author_id": "385571905", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162435326901702658"], "created_at": "2019-08-16T18:45:53.000Z", "id": "1162435326901702658", "author_id": "441177930", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162435261927739393"], "created_at": "2019-08-16T18:45:38.000Z", "id": "1162435261927739393", "author_id": "208565303", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 85, "end": 100, "username": "Aras_B_iynemli", "id": "2431695243"}], "annotations": [{"start": 103, "end": 118, "probability": 0.5741, "type": "Other", "normalized_text": "ArasBulut\u0130ynemli"}, {"start": 122, "end": 131, "probability": 0.5617, "type": "Other", "normalized_text": "TBThursday"}], "hashtags": [{"start": 102, "end": 119, "tag": "ArasBulut\u0130ynemli"}, {"start": 121, "end": 132, "tag": "TBThursday"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162123461063520264"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162435250687025152"], "created_at": "2019-08-16T18:45:35.000Z", "id": "1162435250687025152", "author_id": "1016486121214300160", "text": "RT @emilia2737: Y qu\u00e9, si esperando me quedo sin d\u00edas\nSi probarte es un acto suicida\n@Aras_B_iynemli \n#ArasBulut\u0130ynemli \n#TBThursday https:\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162435237843996673"], "created_at": "2019-08-16T18:45:32.000Z", "id": "1162435237843996673", "author_id": "1553897700", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162325513748262913"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162435217161953281"], "created_at": "2019-08-16T18:45:27.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 30, "end": 42, "tag": "billClinton"}, {"start": 84, "end": 99, "tag": "JEFFREYEPSTEIN"}]}, "id": "1162435217161953281", "author_id": "1096126365215178755", "text": "RT @santini1965: Un quadro di #billClinton trovato nella villa del pedofilo suicida #JEFFREYEPSTEIN\n\u00c8 tutta questa merda umana vorrebbe mor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162435183850795009"], "created_at": "2019-08-16T18:45:19.000Z", "id": "1162435183850795009", "author_id": "222217233", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 97, "probability": 0.6096, "type": "Person", "normalized_text": "COLEGIO RIO"}], "urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/2IxsXnk4eQ", "expanded_url": "https://shar.es/aXqfd6", "display_url": "shar.es/aXqfd6"}, {"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/KPPUbxuTIN", "expanded_url": "https://twitter.com/portalindigena/status/1162435147125415941/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KPPUbxuTIN", "media_key": "3_1162435141563822080"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "calama"}, {"start": 8, "end": 14, "tag": "menor"}, {"start": 15, "end": 24, "tag": "suicidio"}, {"start": 25, "end": 34, "tag": "tristeza"}, {"start": 35, "end": 43, "tag": "celular"}, {"start": 44, "end": 52, "tag": "acusado"}, {"start": 53, "end": 58, "tag": "robo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162435147125415941"], "created_at": "2019-08-16T18:45:10.000Z", "id": "1162435147125415941", "author_id": "193986680", "text": "#calama #menor #suicidio #tristeza #celular #acusado #robo\n\nMENOR DE 13 A\u00d1OS ALUMNO DE COLEGIO RIO LOA SE SUICIDA TRAS SER ACUSADO POR ROBO DE UN CELULAR EN CALAMA https://t.co/2IxsXnk4eQ https://t.co/KPPUbxuTIN", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162120761278177282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162435065160327168"], "created_at": "2019-08-16T18:44:51.000Z", "id": "1162435065160327168", "author_id": "409538563", "text": "RT @hermanntertsch: Dice @matteosalvinimi que est\u00e1 solo frente a los pol\u00edticos y medios que quieren ceder al chantaje del brazo violento de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162435037100498944"], "created_at": "2019-08-16T18:44:44.000Z", "id": "1162435037100498944", "author_id": "2724307709", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "709607721306333184", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162423129509113861"}], "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 112, "probability": 0.9675, "type": "Person", "normalized_text": "Abimael Guzm\u00e1n"}, {"start": 116, "end": 126, "probability": 0.6815, "type": "Person", "normalized_text": "ALAN GARC\u00cdA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162435028292427778"], "created_at": "2019-08-16T18:44:42.000Z", "id": "1162435028292427778", "author_id": "709607721306333184", "text": "@MijaelGLP Mi esposo luch\u00f3 contra el terrorismo, nacido por la desigualdad que es aprovechada  por Abimael Guzm\u00e1n. \nALAN GARC\u00cdA siendo presidente, no combati\u00f3 el terror en el 1er. gobierno, increment\u00e1ndose aceleradamente, por culpa del SUICIDA quien no dedic\u00f3 esfuerzo siendo su obligaci\u00f3n!", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162434950290903040"], "created_at": "2019-08-16T18:44:23.000Z", "id": "1162434950290903040", "author_id": "57272035", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162434880141234176"], "created_at": "2019-08-16T18:44:07.000Z", "id": "1162434880141234176", "author_id": "1441269079", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162434845739507712"], "created_at": "2019-08-16T18:43:58.000Z", "id": "1162434845739507712", "author_id": "1003154812307984384", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "2959856506", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "thiagollima611", "id": "2959856506"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162417398282108930"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162434783298895883"], "created_at": "2019-08-16T18:43:43.000Z", "id": "1162434783298895883", "author_id": "4859023953", "text": "@thiagollima611 Testa em vc mesmo seu suicida do crl", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162434695163981824"], "created_at": "2019-08-16T18:43:22.000Z", "id": "1162434695163981824", "author_id": "2409761640", "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162434656576446464"], "created_at": "2019-08-16T18:43:13.000Z", "id": "1162434656576446464", "author_id": "849914260889251844", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1162434453005840384"], "created_at": "2019-08-16T18:42:25.000Z", "id": "1162434453005840384", "author_id": "931323391751180289", "text": "Nossa lei \u00e9 falha, violenta e suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162434431187136512"], "created_at": "2019-08-16T18:42:20.000Z", "id": "1162434431187136512", "author_id": "3003741159", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162434391504818176"], "created_at": "2019-08-16T18:42:10.000Z", "id": "1162434391504818176", "author_id": "941446923554381824", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 93, "end": 101, "username": "YouTube", "id": "10228272"}, {"start": 102, "end": 112, "username": "sirbrine7", "id": "1080207906929295360"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 49, "probability": 0.9418, "type": "Other", "normalized_text": "Minecraft"}, {"start": 51, "end": 60, "probability": 0.6584, "type": "Other", "normalized_text": "LUCKY LAND"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/sDWIZsxMAv", "expanded_url": "https://youtu.be/EtaHtep6vFE", "display_url": "youtu.be/EtaHtep6vFE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162434310659592192"], "created_at": "2019-08-16T18:41:51.000Z", "id": "1162434310659592192", "author_id": "1139326913095319553", "text": "VILLAGER SUICIDA?! FAMILIA DE PORCOS!! - Minecraft LUCKY LAND #3 https://t.co/sDWIZsxMAv via @YouTube @sirbrine7", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162434271988080641"], "created_at": "2019-08-16T18:41:42.000Z", "id": "1162434271988080641", "author_id": "1833660980", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ManuelHuedo", "id": "129842597"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 70, "probability": 0.9613, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/OrkClZSij1", "expanded_url": "https://twitter.com/ManuelHuedo/status/1162030039464108033", "display_url": "twitter.com/ManuelHuedo/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162341576783347712"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162434227750821888"], "created_at": "2019-08-16T18:41:31.000Z", "id": "1162434227750821888", "author_id": "712509785", "text": "RT @ManuelHuedo: Puse esto de co\u00f1a pero la tendencia suicida en Twitter es alarmante. https://t.co/OrkClZSij1", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1135050399747137536", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162378143988142085"}], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 87, "probability": 0.7112, "type": "Other", "normalized_text": "s almost midnight here in brazil"}], "urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/Nh33JAdlLW", "expanded_url": "https://twitter.com/otaviodvd/status/1162434162642575363/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Nh33JAdlLW", "media_key": "16_1162434146897186823"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162434162642575363"], "created_at": "2019-08-16T18:41:16.000Z", "id": "1162434162642575363", "author_id": "1135050399747137536", "text": "voc\u00ea percebe a for\u00e7a\u00e7\u00e3o porque quando ela vai falar \u201cit\u2019s almost midnight here in brazil\u201d o tom muda e ela come\u00e7a a quase falar normal... foda que se matou por migalhas de \u201cgringos\u201d. https://t.co/Nh33JAdlLW", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162434007482687488"], "created_at": "2019-08-16T18:40:39.000Z", "id": "1162434007482687488", "author_id": "2347350496", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162433987425570818"], "created_at": "2019-08-16T18:40:34.000Z", "id": "1162433987425570818", "author_id": "254391017", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162433952986140677"], "created_at": "2019-08-16T18:40:26.000Z", "id": "1162433952986140677", "author_id": "130980871", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162433944442277888"], "created_at": "2019-08-16T18:40:23.000Z", "id": "1162433944442277888", "author_id": "3247893218", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "aybalva", "id": "826035954"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162389715842162688"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162433842956984323"], "created_at": "2019-08-16T18:39:59.000Z", "id": "1162433842956984323", "author_id": "2946617183", "text": "RT @aybalva: \u201cN\u00e3o importa se voc\u00eas gostam da gente, amam a gente ou nos odeiam... De qualquer forma n\u00f3s ainda iremos amar voc\u00eas, ent\u00e3o... S\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162433834937458689"], "created_at": "2019-08-16T18:39:57.000Z", "id": "1162433834937458689", "author_id": "1104026962857742336", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162007095635566597"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162433761017061376"], "created_at": "2019-08-16T18:39:40.000Z", "id": "1162433761017061376", "author_id": "735968662700580864", "text": "RT @AbogadaAlbert: Es un SUICiDA . Est\u00e1 subiendo a la cima de su soberbia e ignorancia y se arrojar\u00e1 desde ah\u00ed... el golpe ser\u00e1 letal. \nNo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "aybalva", "id": "826035954"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162389715842162688"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162433745254846464"], "created_at": "2019-08-16T18:39:36.000Z", "id": "1162433745254846464", "author_id": "896240529440202754", "text": "RT @aybalva: \u201cN\u00e3o importa se voc\u00eas gostam da gente, amam a gente ou nos odeiam... De qualquer forma n\u00f3s ainda iremos amar voc\u00eas, ent\u00e3o... S\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162433673247055876"], "created_at": "2019-08-16T18:39:19.000Z", "id": "1162433673247055876", "author_id": "162916850", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 248, "end": 261, "probability": 0.7494, "type": "Person", "normalized_text": "Redrado\nPitana"}], "hashtags": [{"start": 263, "end": 279, "tag": "SiguenMintiendo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162433665449758723"], "created_at": "2019-08-16T18:39:17.000Z", "id": "1162433665449758723", "author_id": "1153798244264284160", "text": "Nunca t guies x lo q t recomienda un extremista o fanatico\nDetras d sus ideas \u00e9l o alguien factura$$\n\nEl chorro es chorro\nel ventajero es ventajero\nel asesino es asesino\nel suicida fiscales es eso\n\nTenes el poder hasta q lo rifas a los \"verdugos\"\n\nRedrado\nPitana\n#SiguenMintiendo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1162433651877003265"], "created_at": "2019-08-16T18:39:14.000Z", "id": "1162433651877003265", "author_id": "2292758308", "text": "eu t\u00f4 ficando com muito medo dos meus sonhos tipo h\u00e1 um ano sonhei com uma cobra feia demais e meu antigo colega se suicidou, sonhei perdendo um dente e meu outro colega tb cometeu suicidio e essa semana sonhei que minha av\u00f3 morria,,,,,,minha prima ta na porra da uti", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 118, "probability": 0.8631, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162433625473900545"], "created_at": "2019-08-16T18:39:07.000Z", "geo": {"place_id": "888a7ef29529462f"}, "id": "1162433625473900545", "author_id": "3095143764", "text": "Pensando em fazer merda, tipo m\u00e9dia, com um com\u00e9dia\nAt\u00e9 o boy vacilar e eu tirar tudo dele!\nE se os home chega foi Deus que matou\nEu s\u00f3 apertei o gatilho!\nMas pensei na minha velha, falando\nRapaz n\u00e3o te criei pra isso", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162433594859622402"], "created_at": "2019-08-16T18:39:00.000Z", "id": "1162433594859622402", "author_id": "2339491366", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162433405746913281"], "created_at": "2019-08-16T18:38:15.000Z", "id": "1162433405746913281", "author_id": "1019269784532332545", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "1148564797119709184", "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 20, "username": "_akakoala", "id": "1476061441"}, {"start": 21, "end": 34, "username": "Hugo93167602", "id": "1085571509274447879"}, {"start": 35, "end": 49, "username": "AndreCVentura", "id": "1097962618596327424"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.7579, "type": "Person", "normalized_text": "mesquita"}, {"start": 218, "end": 226, "probability": 0.9463, "type": "Person", "normalized_text": "Matt Fish"}], "urls": [{"start": 331, "end": 354, "url": "https://t.co/67yk8JhyVc", "expanded_url": "https://twitter.com/gilgoncalves131/status/1162433404195037186/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/67yk8JhyVc", "media_key": "3_1162433401204498435"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162404137729953792"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162433404195037186"], "created_at": "2019-08-16T18:38:15.000Z", "id": "1162433404195037186", "author_id": "2409507632", "text": "@92mlover @_akakoala @Hugo93167602 @AndreCVentura Que tal o mesquita alves? Aquele dirigente que supostamente se \"Suicidou\" a tiro no estadio do dragao mas que depois de morto se levantou para ir esconder a arma? Ou o Matt Fish que foi espancado pela claque por nao querer rescindir contrato, ou ate este que nao morreu por sorte? https://t.co/67yk8JhyVc", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 22, "probability": 0.4426, "type": "Other", "normalized_text": "backflip"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.4963, "type": "Person", "normalized_text": "diabo"}, {"start": 52, "end": 65, "probability": 0.5385, "type": "Person", "normalized_text": "cristo suicida"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/1N6wZLfYGL", "expanded_url": "https://twitter.com/bmbrunao/status/1162363814626676736", "display_url": "twitter.com/bmbrunao/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162433336545071104"], "created_at": "2019-08-16T18:37:59.000Z", "id": "1162433336545071104", "author_id": "1074483417641861120", "text": "flip verdical, backflip invertido hip hop do diabo, cristo suicida, ollie vertical e manual https://t.co/1N6wZLfYGL", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162433302202134528"], "created_at": "2019-08-16T18:37:50.000Z", "id": "1162433302202134528", "author_id": "106355659", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162433266638565376"], "created_at": "2019-08-16T18:37:42.000Z", "id": "1162433266638565376", "author_id": "71080518", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "305704082", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ggabriel_a", "id": "305704082"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162190221439569920"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162433180370178048"], "created_at": "2019-08-16T18:37:21.000Z", "id": "1162433180370178048", "author_id": "1475150928", "text": "@ggabriel_a Amigo, tu j\u00e1 se preocupou em encomendar o caix\u00e3o? Pq tu matou agora kkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162433146803097601"], "created_at": "2019-08-16T18:37:13.000Z", "id": "1162433146803097601", "author_id": "313211429", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162433111336136711"], "created_at": "2019-08-16T18:37:05.000Z", "id": "1162433111336136711", "author_id": "7492292", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 132, "probability": 0.6015, "type": "Other", "normalized_text": "El Riego"}, {"start": 138, "end": 145, "probability": 0.938, "type": "Place", "normalized_text": "Tehuac\u00e1n"}], "urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/neq6xV2seb", "expanded_url": "https://retodiario.com/noticia/POLIC&IacuteA/Mujer-se-suicida-en-su-departamento-en-Tehuac&aacuten/167993.html", "display_url": "retodiario.com/noticia/POLIC&\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Polic\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162433057225359360"], "created_at": "2019-08-16T18:36:52.000Z", "id": "1162433057225359360", "author_id": "123164025", "text": "#Polic\u00eda | Una f\u00e9mina de 46 a\u00f1os se quit\u00f3 la vida ahorc\u00e1ndose en la zotehuela de su departamento, localizado en el infonavit El Riego, en Tehuac\u00e1n\nhttps://t.co/neq6xV2seb", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162433054650118144"], "created_at": "2019-08-16T18:36:51.000Z", "id": "1162433054650118144", "author_id": "880260986770530304", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Nandiinhaaf", "id": "188567766"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 91, "probability": 0.7681, "type": "Place", "normalized_text": "Bras\u00edlia"}, {"start": 95, "end": 96, "probability": 0.3358, "type": "Place", "normalized_text": "DF"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162411035086721025"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162433022991491072"], "created_at": "2019-08-16T18:36:44.000Z", "id": "1162433022991491072", "author_id": "4822093600", "text": "RT @Nandiinhaaf: AJUDE A FAZER JUSTI\u00c7A!!!!!!\n\nEsse homem matou a irm\u00e3 do meu Tio em Bras\u00edlia - DF, se tiver qualquer informa\u00e7\u00e3o entre em co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1162432947162628098"], "created_at": "2019-08-16T18:36:26.000Z", "id": "1162432947162628098", "author_id": "717381496701644801", "text": "to assistindo squad suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162234750620168192"}], "entities": {"urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/7mwvzjgY1h", "expanded_url": "https://twitter.com/PaolaLoCascio/status/1162234750620168192", "display_url": "twitter.com/PaolaLoCascio/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162432908252143617"], "created_at": "2019-08-16T18:36:16.000Z", "id": "1162432908252143617", "author_id": "2601945110", "text": "El que dius, Paola, es una forma su\u00efcida de renunciar al catal\u00e0. Si \u00e9s el que defenses dis-ho clarament i no t\u2019amaguis en una pretesa superioritat obrerista https://t.co/7mwvzjgY1h", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "ca"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161776523629776898"}], "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/yEQWA7TddF", "expanded_url": "https://twitter.com/agosfrisicaro/status/1161776523629776898", "display_url": "twitter.com/agosfrisicaro/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162432907979436032"], "created_at": "2019-08-16T18:36:16.000Z", "id": "1162432907979436032", "author_id": "1368268392", "text": "Estos threads sirven m\u00e1s que cualquier l\u00ednea de atenci\u00f3n al suicida https://t.co/yEQWA7TddF", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162432832779821057"], "created_at": "2019-08-16T18:35:58.000Z", "id": "1162432832779821057", "author_id": "1490486862", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162432807903404032"], "created_at": "2019-08-16T18:35:53.000Z", "id": "1162432807903404032", "author_id": "289125526", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Intereconomia", "id": "1230461465611718656"}, {"start": 20, "end": 27, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 70, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.4662, "type": "Other", "normalized_text": "Open Arms"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162292561895219200"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162432783832223744"], "created_at": "2019-08-16T18:35:47.000Z", "id": "1162432783832223744", "author_id": "1065612238852186113", "text": "RT @Intereconomia: .@vox_es carga contra el buenismo suicida de S\u00e1nchez con el Open Arms: \u2018Se rinde a las \u00e9lites globalistas\u2019 https://t.co/\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162432760297984000"], "created_at": "2019-08-16T18:35:41.000Z", "id": "1162432760297984000", "author_id": "468410833", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162432680098766848"], "created_at": "2019-08-16T18:35:22.000Z", "id": "1162432680098766848", "author_id": "407093504", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162432663430533121"], "created_at": "2019-08-16T18:35:18.000Z", "id": "1162432663430533121", "author_id": "64096965", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "aybalva", "id": "826035954"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162389715842162688"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162432602034331649"], "created_at": "2019-08-16T18:35:03.000Z", "id": "1162432602034331649", "author_id": "1079194799339642881", "text": "RT @aybalva: \u201cN\u00e3o importa se voc\u00eas gostam da gente, amam a gente ou nos odeiam... De qualquer forma n\u00f3s ainda iremos amar voc\u00eas, ent\u00e3o... S\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162432588352557057"], "created_at": "2019-08-16T18:35:00.000Z", "id": "1162432588352557057", "author_id": "1012722144596430848", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162432512850894848"], "created_at": "2019-08-16T18:34:42.000Z", "id": "1162432512850894848", "author_id": "79196834", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.6936, "type": "Other", "normalized_text": "escuadron"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162432481586552832"], "created_at": "2019-08-16T18:34:35.000Z", "id": "1162432481586552832", "author_id": "933041868", "text": "Estoy viendo el escuadron suicida por primera vez y en 15min metieron un soundtrack de la puta madre", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "717040952590905344", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "franbade_", "id": "717040952590905344"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162432311041953792"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162432466159841280"], "created_at": "2019-08-16T18:34:31.000Z", "id": "1162432466159841280", "author_id": "2467954251", "text": "@franbade_ Bueno que me importa, solo dije que era re suicida ahre", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162432351101685760"], "created_at": "2019-08-16T18:34:04.000Z", "id": "1162432351101685760", "author_id": "151629533", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162432299578904584"], "created_at": "2019-08-16T18:33:51.000Z", "id": "1162432299578904584", "author_id": "302174830", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162432160487399428"], "created_at": "2019-08-16T18:33:18.000Z", "id": "1162432160487399428", "author_id": "2293813806", "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162432104849956864"], "created_at": "2019-08-16T18:33:05.000Z", "id": "1162432104849956864", "author_id": "67090000", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162432073891766273"], "created_at": "2019-08-16T18:32:58.000Z", "id": "1162432073891766273", "author_id": "155395750", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 28, "probability": 0.981, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 111, "end": 113, "probability": 0.9091, "type": "Organization", "normalized_text": "IGN"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/pGvzG1Vvtp", "expanded_url": "https://es.ign.com/escuadron-suicida-2/154085/news/escuadron-suicida-james-gunn-podria-haber-revelado-el-regreso-de-harley-quinn", "display_url": "es.ign.com/escuadron-suic\u2026"}, {"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/HBy1JRxJvQ", "expanded_url": "https://twitter.com/GAMELX/status/1162431965536182272/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HBy1JRxJvQ", "media_key": "3_1162431964596645888"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162431965536182272"], "created_at": "2019-08-16T18:32:32.000Z", "id": "1162431965536182272", "author_id": "893255556", "text": "Escuadr\u00f3n Suicida: James Gunn podr\u00eda haber revelado el regreso de Harley Quinn https://t.co/pGvzG1Vvtp ... via IGN https://t.co/HBy1JRxJvQ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162431931717476352"], "created_at": "2019-08-16T18:32:24.000Z", "id": "1162431931717476352", "author_id": "833565064133275649", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Ratapell_", "id": "916733493715054592"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161626185044058114"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162431907994488835"], "created_at": "2019-08-16T18:32:18.000Z", "id": "1162431907994488835", "author_id": "891220453188128768", "text": "RT @Ratapell_: Muntar\u00e9 una aerol\u00ednea su\u00efcida i n\u2019hi dir\u00e9 Papair i en tot el llomarro de l\u2019avi\u00f3 hi escriur\u00e9 NI UN PAPAIR ATERRA.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162431889531133952"], "created_at": "2019-08-16T18:32:14.000Z", "id": "1162431889531133952", "author_id": "1125437013547728898", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "717040952590905344", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "franbade_", "id": "717040952590905344"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162431282103627776"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162431848389271552"], "created_at": "2019-08-16T18:32:04.000Z", "id": "1162431848389271552", "author_id": "2467954251", "text": "@franbade_ Re suicida man", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "en"}, {"in_reply_to_user_id": "141761824", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "skinslover_", "id": "1482109423191478272"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162404075117404161"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162431844345950210"], "created_at": "2019-08-16T18:32:03.000Z", "id": "1162431844345950210", "author_id": "1961063544", "text": "@Skinslover_ Ele \u00e9 doido demais kkkk\nLembro das hist\u00f3rias dele no set de filmagem do esquadr\u00e3o suicida kkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "nissaoficial", "id": "917140300166025217"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 69, "probability": 0.5416, "type": "Other", "normalized_text": "xanax"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162364874179121153"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162431771004284930"], "created_at": "2019-08-16T18:31:45.000Z", "id": "1162431771004284930", "author_id": "981338749", "text": "RT @nissaoficial: La noche se hace larga y no conozco el d\u00eda,\nEl xanax no me calma, y escribo melod\u00edas\nEscribo con el alma lo que me dol\u00eda,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162431742843805697"], "created_at": "2019-08-16T18:31:39.000Z", "id": "1162431742843805697", "author_id": "742449673965817856", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162431698283503618"], "created_at": "2019-08-16T18:31:28.000Z", "id": "1162431698283503618", "author_id": "1490231748", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162431674149408768"], "created_at": "2019-08-16T18:31:22.000Z", "id": "1162431674149408768", "author_id": "512200316", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162431649818259456"], "created_at": "2019-08-16T18:31:16.000Z", "id": "1162431649818259456", "author_id": "155691799", "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162431639215104000"], "created_at": "2019-08-16T18:31:14.000Z", "id": "1162431639215104000", "author_id": "618650280", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Intereconomia", "id": "1230461465611718656"}, {"start": 20, "end": 27, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 70, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.4662, "type": "Other", "normalized_text": "Open Arms"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162292561895219200"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162431567719014401"], "created_at": "2019-08-16T18:30:57.000Z", "id": "1162431567719014401", "author_id": "196572319", "text": "RT @Intereconomia: .@vox_es carga contra el buenismo suicida de S\u00e1nchez con el Open Arms: \u2018Se rinde a las \u00e9lites globalistas\u2019 https://t.co/\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "aybalva", "id": "826035954"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162389715842162688"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162431534051315715"], "created_at": "2019-08-16T18:30:49.000Z", "id": "1162431534051315715", "author_id": "1150815283390615553", "text": "RT @aybalva: \u201cN\u00e3o importa se voc\u00eas gostam da gente, amam a gente ou nos odeiam... De qualquer forma n\u00f3s ainda iremos amar voc\u00eas, ent\u00e3o... S\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162431527373934592"], "created_at": "2019-08-16T18:30:47.000Z", "id": "1162431527373934592", "author_id": "1153402150317436929", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162431523792072704"], "created_at": "2019-08-16T18:30:46.000Z", "id": "1162431523792072704", "author_id": "1234770486", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162431428547756037"], "created_at": "2019-08-16T18:30:24.000Z", "id": "1162431428547756037", "author_id": "1403780834", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/kjmJtORO3V", "expanded_url": "https://liberoamerica.com/2019/08/15/un-reflejo-del-silencio-suicida-en-la-poesia-de-khiabet-morales/", "display_url": "liberoamerica.com/2019/08/15/un-\u2026"}], "hashtags": [{"start": 59, "end": 66, "tag": "poes\u00eda"}, {"start": 67, "end": 78, "tag": "literatura"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162431413158760448"], "created_at": "2019-08-16T18:30:20.000Z", "id": "1162431413158760448", "author_id": "3301904923", "text": "Les comparto una rese\u00f1a sobre la poes\u00eda de Khiabet Morales #poes\u00eda #literatura https://t.co/kjmJtORO3V", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "ca"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Nandiinhaaf", "id": "188567766"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 91, "probability": 0.7681, "type": "Place", "normalized_text": "Bras\u00edlia"}, {"start": 95, "end": 96, "probability": 0.3358, "type": "Place", "normalized_text": "DF"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162411035086721025"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162431388269912065"], "created_at": "2019-08-16T18:30:14.000Z", "id": "1162431388269912065", "author_id": "976599368026423302", "text": "RT @Nandiinhaaf: AJUDE A FAZER JUSTI\u00c7A!!!!!!\n\nEsse homem matou a irm\u00e3 do meu Tio em Bras\u00edlia - DF, se tiver qualquer informa\u00e7\u00e3o entre em co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162431184506359809"], "created_at": "2019-08-16T18:29:25.000Z", "id": "1162431184506359809", "author_id": "892351775713484804", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162431156253601797"], "created_at": "2019-08-16T18:29:19.000Z", "id": "1162431156253601797", "author_id": "248969009", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "69141281", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162431142500470785"}], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 35, "probability": 0.9744, "type": "Person", "normalized_text": "Sanjav Bhansal"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162431144526254082"], "created_at": "2019-08-16T18:29:16.000Z", "id": "1162431144526254082", "author_id": "69141281", "text": "e o diretor do filme, Sanjav Bhansal. A obra fict\u00edcia  retrata uma rainha hindu que se suicidou a ter que ser ref\u00e9m de um sult\u00e3o mu\u00e7ulmano.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162431111286403072"], "created_at": "2019-08-16T18:29:08.000Z", "id": "1162431111286403072", "author_id": "962490153007710208", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162325513748262913"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162431079522979844"], "created_at": "2019-08-16T18:29:00.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 30, "end": 42, "tag": "billClinton"}, {"start": 84, "end": 99, "tag": "JEFFREYEPSTEIN"}]}, "id": "1162431079522979844", "author_id": "416340182", "text": "RT @santini1965: Un quadro di #billClinton trovato nella villa del pedofilo suicida #JEFFREYEPSTEIN\n\u00c8 tutta questa merda umana vorrebbe mor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "140131802", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "igorcxt", "id": "140131802"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162196086729191424"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162430928595181569"], "created_at": "2019-08-16T18:28:24.000Z", "id": "1162430928595181569", "author_id": "66499678", "text": "@igorcxt Esquadr\u00e3o Suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162430827273379841"], "created_at": "2019-08-16T18:28:00.000Z", "id": "1162430827273379841", "author_id": "252718528", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162430825222352898"], "created_at": "2019-08-16T18:28:00.000Z", "id": "1162430825222352898", "author_id": "145326929", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Intereconomia", "id": "1230461465611718656"}, {"start": 20, "end": 27, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 70, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.4662, "type": "Other", "normalized_text": "Open Arms"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162292561895219200"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162430813323104256"], "created_at": "2019-08-16T18:27:57.000Z", "id": "1162430813323104256", "author_id": "720313632773410816", "text": "RT @Intereconomia: .@vox_es carga contra el buenismo suicida de S\u00e1nchez con el Open Arms: \u2018Se rinde a las \u00e9lites globalistas\u2019 https://t.co/\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162430762865561601"], "created_at": "2019-08-16T18:27:45.000Z", "id": "1162430762865561601", "author_id": "727666699", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162430742070251520"], "created_at": "2019-08-16T18:27:40.000Z", "id": "1162430742070251520", "author_id": "2220345589", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "342773721", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JaimeGarzon3", "id": "1282716011209392129"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162363462191898624"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162430703239344129"], "created_at": "2019-08-16T18:27:31.000Z", "id": "1162430703239344129", "author_id": "91889629", "text": "@jaimegarzon3 Tiene tiempo suficiente para acabar de incendiar el pa\u00eds, para seguir con sus sucias artima\u00f1as, el testigo milagrosamente se \"suicida\".\nHay que estar preparados para lo peor.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162430674382544896"], "created_at": "2019-08-16T18:27:24.000Z", "id": "1162430674382544896", "author_id": "1450379785", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.9509, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162430656837758980"], "created_at": "2019-08-16T18:27:20.000Z", "id": "1162430656837758980", "author_id": "1158194046231293953", "text": "Assistindo Esquadr\u00e3o Suicida pela primeira vez kk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162430619969830913"], "created_at": "2019-08-16T18:27:11.000Z", "id": "1162430619969830913", "author_id": "990231252732186625", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162120761278177282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162430615372914690"], "created_at": "2019-08-16T18:27:10.000Z", "id": "1162430615372914690", "author_id": "898143425303859200", "text": "RT @hermanntertsch: Dice @matteosalvinimi que est\u00e1 solo frente a los pol\u00edticos y medios que quieren ceder al chantaje del brazo violento de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162430509177344000"], "created_at": "2019-08-16T18:26:44.000Z", "id": "1162430509177344000", "author_id": "336156803", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162430457578971137"], "created_at": "2019-08-16T18:26:32.000Z", "id": "1162430457578971137", "author_id": "1597329390", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162430365975425029"], "created_at": "2019-08-16T18:26:10.000Z", "id": "1162430365975425029", "author_id": "58634781", "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mdenser", "id": "204842728"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.7948, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162010863890513922"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162430351073062912"], "created_at": "2019-08-16T18:26:07.000Z", "id": "1162430351073062912", "author_id": "1049094527519264769", "text": "RT @mdenser: Enquanto isso, nos morros, a blitzkrieg das SS de Witzel j\u00e1 matou 15 pessoas, em 5 dias, 4 adolescentes s/ liga\u00e7\u00e3o c/ o crime.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162430176044736514"], "created_at": "2019-08-16T18:25:25.000Z", "id": "1162430176044736514", "author_id": "1032691375240818688", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162429157466365952"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.9108, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/LO6dp7N5Mf", "expanded_url": "https://twitter.com/Bailarinne/status/1162429157466365952", "display_url": "twitter.com/Bailarinne/sta\u2026"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 34, "tag": "TodoMal"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162430072101462022"], "created_at": "2019-08-16T18:25:00.000Z", "id": "1162430072101462022", "author_id": "1127902110320865282", "text": "*Se suicida medio twitter #TodoMal \ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\udc94\ud83d\udc94 https://t.co/LO6dp7N5Mf", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162430060663627776"], "created_at": "2019-08-16T18:24:58.000Z", "id": "1162430060663627776", "author_id": "188056540", "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1162430055944982528"], "created_at": "2019-08-16T18:24:56.000Z", "id": "1162430055944982528", "author_id": "1014310404682592257", "text": "A mo\u00e7a come\u00e7ou a olha a foto da minha carteira de trabalho e se matou rindo, kkkkkkkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162429997690380288"], "created_at": "2019-08-16T18:24:43.000Z", "id": "1162429997690380288", "author_id": "1080150091825061888", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "736552548711161856", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "_Fabiteixeira_", "id": "736552548711161856"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162173473139150849"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162429986025943042"], "created_at": "2019-08-16T18:24:40.000Z", "id": "1162429986025943042", "author_id": "1117565717451300866", "text": "@_Fabiteixeira_ Oxente \u00e9 maluco ,suicida s\u00f3 pode \ud83d\ude31", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1034564064658313217", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Walter7515", "id": "1062409138389610502"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/7pWTP9AcJv", "expanded_url": "https://twitter.com/facu_alvarez73/status/1161987590863642624?s=20", "display_url": "twitter.com/facu_alvarez73\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161987590863642624"}, {"type": "replied_to", "id": "1162429265410973698"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162429950760235012"], "created_at": "2019-08-16T18:24:31.000Z", "id": "1162429950760235012", "author_id": "1034564064658313217", "text": "@Walter7515 @mauriciomacri tambien es una idea suicida https://t.co/7pWTP9AcJv", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Nandiinhaaf", "id": "188567766"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 91, "probability": 0.7681, "type": "Place", "normalized_text": "Bras\u00edlia"}, {"start": 95, "end": 96, "probability": 0.3358, "type": "Place", "normalized_text": "DF"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162411035086721025"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162429945756495872"], "created_at": "2019-08-16T18:24:30.000Z", "id": "1162429945756495872", "author_id": "25212430", "text": "RT @Nandiinhaaf: AJUDE A FAZER JUSTI\u00c7A!!!!!!\n\nEsse homem matou a irm\u00e3 do meu Tio em Bras\u00edlia - DF, se tiver qualquer informa\u00e7\u00e3o entre em co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ManuelHuedo", "id": "129842597"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 70, "probability": 0.9613, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/OrkClZSij1", "expanded_url": "https://twitter.com/ManuelHuedo/status/1162030039464108033", "display_url": "twitter.com/ManuelHuedo/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162341576783347712"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162429928199065600"], "created_at": "2019-08-16T18:24:26.000Z", "id": "1162429928199065600", "author_id": "1379057246", "text": "RT @ManuelHuedo: Puse esto de co\u00f1a pero la tendencia suicida en Twitter es alarmante. https://t.co/OrkClZSij1", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162429909849055234"], "created_at": "2019-08-16T18:24:22.000Z", "id": "1162429909849055234", "author_id": "114958967", "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "name": "Rafael", "id": "239564562", "public_metrics": {"followers_count": 2004, "following_count": 777, "tweet_count": 303148, "listed_count": 32}, "location": "Ariquemes, RO, Brasil", "username": "RafaTLS"}, {"verified": false, "name": "Anna Rita Leonardi", "id": "424153335", "public_metrics": {"followers_count": 15596, "following_count": 998, "tweet_count": 35528, "listed_count": 125}, "username": "AnnaLeonardi1"}, {"verified": true, "name": "Massimo Giannini", "id": "3241806322", "public_metrics": {"followers_count": 119929, "following_count": 799, "tweet_count": 34674, "listed_count": 455}, "username": "MassimGiannini"}, {"verified": false, "name": "\u2077B\u1d07 Bheka BUTTER\ud83e\uddc8", "id": "927589829315002368", "public_metrics": {"followers_count": 922, "following_count": 686, "tweet_count": 99014, "listed_count": 1}, "location": "ONLY ARMY ot7", "username": "Quinnyhope"}, {"verified": false, "name": "Jordana Ara\u00fajo \ud83c\udf40", "id": "1400874798", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 155, "tweet_count": 1150, "listed_count": 0}, "username": "Loola_Araujo"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf0828 Reasons \u272a \ud835\udd96\ud835\udd21\ud835\udd92\u200b", "id": "731606552730275841", "public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 3080, "tweet_count": 65017, "listed_count": 4}, "location": "Equestria", "username": "seulgikiitty"}, {"verified": false, "name": "\u17f9 andy.", "id": "1033743789687558144", "public_metrics": {"followers_count": 3194, "following_count": 372, "tweet_count": 60147, "listed_count": 12}, "location": "ela/dela", "username": "onismoon"}, {"verified": false, "name": "El Flaco", "id": "766997396", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 1114, "tweet_count": 5790, "listed_count": 2}, "username": "el_flaco75"}, {"verified": false, "name": "Rosy", "id": "717894055405961216", "public_metrics": {"followers_count": 1684, "following_count": 3892, "tweet_count": 50988, "listed_count": 4}, "username": "Rosy87234986"}, {"verified": false, "name": "Maurizio Maida", "id": "1063284314", "public_metrics": {"followers_count": 3401, "following_count": 5000, "tweet_count": 105928, "listed_count": 66}, "location": "Roma", "username": "romanino48"}, {"verified": false, "name": "Mabel Mansilla", "id": "4690546412", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 326, "tweet_count": 9374, "listed_count": 0}, "location": "Los Polvorines, Argentina", "username": "cuervita03"}, {"verified": false, "name": "Apu \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\u2721\ufe0f\ud83c\udde8\ud83c\udde6", "id": "166790278", "public_metrics": {"followers_count": 62847, "following_count": 1388, "tweet_count": 392792, "listed_count": 206}, "location": "Buenos Aires", "username": "Apuntes_"}, {"verified": false, "name": "Riccardo Montagnin", "id": "347727501", "public_metrics": {"followers_count": 998, "following_count": 142, "tweet_count": 4360, "listed_count": 13}, "username": "ricmontagnin"}, {"verified": false, "name": "Kell Stapait", "id": "925564416594202624", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 621, "tweet_count": 375, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "kellstapait"}, {"verified": false, "name": "Sebastian del 38%", "id": "1383357505", "public_metrics": {"followers_count": 1663, "following_count": 3862, "tweet_count": 57116, "listed_count": 5}, "location": "Chile", "username": "monodecalle"}, {"verified": false, "name": "RTV VISI\u00d3N NOTICIAS CHILE", "id": "422266099", "public_metrics": {"followers_count": 4766, "following_count": 2939, "tweet_count": 84989, "listed_count": 19}, "location": "Puerto Montt, Chile", "username": "rtvvisionnot"}, {"verified": false, "name": "Ahlam \ud83e\ude90", "id": "769091577608273921", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 168, "tweet_count": 7404, "listed_count": 0}, "location": "Venezuela", "username": "Ahlamxs"}, {"verified": false, "name": "mp\ud83e\udeb8", "id": "944367574803992577", "public_metrics": {"followers_count": 2126, "following_count": 262, "tweet_count": 11294, "listed_count": 15}, "location": "\ud83c\udf0a", "username": "mariapauladlv"}, {"verified": false, "name": "Davide Vomiero", "id": "2403302745", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 47, "tweet_count": 675, "listed_count": 1}, "username": "DavideVomiero"}, {"verified": false, "name": "William", "id": "882145782157250560", "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 4960, "tweet_count": 3477, "listed_count": 2}, "location": "Rio de Janeiro ", "username": "williamflarj1"}, {"verified": false, "name": "Frxnnx", "id": "346074966", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 281, "tweet_count": 6438, "listed_count": 1}, "location": "Ribeir\u00e3o das Neves, Brasil", "username": "olhafran"}, {"verified": false, "name": "triz!", "id": "756446735560544256", "public_metrics": {"followers_count": 1056, "following_count": 1456, "tweet_count": 26407, "listed_count": 14}, "location": "enhypen and a.c.e!", "username": "adorespearb"}, {"verified": false, "name": "Cecilia Mascheroni", "id": "922243822385598464", "public_metrics": {"followers_count": 831, "following_count": 1049, "tweet_count": 24836, "listed_count": 0}, "location": "Rosario, Argentina", "username": "CeciliaMascher1"}, {"verified": false, "name": "Jonathan De Almeida", "id": "162402645", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 743, "tweet_count": 26397, "listed_count": 0}, "location": "Matur\u00edn, Venezuela", "username": "dealmeidaj"}, {"verified": true, "name": "Tarek William Saab", "id": "158059666", "public_metrics": {"followers_count": 474140, "following_count": 11, "tweet_count": 105993, "listed_count": 774}, "location": "#PuertoLaROCK ", "username": "TarekWiliamSaab"}, {"verified": false, "name": "Marco Ventura", "id": "1084558527631372288", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 335, "tweet_count": 382, "listed_count": 0}, "username": "MarcoVe44440259"}, {"verified": false, "name": "Mateuz Lima", "id": "1152063143859970048", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 7, "tweet_count": 104, "listed_count": 0}, "location": "Sapucaia do Sul, Brasil", "username": "MateusLimaSoar2"}, {"verified": true, "name": "Z\u00e9lia Duncan \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "40878069", "public_metrics": {"followers_count": 607165, "following_count": 678, "tweet_count": 55389, "listed_count": 1443}, "location": "Brasil", "username": "zeliaduncan"}, {"verified": false, "name": "Lola flores", "id": "906127572639023104", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 65, "tweet_count": 17123, "listed_count": 0}, "username": "Lolaflo04161520"}, {"verified": false, "name": "El Toro TV", "id": "16308919", "public_metrics": {"followers_count": 163322, "following_count": 152, "tweet_count": 133213, "listed_count": 2644}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "eltorotv"}, {"verified": false, "name": "Fran Mat\u00edas", "id": "714445364888223744", "public_metrics": {"followers_count": 8755, "following_count": 807, "tweet_count": 21828, "listed_count": 219}, "location": "Espanha", "username": "FranMatiasBueno"}, {"verified": false, "name": "Marc Farre Palau", "id": "719740711885795329", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 513, "tweet_count": 3266, "listed_count": 1}, "username": "marcvimbodi"}, {"verified": false, "name": "Kemekede As\u00edn", "id": "2568777444", "public_metrics": {"followers_count": 1628, "following_count": 1507, "tweet_count": 110748, "listed_count": 0}, "username": "Kemekede_Asin"}, {"verified": false, "name": "Ignacio Blanco \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83e\udd66", "id": "37888712", "public_metrics": {"followers_count": 14647, "following_count": 3471, "tweet_count": 7928, "listed_count": 123}, "location": "Asturias-Castilla y Le\u00f3n", "username": "ignacioblanco"}, {"verified": false, "name": "jmpuzol", "id": "1108436055198482433", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 163, "tweet_count": 12889, "listed_count": 0}, "location": "Valencia, Comunidad Valenciana", "username": "jmpuzol"}, {"verified": true, "name": "Hermann Tertsch", "id": "257332880", "public_metrics": {"followers_count": 311643, "following_count": 4039, "tweet_count": 161107, "listed_count": 2523}, "username": "hermanntertsch"}, {"verified": false, "name": "Stefano Gualdoni", "id": "1586682241", "public_metrics": {"followers_count": 1407, "following_count": 1222, "tweet_count": 200754, "listed_count": 31}, "location": "Milano, Lombardia", "username": "Ste_Gualdoni"}, {"verified": false, "name": "Andrea Inter", "id": "3369047949", "public_metrics": {"followers_count": 5571, "following_count": 438, "tweet_count": 189879, "listed_count": 47}, "location": "Amedeo TriGoria (Saxa Rubra)", "username": "AndreaInterNews"}, {"verified": false, "name": "Cristina Ciolli", "id": "2356846439", "public_metrics": {"followers_count": 1535, "following_count": 2884, "tweet_count": 24636, "listed_count": 25}, "location": "ValledelMugnone", "username": "atlantide_Chris"}, {"verified": false, "name": "Silvio Zonzini", "id": "50068659", "public_metrics": {"followers_count": 15689, "following_count": 17254, "tweet_count": 19966, "listed_count": 131}, "location": "San Marino", "username": "SilvioMarinoSan"}, {"verified": false, "name": "s\u028a\u057cs\u0266\u0268\u057c\u025b \ud83e\udd42", "id": "1063415907714850821", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 406, "tweet_count": 307, "listed_count": 0}, "location": "Mundo da Sanrio", "username": "MisssunshineSh"}, {"verified": false, "name": "Pier V. Sassone #facciamorete #FBPE #HaveDemocracy", "id": "3194573930", "public_metrics": {"followers_count": 5203, "following_count": 5728, "tweet_count": 254302, "listed_count": 41}, "location": "Diano Marina, Liguria", "username": "pvsassone"}, {"verified": false, "name": "LADY VALIUM", "id": "361715100", "public_metrics": {"followers_count": 812, "following_count": 379, "tweet_count": 74304, "listed_count": 10}, "location": "asturias", "username": "nichi0san"}, {"verified": false, "name": "Facho Pobre", "id": "3045391132", "public_metrics": {"followers_count": 1152, "following_count": 99, "tweet_count": 16516, "listed_count": 1}, "username": "viva_pin8t"}, {"verified": true, "name": "The Clinic", "id": "86958006", "public_metrics": {"followers_count": 2144847, "following_count": 23432, "tweet_count": 446064, "listed_count": 4271}, "location": "Chile", "username": "thecliniccl"}, {"verified": false, "name": "Valerio Fabrizi", "id": "894098864", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 959, "tweet_count": 2680, "listed_count": 2}, "location": "Ancona", "username": "aiocipolla"}, {"verified": false, "name": "Iv\u00e1n de Vargas \u0646 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "21649633", "public_metrics": {"followers_count": 4233, "following_count": 3489, "tweet_count": 155793, "listed_count": 39}, "location": "Bruselas, B\u00e9lgica", "username": "Ivan_de_Vargas"}, {"verified": false, "name": "@any_academia\ud83d\ude3a mucho m\u00e1s que el 41%", "id": "1075473783706828801", "public_metrics": {"followers_count": 2492, "following_count": 1752, "tweet_count": 334170, "listed_count": 0}, "username": "AcademiaAny"}, {"verified": false, "name": "Bili", "id": "2846137384", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 107, "tweet_count": 4282, "listed_count": 0}, "username": "BiliBoy22"}, {"verified": false, "name": "Cesar D\u00edaz", "id": "1160413734889820161", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 177, "tweet_count": 26115, "listed_count": 1}, "username": "CesarDazPretel1"}, {"verified": false, "name": "Ismahu\u00ebn \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "162636508", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 436, "tweet_count": 16881, "listed_count": 3}, "location": "Noroeste de Peronia", "username": "Ismahuen"}, {"verified": false, "name": "Psicanalista Wagner Oliveira", "id": "3001496420", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 304, "tweet_count": 45978, "listed_count": 18}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Carlinhos721"}, {"verified": false, "name": "\u9ea6\u53ef \ud83d\ude37 kung flu", "id": "185920395", "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 0, "tweet_count": 38132, "listed_count": 2}, "location": "Argentina ", "username": "miguelavog"}, {"verified": false, "name": "Michela Calculli", "id": "268906720", "public_metrics": {"followers_count": 4628, "following_count": 2160, "tweet_count": 42406, "listed_count": 0}, "location": "Torino", "username": "MichelaCalculli"}, {"verified": false, "name": "\u015fahin", "id": "1079398476725784581", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 249, "tweet_count": 21731, "listed_count": 0}, "username": "ahin94155244"}, {"verified": false, "name": "Cicev", "id": "1133031710772342785", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 499, "tweet_count": 7646, "listed_count": 0}, "username": "_cicev"}, {"verified": false, "name": "RTwittNews \u2605 \u0410\u0433\u0435\u043d\u0442\u0441\u0442\u0432\u043e \ud83d\udd3b / Z / \u262d", "id": "36656007", "public_metrics": {"followers_count": 8015, "following_count": 8815, "tweet_count": 397197, "listed_count": 320}, "location": "\u041f\u0440\u043e\u0441\u0442\u043e \u0413\u0430\u0439\u044f, \u043d\u0430\u0448 \u043a\u043e\u0441\u043c\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0439 \u043a", "username": "aglb66"}, {"verified": true, "name": "Meg Kinnard", "id": "17877451", "public_metrics": {"followers_count": 60479, "following_count": 2019, "tweet_count": 36634, "listed_count": 1027}, "location": "South Carolina, USA", "username": "MegKinnardAP"}, {"verified": false, "name": "Valer!a \ud83c\udf31", "id": "1715628450", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 376, "tweet_count": 5937, "listed_count": 0}, "username": "Vale80OK"}, {"verified": false, "name": "gabriela Barbie", "id": "2925751876", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 479, "tweet_count": 62950, "listed_count": 0}, "username": "barbiefest"}, {"verified": false, "name": "Walter Padovan", "id": "288849762", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 1473, "tweet_count": 2042, "listed_count": 2}, "location": "Pordenone", "username": "WP_InProgress"}, {"verified": false, "name": "\u028d\u03b1\u2020\u03b9", "id": "733772324", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 1159, "tweet_count": 7107, "listed_count": 1}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "MatiRaaamos"}, {"verified": false, "name": "Roel Fuentes \u2122", "id": "92345978", "public_metrics": {"followers_count": 200494, "following_count": 199312, "tweet_count": 99279, "listed_count": 319}, "location": "Tuxtla Guti\u00e9rrez, Chiapas", "username": "DRAKERS46"}, {"verified": false, "name": "Eduardo Casta\u00f1on", "id": "2875313117", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 584, "tweet_count": 6202, "listed_count": 0}, "username": "negrocastanon"}, {"verified": false, "name": "Fabro \ud83d\ude81", "id": "870413887", "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 389, "tweet_count": 26887, "listed_count": 2}, "location": "Flores.", "username": "FabroLioy"}, {"verified": false, "name": "Grrrrrrr \ud83c\udf52", "id": "77844647", "public_metrics": {"followers_count": 875, "following_count": 718, "tweet_count": 34001, "listed_count": 1}, "location": "Macei\u00f3 - AL", "username": "doocetangerina"}, {"verified": false, "name": "AliBeaGon\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "994366160794726400", "public_metrics": {"followers_count": 3262, "following_count": 4001, "tweet_count": 53543, "listed_count": 0}, "location": "San Miguel Arc\u00e1ngel, BsAs\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "AliciaB36527418"}, {"verified": false, "name": "TOM\u00c1S", "id": "428589874", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 96, "tweet_count": 16679, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "DalessandroT98"}, {"verified": false, "name": "Kikobeni", "id": "1477156604", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 840, "tweet_count": 2387, "listed_count": 0}, "username": "BenitoFederico"}, {"verified": false, "name": "2minflwr", "id": "1101837148062445568", "public_metrics": {"followers_count": 4580, "following_count": 3864, "tweet_count": 24669, "listed_count": 11}, "location": "SKZ ~ TXT", "username": "vhseungmin"}, {"verified": false, "name": "Triunfante Belleza", "id": "941052092222976001", "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 380, "tweet_count": 93794, "listed_count": 0}, "username": "TriunfanteB"}, {"verified": false, "name": "tsukk\u00a1 \u263e", "id": "427784561", "public_metrics": {"followers_count": 3098, "following_count": 1846, "tweet_count": 491647, "listed_count": 37}, "location": "kpop/r&b/hh \u02d6 utaite \u02d6 jpop", "username": "blweperiod"}, {"verified": false, "name": "Huge1961 \ud83d\udfe9\ud83e\udd0d\ud83d\udfe5\ud83d\udc99Autismo\ud83d\udc99#facciamorete", "id": "1074410824595398657", "public_metrics": {"followers_count": 1624, "following_count": 1585, "tweet_count": 60384, "listed_count": 7}, "location": "Torino, Piemonte", "username": "huge1961"}, {"verified": false, "name": "Guillermo", "id": "1277757835", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 552, "tweet_count": 2030, "listed_count": 0}, "location": "Rosario, Argentina", "username": "guille_bottasso"}, {"verified": false, "name": "AlessandraAllegritti #facciamorete", "id": "1944395510", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 841, "tweet_count": 10402, "listed_count": 0}, "username": "AllegrittiA"}, {"verified": false, "name": "Kauan", "id": "1158677365297430530", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 320, "tweet_count": 928, "listed_count": 0}, "location": "Americana, Brasil", "username": "kauan_guimaraes"}, {"verified": false, "name": "Michele Lima", "id": "1684155642", "public_metrics": {"followers_count": 23707, "following_count": 7667, "tweet_count": 155488, "listed_count": 51}, "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "micheleslima"}, {"verified": false, "name": "Di\u00e1rio de Uberl\u00e2ndia", "id": "981903271408349184", "public_metrics": {"followers_count": 5326, "following_count": 266, "tweet_count": 10454, "listed_count": 16}, "location": "Uberl\u00e2ndia, Brasil", "username": "diarioudi"}, {"verified": false, "name": "N!NA! \ud83d\ude3a\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "1736476142", "public_metrics": {"followers_count": 6621, "following_count": 6350, "tweet_count": 15337, "listed_count": 2}, "location": "Rep\u00fablica de Chetoslovaquia", "username": "Marina_909"}, {"verified": true, "name": "Matteo Salvini", "id": "270839361", "public_metrics": {"followers_count": 1498558, "following_count": 2005, "tweet_count": 54240, "listed_count": 3228}, "username": "matteosalvinimi"}, {"verified": false, "name": "Li Nov", "id": "2581330777", "public_metrics": {"followers_count": 3436, "following_count": 1820, "tweet_count": 540778, "listed_count": 0}, "location": "Martinez", "username": "LiNov27"}, {"verified": false, "name": "Magge Fromgood \ud83d\udc36", "id": "58127090", "public_metrics": {"followers_count": 5698, "following_count": 4821, "tweet_count": 485603, "listed_count": 37}, "location": "Tigre, Argentina", "username": "MaggeDelbene"}, {"verified": false, "name": "Agenciatres Noticier", "id": "436816371", "public_metrics": {"followers_count": 2229, "following_count": 1668, "tweet_count": 107863, "listed_count": 33}, "username": "AgenciaTres"}, {"verified": false, "name": "Roberto Razzini \ud83d\ude80", "id": "1701375198", "public_metrics": {"followers_count": 1473, "following_count": 766, "tweet_count": 14271, "listed_count": 11}, "username": "Boboraz63"}, {"verified": false, "name": "izzy", "id": "835507761463054336", "public_metrics": {"followers_count": 1687, "following_count": 1635, "tweet_count": 218631, "listed_count": 21}, "location": "izone", "username": "yoonlis"}, {"verified": false, "name": "\ud835\ude3e\ud835\ude5d\ud835\ude64\ud835\ude58\ud835\ude5d\ud835\ude5e", "id": "1033389848084836352", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 183, "tweet_count": 4355, "listed_count": 0}, "username": "chochi_alfonso"}, {"verified": false, "name": "\u2240 \ud811\ude13 \u05b6\u05a2\u05b8\u05c4lee_mim\ud80c\ude12 \u0e3a\u05b9 \ufe46", "id": "1113630944429334533", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 125, "tweet_count": 1264, "listed_count": 0}, "location": "\ud835\udc2c\ud835\udc21\ud835\udc1e|\ud835\udc21\ud835\udc1e\ud835\udc2b \ud835\udc1e\ud835\udc25\ud835\udc1a|\ud835\udc1d\ud835\udc1e\ud835\udc25\ud835\udc1a", "username": "lee_mimhee"}, {"verified": false, "name": "carmentoledo", "id": "1157070279132274688", "public_metrics": {"followers_count": 1363, "following_count": 1312, "tweet_count": 290722, "listed_count": 0}, "username": "carment88627401"}, {"verified": false, "name": "Menta", "id": "4882593759", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 209, "tweet_count": 21677, "listed_count": 4}, "username": "MintAllergic"}, {"verified": false, "name": "A\u0285\u04bd\u029d\u03b1\u0273\u0503\u027e\u03c3 \ud83d\udc26", "id": "4426918534", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 350, "tweet_count": 37993, "listed_count": 6}, "location": "Altea, Spain", "username": "duket92"}, {"verified": false, "name": "Magali Castilhos", "id": "134543361", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 271, "tweet_count": 2700, "listed_count": 1}, "location": "Brasil", "username": "magalicastilhos"}, {"verified": true, "name": "Pimenta \u00e9 #Lula13", "id": "22864100", "public_metrics": {"followers_count": 531881, "following_count": 6494, "tweet_count": 94163, "listed_count": 1214}, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "username": "DeputadoFederal"}, {"verified": false, "name": "Mancuso", "id": "150375768", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 100, "tweet_count": 30571, "listed_count": 3}, "location": "Cordoba, Argentina", "username": "mlobo07"}, {"verified": false, "name": "Los Replicantes", "id": "123219711", "public_metrics": {"followers_count": 16814, "following_count": 318, "tweet_count": 143256, "listed_count": 189}, "username": "los_replicantes"}, {"verified": false, "name": "lucio53", "id": "972426811878539264", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 116, "tweet_count": 92, "listed_count": 0}, "username": "luciolux53"}, {"verified": false, "name": "Muttley", "id": "954465577631911942", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 573, "tweet_count": 509, "listed_count": 0}, "location": "Oristano, Sardinia", "username": "Muttley75028617"}, {"verified": false, "name": "Madre Tierra", "id": "1134824414971944961", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 912, "tweet_count": 31130, "listed_count": 0}, "username": "MadreTi60469193"}, {"verified": false, "name": "Leandro Ariel Sanchez", "id": "1039710093338718211", "public_metrics": {"followers_count": 2130, "following_count": 4645, "tweet_count": 90503, "listed_count": 1}, "location": "Santa F\u00e9, Argentina", "username": "LeandroArielSa2"}, {"verified": false, "name": "Jean", "id": "2741984300", "public_metrics": {"followers_count": 1260, "following_count": 90, "tweet_count": 5846, "listed_count": 0}, "username": "uhmar_"}, {"verified": true, "name": "\ud83d\udcbeIzzy Nobre", "id": "11436952", "public_metrics": {"followers_count": 148140, "following_count": 312, "tweet_count": 821451, "listed_count": 1296}, "location": "Canada (Nascido em Fortaleza)", "username": "izzynobre"}, {"verified": false, "name": "Juan Martin", "id": "237021519", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 255, "tweet_count": 15085, "listed_count": 1}, "location": "Buenos Aires", "username": "juanitzcovitz"}, {"verified": false, "name": "perapex", "id": "997977595303137280", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 133, "tweet_count": 2318, "listed_count": 4}, "location": "Catalu\u00f1a, Espa\u00f1a", "username": "perapex"}, {"verified": false, "name": "Tornincasa _ Andrea", "id": "3207714897", "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 122, "tweet_count": 22746, "listed_count": 44}, "username": "andreaTornix"}, {"verified": false, "name": "*.:\uff61\u2022Moonlight\u2022\u06f6\u207e\u207e\ufe0e", "id": "4723970781", "public_metrics": {"followers_count": 1410, "following_count": 1143, "tweet_count": 40969, "listed_count": 14}, "location": "She/her", "username": "sunlixkz"}, {"verified": false, "name": "Ju \u2649", "id": "1144402702690074624", "public_metrics": {"followers_count": 715, "following_count": 352, "tweet_count": 26820, "listed_count": 0}, "location": "Curicica, Rio de Janeiro", "username": "juliaakeelly"}, {"verified": false, "name": "luci", "id": "1199500976", "public_metrics": {"followers_count": 3940, "following_count": 2260, "tweet_count": 101518, "listed_count": 4}, "location": "Jacarepagu\u00e1, Rio de Janeiro", "username": "lucyguimaraess"}, {"verified": false, "name": "Capitan Piccard\ud83d\udea2\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "293855621", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 463, "tweet_count": 93672, "listed_count": 2}, "location": "Ing.Maschwitz.FREE CABA!", "username": "PiccardCapitan"}, {"verified": false, "name": "Niccol\u00f3 Colombini \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddfa\ud83c\udde6Democratico Riformista", "id": "439855752", "public_metrics": {"followers_count": 1191, "following_count": 3317, "tweet_count": 64528, "listed_count": 1}, "location": "Modena", "username": "NiccoColo"}, {"verified": false, "name": "JMU \u0646", "id": "358970778", "public_metrics": {"followers_count": 1134, "following_count": 668, "tweet_count": 62764, "listed_count": 25}, "location": "Cartagena. Espa\u00f1a", "username": "jm_uriarte"}, {"verified": false, "name": "pablomendez", "id": "1051215586884227073", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 611, "tweet_count": 5493, "listed_count": 4}, "location": "Alicante, Cartagena y Murcia", "username": "pablome74096045"}, {"verified": false, "name": "Fabiana Giaconi", "id": "758243628305227776", "public_metrics": {"followers_count": 932, "following_count": 2170, "tweet_count": 53970, "listed_count": 1}, "username": "giaconifabiana"}, {"verified": false, "name": "J\u00e9ssica Belo \ud83e\udd8b", "id": "4162187543", "public_metrics": {"followers_count": 2932, "following_count": 701, "tweet_count": 67800, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "jessicabelo22"}, {"verified": false, "name": "Raffa67", "id": "2936002895", "public_metrics": {"followers_count": 3664, "following_count": 4185, "tweet_count": 37279, "listed_count": 46}, "location": " Italia ", "username": "R0967S"}, {"verified": false, "name": "Julia \u2720", "id": "215030635", "public_metrics": {"followers_count": 1006, "following_count": 651, "tweet_count": 35329, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "oliveiraju4"}, {"verified": false, "name": "Vit Gusm\u00e3o", "id": "212724447", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 294, "tweet_count": 21905, "listed_count": 3}, "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "vitrident"}, {"verified": false, "name": "patrizia gallerani", "id": "966231491582791680", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 668, "tweet_count": 7869, "listed_count": 0}, "location": "Bologna, Emilia Romagna", "username": "patriziagaller3"}, {"verified": false, "name": "Luca Deiana", "id": "346161795", "public_metrics": {"followers_count": 3710, "following_count": 2965, "tweet_count": 504460, "listed_count": 117}, "username": "Deiana_Luca9"}, {"verified": false, "name": "Paz Vizsla", "id": "1549242308", "public_metrics": {"followers_count": 671, "following_count": 315, "tweet_count": 39286, "listed_count": 19}, "username": "PazMandalorian"}, {"verified": false, "name": "Angela", "id": "2350100335", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 26, "tweet_count": 4672, "listed_count": 0}, "username": "05Luglio"}, {"verified": false, "name": "Rob de Bourgogne", "id": "392911131", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 194, "tweet_count": 6688, "listed_count": 0}, "username": "RobertoBorgogni"}, {"verified": false, "name": "Capra Gianfranco", "id": "977300186279137281", "public_metrics": {"followers_count": 1363, "following_count": 1687, "tweet_count": 52767, "listed_count": 1}, "location": "Messina, Sicily", "username": "CapraGianfranc2"}, {"verified": false, "name": "Seba", "id": "835529150106595328", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 294, "tweet_count": 12482, "listed_count": 0}, "username": "sebadlgp87"}, {"verified": false, "name": "William Uculmana", "id": "730565286", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 1752, "tweet_count": 27886, "listed_count": 1}, "username": "Uculman"}, {"verified": false, "name": "Alonso Gurmendi", "id": "291229690", "public_metrics": {"followers_count": 68533, "following_count": 4221, "tweet_count": 70760, "listed_count": 0}, "location": "United Kingdom", "username": "Alonso_GD"}, {"verified": false, "name": "Salvatore Scali", "id": "725211057493561344", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 183, "tweet_count": 4900, "listed_count": 0}, "location": "Rome, Lazio", "username": "scriccio1961"}, {"verified": false, "name": "Mimmo D'Erasmo", "id": "1108369927", "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 813, "tweet_count": 11162, "listed_count": 29}, "username": "mimmoderasmo"}, {"verified": false, "name": "antifascista#nosalv#Rosanna Varoli#facciamorete", "id": "939250620611080192", "public_metrics": {"followers_count": 2498, "following_count": 2001, "tweet_count": 108556, "listed_count": 6}, "username": "RosannaVaroli"}, {"verified": false, "name": "Roby Ax", "id": "532145908", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 338, "tweet_count": 9933, "listed_count": 10}, "username": "RobyAxxx"}, {"verified": false, "name": "Claudia \ud83d\udc9c\ud83c\udf77", "id": "118189004", "public_metrics": {"followers_count": 637, "following_count": 1494, "tweet_count": 23925, "listed_count": 0}, "location": "ARGENTINA", "username": "claudiachajari"}, {"verified": false, "name": "Clau . \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "224063808", "public_metrics": {"followers_count": 30225, "following_count": 11800, "tweet_count": 214227, "listed_count": 48}, "username": "Clau_sias"}, {"verified": false, "name": "@melia", "id": "1103723930408439810", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 59, "tweet_count": 2598, "listed_count": 0}, "username": "AmeliaMenoyo"}, {"verified": false, "name": "VALERIO TUTRONE", "id": "2191288174", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 106, "tweet_count": 1478, "listed_count": 0}, "username": "VALERIODIEGO_84"}, {"verified": false, "name": "Carlos Niz Puig", "id": "133918352", "public_metrics": {"followers_count": 785, "following_count": 256, "tweet_count": 105877, "listed_count": 39}, "location": "\u00dcT: -25.294094,-57.582651", "username": "carlosniz"}, {"verified": false, "name": "davide argiolas", "id": "1032691285", "public_metrics": {"followers_count": 1470, "following_count": 2753, "tweet_count": 192291, "listed_count": 0}, "username": "eia58"}, {"verified": false, "name": "GiusiNicolini", "id": "382358973", "public_metrics": {"followers_count": 24817, "following_count": 1256, "tweet_count": 10127, "listed_count": 204}, "location": "Lampedusa", "username": "giusi_nicolini"}, {"verified": false, "name": "\u2727 sara", "id": "1350239389", "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 289, "tweet_count": 33258, "listed_count": 3}, "username": "httpssarii"}, {"verified": true, "name": "Manuel Huedo", "id": "129842597", "public_metrics": {"followers_count": 234067, "following_count": 984, "tweet_count": 19652, "listed_count": 207}, "location": "Ibiza - Madrid", "username": "ManuelHuedo"}, {"verified": false, "name": "Dumont Santos", "id": "67667665", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 157, "tweet_count": 18254, "listed_count": 2}, "location": "Dallas, TX", "username": "dumontsantos"}, {"verified": false, "name": "Leandro Ruschel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udde9\ud83c\uddea", "id": "174818242", "public_metrics": {"followers_count": 857512, "following_count": 528, "tweet_count": 608, "listed_count": 1435}, "location": "Estados Unidos", "username": "leandroruschel"}, {"verified": false, "name": "AlessandroMelchiorre", "id": "16293426", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 461, "tweet_count": 3739, "listed_count": 0}, "location": "45.468606,9.214282", "username": "amelchi"}, {"verified": false, "name": "Drakul", "id": "281163906", "public_metrics": {"followers_count": 6139, "following_count": 1795, "tweet_count": 105970, "listed_count": 75}, "location": "Oliva (Valencia)", "username": "drakulVCF"}, {"verified": false, "name": "VASSE", "id": "967742593323937793", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 408, "tweet_count": 843, "listed_count": 0}, "location": "Berlin/Europe ", "username": "bluTEATROVASSE"}, {"verified": false, "name": "Born to be D'Abramo", "id": "2745386064", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 602, "tweet_count": 786, "listed_count": 1}, "username": "Gabhusky"}, {"verified": false, "name": "S\u0101rg\u03c3n \u03c3f Akk\u0101d", "id": "213183362", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 413, "tweet_count": 7334, "listed_count": 2}, "location": "\u039c\u03b5\u03c3\u03bf\u03c0\u03bf\u03c4\u03b1\u03bc\u03af\u03b1", "username": "brugiovannini"}, {"verified": false, "name": "CostanzaN", "id": "597252435", "public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 1435, "tweet_count": 26133, "listed_count": 8}, "location": "Floren\u00e7a, Toscana", "username": "CostanzaNOCCHI"}, {"verified": false, "name": "Carlos Fin \u2606\u2606\u2606\u2606", "id": "83030700", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 438, "tweet_count": 39650, "listed_count": 5}, "username": "Carlos_Fin"}, {"verified": false, "name": "Almeida Fla", "id": "2636755991", "public_metrics": {"followers_count": 750, "following_count": 126, "tweet_count": 5928, "listed_count": 2}, "location": "Brasil", "username": "allmeidafla"}, {"verified": false, "name": "Sergio Garc\u00eda", "id": "979539180203184128", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 973, "tweet_count": 3831, "listed_count": 0}, "username": "SergioAndrsGa11"}, {"verified": false, "name": "Aresh", "id": "898861477859401728", "public_metrics": {"followers_count": 6220, "following_count": 82, "tweet_count": 32229, "listed_count": 50}, "location": "Zaragoza, Espa\u00f1a", "username": "Aresh_tw"}, {"verified": false, "name": "Alex Lorente \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 #BLM", "id": "1365387042", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 674, "tweet_count": 101115, "listed_count": 18}, "location": "Donde est\u00e9 mi piedra de hogar", "username": "Gray_Greymane"}, {"verified": false, "name": "Marisa Battaglia JXC \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 SEGUNDO TIEMPO \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "799033807840088064", "public_metrics": {"followers_count": 1108, "following_count": 1494, "tweet_count": 69004, "listed_count": 0}, "location": "Mar del Plata, Argentina", "username": "MarisaBattagli2"}, {"verified": false, "name": "Francesco  Muia", "id": "2292706218", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 212, "tweet_count": 7136, "listed_count": 0}, "username": "muiafarms"}, {"verified": false, "name": "\u2735. . \u2726\u22c6 .. \u02da\u00b7 . \u22c6 \u02da \u00b7", "id": "1517988392", "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 364, "tweet_count": 26281, "listed_count": 2}, "username": "__Mle17"}, {"verified": false, "name": "DDC recomienda", "id": "174357231", "public_metrics": {"followers_count": 1638, "following_count": 461, "tweet_count": 61684, "listed_count": 40}, "location": "Madrid, Espa\u00f1a.", "username": "DDC_recomienda"}, {"verified": false, "name": "DIARIO DE CUBA", "id": "16966331", "public_metrics": {"followers_count": 44656, "following_count": 1621, "tweet_count": 132472, "listed_count": 541}, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "diariodecuba"}, {"verified": false, "name": "guilherme custodio", "id": "331774929", "public_metrics": {"followers_count": 1355, "following_count": 2099, "tweet_count": 34458, "listed_count": 1}, "location": "brasil", "username": "guilhermecusto2"}, {"verified": false, "name": "Salvador Daqui", "id": "467875902", "public_metrics": {"followers_count": 12643, "following_count": 5959, "tweet_count": 196278, "listed_count": 62}, "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "username": "FlaRobSal"}, {"verified": false, "name": "Gus HT", "id": "526604562", "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 1794, "tweet_count": 30277, "listed_count": 2}, "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "username": "gcatexis"}, {"verified": true, "name": "Eddy Warman", "id": "44297825", "public_metrics": {"followers_count": 228552, "following_count": 5419, "tweet_count": 58901, "listed_count": 323}, "location": "M\u00e9xico", "username": "EddyWarman"}, {"verified": false, "name": "lilli fantozzi", "id": "1038117661", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 1292, "tweet_count": 16663, "listed_count": 1}, "username": "alessan41423873"}, {"verified": false, "name": "Marco Iaquone", "id": "275637632", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 641, "tweet_count": 5289, "listed_count": 9}, "location": "Roma, Lazio", "username": "marco_iaquone"}, {"verified": false, "name": "GIACOMO FAGGIONI", "id": "489473456", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 80, "tweet_count": 289, "listed_count": 0}, "location": "PRATOLA PELIGNA", "username": "giafaggi"}, {"verified": false, "name": "saturada", "id": "3146290103", "public_metrics": {"followers_count": 3542, "following_count": 1541, "tweet_count": 39309, "listed_count": 4}, "username": "nwermindd"}, {"verified": false, "name": "::anathema:: 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "id": "787110965653409792", "public_metrics": {"followers_count": 1536, "following_count": 2243, "tweet_count": 98565, "listed_count": 22}, "location": "infp-t", "username": "odetonbt"}, {"verified": false, "name": "not m\u00e5ri \ud83c\udf42\ud83e\udea9", "id": "1040639347", "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 1007, "tweet_count": 28463, "listed_count": 2}, "location": "Paran\u00e1, Brasil", "username": "http_marana"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udc99Pochitoox\ud83d\udc9b", "id": "2278406575", "public_metrics": {"followers_count": 969, "following_count": 834, "tweet_count": 69034, "listed_count": 7}, "location": "San Francisco, Cordoba", "username": "Mati_Nicoolas"}, {"verified": false, "name": "Austin Jaeger Kent", "id": "3044294408", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 403, "tweet_count": 18531, "listed_count": 1}, "location": "en algun lugar de Tierra 2020", "username": "MellarkPeeta_SC"}, {"verified": false, "name": "Legends Foro", "id": "3053905117", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 150, "tweet_count": 1261, "listed_count": 0}, "username": "teenwolfnt"}, {"verified": false, "name": "DC Fans", "id": "866039929125699584", "public_metrics": {"followers_count": 1366, "following_count": 1356, "tweet_count": 4004, "listed_count": 3}, "location": "Central city,Themyscira,Madrid", "username": "DCSuperfans"}, {"verified": false, "name": "La Atl\u00e1ntida DCita", "id": "1079488472136716293", "public_metrics": {"followers_count": 7832, "following_count": 785, "tweet_count": 44762, "listed_count": 48}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "AtlantidaDCita"}, {"verified": false, "name": "il politichese \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udf08", "id": "1120570968601255936", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 271, "tweet_count": 7895, "listed_count": 0}, "username": "PoliticheseIl"}, {"verified": false, "name": "Angelo Giordano", "id": "22065786", "public_metrics": {"followers_count": 1555, "following_count": 1648, "tweet_count": 16794, "listed_count": 1}, "username": "AngGio"}, {"verified": false, "name": "vaz", "id": "2790231717", "public_metrics": {"followers_count": 1084, "following_count": 702, "tweet_count": 23603, "listed_count": 0}, "location": "+65", "username": "_br4no"}, {"verified": false, "name": "Barcelona Brasil 1899", "id": "1088882313843429377", "public_metrics": {"followers_count": 5856, "following_count": 1112, "tweet_count": 9914, "listed_count": 12}, "location": "Brasil", "username": "Barcelona189915"}, {"verified": false, "name": "alicia sabbatella", "id": "108061631", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 593, "tweet_count": 30719, "listed_count": 4}, "location": "Genova - Italy", "username": "aliciasbb"}, {"verified": false, "name": "daniela agostini #iovototerzopolo", "id": "316578097", "public_metrics": {"followers_count": 2647, "following_count": 3274, "tweet_count": 89660, "listed_count": 18}, "location": "Pesaro, Marche", "username": "agodandaniela"}, {"verified": true, "name": "El Diario Nueva York", "id": "18872608", "public_metrics": {"followers_count": 51110, "following_count": 1683, "tweet_count": 291053, "listed_count": 979}, "location": "New York", "username": "eldiariony"}, {"verified": false, "name": "Fede C", "id": "1452895074", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 1617, "tweet_count": 3658, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "Federico_Cristo"}, {"verified": false, "name": "Valen Zenocrati\ud83c\udf3a", "id": "1161710054153891840", "public_metrics": {"followers_count": 1504, "following_count": 839, "tweet_count": 8117, "listed_count": 9}, "location": "Mendoza, Argentina", "username": "ValentinaZenocr"}, {"verified": false, "name": "Sayu\ud83d\udc99", "id": "1060665045150035974", "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 919, "tweet_count": 10312, "listed_count": 1}, "username": "skzgloww"}, {"verified": false, "name": "Nadia Corcione", "id": "4689583999", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 747, "tweet_count": 12098, "listed_count": 3}, "username": "nadia_corcione"}, {"verified": false, "name": "Jcastaneda2611", "id": "1022877904592613376", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 20, "tweet_count": 262, "listed_count": 0}, "username": "jcastaneda2611"}, {"verified": false, "name": "Jaime de Althaus", "id": "97446514", "public_metrics": {"followers_count": 498794, "following_count": 404, "tweet_count": 11530, "listed_count": 495}, "username": "jdealthaus"}, {"verified": false, "name": "Neytan J. Harper", "id": "3243143171", "public_metrics": {"followers_count": 1188, "following_count": 1751, "tweet_count": 45974, "listed_count": 2}, "location": "Japon ", "username": "JoshuaMS_SC"}, {"verified": false, "name": "Maryex", "id": "857074214", "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 1085, "tweet_count": 67298, "listed_count": 11}, "username": "ladyemiku"}, {"verified": false, "name": "Mr Basstian", "id": "227563588", "public_metrics": {"followers_count": 2118, "following_count": 2235, "tweet_count": 61005, "listed_count": 8}, "location": "Santiago, Chile", "username": "mrbasstian"}, {"verified": false, "name": "\u2661", "id": "836389031382503428", "public_metrics": {"followers_count": 22236, "following_count": 18630, "tweet_count": 47241, "listed_count": 2}, "username": "amarillokanario"}, {"verified": false, "name": "Lilisantos", "id": "994751288608022529", "public_metrics": {"followers_count": 2658, "following_count": 2469, "tweet_count": 245519, "listed_count": 3}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "Liliansantos54"}, {"verified": false, "name": "Alessio Possenti", "id": "1133455818429480961", "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 1088, "tweet_count": 22750, "listed_count": 0}, "username": "Alessio70740392"}, {"verified": false, "name": "Marisa #facciamorete #AccountDeSalvinizzato", "id": "811182974767104000", "public_metrics": {"followers_count": 1025, "following_count": 1379, "tweet_count": 3885, "listed_count": 4}, "location": "Roma, Lazio", "username": "marisa__it"}, {"verified": false, "name": "Misscotina", "id": "2728608370", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 263, "tweet_count": 235, "listed_count": 0}, "location": "Verona, Veneto", "username": "misscotina"}, {"verified": false, "name": "Stefano Zarantonello", "id": "1332185558", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 71, "tweet_count": 21967, "listed_count": 3}, "username": "StefanoZ_Tweet"}, {"verified": false, "name": "margio", "id": "1159439055647584256", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 316, "tweet_count": 2938, "listed_count": 0}, "username": "margiofra"}, {"verified": false, "name": "Daniel  Gonzalez", "id": "134218545", "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 267, "tweet_count": 14497, "listed_count": 0}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "DANIGONZA_DG"}, {"verified": false, "name": "Agustin Cordero", "id": "363857779", "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 1879, "tweet_count": 4046, "listed_count": 0}, "username": "Tin1958"}, {"verified": false, "name": "Alejandro R\u00edos M.", "id": "761479776", "public_metrics": {"followers_count": 2617, "following_count": 2024, "tweet_count": 57365, "listed_count": 16}, "location": "Concepci\u00f3n - Chile", "username": "riosmelgarejo"}, {"verified": false, "name": "marcos mazzaglia", "id": "2364816042", "public_metrics": {"followers_count": 1463, "following_count": 4711, "tweet_count": 89097, "listed_count": 3}, "username": "mazzaglia_7"}, {"verified": false, "name": "IBrandon_", "id": "1067529958111760384", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 207, "tweet_count": 524, "listed_count": 0}, "username": "IBrandon13"}, {"verified": true, "name": "LEV Spooky GP \ud83c\udf83", "id": "872822982", "public_metrics": {"followers_count": 380431, "following_count": 667, "tweet_count": 22261, "listed_count": 47}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "BoffeGP"}, {"verified": false, "name": "Patricio Hern\u00e1ndez", "id": "1720457695", "public_metrics": {"followers_count": 875, "following_count": 1560, "tweet_count": 118994, "listed_count": 9}, "username": "PIHernandezV"}, {"verified": false, "name": "Joel", "id": "311722349", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 2024, "tweet_count": 14471, "listed_count": 4}, "location": "Buenos Aires", "username": "anden4"}, {"verified": false, "name": "HELENO de Sant'Anna", "id": "92763658", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 756, "tweet_count": 4090, "listed_count": 0}, "location": "Lagoa de ITAENGA", "username": "Eska_Leno"}, {"verified": false, "name": "nyx", "id": "896077196166660097", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 125, "tweet_count": 9497, "listed_count": 1}, "location": "pr", "username": "evilsirius"}, {"verified": false, "name": "Blanco09", "id": "2920904531", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 2323, "tweet_count": 9987, "listed_count": 0}, "location": "Asuncion - py", "username": "CesarStiven1990"}, {"verified": false, "name": "lenna \ud83e\udde1", "id": "829570429", "public_metrics": {"followers_count": 3025, "following_count": 1303, "tweet_count": 83461, "listed_count": 4}, "location": "Asuncion, Paraguay", "username": "lennanunhez"}, {"verified": false, "name": "WALTER COCHISE", "id": "1065993824", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 320, "tweet_count": 15451, "listed_count": 0}, "username": "WCOCHISE"}, {"verified": false, "name": "#MM23 Gustavo Tuxen Bang \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "787591939", "public_metrics": {"followers_count": 6596, "following_count": 6785, "tweet_count": 299849, "listed_count": 2}, "location": "San Miguel, Argentina", "username": "gtuxenbang"}, {"verified": false, "name": "marcos", "id": "2733869382", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 269, "tweet_count": 1726, "listed_count": 0}, "username": "msarno2"}, {"verified": false, "name": "Alissa\u25e1\u0308", "id": "867082334327197701", "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 519, "tweet_count": 37395, "listed_count": 1}, "username": "Lixchai"}, {"verified": false, "name": "Natasha \u2728", "id": "940222687867211776", "public_metrics": {"followers_count": 1010, "following_count": 564, "tweet_count": 20498, "listed_count": 0}, "location": "Freguesia jacarepagua", "username": "telesnatf"}, {"verified": false, "name": "Gigi\u221e MAXIDENT", "id": "3242490046", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 983, "tweet_count": 15674, "listed_count": 1}, "location": "Rond\u00f4nia, Brasil", "username": "Gil_nialler"}, {"verified": false, "name": "Francesco \u264f \u0627\u0644\u0639\u0642\u0631\u0628", "id": "447213283", "public_metrics": {"followers_count": 1730, "following_count": 1502, "tweet_count": 38657, "listed_count": 14}, "username": "franz_greg"}, {"verified": false, "name": "ketymeticia antifascista", "id": "916302329930018817", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 285, "tweet_count": 1525, "listed_count": 0}, "username": "Piera97886221"}, {"verified": false, "name": "El Enzo", "id": "1104940768479924226", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 189, "tweet_count": 3224, "listed_count": 0}, "username": "amarilloenzo03"}, {"verified": false, "name": "nisseto", "id": "917140300166025217", "public_metrics": {"followers_count": 1859, "following_count": 479, "tweet_count": 8798, "listed_count": 0}, "location": "Mor\u00f3n, Argentina", "username": "nissaoficial"}, {"verified": false, "name": "Julio Cesar", "id": "1025580083036205058", "public_metrics": {"followers_count": 1005, "following_count": 811, "tweet_count": 102420, "listed_count": 2}, "location": "PERU", "username": "JulioCe59337798"}, {"verified": true, "name": "TVPer\u00fa Noticias", "id": "63597537", "public_metrics": {"followers_count": 1187174, "following_count": 1844, "tweet_count": 289961, "listed_count": 2190}, "location": "Santa Beatriz, Lima - Per\u00fa", "username": "noticias_tvperu"}, {"verified": false, "name": "Sandro Pistacchio \ud83c\udf39", "id": "1051206463077711872", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 919, "tweet_count": 11224, "listed_count": 0}, "username": "PistaSandro"}, {"verified": false, "name": "Nela", "id": "4149891700", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 604, "tweet_count": 41059, "listed_count": 2}, "username": "nela7921"}, {"verified": false, "name": "Virginia", "id": "2955423539", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 69, "tweet_count": 96754, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "ViviCris52"}, {"verified": false, "name": "F\u00f3rum 21", "id": "34271853", "public_metrics": {"followers_count": 199146, "following_count": 300, "tweet_count": 78299, "listed_count": 1689}, "location": "Brasil", "username": "cartamaior"}, {"verified": false, "name": "teiifttomas", "id": "4084607853", "public_metrics": {"followers_count": 667, "following_count": 182, "tweet_count": 38825, "listed_count": 2}, "location": "\ud83c\udf0e", "username": "Islandia35Tomas"}, {"verified": false, "name": "DIEGO ARMANDO CARO H", "id": "421231239", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 228, "tweet_count": 4627, "listed_count": 0}, "location": "colombia pereira", "username": "DIEGOARMANDOC10"}, {"verified": false, "name": "Sra. drama", "id": "999066385291579393", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 239, "tweet_count": 17669, "listed_count": 0}, "username": "mandinhadiasss"}, {"verified": false, "name": "Nanda, eu!", "id": "188567766", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 808, "tweet_count": 13038, "listed_count": 0}, "username": "Nandiinhaaf"}, {"verified": false, "name": "Flautomagico", "id": "924611556024967168", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 322, "tweet_count": 73745, "listed_count": 0}, "username": "Flautomagico1"}, {"verified": false, "name": "Gianluca Tempesta", "id": "458708195", "public_metrics": {"followers_count": 657, "following_count": 1949, "tweet_count": 29078, "listed_count": 94}, "username": "GLucaTempesta"}, {"verified": true, "name": "Javier Navia \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "31556297", "public_metrics": {"followers_count": 77326, "following_count": 7131, "tweet_count": 66676, "listed_count": 570}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "javiernavia"}, {"verified": false, "name": "LaRegina", "id": "945410848427737088", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 245, "tweet_count": 36073, "listed_count": 0}, "location": "Italia", "username": "LaRegin87818789"}, {"verified": false, "name": "MATTEO PERRA", "id": "356062091", "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 1237, "tweet_count": 34099, "listed_count": 1}, "location": "Cagliari, Sardegna", "username": "perramatteo"}, {"verified": false, "name": "Mar\u00eda", "id": "1307923484", "public_metrics": {"followers_count": 857, "following_count": 878, "tweet_count": 28253, "listed_count": 0}, "location": "Tierra", "username": "aletsejuarez"}, {"verified": true, "name": "Grupo F\u00f3rmula", "id": "148372339", "public_metrics": {"followers_count": 819000, "following_count": 1472, "tweet_count": 442824, "listed_count": 3405}, "location": "Ciudad de Mexico", "username": "Radio_Formula"}, {"verified": false, "name": "Adriana Paccagnella ... #FBPE", "id": "3052131023", "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 1417, "tweet_count": 13909, "listed_count": 0}, "location": "#daqualcheparteoltrelorizzonte", "username": "adrianapaccagn1"}, {"verified": false, "name": "JH RODRIGUEZ", "id": "708672509814689793", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 12, "tweet_count": 8829, "listed_count": 1}, "username": "jhraulr"}, {"verified": true, "name": "Augusto Alvarez Rodrich", "id": "112801997", "public_metrics": {"followers_count": 2176283, "following_count": 1887, "tweet_count": 33157, "listed_count": 2875}, "location": "Lima, Peru", "username": "alvarezrodrich"}, {"verified": false, "name": "MM", "id": "1645595130", "public_metrics": {"followers_count": 1447, "following_count": 2089, "tweet_count": 121205, "listed_count": 3}, "username": "marucalp"}, {"verified": false, "name": "Vito Chiariello", "id": "237816428", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 1908, "tweet_count": 19406, "listed_count": 11}, "location": "Roma", "username": "vitochiariello"}, {"verified": false, "name": "Javier Otaegui \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "10480142", "public_metrics": {"followers_count": 2534, "following_count": 2563, "tweet_count": 33155, "listed_count": 38}, "location": "Buenos Aires", "username": "javierota"}, {"verified": false, "name": "eeerrrbbb", "id": "1378456801", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 797, "tweet_count": 58786, "listed_count": 0}, "location": "Argentina", "username": "tucu530"}, {"verified": false, "name": "Pablo Vommaro", "id": "164871823", "public_metrics": {"followers_count": 10038, "following_count": 2900, "tweet_count": 230312, "listed_count": 118}, "location": "Latinoam\u00e9rica", "username": "pablovommaro"}, {"verified": false, "name": "susi de vivo", "id": "461220611", "public_metrics": {"followers_count": 957, "following_count": 2578, "tweet_count": 14964, "listed_count": 2}, "location": "napoli", "username": "susidevivo1"}, {"verified": false, "name": "MaxWiz", "id": "83799867", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 1081, "tweet_count": 9761, "listed_count": 2}, "location": "planet hearth", "username": "MaxWiz"}, {"verified": false, "name": "Rino Bertolini-\ud83c\uddee\ud83c\uddf9-\ud83c\uddea\ud83c\uddfa-\ud83d\udc99\ud83d\udc9b-#facciamorete#-\ud83d\udc99\ud83d\udc9b-", "id": "1063540493735346177", "public_metrics": {"followers_count": 1970, "following_count": 1691, "tweet_count": 51250, "listed_count": 2}, "location": "in fondo a sinistra \ud83d\udc48 \u270a", "username": "Rinoberto61"}, {"verified": false, "name": "MANIFESTO WT \ud83c\udf0f || \u201801 Line || Tubatour \u2728", "id": "1051253110306422790", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 881, "tweet_count": 22614, "listed_count": 2}, "username": "morato_ra"}, {"verified": false, "name": "Fabio Picciolini", "id": "510134332", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 251, "tweet_count": 8068, "listed_count": 2}, "username": "fpicciolini"}, {"verified": false, "name": "Oriano", "id": "824192795212738560", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 253, "tweet_count": 1864, "listed_count": 0}, "username": "oriano0"}, {"verified": false, "name": "Que lindo es volver al S.XVIII perd\u00f3n me equivoque", "id": "216500054", "public_metrics": {"followers_count": 1788, "following_count": 3517, "tweet_count": 40056, "listed_count": 1}, "username": "sebajcastro"}, {"verified": false, "name": "Cicoz", "id": "4868545319", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 92, "tweet_count": 8269, "listed_count": 0}, "username": "LittleErnest75"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udcd9\ud835\udcfe\ud835\udcea\ud835\udcf7 \ud835\udcd6\ud835\udcea\ud835\udceb\ud835\udcfb\ud835\udcf2\ud835\udcee\ud835\udcf5", "id": "3131327411", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 138, "tweet_count": 107618, "listed_count": 3}, "username": "Sanchez_Juan_G"}, {"verified": false, "name": "Maur-icio", "id": "3005392679", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 213, "tweet_count": 1064, "listed_count": 0}, "username": "mauricio7718"}, {"verified": false, "name": "Rodrigo Gast\u00f3n D\u00edaz", "id": "235652211", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 232, "tweet_count": 18634, "listed_count": 0}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "rogadi23"}, {"verified": false, "name": "kokicavero", "id": "1144804131690962944", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 88, "tweet_count": 1054, "listed_count": 0}, "username": "Jorge36955364"}, {"verified": true, "name": "Sigrid Baz\u00e1n", "id": "54797928", "public_metrics": {"followers_count": 429108, "following_count": 2536, "tweet_count": 41072, "listed_count": 531}, "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "sigridbazan"}, {"verified": false, "name": "Lisbeth Salander", "id": "2895666573", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 201, "tweet_count": 21329, "listed_count": 3}, "username": "albachiara64141"}, {"verified": false, "name": "Catarina", "id": "2584304017", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 63, "tweet_count": 57952, "listed_count": 1}, "username": "nmechateiesagr"}, {"verified": false, "name": "Jose Luis Martinez B", "id": "130368969", "public_metrics": {"followers_count": 1206, "following_count": 855, "tweet_count": 501895, "listed_count": 32}, "username": "Aries7004"}, {"verified": false, "name": "Diario Cambio", "id": "67388370", "public_metrics": {"followers_count": 56019, "following_count": 712, "tweet_count": 488075, "listed_count": 630}, "location": "Puebla, M\u00e9xico", "username": "Diario_Cambio"}, {"verified": false, "name": "Patti Estrada", "id": "582008688", "public_metrics": {"followers_count": 1761, "following_count": 116, "tweet_count": 20858, "listed_count": 19}, "location": "Quer\u00e9taro,M\u00e9xico", "username": "pattorunner"}, {"verified": false, "name": "EsDonPetter", "id": "216401217", "public_metrics": {"followers_count": 799, "following_count": 498, "tweet_count": 24178, "listed_count": 21}, "location": "M\u00e9xico, D.F. chilangoland\u00eda", "username": "eselpirer"}, {"verified": false, "name": "Sanny Latini", "id": "593517721", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 121, "tweet_count": 1850, "listed_count": 2}, "location": "Empoli", "username": "SannyDB67"}, {"verified": false, "name": "Vivi Villalobos", "id": "1020513371089702912", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 106, "tweet_count": 766, "listed_count": 0}, "location": "Costa Rica", "username": "RebeccaVillal15"}, {"verified": false, "name": "Patrisia", "id": "447188607", "public_metrics": {"followers_count": 1760, "following_count": 566, "tweet_count": 73054, "listed_count": 5}, "location": "por si me lo quitan ", "username": "NamelessPatri_"}, {"verified": false, "name": "giancarlo giglio", "id": "934842388627017728", "public_metrics": {"followers_count": 6099, "following_count": 3902, "tweet_count": 19736, "listed_count": 6}, "location": "Roma, Lazio", "username": "giancarlogigli2"}, {"verified": false, "name": "Luana Esser", "id": "1144730410921934849", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 178, "tweet_count": 1477, "listed_count": 0}, "location": "Ivaipor\u00e3, Brasil", "username": "LuanaEsser05"}, {"verified": false, "name": "Manuela", "id": "794991229167693824", "public_metrics": {"followers_count": 1368, "following_count": 3017, "tweet_count": 69203, "listed_count": 4}, "location": "Madrid - Gij\u00f3n (Espa\u00f1a)", "username": "PlazManuela"}, {"verified": false, "name": "Angela", "id": "3273296596", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 318, "tweet_count": 3594, "listed_count": 0}, "username": "pierriangela1"}, {"verified": false, "name": "TheDuchess- BLM", "id": "851498144441524225", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 263, "tweet_count": 8856, "listed_count": 0}, "username": "ElisaAlia72"}, {"verified": false, "name": "Asturiaswarrapbot", "id": "1162144820506365957", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 0, "tweet_count": 10, "listed_count": 0}, "username": "Asturiaswarrap1"}, {"verified": false, "name": "Avvocato_RS", "id": "886887326261141504", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 128, "tweet_count": 3305, "listed_count": 0}, "location": "Italia", "username": "Avvocato__RS"}, {"verified": false, "name": "Lydia", "id": "808780483467313153", "public_metrics": {"followers_count": 777, "following_count": 675, "tweet_count": 38922, "listed_count": 0}, "location": "Cesena, Emilia Romagna", "username": "phibylydia"}, {"verified": false, "name": "Habacuc \ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83d\udc51TODO POR MI PATRIA.No Grupos.", "id": "1155446895793364992", "public_metrics": {"followers_count": 4654, "following_count": 4042, "tweet_count": 55459, "listed_count": 1}, "location": "Granada, Andaluc\u00eda", "username": "Habacuc69754956"}, {"verified": false, "name": "Guillermo Lisio", "id": "4193967855", "public_metrics": {"followers_count": 1014, "following_count": 1173, "tweet_count": 114534, "listed_count": 1}, "username": "GuillermoLisio"}, {"verified": false, "name": "DanyH", "id": "140229245", "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 732, "tweet_count": 199896, "listed_count": 0}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "dh2711"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd0d\ud835\udd32\ud835\udd29\ud835\udd26\ud835\udd1e", "id": "297934828", "public_metrics": {"followers_count": 575, "following_count": 400, "tweet_count": 30855, "listed_count": 1}, "location": "RJ", "username": "juupb_"}, {"verified": false, "name": "kekita", "id": "2321317278", "public_metrics": {"followers_count": 31196, "following_count": 27332, "tweet_count": 1769254, "listed_count": 94}, "username": "ElsaKekita"}, {"verified": false, "name": "murg", "id": "997512960", "public_metrics": {"followers_count": 604, "following_count": 3666, "tweet_count": 19056, "listed_count": 8}, "username": "murgiante"}, {"verified": false, "name": "ilCogito", "id": "734114639311720449", "public_metrics": {"followers_count": 642, "following_count": 861, "tweet_count": 48974, "listed_count": 3}, "location": "Milano, Lombardia", "username": "ilCogito"}, {"verified": false, "name": "Augusto Picazo", "id": "308520237", "public_metrics": {"followers_count": 1048, "following_count": 1925, "tweet_count": 23881, "listed_count": 0}, "location": "Argentina", "username": "augustopicazo"}, {"verified": false, "name": "Paperino", "id": "1077660640616083456", "public_metrics": {"followers_count": 555, "following_count": 642, "tweet_count": 7442, "listed_count": 0}, "username": "CarmineCiardul2"}, {"verified": false, "name": "Steak Hutsee", "id": "931543659853570051", "public_metrics": {"followers_count": 1698, "following_count": 2708, "tweet_count": 43090, "listed_count": 44}, "location": "Midden-Drenthe, Nederland", "username": "SteakUtsee"}, {"verified": false, "name": "Gabriel Zancanaro", "id": "533399806", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 511, "tweet_count": 13402, "listed_count": 0}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "GlZanca"}, {"verified": false, "name": "Elisabetta Marongiu", "id": "256065286", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 481, "tweet_count": 5862, "listed_count": 4}, "location": "Cagliari, Italy", "username": "eli_marongiu"}, {"verified": false, "name": "jg \ud83c\udf44", "id": "964855068053864448", "public_metrics": {"followers_count": 805, "following_count": 3100, "tweet_count": 46613, "listed_count": 1}, "username": "jgs703"}, {"verified": false, "name": "giovana", "id": "184607961", "public_metrics": {"followers_count": 4924, "following_count": 802, "tweet_count": 184087, "listed_count": 38}, "username": "navorispath"}, {"verified": false, "name": "Amalia P.", "id": "827197942243143681", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 369, "tweet_count": 17255, "listed_count": 1}, "location": "Argentina", "username": "AmalitaRD"}, {"verified": false, "name": "adrian", "id": "993923106807992320", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 829, "tweet_count": 62595, "listed_count": 0}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "tanoantiK"}, {"verified": false, "name": "federata", "id": "309076247", "public_metrics": {"followers_count": 735, "following_count": 653, "tweet_count": 72408, "listed_count": 10}, "location": "El para\u00edso, Canarias.", "username": "EduAcxstvv"}, {"verified": false, "name": "ge", "id": "1008459903420305408", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 330, "tweet_count": 87814, "listed_count": 6}, "username": "dscndantsots"}, {"verified": false, "name": "Marcinha\u2728", "id": "1072101933102583810", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 188, "tweet_count": 1305, "listed_count": 0}, "location": "Joinville, Brasil", "username": "marciellenRoldr"}, {"verified": false, "name": "BabyShark", "id": "974139077552476160", "public_metrics": {"followers_count": 820, "following_count": 765, "tweet_count": 7083, "listed_count": 0}, "location": "Joinville", "username": "biava_luan"}, {"verified": false, "name": "Kono", "id": "986405883100958723", "public_metrics": {"followers_count": 483, "following_count": 433, "tweet_count": 101602, "listed_count": 0}, "location": "Peronia", "username": "Kono2018"}, {"verified": false, "name": "\u00ab\u00c7\u00c2\u00a7\u00a7\u00ce\u00db\u00a7\u00bb", "id": "267979722", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 276, "tweet_count": 9533, "listed_count": 0}, "location": "Culiac\u00e1n Rosales, Sinaloa.", "username": "8CASSIUS8"}, {"verified": false, "name": "Camilla Rosa", "id": "127642491", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 1927, "tweet_count": 8747, "listed_count": 6}, "location": "GO,Brazil, Earth...", "username": "camillarosac"}, {"verified": false, "name": "Chau Cristina \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "1613466613", "public_metrics": {"followers_count": 17830, "following_count": 16591, "tweet_count": 82675, "listed_count": 26}, "username": "Chau_Cristina"}, {"verified": false, "name": "Desire \ud83e\udda6", "id": "825690768", "public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 150, "tweet_count": 72237, "listed_count": 5}, "location": "Algeciras, Espa\u00f1a", "username": "desixmc"}, {"verified": false, "name": "Rosa Maria \u00c1lvarez", "id": "421571381", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 787, "tweet_count": 22398, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru", "username": "RosaMariaAlvar6"}, {"verified": false, "name": "cecilia niezen", "id": "60194341", "public_metrics": {"followers_count": 6160, "following_count": 1512, "tweet_count": 15731, "listed_count": 75}, "location": "Lima - Per\u00fa", "username": "cniezen"}, {"verified": false, "name": "Xul", "id": "151015977", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 2931, "tweet_count": 3793, "listed_count": 0}, "location": "Stockholm, Sweden", "username": "storbjorken"}, {"verified": false, "name": "GustavoIb\u00e1\u00f1ezPadilla", "id": "782961882634280960", "public_metrics": {"followers_count": 18270, "following_count": 20083, "tweet_count": 446660, "listed_count": 42}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "GustavoIPadilla"}, {"verified": false, "name": "jose mero\u00f1o \ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83d\udda4", "id": "4098465621", "public_metrics": {"followers_count": 1117, "following_count": 1023, "tweet_count": 154311, "listed_count": 2}, "username": "JoseFamervid"}, {"verified": false, "name": "TRI DA LIBERTA \u24df \ud83d\udc37", "id": "126676299", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 158, "tweet_count": 3566, "listed_count": 0}, "username": "HonorioArthur"}, {"verified": false, "name": "Jord\u00e3o Longhini \u24df", "id": "35835240", "public_metrics": {"followers_count": 1300, "following_count": 682, "tweet_count": 24443, "listed_count": 6}, "location": "S\u00e3o Paulo - SP", "username": "JordaoTNV"}, {"verified": false, "name": "Aline Muniz \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "874566628758958081", "public_metrics": {"followers_count": 1368, "following_count": 748, "tweet_count": 68040, "listed_count": 2}, "location": "Brasil", "username": "AlineKMuniz"}, {"verified": true, "name": "Conex\u00e3o Pol\u00edtica", "id": "1523748277", "public_metrics": {"followers_count": 698805, "following_count": 222, "tweet_count": 32262, "listed_count": 1185}, "location": "Brasil", "username": "conexaopolitica"}, {"verified": false, "name": "bea \ud83d\udda4", "id": "951637175103315968", "public_metrics": {"followers_count": 1638, "following_count": 1287, "tweet_count": 29989, "listed_count": 25}, "location": "\u1d20\u026a\u1d04\u1d1b\u1d0f\u03b7 \u0454\u03b7\u043dy\u03c1\u0454\u03b7 \u03b1.\u1d04.\u0454 & \u0455\u1d0b\u1d22", "username": "sikwife"}, {"verified": false, "name": "VAMOS LA REP\u00daBLICA!", "id": "4579944141", "public_metrics": {"followers_count": 1793, "following_count": 4974, "tweet_count": 265215, "listed_count": 1}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "petitand"}, {"verified": false, "name": "maria isabel", "id": "4222445547", "public_metrics": {"followers_count": 2151, "following_count": 2165, "tweet_count": 221178, "listed_count": 1}, "username": "chabela19731"}, {"verified": false, "name": "carlos", "id": "803916631030329344", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 210, "tweet_count": 28793, "listed_count": 0}, "username": "4salvador1958"}, {"verified": false, "name": "yas", "id": "865337391531384834", "public_metrics": {"followers_count": 1078, "following_count": 154, "tweet_count": 21192, "listed_count": 0}, "username": "yasmcs"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina destruida por estos HDP!!!", "id": "2780462625", "public_metrics": {"followers_count": 3212, "following_count": 1591, "tweet_count": 882023, "listed_count": 27}, "username": "gracielasanz191"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udc31Gabriel Rodriguez\ud83d\ude9c\ud83c\udf31 #NSB\ud83d\udc31\ud83d\udcaa\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\udf3b", "id": "3314004873", "public_metrics": {"followers_count": 11547, "following_count": 10324, "tweet_count": 782613, "listed_count": 53}, "username": "PochiRafael"}, {"verified": false, "name": "brianmendieta9", "id": "983331114067611648", "public_metrics": {"followers_count": 680, "following_count": 5001, "tweet_count": 62353, "listed_count": 2}, "username": "brianmendieta91"}, {"verified": false, "name": "Juan Serrata", "id": "1093334266086342657", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 26, "tweet_count": 1958, "listed_count": 0}, "username": "JuanSerrata2"}, {"verified": false, "name": "Vinicio Castillo", "id": "2525837216", "public_metrics": {"followers_count": 282064, "following_count": 790, "tweet_count": 142472, "listed_count": 192}, "location": "Republica Dominicana", "username": "VinicioSenador"}, {"verified": false, "name": "jackson", "id": "934564388283011072", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 347, "tweet_count": 11328, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "JackMachado_"}, {"verified": false, "name": "Markin(56/61)\u2720", "id": "772503263266631680", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 1085, "tweet_count": 27716, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "SucramXV"}, {"verified": false, "name": "Venancio Laya \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "id": "180087951", "public_metrics": {"followers_count": 8893, "following_count": 9187, "tweet_count": 297004, "listed_count": 37}, "location": "Caracas, la Sultana del Avila.", "username": "cidbibar"}, {"verified": false, "name": "MT", "id": "163429249", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 704, "tweet_count": 47774, "listed_count": 86}, "username": "4shmedai"}, {"verified": false, "name": "T\u00f8m Sn\u00f8w", "id": "216906430", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 1373, "tweet_count": 31303, "listed_count": 0}, "location": "Argentum", "username": "tomjro"}, {"verified": false, "name": "Liliana Liskowicz", "id": "598806844", "public_metrics": {"followers_count": 1133, "following_count": 1062, "tweet_count": 55992, "listed_count": 2}, "username": "lilylisko"}, {"verified": false, "name": "andrea facchini \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "id": "265408261", "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 394, "tweet_count": 60358, "listed_count": 7}, "location": "Italia", "username": "andreafacchini1"}, {"verified": false, "name": "Alecks41%\ud83d\udc31", "id": "701424196308574208", "public_metrics": {"followers_count": 3454, "following_count": 3471, "tweet_count": 53598, "listed_count": 5}, "location": "#Chetoslovaquia", "username": "alecks101215"}, {"verified": true, "name": "The Times en Espa\u00f1ol \u2122", "id": "394791134", "public_metrics": {"followers_count": 51758, "following_count": 484, "tweet_count": 134215, "listed_count": 254}, "location": " \ud83c\udde8\ud83c\uddf1y\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8  \u00ae 1279357 - \u2122", "username": "thetimesCL"}, {"verified": false, "name": "JesicaSandra \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "360312158", "public_metrics": {"followers_count": 2665, "following_count": 442, "tweet_count": 119494, "listed_count": 2}, "location": "Ningun lugar", "username": "JesicaSandra"}, {"verified": false, "name": "PierLuigi Tribaudino", "id": "983202188", "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 807, "tweet_count": 4119, "listed_count": 1}, "username": "pTribaudino"}, {"verified": false, "name": "Antonio Arena\u2b50", "id": "3208363431", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 71, "tweet_count": 3467, "listed_count": 0}, "username": "A64Arena"}, {"verified": false, "name": "La chica del Sombrero", "id": "1073293059637633025", "public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 1047, "tweet_count": 21208, "listed_count": 1}, "username": "LaCDelSombrero"}, {"verified": false, "name": "Bichiyal", "id": "931887736537088000", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 285, "tweet_count": 2439, "listed_count": 0}, "location": "Yonaguni", "username": "j_ones_"}, {"verified": false, "name": "Plinio Poletto", "id": "4832740641", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 175, "tweet_count": 3469, "listed_count": 0}, "location": "Santa Catarina, Brasil", "username": "PlinioPoletto"}, {"verified": true, "name": "Deltan Dallagnol", "id": "2296138146", "public_metrics": {"followers_count": 1433120, "following_count": 861, "tweet_count": 13561, "listed_count": 1310}, "location": "Curitiba/PR", "username": "deltanmd"}, {"verified": false, "name": "patricia valverde", "id": "1380974449", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 342, "tweet_count": 42055, "listed_count": 0}, "username": "patriciavalver9"}, {"verified": false, "name": "Gustagol", "id": "707281994", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 238, "tweet_count": 12009, "listed_count": 0}, "username": "gustavofranca97"}, {"verified": false, "name": "alto a la invasi\u00f3n.", "id": "1057050198868865024", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 221, "tweet_count": 33899, "listed_count": 0}, "username": "AltoInvasion"}, {"verified": false, "name": "naninha \uf8ff", "id": "389580141", "public_metrics": {"followers_count": 869, "following_count": 781, "tweet_count": 60267, "listed_count": 2}, "location": "Inglaterra, Reino Unido", "username": "ana_sampaia"}, {"verified": false, "name": "Germ\u00e1n 'Barcodescendiente'' Nedo^2 #SOSCuba", "id": "241415126", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 145, "tweet_count": 53257, "listed_count": 8}, "location": "Buenos Aires, ARGENTINA", "username": "Gul_Darheel"}, {"verified": false, "name": "Nic Marchesini (he/him)", "id": "2521764244", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 1383, "tweet_count": 6417, "listed_count": 2}, "location": "Roma, Italia", "username": "NicMarche"}, {"verified": false, "name": "Giuseppe Mazzini", "id": "406856918", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 58, "tweet_count": 5100, "listed_count": 0}, "username": "GiusMAZZINI"}, {"verified": false, "name": "edfel_20", "id": "831320144127393793", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 5, "tweet_count": 1741, "listed_count": 0}, "location": "AQP", "username": "edfel20"}, {"verified": false, "name": "Jes\u00fas", "id": "773194214314246144", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 137, "tweet_count": 19082, "listed_count": 3}, "location": "La Roda, Espa\u00f1a", "username": "JesusJavierRP"}, {"verified": false, "name": "Alef Sensei \ud83e\udd8b 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83d\udea9", "id": "1139794415441125376", "public_metrics": {"followers_count": 2087, "following_count": 1845, "tweet_count": 35192, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "username": "aleffontinele"}, {"verified": false, "name": "K.", "id": "1688945623", "public_metrics": {"followers_count": 1329, "following_count": 956, "tweet_count": 56023, "listed_count": 12}, "location": "Peak ", "username": "thedobrevirus"}, {"verified": false, "name": "Tabloide Chile", "id": "2702058229", "public_metrics": {"followers_count": 4378, "following_count": 303, "tweet_count": 66846, "listed_count": 3}, "location": "www.tabloide.cl", "username": "tabloidecl"}, {"verified": false, "name": "Chiara", "id": "35430857", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 148, "tweet_count": 3224, "listed_count": 1}, "location": "cork , ireland", "username": "ichiara"}, {"verified": false, "name": "Cin Osorio \ud83c\udf33\ud83c\udf3b\ud83c\udf3b\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "128277334", "public_metrics": {"followers_count": 1382, "following_count": 3448, "tweet_count": 134236, "listed_count": 1}, "location": "En El Planeta Tierra", "username": "cintiaramiduart"}, {"verified": false, "name": "Fabio F. C. \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "25851958", "public_metrics": {"followers_count": 1330, "following_count": 508, "tweet_count": 60597, "listed_count": 0}, "location": "Padova", "username": "Yattaran"}, {"verified": false, "name": "MigueLo\u00a9", "id": "212742867", "public_metrics": {"followers_count": 626, "following_count": 969, "tweet_count": 16548, "listed_count": 6}, "location": "Granada-Deifontes", "username": "MigueLo96"}, {"verified": false, "name": "Gab", "id": "2342290201", "public_metrics": {"followers_count": 889, "following_count": 753, "tweet_count": 42424, "listed_count": 1}, "location": "Po\u00e7os de Caldas, Brasil", "username": "gbmalaquiass"}, {"verified": false, "name": "tina", "id": "739068680", "public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 467, "tweet_count": 14498, "listed_count": 0}, "location": "Ja\u00fa, Brasil", "username": "martinadiz"}, {"verified": false, "name": "Viviane Albuquerque", "id": "1090247127035494401", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 188, "tweet_count": 2022, "listed_count": 0}, "location": "Curitiba. Brasil.", "username": "Viviane81160817"}, {"verified": false, "name": "Pasqualino tallini", "id": "231194086", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 139, "tweet_count": 9637, "listed_count": 0}, "username": "Gabbiano1951"}, {"verified": false, "name": "Silvi22 \ud83d\udcaa\u2764\ufe0f\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "931697515400921090", "public_metrics": {"followers_count": 7065, "following_count": 6347, "tweet_count": 631537, "listed_count": 6}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "silvinabs22"}, {"verified": false, "name": "Mario Seminario", "id": "258812123", "public_metrics": {"followers_count": 1555, "following_count": 3889, "tweet_count": 104202, "listed_count": 4}, "username": "lagunitos25"}, {"verified": false, "name": "C\u00e9sar Lievand", "id": "122541642", "public_metrics": {"followers_count": 12227, "following_count": 9484, "tweet_count": 252349, "listed_count": 875}, "username": "ArgosMozart"}, {"verified": false, "name": "Gerardo Peralta", "id": "138563084", "public_metrics": {"followers_count": 549, "following_count": 3560, "tweet_count": 53869, "listed_count": 17}, "username": "gperalt"}, {"verified": false, "name": "Miguel Antezana", "id": "55885633", "public_metrics": {"followers_count": 3138, "following_count": 1193, "tweet_count": 49931, "listed_count": 88}, "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "MiguelAntezana"}, {"verified": false, "name": "fani", "id": "1496062662", "public_metrics": {"followers_count": 574, "following_count": 470, "tweet_count": 68227, "listed_count": 14}, "username": "mintaetas"}, {"verified": false, "name": "milenar", "id": "2230088064", "public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 565, "tweet_count": 42923, "listed_count": 1}, "location": "I'm here.", "username": "Pq_Joana"}, {"verified": false, "name": "aLeh", "id": "1098999559521488896", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 147, "tweet_count": 2076, "listed_count": 0}, "location": "Crici\u00fama, Brasil", "username": "lehsantost"}, {"verified": false, "name": "Paolo", "id": "3371001149", "public_metrics": {"followers_count": 5773, "following_count": 3872, "tweet_count": 69131, "listed_count": 9}, "location": "Campania, Italy", "username": "Paolosantagata5"}, {"verified": false, "name": "Marcelo A Coelho \u26ab\ufe0f\u26aa", "id": "1151388890", "public_metrics": {"followers_count": 4301, "following_count": 2325, "tweet_count": 1275290, "listed_count": 108}, "username": "MarceloACoelho1"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udc7d", "id": "290127897", "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 392, "tweet_count": 5424, "listed_count": 2}, "username": "PietroRestivo32"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd90rul.", "id": "825025749010767872", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 119, "tweet_count": 19724, "listed_count": 0}, "location": "no radfem allowed.", "username": "tenderyscat"}, {"verified": false, "name": "Mariate Campos", "id": "1322671808", "public_metrics": {"followers_count": 807, "following_count": 913, "tweet_count": 34647, "listed_count": 4}, "username": "CerezacCampos"}, {"verified": true, "name": "Viri R\u00edos", "id": "102220896", "public_metrics": {"followers_count": 141716, "following_count": 2672, "tweet_count": 31193, "listed_count": 786}, "username": "Viri_Rios"}, {"verified": false, "name": "Luchito\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "3151226333", "public_metrics": {"followers_count": 1155, "following_count": 1334, "tweet_count": 155, "listed_count": 0}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "luchoqueen"}, {"verified": false, "name": "Julia Lorenzetti", "id": "120302920", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 241, "tweet_count": 23484, "listed_count": 6}, "username": "hijulinha"}, {"verified": false, "name": "Marco", "id": "1019449079858855936", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 285, "tweet_count": 3601, "listed_count": 1}, "location": "Roma", "username": "MarcoRossetti01"}, {"verified": false, "name": "\u2726 \ud835\udc46\ud835\udc52\ud835\udc5a\ud835\udc56\ud835\udc51\ud835\udc52\ud835\udc62\ud835\udc60\ud835\udc4e\u17f9", "id": "4644104354", "public_metrics": {"followers_count": 1915, "following_count": 1341, "tweet_count": 34845, "listed_count": 11}, "location": "Abra\u00e7o do Chan", "username": "woosungvoice"}, {"verified": false, "name": "Gramou \ud83d\udd90\ufe0f", "id": "3344268101", "public_metrics": {"followers_count": 2836, "following_count": 2775, "tweet_count": 576052, "listed_count": 37}, "username": "gracimou"}, {"verified": false, "name": "sara", "id": "1076905732992352256", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 328, "tweet_count": 6082, "listed_count": 0}, "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "username": "_saramediina"}, {"verified": false, "name": "Ruth\ud83c\udf3c", "id": "3836420487", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 297, "tweet_count": 2934, "listed_count": 0}, "location": "sevilla", "username": "Ruthtriilloo_"}, {"verified": false, "name": "Stefano Castelli", "id": "465821727", "public_metrics": {"followers_count": 1764, "following_count": 1349, "tweet_count": 159110, "listed_count": 107}, "location": "Rome, Italy, Earth", "username": "Il_Paradroide"}, {"verified": false, "name": "luca", "id": "495466998", "public_metrics": {"followers_count": 2357, "following_count": 3046, "tweet_count": 77956, "listed_count": 34}, "location": "monza", "username": "zluca2"}, {"verified": false, "name": "Leonardo \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "3129866898", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 364, "tweet_count": 5727, "listed_count": 1}, "username": "Leonard18427907"}, {"verified": false, "name": "Shetzup", "id": "1079154298456551425", "public_metrics": {"followers_count": 2347, "following_count": 2868, "tweet_count": 7644, "listed_count": 4}, "location": "Cremona, Italia", "username": "shetzup"}, {"verified": false, "name": "Alligator Justiciero", "id": "816846445970124800", "public_metrics": {"followers_count": 1562, "following_count": 5000, "tweet_count": 84358, "listed_count": 2}, "username": "alligator_ar"}, {"verified": false, "name": "Hermione", "id": "1690649144", "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 481, "tweet_count": 3067, "listed_count": 0}, "username": "herminiamb"}, {"verified": false, "name": "Ciela de gatos", "id": "871144289295904768", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 419, "tweet_count": 34503, "listed_count": 0}, "username": "Olga64698681"}, {"verified": false, "name": "\u00c1ngeles Mart\u00edn", "id": "1029675237758169088", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 711, "tweet_count": 43155, "listed_count": 0}, "username": "ngelesMartn1"}, {"verified": false, "name": "ConnieB", "id": "69076621", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 790, "tweet_count": 14347, "listed_count": 2}, "location": "Argentina", "username": "ConstanceRant"}, {"verified": false, "name": "#grassanikingoftheforo", "id": "887576396", "public_metrics": {"followers_count": 645, "following_count": 4958, "tweet_count": 56725, "listed_count": 7}, "username": "g_dimarzo"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\uddec\ud83c\udde7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 #UnaCeldaParaCfk #UnNeumaticoParaAF", "id": "371491159", "public_metrics": {"followers_count": 803, "following_count": 1601, "tweet_count": 49585, "listed_count": 2}, "username": "BrunildaPomssel"}, {"verified": false, "name": "Anazorra", "id": "587117682", "public_metrics": {"followers_count": 685, "following_count": 1655, "tweet_count": 56503, "listed_count": 2}, "location": "Buenos Aires", "username": "Anueka"}, {"verified": false, "name": "karimn", "id": "747509780", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 280, "tweet_count": 54529, "listed_count": 0}, "location": "trenque lauquen, bs as", "username": "karimnazar1"}, {"verified": false, "name": "Cinzia Fornero\ud83c\udf08 #antifascista", "id": "4884988869", "public_metrics": {"followers_count": 1474, "following_count": 3131, "tweet_count": 18490, "listed_count": 4}, "username": "cinzia_fornero"}, {"verified": false, "name": "Mari\u00e1n\ud83d\udc51\ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "2881527509", "public_metrics": {"followers_count": 1938, "following_count": 2288, "tweet_count": 88425, "listed_count": 0}, "username": "MMariangonzalez"}, {"verified": false, "name": "Carlos reniery reyes", "id": "1028176422052028416", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 13, "tweet_count": 116, "listed_count": 0}, "username": "Carlosrenieryr1"}, {"verified": false, "name": "J a y d e x \ud83d\udca4", "id": "2549350026", "public_metrics": {"followers_count": 10183, "following_count": 255, "tweet_count": 13526, "listed_count": 7}, "location": "www.youtube.com/user/TheJayDex  \ud83d\udc51", "username": "JayDexPlay"}, {"verified": false, "name": "Samuel Molero Petit", "id": "95577207", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 688, "tweet_count": 20210, "listed_count": 3}, "username": "molerop"}, {"verified": false, "name": "IvanaTigre#340 \ud83d\udc31\ud83d\udc31\ud83d\udc31", "id": "156036671", "public_metrics": {"followers_count": 10978, "following_count": 3744, "tweet_count": 241146, "listed_count": 34}, "location": "Tigre- Buenos Aires", "username": "IvadeConurbania"}, {"verified": false, "name": "Elena Rivetta \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddfa#havedemocracy#FBPE#FPHD", "id": "1912288435", "public_metrics": {"followers_count": 4187, "following_count": 4906, "tweet_count": 321905, "listed_count": 2}, "username": "ERivetta"}, {"verified": false, "name": "Ah Nlucetta52", "id": "1084864872633065473", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 504, "tweet_count": 7448, "listed_count": 0}, "username": "nlucetta52"}, {"verified": false, "name": "egidio capriulo", "id": "217497747", "public_metrics": {"followers_count": 1669, "following_count": 2732, "tweet_count": 60902, "listed_count": 6}, "location": "genova", "username": "egidioCA"}, {"verified": false, "name": "Raffaele Pallotto", "id": "382289387", "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 434, "tweet_count": 60067, "listed_count": 10}, "username": "Raf17Pallotto"}, {"verified": false, "name": "Sebastian Garzon", "id": "150883824", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 563, "tweet_count": 536, "listed_count": 2}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "tatanoverdrive"}, {"verified": true, "name": "BluRadio Colombia", "id": "622082899", "public_metrics": {"followers_count": 3362015, "following_count": 2210, "tweet_count": 993583, "listed_count": 4648}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "BluRadioCo"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udca5\ud835\ude98\ud835\ude9c\ud835\ude8e. \u609f \ud83c\udf83", "id": "572028071", "public_metrics": {"followers_count": 3460, "following_count": 4305, "tweet_count": 79357, "listed_count": 6}, "location": "alicante \ud83d\udc09", "username": "Moxo_Z"}, {"verified": false, "name": "namorada do suna", "id": "1055516761385328640", "public_metrics": {"followers_count": 906, "following_count": 1087, "tweet_count": 23170, "listed_count": 2}, "username": "ykhgirl"}, {"verified": false, "name": "ZioCiccio", "id": "438798142", "public_metrics": {"followers_count": 1103, "following_count": 1043, "tweet_count": 103647, "listed_count": 21}, "username": "ZzuCicciu"}, {"verified": false, "name": "R pueblo", "id": "123389679", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 409, "tweet_count": 6985, "listed_count": 0}, "location": "PERU", "username": "vramirosz"}, {"verified": false, "name": "Nicolas Lucar", "id": "53260297", "public_metrics": {"followers_count": 398437, "following_count": 674, "tweet_count": 2818, "listed_count": 421}, "username": "NicolasLucar"}, {"verified": false, "name": "\u2728 FedEx \u2728", "id": "282772833", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 552, "tweet_count": 26001, "listed_count": 8}, "location": "Martinez, Buenos Aires", "username": "fede_vdg"}, {"verified": false, "name": "Olga C.L. \ud83d\udc99", "id": "74645182", "public_metrics": {"followers_count": 1916, "following_count": 1559, "tweet_count": 207274, "listed_count": 24}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "chipyguaw"}, {"verified": false, "name": "diaz lorena #NSB..", "id": "725817941405650946", "public_metrics": {"followers_count": 2649, "following_count": 4868, "tweet_count": 85306, "listed_count": 2}, "username": "diazlorena234"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc4e\ud835\udc5b\ud835\udc52\ud835\udc4f\ud835\udc52\ud835\udc59\ud835\udc59\ud835\udc52\u0f1d", "id": "1319325073", "public_metrics": {"followers_count": 1535, "following_count": 510, "tweet_count": 234338, "listed_count": 2}, "location": "Deobilandia ", "username": "offhyuk_"}, {"verified": false, "name": "C\u00e9sar libr\u00e9", "id": "2988558131", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 260, "tweet_count": 38855, "listed_count": 4}, "location": "La Argentina corrupta", "username": "remachero"}, {"verified": false, "name": "Silvia Segovia\ud83d\ude3a", "id": "1103859600", "public_metrics": {"followers_count": 1671, "following_count": 1686, "tweet_count": 242048, "listed_count": 7}, "location": "Berazategui, Argentina", "username": "silviaguimor"}, {"verified": false, "name": "The man within", "id": "314540853", "public_metrics": {"followers_count": 691, "following_count": 603, "tweet_count": 35526, "listed_count": 7}, "location": "Vergate sul Membro, Lombardia", "username": "Spazioalchimia"}, {"verified": false, "name": "doja kell \ud83d\udea9", "id": "1026193611061448705", "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 376, "tweet_count": 38656, "listed_count": 0}, "location": "araguahell, tocantins", "username": "kmxqr"}, {"verified": false, "name": "Albertosky II \ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "id": "63647345", "public_metrics": {"followers_count": 1148, "following_count": 1091, "tweet_count": 24004, "listed_count": 2}, "location": "En Pereira pero de Bucaramanga", "username": "RaccBrown"}, {"verified": false, "name": "Jaime G.", "id": "342773721", "public_metrics": {"followers_count": 1336, "following_count": 1149, "tweet_count": 56982, "listed_count": 3}, "username": "JaimeStanley_"}, {"verified": false, "name": "V\u00edctor", "id": "1130613732030275584", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 425, "tweet_count": 122, "listed_count": 0}, "username": "Vctor33102995"}, {"verified": false, "name": "Paloma negra", "id": "709607721306333184", "public_metrics": {"followers_count": 946, "following_count": 635, "tweet_count": 29172, "listed_count": 0}, "location": "Los Angeles, CA", "username": "Fuerzadeley"}, {"verified": false, "name": "Giovanni", "id": "2909504255", "public_metrics": {"followers_count": 1732, "following_count": 1467, "tweet_count": 73837, "listed_count": 35}, "location": "Affetto da senso di giustizia", "username": "alegio957"}, {"verified": false, "name": "Sergio Dimanghene\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "2746823370", "public_metrics": {"followers_count": 1145, "following_count": 1047, "tweet_count": 156924, "listed_count": 2}, "location": "Neuqu\u00e9n, Argentina", "username": "SDDESB"}, {"verified": false, "name": "Joseda", "id": "3311736250", "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 350, "tweet_count": 44073, "listed_count": 0}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "Anglorius"}, {"verified": false, "name": "Beppe Quadri\ud83c\udde8\ud83c\udded\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Republicano", "id": "167385572", "public_metrics": {"followers_count": 810, "following_count": 1394, "tweet_count": 205761, "listed_count": 22}, "location": "Rosario, Argentina", "username": "quadrimeister"}, {"verified": false, "name": "Maur\u00edcio Ferreira", "id": "263870573", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 84, "tweet_count": 5210, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Leopoldo, Brasil", "username": "Mauriciofs"}, {"verified": false, "name": "Eduardo Henqu\u00edn \ud83c\udf31\ud83d\udd2c", "id": "156446773", "public_metrics": {"followers_count": 2780, "following_count": 2662, "tweet_count": 30287, "listed_count": 5}, "username": "ehenquin"}, {"verified": false, "name": "Maria Lelia De Giorg", "id": "2768524696", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 282, "tweet_count": 1756, "listed_count": 0}, "username": "lelu_dg"}, {"verified": false, "name": "maria", "id": "1638991196", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 336, "tweet_count": 15980, "listed_count": 0}, "location": "argentina", "username": "algomasloca"}, {"verified": true, "name": "infobae", "id": "69416519", "public_metrics": {"followers_count": 3326011, "following_count": 0, "tweet_count": 936420, "listed_count": 9276}, "username": "infobae"}, {"verified": false, "name": "nathi", "id": "937100366033891329", "public_metrics": {"followers_count": 645, "following_count": 425, "tweet_count": 15788, "listed_count": 0}, "location": "Bahia, Brasil", "username": "nathfurlan"}, {"verified": false, "name": "ieri", "id": "3131617043", "public_metrics": {"followers_count": 1137, "following_count": 1459, "tweet_count": 144269, "listed_count": 0}, "username": "cdghietta"}, {"verified": false, "name": "Calango", "id": "2454883887", "public_metrics": {"followers_count": 4606, "following_count": 682, "tweet_count": 70245, "listed_count": 0}, "location": "021", "username": "Cxlxngo"}, {"verified": false, "name": "Gama \u2720", "id": "3305292484", "public_metrics": {"followers_count": 4215, "following_count": 3088, "tweet_count": 96165, "listed_count": 0}, "location": "Maric\u00e1, Brasil", "username": "LPereira69"}, {"verified": false, "name": "F.S.\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udfc9,\ud83d\udc99#FBPE#dirittiallameta", "id": "193601001", "public_metrics": {"followers_count": 681, "following_count": 2386, "tweet_count": 29617, "listed_count": 0}, "location": "Sales Manager at CAMOGA", "username": "Franky3362"}, {"verified": false, "name": "Amanda Nuggets \u2077\ud83c\udf31\ud83e\udee1", "id": "137783497", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 821, "tweet_count": 74245, "listed_count": 1}, "location": "Florian\u00f3polis \u2022 26yo", "username": "amandam1796"}, {"verified": false, "name": "dasar", "id": "2002721", "public_metrics": {"followers_count": 714, "following_count": 2305, "tweet_count": 97608, "listed_count": 0}, "location": "Rome", "username": "dasar"}, {"verified": false, "name": "sugy\u17f9", "id": "1062029760929374208", "public_metrics": {"followers_count": 4627, "following_count": 4251, "tweet_count": 26899, "listed_count": 39}, "location": "psychologists HATE yang jeongin !! he gives FREE therapy sessions & comfort to MILLIONS a day", "username": "skzvicious"}, {"verified": false, "name": "Amico vero", "id": "3049622252", "public_metrics": {"followers_count": 32262, "following_count": 29288, "tweet_count": 9955, "listed_count": 21}, "location": "Italia-Roma", "username": "kosta_ivanovic"}, {"verified": false, "name": "ajisa\u00ef", "id": "1127358088519008256", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 71, "tweet_count": 375, "listed_count": 0}, "username": "ha_ajisai"}, {"verified": false, "name": "Sultana KO\u00c7OVALI", "id": "1152331258514554880", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 71, "tweet_count": 430, "listed_count": 0}, "username": "KocovaliSultana"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc69\ud835\udc96\ud835\udc8d\ud835\udc96\ud835\udc95 \ud835\udc69 & \ud835\udc7e *\u2022.\u00b8\uff61\u2606", "id": "925800530760355840", "public_metrics": {"followers_count": 810, "following_count": 627, "tweet_count": 110351, "listed_count": 4}, "location": "Turqu\u00eda", "username": "bulut_iynemli90"}, {"verified": false, "name": "Lucylou", "id": "4140044403", "public_metrics": {"followers_count": 733, "following_count": 695, "tweet_count": 52300, "listed_count": 3}, "username": "luisa_pacelli"}, {"verified": false, "name": "Abby", "id": "559865644", "public_metrics": {"followers_count": 753, "following_count": 1837, "tweet_count": 25549, "listed_count": 0}, "username": "abby_runforlife"}, {"verified": false, "name": "patber \ud83c\udf08", "id": "415590175", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 1499, "tweet_count": 7153, "listed_count": 0}, "location": "Lugo, Emilia Romagna", "username": "Berpatti"}, {"verified": false, "name": "Mary", "id": "385571905", "public_metrics": {"followers_count": 2903, "following_count": 5003, "tweet_count": 110200, "listed_count": 1}, "location": "R\u00edo Cuarto, Argentina", "username": "marygesu"}, {"verified": false, "name": "Andrea Lumino", "id": "441177930", "public_metrics": {"followers_count": 1290, "following_count": 2071, "tweet_count": 1997, "listed_count": 8}, "location": "Taranto", "username": "AndreaLumino"}, {"verified": false, "name": "Tom", "id": "208565303", "public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 1204, "tweet_count": 347978, "listed_count": 8}, "location": "Buenos Aires", "username": "TomOKComputer"}, {"verified": false, "name": "Abejita KO\u00c7OVALI \ud83c\udf4b\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "1016486121214300160", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 168, "tweet_count": 16935, "listed_count": 1}, "location": "Turkey", "username": "AbejitaKocovali"}, {"verified": false, "name": "marcelo rossi", "id": "1553897700", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 658, "tweet_count": 10942, "listed_count": 0}, "username": "rossimenoyo"}, {"verified": false, "name": "nuvola rossa #iostoconTrump", "id": "1096126365215178755", "public_metrics": {"followers_count": 3935, "following_count": 3580, "tweet_count": 79563, "listed_count": 1}, "location": "Lucca Tuscany", "username": "nuvolar97330681"}, {"verified": false, "name": "\ud83e\udec2D.S.\ud83e\udd85\ud83e\udd85\ud83e\udd85", "id": "738092501853216768", "public_metrics": {"followers_count": 9587, "following_count": 175, "tweet_count": 96777, "listed_count": 40}, "location": "Lazio, Italia", "username": "DSant65"}, {"verified": false, "name": "Luigi Faragalli", "id": "222217233", "public_metrics": {"followers_count": 1407, "following_count": 1731, "tweet_count": 6290, "listed_count": 2}, "location": "Pisa", "username": "Luigi_Faragalli"}, {"verified": false, "name": "PITV Calama Noticias", "id": "193986680", "public_metrics": {"followers_count": 2798, "following_count": 567, "tweet_count": 27997, "listed_count": 25}, "location": "Calama, Chile.", "username": "portalindigena"}, {"verified": false, "name": "raymundo rengifo", "id": "409538563", "public_metrics": {"followers_count": 1068, "following_count": 1532, "tweet_count": 157011, "listed_count": 14}, "username": "r_rengifo_c"}, {"verified": false, "name": "Maria Grazia Cerrini", "id": "2724307709", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 51, "tweet_count": 660, "listed_count": 0}, "location": "Firenze, Toscana", "username": "gracebmw58"}, {"verified": false, "name": "Bruno Valenti", "id": "57272035", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 224, "tweet_count": 2990, "listed_count": 0}, "username": "adamsberg1"}, {"verified": false, "name": "sara gabellini", "id": "1441269079", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 177, "tweet_count": 284, "listed_count": 1}, "location": "Firenze, Italia", "username": "sara_gabellini"}, {"verified": false, "name": "Yanina", "id": "1003154812307984384", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 138, "tweet_count": 4926, "listed_count": 0}, "username": "Yanina54452290"}, {"verified": false, "name": "Doxa", "id": "4859023953", "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 373, "tweet_count": 18039, "listed_count": 0}, "location": "Santo Andr\u00e9", "username": "DougsFernandess"}, {"verified": false, "name": "\ud835\ude9c\ud835\ude8a\ud835\ude99\ud835\ude98", "id": "2959856506", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 144, "tweet_count": 3683, "listed_count": 0}, "location": "Santo Andr\u00e9, Brasil", "username": "thiagollima611"}, {"verified": false, "name": "Paulo Cruz Pereira", "id": "2409761640", "public_metrics": {"followers_count": 1591, "following_count": 656, "tweet_count": 52115, "listed_count": 7}, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "username": "PauloCruzkilomb"}, {"verified": false, "name": "Angeles Once", "id": "849914260889251844", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 642, "tweet_count": 29898, "listed_count": 0}, "location": "Ciudad de Buenos Aires", "username": "mariangelesonce"}, {"verified": false, "name": "NEGUIM MUITA TRETA \ud83d\udd25", "id": "931323391751180289", "public_metrics": {"followers_count": 549, "following_count": 487, "tweet_count": 9346, "listed_count": 1}, "location": "Ceil\u00e2ndia, Bras\u00edlia", "username": "Luizdavi111"}, {"verified": false, "name": "SJNecromancer", "id": "3003741159", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 350, "tweet_count": 62708, "listed_count": 3}, "location": "Wakanda", "username": "Gazorpazorpfiel"}, {"verified": false, "name": "MariaMarta", "id": "941446923554381824", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 228, "tweet_count": 33236, "listed_count": 0}, "username": "Cuca1905"}, {"verified": false, "name": "barone", "id": "1139326913095319553", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 491, "tweet_count": 802, "listed_count": 0}, "location": "Minas Gerais, Brasil", "username": "Huuntedz"}, {"verified": false, "name": "Cristiano Biondini", "id": "1833660980", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 273, "tweet_count": 1707, "listed_count": 2}, "location": "Rimini, Italy", "username": "Cris_Biondo"}, {"verified": false, "name": "Disaster", "id": "712509785", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 141, "tweet_count": 42471, "listed_count": 5}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "Skaylha_"}, {"verified": false, "name": "dav", "id": "1135050399747137536", "public_metrics": {"followers_count": 3431, "following_count": 1213, "tweet_count": 125748, "listed_count": 18}, "username": "otaviodvd"}, {"verified": false, "name": "Maura", "id": "2347350496", "public_metrics": {"followers_count": 1216, "following_count": 814, "tweet_count": 44169, "listed_count": 16}, "username": "_mau_ra"}, {"verified": false, "name": "Lucia Sola", "id": "254391017", "public_metrics": {"followers_count": 1110, "following_count": 998, "tweet_count": 167638, "listed_count": 8}, "location": "Buenos Aires", "username": "shilauz"}, {"verified": false, "name": "Marcelo \ud83d\udd90", "id": "130980871", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 437, "tweet_count": 45056, "listed_count": 1}, "location": "Argentina del Centro", "username": "vinilicus"}, {"verified": false, "name": "Gustavo Galo #ElLiderEsMacri2023 \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udcaa", "id": "3247893218", "public_metrics": {"followers_count": 2594, "following_count": 4605, "tweet_count": 46984, "listed_count": 0}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "matu__cba"}, {"verified": false, "name": "beca", "id": "2946617183", "public_metrics": {"followers_count": 3035, "following_count": 2225, "tweet_count": 94459, "listed_count": 0}, "location": "\u1d48\u02b3\u1d49\u1d43\u1d50\u02e2 \u1d43\u02b3\u1d49 \u1d49\u1d5b\u1d49\u02b3\u02b8\u02b7\u02b0\u1d49\u02b3\u1d49", "username": "zzthinkz"}, {"verified": false, "name": "johnnypoz", "id": "1104026962857742336", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 177, "tweet_count": 7041, "listed_count": 0}, "location": "Italia", "username": "johnnypoz2"}, {"verified": false, "name": "yuli", "id": "735968662700580864", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 114, "tweet_count": 54312, "listed_count": 0}, "username": "yulilombardo"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc02\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc28\ud835\udc25 \ud83d\udc99\ud83c\uddf5\ud83c\uddfe\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "1003689647921422336", "public_metrics": {"followers_count": 5727, "following_count": 3829, "tweet_count": 66829, "listed_count": 3}, "location": "Asunci\u00f3n - Py ", "username": "fiscalosablonda"}, {"verified": false, "name": "\ud835\ude01\ud835\uddba\ud835\uddc6\ud835\uddba\ud835\uddc4\ud835\uddc2 \u05b4\u05b6\u05b8", "id": "896240529440202754", "public_metrics": {"followers_count": 7062, "following_count": 6789, "tweet_count": 62965, "listed_count": 29}, "location": "qualquer pronome", "username": "mafuyublog"}, {"verified": false, "name": "Helecho iluminado", "id": "162916850", "public_metrics": {"followers_count": 776, "following_count": 795, "tweet_count": 302166, "listed_count": 24}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "GeerSixx"}, {"verified": false, "name": "#Pindongon", "id": "1153798244264284160", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 60, "tweet_count": 3695, "listed_count": 0}, "username": "Pindongon1"}, {"verified": false, "name": "mimi", "id": "2292758308", "public_metrics": {"followers_count": 1251, "following_count": 1112, "tweet_count": 46264, "listed_count": 2}, "location": "7 or never. 7 or nothing.", "username": "gotsvx"}, {"verified": false, "name": "ITAIRAN", "id": "3095143764", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 140, "tweet_count": 19745, "listed_count": 0}, "location": "Timb\u00f3, Brasil", "username": "cunhaxxl"}, {"verified": false, "name": "Mariag\u00ec  \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "id": "2339491366", "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 1710, "tweet_count": 30449, "listed_count": 6}, "username": "miamari_a"}, {"verified": false, "name": "Camille Vargas", "id": "1019269784532332545", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 31, "tweet_count": 3104, "listed_count": 0}, "username": "Camille83142282"}, {"verified": false, "name": "'", "id": "2409507632", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 200, "tweet_count": 5905, "listed_count": 0}, "username": "RDW1904"}, {"verified": false, "name": "inusitad\u00edssimo", "id": "1148564797119709184", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 418, "tweet_count": 6965, "listed_count": 0}, "location": "Principado", "username": "inusitadissimo"}, {"verified": false, "name": "Paulo Tavares", "id": "1074483417641861120", "public_metrics": {"followers_count": 1629, "following_count": 205, "tweet_count": 63889, "listed_count": 3}, "location": "\u79c1\u306f\u30d1\u30f3\u306e\u4f5c\u308a\u65b9\u3092\u77e5\u3063\u3066\u3044\u307e\u3059\u304c\u305d\u308c\u306f\u5618", "username": "behemothll"}, {"verified": false, "name": "Mariela", "id": "106355659", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 351, "tweet_count": 18567, "listed_count": 3}, "location": "argentina", "username": "maltemariela"}, {"verified": false, "name": "Nano \ud83d\udd90 #PeronismoBacteriaPol\u00edtica \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ud83d\udd90", "id": "71080518", "public_metrics": {"followers_count": 4102, "following_count": 4998, "tweet_count": 354672, "listed_count": 6}, "location": "Capital Federal, Argentina", "username": "superchanito"}, {"verified": false, "name": "gabreu cosmic boy \ud83e\ude90", "id": "1475150928", "public_metrics": {"followers_count": 1798, "following_count": 1790, "tweet_count": 45159, "listed_count": 22}, "location": " girl group & boy group stan + kbands & soloists", "username": "inangelz_"}, {"verified": false, "name": "Gabs \u2728", "id": "305704082", "public_metrics": {"followers_count": 864, "following_count": 699, "tweet_count": 32084, "listed_count": 0}, "username": "ggabriel_a"}, {"verified": false, "name": "D@RiO", "id": "313211429", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 560, "tweet_count": 1322, "listed_count": 0}, "location": "Milano, Lombardia", "username": "ONErny"}, {"verified": false, "name": "Ale", "id": "7492292", "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 770, "tweet_count": 4188, "listed_count": 8}, "location": "Raffadali", "username": "aldib"}, {"verified": false, "name": "RETO diario", "id": "123164025", "public_metrics": {"followers_count": 14164, "following_count": 1520, "tweet_count": 215350, "listed_count": 189}, "location": "Puebla", "username": "retodiariomx"}, {"verified": false, "name": "Max Power", "id": "880260986770530304", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 1144, "tweet_count": 21595, "listed_count": 0}, "username": "MaxPowe46838119"}, {"verified": false, "name": "Ana Clara", "id": "4822093600", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 176, "tweet_count": 11588, "listed_count": 0}, "username": "ninha_cl"}, {"verified": false, "name": "Jamille", "id": "717381496701644801", "public_metrics": {"followers_count": 1658, "following_count": 677, "tweet_count": 25333, "listed_count": 2}, "username": "JamilleSF"}, {"verified": false, "name": "GranBerta", "id": "2601945110", "public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 791, "tweet_count": 83000, "listed_count": 6}, "username": "GranBerta"}, {"verified": false, "name": "Paola Lo Cascio", "id": "390949967", "public_metrics": {"followers_count": 6979, "following_count": 1227, "tweet_count": 108539, "listed_count": 86}, "username": "PaolaLoCascio"}, {"verified": false, "name": "perro con toalla", "id": "1368268392", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 303, "tweet_count": 12753, "listed_count": 0}, "username": "aljjj13"}, {"verified": false, "name": "agost", "id": "1617764828", "public_metrics": {"followers_count": 850, "following_count": 630, "tweet_count": 13865, "listed_count": 0}, "username": "agosfrisicaro"}, {"verified": false, "name": "Emiliano", "id": "1490486862", "public_metrics": {"followers_count": 574, "following_count": 1321, "tweet_count": 44084, "listed_count": 5}, "username": "ElGordoEmi"}, {"verified": false, "name": "Solo Yolos\u00e9", "id": "289125526", "public_metrics": {"followers_count": 1899, "following_count": 4136, "tweet_count": 132051, "listed_count": 18}, "location": "argentina", "username": "tequeriadecir"}, {"verified": false, "name": "Vox Marratx\u00ed", "id": "1065612238852186113", "public_metrics": {"followers_count": 2159, "following_count": 1659, "tweet_count": 92031, "listed_count": 5}, "location": "Marratx\u00ed, Espa\u00f1a", "username": "voxmarratxi"}, {"verified": false, "name": "Giorgio Gaias \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "468410833", "public_metrics": {"followers_count": 5067, "following_count": 1175, "tweet_count": 203257, "listed_count": 125}, "location": "Nuoro, Sardegna", "username": "giorgiogaias"}, {"verified": false, "name": "Filter Rouge #antifascista", "id": "407093504", "public_metrics": {"followers_count": 2495, "following_count": 3193, "tweet_count": 145372, "listed_count": 35}, "location": "Roma, Lazio", "username": "filotesa"}, {"verified": false, "name": "Gabriel Urrutia \ud83d\udce2", "id": "64096965", "public_metrics": {"followers_count": 3344, "following_count": 2248, "tweet_count": 72307, "listed_count": 11}, "location": "Buenos Aires", "username": "gabogabucho"}, {"verified": false, "name": "L \u25c7 hyunsung au \ud83d\udccc MOVED", "id": "1079194799339642881", "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 362, "tweet_count": 32860, "listed_count": 2}, "location": " \u25aa\ufe0ehyunjin's dimple", "username": "hangexhis"}, {"verified": false, "name": "Julia \ud83d\udc31\ud83d\udc99", "id": "1012722144596430848", "public_metrics": {"followers_count": 2421, "following_count": 3138, "tweet_count": 213210, "listed_count": 0}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "JuliaPintos18"}, {"verified": false, "name": "Carla\ud83d\udc3c#SinistraItaliana \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8 #antifa\ud83c\udf39\u262e\ufe0f", "id": "79196834", "public_metrics": {"followers_count": 2600, "following_count": 4148, "tweet_count": 47046, "listed_count": 11}, "location": "Colle di Val d'Elsa, Toscana", "username": "CarlaGommy"}, {"verified": false, "name": "Bryan", "id": "933041868", "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 437, "tweet_count": 22843, "listed_count": 0}, "location": "Corrientes, Argentina", "username": "BryanBenolol"}, {"verified": false, "name": "jerastasio\u2728", "id": "2467954251", "public_metrics": {"followers_count": 1298, "following_count": 1519, "tweet_count": 7530, "listed_count": 2}, "location": "Posadas, Argentina", "username": "GautoJeremias"}, {"verified": false, "name": "INFIERNO", "id": "717040952590905344", "public_metrics": {"followers_count": 9450, "following_count": 2123, "tweet_count": 15333, "listed_count": 13}, "location": "lan\u00fas este ", "username": "franbade_"}, {"verified": false, "name": "Tomy", "id": "151629533", "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 665, "tweet_count": 5898, "listed_count": 0}, "username": "tomybasilio"}, {"verified": false, "name": "\u2763\ufe0f\u2600\ufe0fF:\u2600\ufe0fVale!?!#\u2600\ufe0f\ud83d\udc1e\ud83c\udf4b\ud83c\udf36\ud83c\udfb6\ud83c\udf3b\ud83c\udf4f\ud83c\udf4e\u2600\ufe0f\ud83c\udf40", "id": "302174830", "public_metrics": {"followers_count": 1252, "following_count": 214, "tweet_count": 91146, "listed_count": 2}, "location": "Sardegna", "username": "88Valery"}, {"verified": false, "name": "Ed \ud83d\udd1d simples assim", "id": "2293813806", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 211, "tweet_count": 1575, "listed_count": 0}, "username": "SimplyEd19"}, {"verified": false, "name": "Matias \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ud83d\udd01 \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "id": "67090000", "public_metrics": {"followers_count": 725, "following_count": 993, "tweet_count": 26742, "listed_count": 2}, "location": "Salta -- Buenos Aires", "username": "matisanchez996"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udc99 Mirta DM\ud83d\udc14\u2764\ud83d\udc14", "id": "155395750", "public_metrics": {"followers_count": 834, "following_count": 467, "tweet_count": 198961, "listed_count": 7}, "username": "MirtaAD"}, {"verified": false, "name": "GAMELX\u2122 \ud83c\udf99\ufe0f", "id": "893255556", "public_metrics": {"followers_count": 3877, "following_count": 2786, "tweet_count": 77326, "listed_count": 88}, "location": "Elche", "username": "GAMELX"}, {"verified": false, "name": "Decote", "id": "833565064133275649", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 374, "tweet_count": 362, "listed_count": 0}, "location": "Ramos mejia", "username": "decotedecote"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udd8a\ufe0f\ud83d\udef8Meggy Williams\ud83e\udddf\ud83e\udddf\ud83e\udddf\ud83c\udf83", "id": "891220453188128768", "public_metrics": {"followers_count": 5020, "following_count": 5510, "tweet_count": 17939, "listed_count": 10}, "location": "Republic of Catalonia", "username": "williams_meggy"}, {"verified": false, "name": "rtpllll", "id": "916733493715054592", "public_metrics": {"followers_count": 1053, "following_count": 2163, "tweet_count": 5918, "listed_count": 1}, "username": "Ratapell_"}, {"verified": false, "name": "francesca sanna\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u262e\ufe0f\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83d\ude3a\u270a\ud83c\udf08", "id": "1125437013547728898", "public_metrics": {"followers_count": 1506, "following_count": 1892, "tweet_count": 7445, "listed_count": 1}, "username": "frances70373561"}, {"verified": false, "name": "Meneleu \ud83d\udd34\u26ab", "id": "1961063544", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 353, "tweet_count": 16452, "listed_count": 1}, "location": "Duque de Caxias, Brasil", "username": "PhaelMeneleu"}, {"verified": false, "name": "L\u00f8.", "id": "141761824", "public_metrics": {"followers_count": 1666, "following_count": 2207, "tweet_count": 90874, "listed_count": 94}, "username": "crvglore_"}, {"verified": false, "name": "=}", "id": "981338749", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 164, "tweet_count": 5305, "listed_count": 0}, "username": "jandryjimenez"}, {"verified": false, "name": "Aurelia Lalande", "id": "742449673965817856", "public_metrics": {"followers_count": 4858, "following_count": 4982, "tweet_count": 392485, "listed_count": 2}, "username": "Tickie18"}, {"verified": false, "name": "Adriss", "id": "1490231748", "public_metrics": {"followers_count": 993, "following_count": 2437, "tweet_count": 93630, "listed_count": 7}, "username": "Adrissresoni"}, {"verified": false, "name": "Gabriel", "id": "512200316", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 1071, "tweet_count": 131405, "listed_count": 3}, "location": "Mar del Plata, Argentina", "username": "cgfmdq"}, {"verified": false, "name": "MARCO 13", "id": "155691799", "public_metrics": {"followers_count": 7113, "following_count": 748, "tweet_count": 91522, "listed_count": 54}, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "username": "perdeoli"}, {"verified": false, "name": "mariadelmonton", "id": "618650280", "public_metrics": {"followers_count": 1862, "following_count": 2191, "tweet_count": 534449, "listed_count": 15}, "username": "mariadelmonton"}, {"verified": false, "name": "Xisco Alemany Portell", "id": "196572319", "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 416, "tweet_count": 34181, "listed_count": 0}, "username": "dracu23"}, {"verified": false, "name": "brun\u0251\u2077\ud83d\udc2c deu moved (\ud83d\udccc)", "id": "1150815283390615553", "public_metrics": {"followers_count": 11301, "following_count": 10947, "tweet_count": 69870, "listed_count": 111}, "location": "\u2800Monkey D. Luffy\u2800\ud81a\udde7.", "username": "hwgmelody"}, {"verified": false, "name": "pandino \ud83d\udc3c", "id": "1153402150317436929", "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 268, "tweet_count": 2885, "listed_count": 0}, "username": "tnglong_"}, {"verified": false, "name": "pierfra63", "id": "1234770486", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 63, "tweet_count": 2208, "listed_count": 0}, "username": "pieromamone"}, {"verified": false, "name": "Luchito", "id": "1403780834", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 436, "tweet_count": 43082, "listed_count": 10}, "username": "Lucho_Soraire"}, {"verified": false, "name": "Marcia Ramos", "id": "3301904923", "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 910, "tweet_count": 7069, "listed_count": 7}, "location": "Tijuana, Baja California", "username": "Marciaramloz"}, {"verified": false, "name": "Brun\u00f8", "id": "976599368026423302", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 310, "tweet_count": 2911, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "bruno_melof"}, {"verified": false, "name": "Lau\ud83d\udd6f\ufe0f\ud83d\udd6f\ufe0f", "id": "892351775713484804", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 457, "tweet_count": 8315, "listed_count": 0}, "location": "Villa Mercedes, Argentina", "username": "lau_25_12"}, {"verified": false, "name": "SL", "id": "248969009", "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 678, "tweet_count": 29238, "listed_count": 0}, "username": "MariscalNey"}, {"verified": false, "name": "Danny Belo", "id": "69141281", "public_metrics": {"followers_count": 1180, "following_count": 629, "tweet_count": 84224, "listed_count": 30}, "location": "Recife, Pernambuco", "username": "DannyBelo"}, {"verified": false, "name": "\u2022\ud83d\udc10\u2022Estrella\u2605Cislaghi\u2022\u00a9\u00ae\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "962490153007710208", "public_metrics": {"followers_count": 3039, "following_count": 3975, "tweet_count": 175509, "listed_count": 1}, "location": "Rep\u00fablica de Schr\u00f6dinger.", "username": "estrellaook"}, {"verified": false, "name": "Ros #italexit", "id": "416340182", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 142, "tweet_count": 33083, "listed_count": 0}, "username": "RosarioPorzio1"}, {"verified": false, "name": "Lucas Nogueira", "id": "66499678", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 897, "tweet_count": 6702, "listed_count": 0}, "username": "lucasonogueira_"}, {"verified": false, "name": "IGOR - leia CIDAD\u00c3O JR. + BANDA C0V1D-19", "id": "140131802", "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 548, "tweet_count": 20675, "listed_count": 32}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "igorcxt"}, {"verified": false, "name": "Juani Bustos", "id": "252718528", "public_metrics": {"followers_count": 931, "following_count": 853, "tweet_count": 17174, "listed_count": 1}, "location": "La Plata", "username": "JuaniBst"}, {"verified": false, "name": "Sr.Kaplan \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "145326929", "public_metrics": {"followers_count": 2164, "following_count": 3319, "tweet_count": 22171, "listed_count": 2}, "location": "Argentina", "username": "Claubruni"}, {"verified": false, "name": "Can Re\u00fcll", "id": "720313632773410816", "public_metrics": {"followers_count": 809, "following_count": 788, "tweet_count": 40098, "listed_count": 2}, "location": "Can Domingo", "username": "CanReull"}, {"verified": false, "name": "ArgentinaSoy #NSB", "id": "727666699", "public_metrics": {"followers_count": 8626, "following_count": 4258, "tweet_count": 718041, "listed_count": 83}, "username": "ArgentinaSoyNSB"}, {"verified": true, "name": "Diego Pasjalidis", "id": "2220345589", "public_metrics": {"followers_count": 4528, "following_count": 1011, "tweet_count": 27162, "listed_count": 55}, "location": "Argentina", "username": "diegopasjalidis"}, {"verified": false, "name": "Elypal", "id": "91889629", "public_metrics": {"followers_count": 805, "following_count": 1348, "tweet_count": 5261, "listed_count": 0}, "location": "Cali ", "username": "elypal"}, {"verified": false, "name": "La Bruja\ud83d\ude3a.", "id": "1450379785", "public_metrics": {"followers_count": 2678, "following_count": 4228, "tweet_count": 227256, "listed_count": 5}, "location": "Argentina", "username": "bruxa1966"}, {"verified": false, "name": "Marc\u00e3o98 \u26bd", "id": "1158194046231293953", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 231, "tweet_count": 3541, "listed_count": 0}, "username": "MarcosPalacio98"}, {"verified": false, "name": "FalcoEleonorae", "id": "990231252732186625", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 217, "tweet_count": 2543, "listed_count": 0}, "location": "Sardenha, It\u00e1lia", "username": "FEleonorae"}, {"verified": false, "name": "aZulGAC", "id": "898143425303859200", "public_metrics": {"followers_count": 3142, "following_count": 1493, "tweet_count": 112912, "listed_count": 11}, "username": "zul_gac"}, {"verified": false, "name": "Cecilia Curiel", "id": "336156803", "public_metrics": {"followers_count": 2932, "following_count": 3634, "tweet_count": 162119, "listed_count": 24}, "location": "CABA - Argentina", "username": "CeCuriel22"}, {"verified": false, "name": "Jamas K", "id": "1597329390", "public_metrics": {"followers_count": 3958, "following_count": 3292, "tweet_count": 474186, "listed_count": 4}, "location": "Pilar, Argentina", "username": "alecal051"}, {"verified": false, "name": "M\u00f4nica Moreira Lima", "id": "58634781", "public_metrics": {"followers_count": 4204, "following_count": 5004, "tweet_count": 87447, "listed_count": 26}, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Maranh\u00e3o, Brasil", "username": "monicamlima05"}, {"verified": false, "name": "andressa \u24df", "id": "1049094527519264769", "public_metrics": {"followers_count": 3303, "following_count": 2583, "tweet_count": 142072, "listed_count": 25}, "location": "Curitiba, Brasil", "username": "sepqpz"}, {"verified": false, "name": "marcia denser", "id": "204842728", "public_metrics": {"followers_count": 39046, "following_count": 1678, "tweet_count": 137630, "listed_count": 94}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "mdenser"}, {"verified": false, "name": "Francesco Carbone #facciamorete \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddee\ud83c\uddf9#iovotoNO", "id": "1032691375240818688", "public_metrics": {"followers_count": 2146, "following_count": 2471, "tweet_count": 5008, "listed_count": 1}, "location": "Milano, Lombardia", "username": "franzcarbone"}, {"verified": false, "name": "Cesar Alejandro Pe\u00f1atez Villadiego", "id": "1127902110320865282", "public_metrics": {"followers_count": 783, "following_count": 5003, "tweet_count": 69601, "listed_count": 1}, "location": "Medell\u00edn, Colombia", "username": "cesar_penatez"}, {"verified": false, "name": "Niggy", "id": "1111497913635692544", "public_metrics": {"followers_count": 9249, "following_count": 636, "tweet_count": 15375, "listed_count": 6}, "username": "Bailarinne"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc00\ud835\udc16", "id": "188056540", "public_metrics": {"followers_count": 51090, "following_count": 5114, "tweet_count": 93081, "listed_count": 58}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "4ndyWS"}, {"verified": false, "name": "Matheus Brizola", "id": "1014310404682592257", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 391, "tweet_count": 3075, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Leopoldo, Brasil", "username": "teteubrizola"}, {"verified": false, "name": "Carlo Ciriani", "id": "1080150091825061888", "public_metrics": {"followers_count": 809, "following_count": 886, "tweet_count": 143410, "listed_count": 1}, "location": "Puerto Portals - Mallorca", "username": "CirianiCarlo"}, {"verified": false, "name": "Mabel Sampaio", "id": "1117565717451300866", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 237, "tweet_count": 834, "listed_count": 0}, "username": "SampaioMabel"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd3d\ud835\udd38\ud835\udd39\ud835\udd40", "id": "736552548711161856", "public_metrics": {"followers_count": 9931, "following_count": 5983, "tweet_count": 26473, "listed_count": 5}, "username": "_Fabiteixeira_"}, {"verified": false, "name": "Julio", "id": "1034564064658313217", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 178, "tweet_count": 11179, "listed_count": 0}, "location": "Mas alla del final de la calle", "username": "Jul4829648"}, {"verified": false, "name": "Desacatao", "id": "177700152", "public_metrics": {"followers_count": 2951, "following_count": 2468, "tweet_count": 90261, "listed_count": 23}, "location": "Buenos Aires", "username": "quilombificador"}, {"verified": false, "name": "T\u2019Challa", "id": "25212430", "public_metrics": {"followers_count": 1055, "following_count": 701, "tweet_count": 40330, "listed_count": 6}, "location": "Bras\u00edlia", "username": "thi_henrique"}, {"verified": false, "name": "Viajero inm\u00f3vil", "id": "1379057246", "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 275, "tweet_count": 96044, "listed_count": 10}, "location": "Granada, Spain", "username": "AMiAire3"}, {"verified": false, "name": "Goreti \ud83c\udf35\ud83c\udf92\ud83d\udea9", "id": "114958967", "public_metrics": {"followers_count": 6020, "following_count": 6636, "tweet_count": 111622, "listed_count": 11}, "location": "Brasil", "username": "GotyGoreti"}], "tweets": [{"edit_history_tweet_ids": ["1162390321801699328"], "created_at": "2019-08-16T15:47:03.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 26, "tag": "Salvini"}, {"start": 58, "end": 63, "tag": "Lega"}, {"start": 76, "end": 79, "tag": "Pd"}, {"start": 92, "end": 99, "tag": "DiMaio"}]}, "id": "1162390321801699328", "author_id": "3241806322", "text": "L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papeete", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 811, "like_count": 4956, "quote_count": 115}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 52, "end": 64, "username": "RebhekaLima", "id": "1348800395582320643"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160691441036910597"], "created_at": "2019-08-11T23:16:18.000Z", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "id": "1160691441036910597", "author_id": "1400874798", "text": "Vendo esquadr\u00e3o suicida s\u00f3 penso na minha branca \ud83d\ude14 \n@rebhekalima", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 163, "end": 171, "probability": 0.8942, "type": "Person", "normalized_text": "BANG CHAN"}], "urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/XwRqROv7Co", "expanded_url": "https://twitter.com/myonlyinnie/status/1162375641414717441/video/1", "display_url": "twitter.com/myonlyinnie/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162389715842162688"], "created_at": "2019-08-16T15:44:39.000Z", "id": "1162389715842162688", "author_id": "1033743789687558144", "text": "\u201cN\u00e3o importa se voc\u00eas gostam da gente, amam a gente ou nos odeiam... De qualquer forma n\u00f3s ainda iremos amar voc\u00eas, ent\u00e3o... S\u00f3 lidem com isso\u201d\n\nMANO O JEITO COMO BANG CHAN TRANSCENDEU E MATOU OS HATERS COM BONDADE E AMOR-\nC A R A L H O\n https://t.co/XwRqROv7Co", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 4, "like_count": 430, "quote_count": 15}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/ACLRa6zMAM", "expanded_url": "https://twitter.com/romanino48/status/1162097432789954563/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ACLRa6zMAM", "media_key": "3_1162097421142437890"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162097432789954563"], "created_at": "2019-08-15T20:23:13.000Z", "id": "1162097432789954563", "author_id": "1063284314", "text": "CHE FINE HA FATTO LO SCANDALO DEL CSM\nCHE COINVOLGEVA I COMPAGNI\nPALAMARA E LOTTI ? https://t.co/ACLRa6zMAM", "public_metrics": {"retweet_count": 447, "reply_count": 77, "like_count": 571, "quote_count": 36}, "lang": "it"}, {"entities": {"urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/u0DlxqbVZJ", "expanded_url": "https://twitter.com/cristiannmillo/status/1162420690244558848", "display_url": "twitter.com/cristiannmillo\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162422600682868736"], "created_at": "2019-08-16T17:55:19.000Z", "id": "1162422600682868736", "author_id": "166790278", "text": "\u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un mercado de salarios de u$30.000 per capita porque el 47% de la poblaci\u00f3n se suicida a \u201cvivir con lo nuestro\u201d? https://t.co/u0DlxqbVZJ", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 61, "like_count": 888, "quote_count": 23}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.4087, "type": "Other", "normalized_text": "RTV"}, {"start": 32, "end": 46, "probability": 0.7656, "type": "Person", "normalized_text": "COLEGIO RIO LOA"}], "urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/M2UhGF6Raj", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B1PJjIzg_YH/?igshid=6d0ob79re2ju", "display_url": "instagram.com/p/B1PJjIzg_YH/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.instagram.com/p/B1PJjIzg_YH/?igshid=6d0ob79re2ju"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162446988971008000"], "created_at": "2019-08-16T19:32:14.000Z", "id": "1162446988971008000", "author_id": "422266099", "text": "RTV\n\nMENOR DE 13 A\u00d1OS ALUMNO DE COLEGIO RIO LOA SE SUICIDA TRAS SER ACUSADO POR ROBO DE UN CELULAR EN CALAMA\n\nProfunda consternaci\u00f3n caus\u00f3 en la comunidad, el suicido de un joven adolescente de tan s\u00f3lo 13 a\u00f1os de\u2026 https://t.co/M2UhGF6Raj", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 2}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 90, "end": 104, "username": "mariapauladlv", "id": "944367574803992577"}], "annotations": [{"start": 156, "end": 164, "probability": 0.7277, "type": "Other", "normalized_text": "KCAMexico"}, {"start": 167, "end": 173, "probability": 0.5055, "type": "Person", "normalized_text": "SoyLuna"}, {"start": 176, "end": 187, "probability": 0.8657, "type": "Person", "normalized_text": "KarolSevilla"}, {"start": 190, "end": 213, "probability": 0.6261, "type": "Person", "normalized_text": "RuggeroPasquarelliTrendy"}], "urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/v07tv32mty", "expanded_url": "https://twitter.com/mariapauladlv/status/1162126166767128576/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/v07tv32mty", "media_key": "7_1162126093639397379"}], "hashtags": [{"start": 155, "end": 165, "tag": "KCAMexico"}, {"start": 166, "end": 174, "tag": "SoyLuna"}, {"start": 175, "end": 188, "tag": "KarolSevilla"}, {"start": 189, "end": 214, "tag": "RuggeroPasquarelliTrendy"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162126166767128576"], "created_at": "2019-08-15T22:17:24.000Z", "id": "1162126166767128576", "author_id": "944367574803992577", "text": "\ud83d\udd25 \u00a1\u00daLTIMAS HORAS DE VOTACI\u00d3N! \ud83d\udd25\n\nALMAS PERDIDAS @18_margar Y EL AMOR INSISTE CON NOSOTROS @mariapauladlv  SE UNEN PARA GANAR EN LOS KCA \ud83e\udd1c\ud83c\udffb\ud83d\udca5\ud83e\udd1b\ud83c\udffb\n\nMeta \u272815K\u2728\n\n#KCAMexico #SoyLuna #KarolSevilla #RuggeroPasquarelliTrendy https://t.co/v07tv32mty", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 12796, "like_count": 71, "quote_count": 23}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "882145782157250560", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "rachidcrf", "id": "179387581"}, {"start": 11, "end": 21, "username": "Flageral2", "id": "1096902219138502656"}, {"start": 22, "end": 32, "username": "Reikrauss", "id": "35562631"}, {"start": 33, "end": 49, "username": "SemFlamenguista", "id": "1558293687398014978"}, {"start": 50, "end": 61, "username": "Tathi_ana_", "id": "1268531772"}, {"start": 62, "end": 76, "username": "BastidoresFla", "id": "473200551"}, {"start": 77, "end": 92, "username": "CanalFlazoeiro", "id": "929788593903755264"}, {"start": 93, "end": 107, "username": "rafamarquesrg", "id": "348642647"}, {"start": 108, "end": 117, "username": "TozzaFla", "id": "931641182614155264"}, {"start": 118, "end": 131, "username": "antoniotabet", "id": "9722452"}, {"start": 132, "end": 147, "username": "ricardoleblond", "id": "339715671"}, {"start": 148, "end": 161, "username": "AllanLGarcia", "id": "575619001"}], "annotations": [{"start": 248, "end": 252, "probability": 0.9248, "type": "Person", "normalized_text": "Almir"}, {"start": 295, "end": 301, "probability": 0.5328, "type": "Other", "normalized_text": "Bad Boy"}, {"start": 309, "end": 325, "probability": 0.912, "type": "Person", "normalized_text": "Heleno de Freitas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162458866594066434"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162460695797149696"], "created_at": "2019-08-16T20:26:42.000Z", "id": "1162460695797149696", "author_id": "882145782157250560", "text": "@rachidcrf @Flageral2 @Reikrauss @SemFlamenguista @Tathi_ana_ @BastidoresFla @CanalFlazoeiro @rafamarquesrg @TozzaFla @antoniotabet @ricardoleblond @AllanLGarcia O futebol Carioca tem algumas peculiaridades que s\u00f3 se encontra aqui,pode parecer que Almir foi o primeiro jogador a ser considerado Bad Boy,por\u00e9m Heleno de Freitas foi o primeiro jogador pol\u00eamico, terminou a vida louco e num Sanat\u00f3rio em decorr\u00eancia da S\u00edfilis...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 149, "end": 155, "probability": 0.5982, "type": "Place", "normalized_text": "Arapito"}, {"start": 199, "end": 204, "probability": 0.9526, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e9rida"}, {"start": 212, "end": 218, "probability": 0.5704, "type": "Place", "normalized_text": "Oriente"}], "urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/ffRZnRNHQp", "expanded_url": "https://twitter.com/TarekWiliamSaab/status/1162159185842360327/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ffRZnRNHQp", "media_key": "3_1162159173674643457"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "RECUERDO"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162159185842360327"], "created_at": "2019-08-16T00:28:36.000Z", "id": "1162159185842360327", "author_id": "158059666", "text": "#RECUERDO aquella \u00e9poca en los  70\u2019 y 80\u2019 cuando o\u00edamos buena m\u00fasica en antiguas emisoras de radio viajando de noche por carretera  hacia las playas Arapito, Colorada o regresando en la madrugada de M\u00e9rida hacia Oriente ... amaneciendo despiertos fugados a otro sue\u00f1o https://t.co/ffRZnRNHQp", "public_metrics": {"retweet_count": 375, "reply_count": 1244, "like_count": 631, "quote_count": 350}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 1, "end": 8, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 68, "probability": 0.4582, "type": "Other", "normalized_text": "Open Arms"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/PO17k02jvV", "expanded_url": "https://bit.ly/2KE19Mh", "display_url": "bit.ly/2KE19Mh"}, {"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/PE6Lp15CBw", "expanded_url": "https://twitter.com/Intereconomia/status/1162292561895219200/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PE6Lp15CBw", "media_key": "3_1162292413806862337"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162292561895219200"], "created_at": "2019-08-16T09:18:35.000Z", "id": "1162292561895219200", "author_id": "16308919", "text": ".@vox_es carga contra el buenismo suicida de S\u00e1nchez con el Open Arms: \u2018Se rinde a las \u00e9lites globalistas\u2019 https://t.co/PO17k02jvV https://t.co/PE6Lp15CBw", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "77278582", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Fauerzaesp", "id": "77278582"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 54, "probability": 0.7161, "type": "Organization", "normalized_text": "Geos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162332694388314112"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162456842238341125"], "created_at": "2019-08-16T20:11:23.000Z", "id": "1162456842238341125", "author_id": "719740711885795329", "text": "@Fauerzaesp Hay algun v\u00eddeo de algun asalto de los Geos, contra algun grupo checheno armado hasta los dientes? O algun v\u00eddeo de algun asalto con su\u00efcidas? Saludos", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162303414740627457"}], "entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/hOqLXOajKe", "expanded_url": "https://twitter.com/hermanntertsch/status/1162303414740627457", "display_url": "twitter.com/hermanntertsch\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162461036433334273"], "created_at": "2019-08-16T20:28:03.000Z", "id": "1162461036433334273", "author_id": "37888712", "text": "Modelo de multiculturalismo suicida europeo https://t.co/hOqLXOajKe", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 5, "end": 21, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}], "annotations": [{"start": 164, "end": 169, "probability": 0.961, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162120761278177282"], "created_at": "2019-08-15T21:55:55.000Z", "id": "1162120761278177282", "author_id": "257332880", "text": "Dice @matteosalvinimi que est\u00e1 solo frente a los pol\u00edticos y medios que quieren ceder al chantaje del brazo violento de los traficantes de inmigraci\u00f3n ilegal hacia Europa. No es cierto. Cada vez m\u00e1s europeos dicen basta ya a una pol\u00edtica suicida que destruye sociedades europeas.", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 13, "like_count": 762, "quote_count": 3}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1162460069717598210"], "created_at": "2019-08-16T20:24:12.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 75, "end": 81, "tag": "Dzeko"}]}, "id": "1162460069717598210", "author_id": "3369047949", "text": "Godo nell'essere stato uno dei pochissimi ad aver creduto zero all'ipotesi #Dzeko, ancora di pi\u00f9 dopo l'arrivo di Lukaku e l'addio di Perisic. Giocatore fantastico, ma operazione suicida dell'Inter in quel caso (e forse anche della Roma a certe cifre, pensione d'oro). Bene cos\u00ec.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "lang": "it"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 121, "probability": 0.9862, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/TTJjzOn8Zk", "expanded_url": "http://ow.ly/K1ez30pmIqj", "display_url": "ow.ly/K1ez30pmIqj", "status": 200, "unwound_url": "https://www.theclinic.cl/2019/08/14/columna-suicidio-y-medios-de-comunicacion/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162459023876206597"], "created_at": "2019-08-16T20:20:03.000Z", "id": "1162459023876206597", "author_id": "86958006", "text": "\u201cAlgunos medios contin\u00faan utilizando un lenguaje sensacionalista para describir un supuesto \u201caumento del suicidio en Chile\u201d, a pesar de que los datos oficiales indican que las tasas de suicidio se han estabilizado durante los \u00faltimos a\u00f1os...\u201d https://t.co/TTJjzOn8Zk", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 2}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "54797928", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "sigridbazan", "id": "54797928"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 35, "probability": 0.9219, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 260, "end": 262, "probability": 0.3629, "type": "Person", "normalized_text": "ppk"}, {"start": 266, "end": 270, "probability": 0.8679, "type": "Person", "normalized_text": "kenji"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162454306697752576"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162457907771760641"], "created_at": "2019-08-16T20:15:37.000Z", "id": "1162457907771760641", "author_id": "1160413734889820161", "text": "@sigridbazan El corrupto de Vizcarra le habr\u00e1 ofrecido el oro y el moro\nSabemos que ese corrupto es capaz de vender a su madre con tal de seguir entornillado al poder y evitar ser investigado por las casi medio centenar de denuncias en su contra\nLo mismo hizo ppk y kenji  no recuerdas?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/aItCF8fXvX", "expanded_url": "https://twitter.com/oya106/status/1162298991935139841", "display_url": "twitter.com/oya106/status/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162303414740627457"], "created_at": "2019-08-16T10:01:43.000Z", "id": "1162303414740627457", "author_id": "257332880", "text": "Una soberbia demostraci\u00f3n de d\u00f3nde estamos. Unos ingleses se pasean con una cruz por uno de esos muchos y cada vez m\u00e1s barrios de ciudades occidentales que ya est\u00e1n bajo el poder de musulmanes. Vean lo que pasa. https://t.co/aItCF8fXvX", "public_metrics": {"retweet_count": 1746, "reply_count": 154, "like_count": 1922, "quote_count": 64}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 13, "probability": 0.5983, "type": "Other", "normalized_text": "siyahbeyaza\u015fk"}, {"start": 166, "end": 172, "probability": 0.8741, "type": "Place", "normalized_text": "Turquia"}], "urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/9IxvvFKjPY", "expanded_url": "https://twitter.com/_cicev/status/1162008130655608833/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9IxvvFKjPY", "media_key": "3_1162008123537797120"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "siyahbeyaza\u015fk"}, {"start": 126, "end": 142, "tag": "ibrahim\u00e7elikkol"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162008130655608833"], "created_at": "2019-08-15T14:28:22.000Z", "id": "1162008130655608833", "author_id": "1133031710772342785", "text": "#siyahbeyaza\u015fk \n\nMatou,se apaixonou,teve ci\u00fames,pediu em casamento,tudo no mesmo cap\u00edtulo;fora que dan\u00e7a um tango lindamente! #ibrahim\u00e7elikkol \n\nQuero mais disso,viu Turquia! \ud83d\udd25 \u2764\ufe0f \ud83d\udcab https://t.co/9IxvvFKjPY", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 28, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "New York City"}, {"start": 59, "end": 73, "probability": 0.9694, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/hIw33k3Lec", "expanded_url": "https://twitter.com/MegKinnardAP/status/1162459887101722624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hIw33k3Lec", "media_key": "3_1162459880403427328"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162459887101722624"], "created_at": "2019-08-16T20:23:29.000Z", "id": "1162459887101722624", "author_id": "17877451", "text": "NEW YORK (AP) \u2014 New York City's medical examiner has ruled Jeffrey Epstein's death a suicide. https://t.co/hIw33k3Lec", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 4, "quote_count": 2}, "lang": "en"}, {"in_reply_to_user_id": "1117578368671727616", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "CaroMM28", "id": "1117578368671727616"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162146868777951232"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162336858724077568"], "created_at": "2019-08-16T12:14:36.000Z", "id": "1162336858724077568", "author_id": "2875313117", "text": "@CaroMM28 HAHAHAHAHAHAHAHA! De repente ya est\u00e1s con el escuadr\u00f3n suicida!", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "427784561", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162456477971484672"}], "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.4832, "type": "Person", "normalized_text": "killua"}], "urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/NBmKq6srpv", "expanded_url": "https://twitter.com/haikkyiu/status/1162457202759798784/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NBmKq6srpv", "media_key": "16_1162457172812402688"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162457202759798784"], "created_at": "2019-08-16T20:12:49.000Z", "id": "1162457202759798784", "author_id": "427784561", "text": "\u02d6 killua zoldyck - hunter x hunter \u02d6\nmeu pr\u00f3prio filho \ndesenvolvimento lindo demais vsf ama o gon mais que tudo e eu amo ele tamb\u00e9m \nmeu anjinho incr\u00edvel https://t.co/NBmKq6srpv", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 9, "probability": 0.98, "type": "Person", "normalized_text": "Messi"}, {"start": 52, "end": 60, "probability": 0.9726, "type": "Person", "normalized_text": "Griezmann"}, {"start": 75, "end": 86, "probability": 0.8151, "type": "Organization", "normalized_text": "LaLigaNaESPN"}, {"start": 89, "end": 101, "probability": 0.6617, "type": "Organization", "normalized_text": "AthleticBarca"}], "hashtags": [{"start": 74, "end": 87, "tag": "LaLigaNaESPN"}, {"start": 88, "end": 102, "tag": "AthleticBarca"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162447225278124035"], "created_at": "2019-08-16T19:33:10.000Z", "id": "1162447225278124035", "author_id": "1684155642", "text": "Se o Messi n\u00e3o est\u00e1 em campo, por que n\u00e3o colocar o Griezmann na direita? #LaLigaNaESPN #AthleticBarca", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 35, "like_count": 235, "quote_count": 3}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/GqJwQ7Spc0", "expanded_url": "https://twitter.com/matteosalvinimi/status/1162431549196967936/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GqJwQ7Spc0", "media_key": "3_1162431543681388545"}], "hashtags": [{"start": 2, "end": 11, "tag": "OpenArms"}, {"start": 35, "end": 45, "tag": "SEQUESTRO"}, {"start": 181, "end": 193, "tag": "portichiusi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162431549196967936"], "created_at": "2019-08-16T18:30:52.000Z", "id": "1162431549196967936", "author_id": "270839361", "text": "\ud83d\udd34 #OpenArms, la procura indaga per #SEQUESTRO di persona.\nPer difendere l\u2019Italia e gli Italiani io non mollo!\nChi ha paura muore ogni giorno, chi non ha paura muore una volta sola.\n#portichiusi \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 https://t.co/GqJwQ7Spc0", "public_metrics": {"retweet_count": 572, "reply_count": 1292, "like_count": 2890, "quote_count": 131}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "4882593759", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162456645223505921"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.9018, "type": "Other", "normalized_text": "Awakening"}, {"start": 56, "end": 60, "probability": 0.8667, "type": "Other", "normalized_text": "Fates"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162456897242509312"], "created_at": "2019-08-16T20:11:36.000Z", "id": "1162456897242509312", "author_id": "4426918534", "text": "@MentaDere @GoldenArmorer Estoy hablando de Awakening y Fates", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 93, "probability": 0.4938, "type": "Other", "normalized_text": "Lei"}, {"start": 95, "end": 104, "probability": 0.3006, "type": "Other", "normalized_text": "Cancellier"}, {"start": 133, "end": 136, "probability": 0.7676, "type": "Organization", "normalized_text": "UFSC"}, {"start": 220, "end": 227, "probability": 0.4279, "type": "Other", "normalized_text": "LavaJato"}], "urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/0QAVZmHZp0", "expanded_url": "https://twitter.com/DeputadoFederal/status/1161818482415153153/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/0QAVZmHZp0", "media_key": "13_1161817899025260544"}], "hashtags": [{"start": 219, "end": 228, "tag": "LavaJato"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161818482415153153"], "created_at": "2019-08-15T01:54:46.000Z", "id": "1161818482415153153", "author_id": "22864100", "text": "Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenagem ao reitor da UFSC que se suicidou ap\u00f3s sofrer grav\u00edssimos abusos por parte de uma turma que foi da #LavaJato https://t.co/0QAVZmHZp0", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 191, "like_count": 4299, "quote_count": 66}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1162181080931323905"], "created_at": "2019-08-16T01:55:36.000Z", "id": "1162181080931323905", "author_id": "1199500976", "text": "Se vc nunca teve pensamento suicida, vc \u00e9 privilegiado sim!", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 2, "like_count": 41, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "297540490", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "RosaManrubia", "id": "297540490"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "jm_uriarte", "id": "358970778"}, {"start": 26, "end": 36, "username": "matete100", "id": "35050875"}, {"start": 37, "end": 50, "username": "germanteruel", "id": "147125060"}, {"start": 51, "end": 61, "username": "Gabri91MG", "id": "568573658"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 139, "probability": 0.7389, "type": "Place", "normalized_text": "Valencia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162424506054520832"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162431146849964032"], "created_at": "2019-08-16T18:29:16.000Z", "id": "1162431146849964032", "author_id": "1051215586884227073", "text": "@RosaManrubia @jm_uriarte @matete100 @germanteruel @Gabri91MG Lo de l\u00ednea regular de donde lo sac\u00e1is ? \u00bfDesde cuando vienen todos a Valencia ? Por dios ... seamos serios !", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "291229690", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jdealthaus", "id": "97446514"}], "annotations": [{"start": 200, "end": 204, "probability": 0.8089, "type": "Organization", "normalized_text": "CIADI"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162426788665946113"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162427165666754560"], "created_at": "2019-08-16T18:13:27.000Z", "id": "1162427165666754560", "author_id": "291229690", "text": "@jdealthaus Lo mismo pasa con una mina que sabe que no tiene licencia social, pero como tiene la concesi\u00f3n, va para adelante porque puede y despu\u00e9s le hecha la culpa de los disturbios al Estado en el CIADI", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 9, "like_count": 78, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162030039464108033"}], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 53, "probability": 0.9668, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/OrkClZSij1", "expanded_url": "https://twitter.com/ManuelHuedo/status/1162030039464108033", "display_url": "twitter.com/ManuelHuedo/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162341576783347712"], "created_at": "2019-08-16T12:33:21.000Z", "id": "1162341576783347712", "author_id": "129842597", "text": "Puse esto de co\u00f1a pero la tendencia suicida en Twitter es alarmante. https://t.co/OrkClZSij1", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 5, "like_count": 672, "quote_count": 3}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/qafkmJRd4G", "expanded_url": "https://twitter.com/AreshGallos/status/1162313498212352001/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qafkmJRd4G", "media_key": "3_1162313489140129792"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162313498212352001"], "created_at": "2019-08-16T10:41:47.000Z", "id": "1162313498212352001", "author_id": "898861477859401728", "text": "No traigan a un m\u00e9dico, traigan a un suicida https://t.co/qafkmJRd4G", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 5, "like_count": 203, "quote_count": 4}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 227, "end": 243, "username": "AndresReynaldo1", "id": "418010061"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 33, "probability": 0.7582, "type": "Place", "normalized_text": "DIARIO"}, {"start": 39, "end": 42, "probability": 0.8638, "type": "Place", "normalized_text": "CUBA"}], "urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/2EL5kWl8a9", "expanded_url": "https://twitter.com/diariodecuba/status/1160142763024769024", "display_url": "twitter.com/diariodecuba/s\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Lom\u00e1sle\u00eddo"}, {"start": 38, "end": 43, "tag": "CUBA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160142763024769024"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162435905900224514"], "created_at": "2019-08-16T18:48:11.000Z", "id": "1162435905900224514", "author_id": "16966331", "text": "#Lom\u00e1sle\u00eddo de la semana en DIARIO DE #CUBA: 'Quedarse en contra de la dictadura es heroico, si no suicida. Tr\u00e1gico es quedarse al margen. Pero quedarse con la dictadura exige una deliberada supresi\u00f3n de la conciencia.', OPINA @AndresReynaldo1 \ud83d\udc47 https://t.co/2EL5kWl8a9", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.4206, "type": "Organization", "normalized_text": "Inpe"}, {"start": 102, "end": 109, "probability": 0.8983, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/BMymNFVBkc", "expanded_url": "https://twitter.com/i/events/1162394302300844032", "display_url": "twitter.com/i/events/11623\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162451747652165632"], "created_at": "2019-08-16T19:51:08.000Z", "id": "1162451747652165632", "author_id": "467875902", "text": "Governo suicida!\n\n\"Instituto com metodologia diferente da do Inpe diz que desmatamento cresceu 15% na Amaz\u00f4nia\"  https://t.co/BMymNFVBkc", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 64, "probability": 0.8298, "type": "Place", "normalized_text": "Everest"}, {"start": 125, "end": 129, "probability": 0.9847, "type": "Place", "normalized_text": "Nepal"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/Jd8BYrDLAa", "expanded_url": "https://twitter.com/EddyWarman/status/1162438878373933056/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Jd8BYrDLAa", "media_key": "3_1162431869071192064"}], "hashtags": [{"start": 42, "end": 50, "tag": "decesos"}, {"start": 57, "end": 65, "tag": "Everest"}, {"start": 124, "end": 130, "tag": "Nepal"}, {"start": 171, "end": 183, "tag": "experiencia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162438878373933056"], "created_at": "2019-08-16T19:00:00.000Z", "id": "1162438878373933056", "author_id": "44297825", "text": "Este a\u00f1o ha sido el que ha registrado m\u00e1s #decesos en el #Everest, por lo que una nueva medida propuesta por el gobierno de #Nepal, obligar\u00e1 a los monta\u00f1istas a tener una #experiencia m\u00ednima en monta\u00f1as de 6 mil 500 metros de altura.\nV\u00eda El Universal https://t.co/Jd8BYrDLAa", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 54, "probability": 0.7304, "type": "Other", "normalized_text": "crep\u00fasculo"}, {"start": 61, "end": 77, "probability": 0.7298, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 84, "end": 94, "probability": 0.6768, "type": "Other", "normalized_text": "tenacious d"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.8402, "type": "Other", "normalized_text": "toy story"}, {"start": 113, "end": 120, "probability": 0.7174, "type": "Other", "normalized_text": "rei le\u00e3o"}, {"start": 135, "end": 139, "probability": 0.5163, "type": "Other", "normalized_text": "lugar"}, {"start": 144, "end": 150, "probability": 0.5135, "type": "Other", "normalized_text": "passado"}, {"start": 156, "end": 156, "probability": 0.4933, "type": "Other", "normalized_text": "a"}, {"start": 168, "end": 174, "probability": 0.3195, "type": "Other", "normalized_text": "chihiro"}, {"start": 179, "end": 185, "probability": 0.5235, "type": "Other", "normalized_text": "a bruxa"}, {"start": 192, "end": 203, "probability": 0.5123, "type": "Person", "normalized_text": "homem aranha"}, {"start": 209, "end": 225, "probability": 0.8593, "type": "Person", "normalized_text": "bohemian rhapsody"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162248755342528512"], "created_at": "2019-08-16T06:24:31.000Z", "id": "1162248755342528512", "author_id": "3146290103", "text": "11 filmes\n\n1- o menino do pijama listrado\n2- crep\u00fasculo k\n3- esquadr\u00e3o suicida \ud83e\udd2e\n4- tenacious d \n5- toy story\n6- rei le\u00e3o \n7- em algum lugar do passado \n8- a viagem de chihiro\n9- a bruxa \n10- homem aranha\n11- bohemian rhapsody \n\nresponde com um emoji que eu te mando as perguntas", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 15, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.4932, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 65, "end": 70, "probability": 0.7396, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162325779134525442"], "created_at": "2019-08-16T11:30:35.000Z", "id": "1162325779134525442", "author_id": "787110965653409792", "text": "machos nerds da minha sala: ai eu amo a Marvel sim \nmas a capit\u00e3 Marvel \u00e9 for\u00e7ada \na vi\u00fava negra \u00e9 superestimada \ne for\u00e7am muito os poderes da feiticeira escarlate \noi? quem \u00e9 vespa???? \nQUE \u00d3DIO NAMORAL VOU PEGAR GERAL NA PORRADA AQUI", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 2}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "3053905117", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160937004932222981"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 39, "probability": 0.8676, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/KXmXbled2l", "expanded_url": "http://beaconlegends.foroactivo.com/t638-escuadron-suicida-0-10", "display_url": "beaconlegends.foroactivo.com/t638-escuadron\u2026"}, {"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/VHpZB3jVz0", "expanded_url": "https://twitter.com/teenwolfnt/status/1160937020723777537/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VHpZB3jVz0", "media_key": "16_1160937009973796869"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160937020723777537"], "created_at": "2019-08-12T15:32:09.000Z", "id": "1160937020723777537", "author_id": "3053905117", "text": "Se busca al reparto de Escuadr\u00f3n Suicida\n\nhttps://t.co/KXmXbled2l https://t.co/VHpZB3jVz0", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 20, "probability": 0.5194, "type": "Other", "normalized_text": "DC"}, {"start": 32, "end": 44, "probability": 0.9233, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Presa"}, {"start": 48, "end": 57, "probability": 0.5677, "type": "Other", "normalized_text": "WW84\n\n2021"}, {"start": 62, "end": 71, "probability": 0.8971, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}, {"start": 75, "end": 91, "probability": 0.9079, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}, {"start": 95, "end": 107, "probability": 0.8772, "type": "Other", "normalized_text": "La Fosa\n\n2022"}, {"start": 112, "end": 117, "probability": 0.9392, "type": "Other", "normalized_text": "Shazam"}, {"start": 123, "end": 132, "probability": 0.9074, "type": "Other", "normalized_text": "Black Adam"}, {"start": 136, "end": 142, "probability": 0.9076, "type": "Other", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 155, "end": 158, "probability": 0.6168, "type": "Other", "normalized_text": "WW03"}, {"start": 162, "end": 166, "probability": 0.8425, "type": "Other", "normalized_text": "Flash"}, {"start": 170, "end": 187, "probability": 0.9466, "type": "Other", "normalized_text": "Gotham City Sirens"}, {"start": 191, "end": 198, "probability": 0.7729, "type": "Other", "normalized_text": "dccomics"}, {"start": 201, "end": 210, "probability": 0.6997, "type": "Other", "normalized_text": "DCUNIVERSE"}, {"start": 213, "end": 218, "probability": 0.6896, "type": "Other", "normalized_text": "Cinema"}, {"start": 221, "end": 226, "probability": 0.6696, "type": "Other", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 229, "end": 236, "probability": 0.7767, "type": "Other", "normalized_text": "superman"}, {"start": 239, "end": 242, "probability": 0.5313, "type": "Other", "normalized_text": "ww84"}, {"start": 245, "end": 251, "probability": 0.8748, "type": "Other", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 254, "end": 259, "probability": 0.7863, "type": "Other", "normalized_text": "SHAZAM"}, {"start": 262, "end": 265, "probability": 0.6905, "type": "Other", "normalized_text": "DCEU"}, {"start": 268, "end": 276, "probability": 0.6545, "type": "Other", "normalized_text": "superhero"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/CUM7wETi0M", "expanded_url": "https://twitter.com/DelAtlantida/status/1157596201170214912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CUM7wETi0M", "media_key": "3_1157596195201671168"}], "hashtags": [{"start": 190, "end": 199, "tag": "dccomics"}, {"start": 200, "end": 211, "tag": "DCUNIVERSE"}, {"start": 212, "end": 219, "tag": "Cinema"}, {"start": 220, "end": 227, "tag": "Batman"}, {"start": 228, "end": 237, "tag": "superman"}, {"start": 238, "end": 243, "tag": "ww84"}, {"start": 244, "end": 252, "tag": "Aquaman"}, {"start": 253, "end": 260, "tag": "SHAZAM"}, {"start": 261, "end": 266, "tag": "DCEU"}, {"start": 267, "end": 277, "tag": "superhero"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157596201170214912"], "created_at": "2019-08-03T10:16:56.000Z", "id": "1157596201170214912", "author_id": "1079488472136716293", "text": "Posible calendario DC:\n\n2020:\n- Aves de Presa\n- WW84\n\n2021:\n- The Batman\n- Escuadron Suicida\n- La Fosa\n\n2022:\n- Shazam 2\n- Black Adam\n- Aquaman 2\n\n2023:\n- WW03\n- Flash\n- Gotham City Sirens\n\n#dccomics #DCUNIVERSE #Cinema #Batman #superman #ww84 #Aquaman #SHAZAM #DCEU #superhero https://t.co/CUM7wETi0M", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 4, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.919, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161102283830157313"], "created_at": "2019-08-13T02:28:51.000Z", "id": "1161102283830157313", "author_id": "97446514", "text": "Vizcarra pide a las autoridades que le hagan una medida radical si en un mes no cumple con revertir el proyecto. Se convierte en agitador! A mi juicio, el Presidente debe renunciar. Su permanencia es insostenible", "public_metrics": {"retweet_count": 1002, "reply_count": 800, "like_count": 2327, "quote_count": 141}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1162450303830151173"], "created_at": "2019-08-16T19:45:24.000Z", "id": "1162450303830151173", "author_id": "836389031382503428", "text": "Me ofrecieron un trabajo de terrorista suicida, pero lo rechac\u00e9: me dijeron que te pagan poco y te explotan mucho \n\n\ud83d\udca3\ud83d\udca5", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 28, "like_count": 301, "quote_count": 6}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 5, "probability": 0.654, "type": "Person", "normalized_text": "Boffe"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162420408282492928"], "created_at": "2019-08-16T17:46:36.000Z", "id": "1162420408282492928", "author_id": "872822982", "text": "\"Boffe hace una critica de...\"\nrespondan dale (?", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 168, "like_count": 669, "quote_count": 2}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/MPSewfOCsr", "expanded_url": "https://twitter.com/lennanunhez/status/1162174119376490497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MPSewfOCsr", "media_key": "3_1162174113424842752"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162174119376490497"], "created_at": "2019-08-16T01:27:56.000Z", "id": "1162174119376490497", "author_id": "829570429", "text": "La pregunta es,hace falta p\u00edo esta clase de comentarios???? No saben nio lo mucho que le afecta a la otra persona \ud83e\udd37\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/MPSewfOCsr", "public_metrics": {"retweet_count": 242, "reply_count": 11, "like_count": 302, "quote_count": 11}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.4776, "type": "Other", "normalized_text": "xanax"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162364874179121153"], "created_at": "2019-08-16T14:05:56.000Z", "id": "1162364874179121153", "author_id": "917140300166025217", "text": "La noche se hace larga y no conozco el d\u00eda,\nEl xanax no me calma, y escribo melod\u00edas\nEscribo con el alma lo que me dol\u00eda,\nEl lapiz es mi arma y me convierto en suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 193, "end": 209, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/57NWI856ql", "expanded_url": "http://bit.ly/33HJ1ZA", "display_url": "bit.ly/33HJ1ZA"}, {"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/sLuX5hNVwX", "expanded_url": "https://twitter.com/noticias_tvperu/status/1162411511324839937/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/sLuX5hNVwX", "media_key": "7_1162410400530477057"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162411511324839937"], "created_at": "2019-08-16T17:11:15.000Z", "id": "1162411511324839937", "author_id": "63597537", "text": "\u201cLos ciudadanos quieren decidir su futuro y tienen el derecho de hacerlo en las urnas como corresponde en la democracia, nadie puede impedir este derecho constitucional\", precis\u00f3 el presidente @MartinVizcarraC \u25bahttps://t.co/57NWI856ql https://t.co/sLuX5hNVwX", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 205, "like_count": 439, "quote_count": 52}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161794316186116101"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9002, "type": "Person", "normalized_text": "Roberto Requi\u00e3o"}, {"start": 39, "end": 41, "probability": 0.7817, "type": "Organization", "normalized_text": "USC"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.3958, "type": "Other", "normalized_text": "Lava jato"}, {"start": 173, "end": 178, "probability": 0.5227, "type": "Organization", "normalized_text": "C\u00e2mara"}], "urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/PsyHRs52d8", "expanded_url": "https://twitter.com/requiaooficial/status/1161794316186116101", "display_url": "twitter.com/requiaooficial\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161991886254563328"], "created_at": "2019-08-15T13:23:49.000Z", "id": "1161991886254563328", "author_id": "34271853", "text": "Roberto Requi\u00e3o homenageou o reitor da USC, q se matou ap\u00f3s sofrer injusta persegui\u00e7\u00e3o pela Lava jato, dando o seu nome ao projeto de abuso de autoridade, aprovado agora na C\u00e2mara https://t.co/PsyHRs52d8", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 41, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 74, "probability": 0.7376, "type": "Place", "normalized_text": "Bras\u00edlia"}, {"start": 78, "end": 79, "probability": 0.3588, "type": "Place", "normalized_text": "DF"}], "urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/vTetSnqTRF", "expanded_url": "https://twitter.com/Nandiinhaaf/status/1162411035086721025/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vTetSnqTRF", "media_key": "3_1162411023401459712"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162411035086721025"], "created_at": "2019-08-16T17:09:21.000Z", "id": "1162411035086721025", "author_id": "188567766", "text": "AJUDE A FAZER JUSTI\u00c7A!!!!!!\n\nEsse homem matou a irm\u00e3 do meu Tio em Bras\u00edlia - DF, se tiver qualquer informa\u00e7\u00e3o entre em contato com a pol\u00edcia!!!! https://t.co/vTetSnqTRF", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 50, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/Vo5QuWokUR", "expanded_url": "http://bit.ly/2Ndykb9", "display_url": "bit.ly/2Ndykb9"}, {"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/4v8XJOznUs", "expanded_url": "https://twitter.com/Radio_Formula/status/1162443911295463425/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4v8XJOznUs", "media_key": "3_1162440156391116801"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162443911295463425"], "created_at": "2019-08-16T19:20:00.000Z", "id": "1162443911295463425", "author_id": "148372339", "text": "\u201cEstoy embrujado, pido justicia\u201d: Hombre se cuelga en las instalaciones de la L\u00ednea 3 del Metro\n\n\u21aahttps://t.co/Vo5QuWokUR\u21a9 https://t.co/4v8XJOznUs", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}, {"start": 174, "end": 182, "probability": 0.8331, "type": "Person", "normalized_text": "Kamikazes"}], "urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/iQYU9lys7m", "expanded_url": "http://cort.as/-MxT9", "display_url": "cort.as/-MxT9"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161977573561249792"], "created_at": "2019-08-15T12:26:56.000Z", "id": "1161977573561249792", "author_id": "112801997", "text": "Buen jueves, mi columna de hoy sobre el embate que Keiko ha lanzado desde la c\u00e1rcel contra el gobierno y que ser\u00e1 un ataque suicida pues terminar\u00e1 liquidando al fujimorismo: Kamikazes naranjas al ataque https://t.co/iQYU9lys7m", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 39, "like_count": 512, "quote_count": 11}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "2239633160", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "andresmalamud", "id": "2239633160"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162377882083188736"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162412336415744000"], "created_at": "2019-08-16T17:14:32.000Z", "id": "1162412336415744000", "author_id": "164871823", "text": "@andresmalamud \u00bfSuicida? \ud83e\udd14", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "en"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162389486493454338"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 67, "probability": 0.3902, "type": "Place", "normalized_text": "Baguazo"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/rG90NbnpbQ", "expanded_url": "https://twitter.com/whuacasi/status/1162389486493454338", "display_url": "twitter.com/whuacasi/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162446487311269889"], "created_at": "2019-08-16T19:30:14.000Z", "id": "1162446487311269889", "author_id": "54797928", "text": "\u00bfO sea, como los 10 ind\u00edgenas que tambi\u00e9n fallecieron en el 'Baguazo' no son las principales v\u00edctimas ni se las menciona?\n\u00a1Incre\u00edble! https://t.co/rG90NbnpbQ", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 23, "like_count": 357, "quote_count": 4}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "2584304017", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162447684445384705"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162447890347941894"], "created_at": "2019-08-16T19:35:48.000Z", "id": "1162447890347941894", "author_id": "2584304017", "text": "\"SONHAR COM O SUIC\u00cdDIO DE OUTRA PESSOA\nConselho \u00e9 para voc\u00ea rever suas prioridades e dar import\u00e2ncia no que \u00e9 verdadeiramente bom para voc\u00ea.\"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 62, "probability": 0.9455, "type": "Place", "normalized_text": "Tehuac\u00e1n"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/P9bFgPBHkc", "expanded_url": "http://dlvr.it/RBM9Pf", "display_url": "dlvr.it/RBM9Pf"}, {"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/eamed389fy", "expanded_url": "https://twitter.com/Diario_Cambio/status/1162428323625988096/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eamed389fy", "media_key": "3_1162428322107674624"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162428323625988096"], "created_at": "2019-08-16T18:18:03.000Z", "id": "1162428323625988096", "author_id": "67388370", "text": "Mujer se suicida en la zotehuela de su departamento en Tehuac\u00e1n; su esposo la encuentra al d\u00eda siguiente https://t.co/P9bFgPBHkc https://t.co/eamed389fy", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "582008688", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 30, "username": "ComuniRunners", "id": "902589979687354370"}, {"start": 31, "end": 45, "username": "Corredores_MX", "id": "102557437"}, {"start": 46, "end": 58, "username": "poket_puffy", "id": "335697730"}, {"start": 59, "end": 74, "username": "mipasioncorrer", "id": "748594495923453952"}, {"start": 101, "end": 111, "username": "TabataRun", "id": "857287913498923013"}, {"start": 112, "end": 127, "username": "soycorredor_es", "id": "1092363163306262529"}, {"start": 128, "end": 140, "username": "MaratonCDMX", "id": "600185810"}, {"start": 141, "end": 153, "username": "Maraton_Gdl", "id": "807371357742919680"}, {"start": 154, "end": 166, "username": "Korridori78", "id": "95290119"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162446162202419200"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162446397641297920"], "created_at": "2019-08-16T19:29:53.000Z", "id": "1162446397641297920", "author_id": "216401217", "text": "@EspattiEstrada @ComuniRunners @Corredores_MX @poket_puffy @mipasioncorrer @runnergearmx @Asb71Poeta @TabataRun @soycorredor_es @MaratonCDMX @Maraton_Gdl @Korridori78 Ese es tu ritmo suicida?!? Entonces te paso las galletas de animalitos?!?", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "216401217", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "eselpirer", "id": "216401217"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "ComuniRunners", "id": "902589979687354370"}, {"start": 26, "end": 40, "username": "Corredores_MX", "id": "102557437"}, {"start": 41, "end": 53, "username": "poket_puffy", "id": "335697730"}, {"start": 54, "end": 69, "username": "mipasioncorrer", "id": "748594495923453952"}, {"start": 96, "end": 106, "username": "TabataRun", "id": "857287913498923013"}, {"start": 107, "end": 122, "username": "soycorredor_es", "id": "1092363163306262529"}, {"start": 123, "end": 135, "username": "MaratonCDMX", "id": "600185810"}, {"start": 136, "end": 148, "username": "Maraton_Gdl", "id": "807371357742919680"}, {"start": 149, "end": 161, "username": "Korridori78", "id": "95290119"}], "annotations": [{"start": 171, "end": 178, "probability": 0.7076, "type": "Other", "normalized_text": "madafaka"}], "hashtags": [{"start": 170, "end": 179, "tag": "madafaka"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162445328378945538"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162446162202419200"], "created_at": "2019-08-16T19:28:56.000Z", "id": "1162446162202419200", "author_id": "582008688", "text": "@eselpirer @ComuniRunners @Corredores_MX @poket_puffy @mipasioncorrer @runnergearmx @Asb71Poeta @TabataRun @soycorredor_es @MaratonCDMX @Maraton_Gdl @Korridori78 A darle #madafaka!!! \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "en"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 148, "end": 153, "probability": 0.6695, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}, {"start": 193, "end": 201, "probability": 0.7049, "type": "Organization", "normalized_text": "Starbucks"}, {"start": 206, "end": 212, "probability": 0.9436, "type": "Other", "normalized_text": "wattpad"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162414527755018240"], "created_at": "2019-08-16T17:23:14.000Z", "id": "1162414527755018240", "author_id": "184607961", "text": "Eu t\u00f4 vendo esquadr\u00e3o suicida de novo n\u00e9 esse filme tinha tanto potencial os personagens s\u00e3o \u00f3timos o cast \u00e9 excelente a trilha sonora top mas a\u00ed a Warner contratou fanfiqueira de coque frouxo Starbucks da wattpad pra escrever o roteiro e cagou no pau", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 39, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 10, "end": 33, "url": "https://t.co/TbYi2Yj1X3", "expanded_url": "https://twitter.com/dscndantsots/status/1162445734056222722/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TbYi2Yj1X3", "media_key": "3_1162445715177709569"}, {"start": 10, "end": 33, "url": "https://t.co/TbYi2Yj1X3", "expanded_url": "https://twitter.com/dscndantsots/status/1162445734056222722/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TbYi2Yj1X3", "media_key": "3_1162445715160915968"}, {"start": 10, "end": 33, "url": "https://t.co/TbYi2Yj1X3", "expanded_url": "https://twitter.com/dscndantsots/status/1162445734056222722/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TbYi2Yj1X3", "media_key": "3_1162445715165126657"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162445734056222722"], "created_at": "2019-08-16T19:27:14.000Z", "id": "1162445734056222722", "author_id": "1008459903420305408", "text": "que cena! https://t.co/TbYi2Yj1X3", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/WtcOjBqvHc", "expanded_url": "https://t.co/WtcOjBqvHc", "display_url": "t.co/WtcOjBqvHc"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162182727690596352"], "created_at": "2019-08-16T02:02:09.000Z", "id": "1162182727690596352", "author_id": "60194341", "text": "Entre los 80 y los 90 se fueron cientos de miles de peruanos. No hab\u00edan alimentos, hab\u00eda hiperinflaci\u00f3n, violencia. Luego de casi 20 a\u00f1os de crecimiento econ\u00f3mico, los j\u00f3venes se quieren ir? Los que conozco salen a las calles a luchar por la corrupci\u00f3n, el c\u00e0ncer de este pa\u00eds. https://t.co/WtcOjBqvHc", "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 35, "like_count": 572, "quote_count": 4}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 92, "probability": 0.8733, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}], "urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/zpgwELTzJx", "expanded_url": "https://twitter.com/JordaoTNV/status/1162384046485360642/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zpgwELTzJx", "media_key": "3_1162384038654619648"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162384046485360642"], "created_at": "2019-08-16T15:22:07.000Z", "id": "1162384046485360642", "author_id": "35835240", "text": "Qnd poss\u00edvel eu testaria o time nesse estilo. Meiocampistas q marcam, mas saem pro jogo. Dudu fazendo o q quiser e dois 9 https://t.co/zpgwELTzJx", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 20, "like_count": 96, "quote_count": 8}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 69, "probability": 0.3773, "type": "Person", "normalized_text": "Flordelis"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/IGCPpMaUJn", "expanded_url": "http://dlvr.it/RBMK87", "display_url": "dlvr.it/RBMK87", "status": 200, "unwound_url": "https://www.conexaopolitica.com.br/ultimas/ordem-para-matar-pastor-saiu-do-celular-dela-diz-filho-preso-de-flordelis/?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter&utm_campaign=ordem-para-matar-pastor-saiu-do-celular-dela-diz-filho-preso-de-flordelis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162443672530505728"], "created_at": "2019-08-16T19:19:03.000Z", "id": "1162443672530505728", "author_id": "1523748277", "text": "\u201cOrdem para matar pastor saiu do celular dela\u201d, diz filho de Flordelis https://t.co/IGCPpMaUJn", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 36, "like_count": 410, "quote_count": 5}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Danilo"}, {"start": 57, "end": 59, "probability": 0.7074, "type": "Organization", "normalized_text": "PLD"}, {"start": 83, "end": 85, "probability": 0.4887, "type": "Organization", "normalized_text": "PLD"}, {"start": 129, "end": 131, "probability": 0.661, "type": "Organization", "normalized_text": "PLD"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162040835078348800"], "created_at": "2019-08-15T16:38:19.000Z", "id": "1162040835078348800", "author_id": "2525837216", "text": "Ma\u00f1ana 16 agosto Danilo har\u00e1 lo que nunca se ha hecho en PLD . Romper con pacto CP PLD . Abrir puertas divisi\u00f3n bloque diputados PLD . Ese fardo hist\u00f3rico pesar\u00e1 sobre \u00e9l teniendo fecha salida de la presidencia. Alg\u00fan amigo cerca debe aconsejarlo . Estrategia pol\u00edtica suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 30, "like_count": 105, "quote_count": 7}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 13, "probability": 0.4612, "type": "Other", "normalized_text": "Jiraya"}, {"start": 19, "end": 25, "probability": 0.7901, "type": "Person", "normalized_text": "Kakashi"}, {"start": 48, "end": 54, "probability": 0.6107, "type": "Other", "normalized_text": "Tsunade"}, {"start": 61, "end": 66, "probability": 0.7102, "type": "Other", "normalized_text": "Naruto"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/NKThGDGWBM", "expanded_url": "https://twitter.com/IiIdem0n/status/1158292047817609217", "display_url": "twitter.com/IiIdem0n/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162362365834346496"], "created_at": "2019-08-16T13:55:58.000Z", "id": "1162362365834346496", "author_id": "772503263266631680", "text": "Matou o Jiraya e o Kakashi e tinha matado at\u00e9 a Tsunade se o Naruto n\u00e3o chega pra livrar ela https://t.co/NKThGDGWBM", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 4, "probability": 0.6703, "type": "Organization", "normalized_text": "PL"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/sdWjg0q7Nl", "expanded_url": "http://bit.ly/2MkdxmN", "display_url": "bit.ly/2MkdxmN"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162303144866590727"], "created_at": "2019-08-16T10:00:38.000Z", "id": "1162303144866590727", "author_id": "2296138146", "text": "\"O PL levar\u00e1 ao enfraquecimento das autoridades dedicadas \u00e0 fiscaliza\u00e7\u00e3o, \u00e0 investiga\u00e7\u00e3o e \u00e0 persecu\u00e7\u00e3o de atos il\u00edcitos e na defesa de direitos fundamentais, ferindo a independ\u00eancia dos poderes e permitindo a criminaliza\u00e7\u00e3o de suas fun\u00e7\u00f5es essenciais\"\nhttps://t.co/sdWjg0q7Nl", "public_metrics": {"retweet_count": 3192, "reply_count": 1335, "like_count": 14938, "quote_count": 319}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161151095026135040"}], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 33, "probability": 0.6393, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 35, "end": 37, "probability": 0.6981, "type": "Person", "normalized_text": "\u00a8si"}], "urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/9TDbirWZIm", "expanded_url": "https://twitter.com/ereynaabogado/status/1161151095026135040", "display_url": "twitter.com/ereynaabogado/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 34, "tag": "AG"}, {"start": 206, "end": 222, "tag": "BaguaNoSeOlvida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161804001005965313"], "created_at": "2019-08-15T00:57:13.000Z", "id": "1161804001005965313", "author_id": "122541642", "text": "el cobarde delincuente suicida #AG \u00a8si respet\u00f3 la instituci\u00f3n de la presidencia\u00a8. Mand\u00f3 asesinar a los peruanos de segunda categor\u00eda como EL los llamaba, enviando a polic\u00edas que tambi\u00e9n resultaron muertos. #BaguaNoSeOlvida. https://t.co/9TDbirWZIm", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 57, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 98, "probability": 0.5079, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/wgix1lVJhe", "expanded_url": "https://t.co/wgix1lVJhe", "display_url": "t.co/wgix1lVJhe"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162111678676447232"], "created_at": "2019-08-15T21:19:49.000Z", "id": "1162111678676447232", "author_id": "55885633", "text": "Hey, @MijaelGLP: \nPreg\u00fantale a tu pap\u00e1 c\u00f3mo fue vivir durante el primer gobierno del suicida Garc\u00eda y cu\u00e1ntos j\u00f3venes y adultos, no solo hablaban de irse, sino que SE FUERON !!! https://t.co/wgix1lVJhe", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "5988062", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "TheEconomist", "id": "5988062"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9742, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 47, "end": 54, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 128, "end": 135, "probability": 0.8879, "type": "Place", "normalized_text": "Bras\u00edlia"}, {"start": 156, "end": 164, "probability": 0.9716, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 167, "end": 182, "probability": 0.9459, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 202, "end": 207, "probability": 0.9122, "type": "Person", "normalized_text": "Ad\u00e9lio"}, {"start": 230, "end": 235, "probability": 0.7955, "type": "Person", "normalized_text": "Ad\u00e9lio"}, {"start": 274, "end": 290, "probability": 0.9721, "type": "Person", "normalized_text": "LulaLivreSextaSDV"}], "urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/o9iscEDXT8", "expanded_url": "https://twitter.com/leandrodeassis/status/1134076639632138241/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/o9iscEDXT8", "media_key": "3_1134076613669347335"}], "hashtags": [{"start": 273, "end": 291, "tag": "LulaLivreSextaSDV"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1134335457511297030"}], "edit_history_tweet_ids": ["1134542995871735808"], "created_at": "2019-05-31T19:31:43.000Z", "id": "1134542995871735808", "author_id": "1151388890", "text": "@TheEconomist o vizinho de Bolsonaro que matou Marielle, tamb\u00e9m tem casa na praia, l\u00e1 encontraram 117 fuzis. Miliciano preso em Bras\u00edlia \u00e9 tio da esposa de Bolsonaro. Carlos Bolsonaro se encontrava com Ad\u00e9lio em clube de tiros, o Ad\u00e9lio do atentado\nhttps://t.co/o9iscEDXT8\n#LulaLivreSextaSDV", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 188, "end": 196, "username": "Foro_TV", "id": "109651819"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 38, "probability": 0.5125, "type": "Other", "normalized_text": "EsLaHoraDeOpinar"}], "hashtags": [{"start": 22, "end": 39, "tag": "EsLaHoraDeOpinar"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162114962749136896"], "created_at": "2019-08-15T21:32:52.000Z", "id": "1162114962749136896", "author_id": "102220896", "text": "El programa de hoy en #EsLaHoraDeOpinar se va a poner buen\u00edsimo! \n\nVamos a hablar sobre el fracaso del neoliberalismo y el futuro del modelo econ\u00f3mico. Yo voy lista! Nos vemos a las 10 en @Foro_TV \ud83e\udd13", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 417, "like_count": 531, "quote_count": 37}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1076905732992352256", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "_saramediina", "id": "1076905732992352256"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "pauprra", "id": "1688747064"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162429342640742401"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162430982601023488"], "created_at": "2019-08-16T18:28:37.000Z", "id": "1162430982601023488", "author_id": "3836420487", "text": "@_saramediina @pauprra Alg\u00fan d\u00eda tengo la esperanza de tener una mini ruth", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 141, "end": 150, "probability": 0.8091, "type": "Other", "normalized_text": "easter egg"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162434189624561666"], "created_at": "2019-08-16T18:41:22.000Z", "id": "1162434189624561666", "author_id": "2549350026", "text": "Me hacen falta preguntas para hacer el.\n\nRESPONDIENDO 100 PREGUNTAS.\n\nD\u00e9jenlas aqu\u00ed amigos trate de preguntar cosas distintas.\n\n(Mapa f\u00e1cil, easter egg fav y todas esas cosas ya las he respondido)\n\nCosas personales o que no tengan sentido ando buscando \u2764\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 43, "like_count": 60, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 54, "end": 69, "username": "AlvaroUribeVel", "id": "61097151"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.7881, "type": "Place", "normalized_text": "Corte Suprema"}, {"start": 95, "end": 106, "probability": 0.6203, "type": "Organization", "normalized_text": "MeridianoBLU"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/FeL6nx7G5k", "expanded_url": "http://bit.ly/307zWGV", "display_url": "bit.ly/307zWGV"}, {"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/0JiF7X2C9k", "expanded_url": "https://twitter.com/BluRadioCo/status/1162427814752202753/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0JiF7X2C9k", "media_key": "3_1162427788906893314"}], "hashtags": [{"start": 94, "end": 107, "tag": "MeridianoBLU"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162427814752202753"], "created_at": "2019-08-16T18:16:02.000Z", "id": "1162427814752202753", "author_id": "622082899", "text": "Corte Suprema fija para el 8 de octubre indagatoria a @AlvaroUribeVel https://t.co/FeL6nx7G5k #MeridianoBLU https://t.co/0JiF7X2C9k", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 9, "like_count": 24, "quote_count": 2}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 27, "probability": 0.6594, "type": "Person", "normalized_text": "Javier Gallegos"}, {"start": 51, "end": 56, "probability": 0.4348, "type": "Organization", "normalized_text": "de Ica"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161994394570035200"], "created_at": "2019-08-15T13:33:47.000Z", "id": "1161994394570035200", "author_id": "53260297", "text": "Seg\u00fan revel\u00f3 Javier Gallegos , Gobernador Regional de Ica, 12 a\u00f1os despu\u00e9s del terremoto del 15 de Agosto hay 10 mil viviendas y 92 colegios que no han sido reconstruidos! Una verg\u00fcenza La pregunta es quienes son los responsables ?", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 568, "like_count": 953, "quote_count": 96}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "171468523", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "nelsonalcastro", "id": "171468523"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "Continental590", "id": "20552192"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.686, "type": "Person", "normalized_text": "nelson"}, {"start": 53, "end": 55, "probability": 0.3703, "type": "Other", "normalized_text": "FFF"}, {"start": 92, "end": 97, "probability": 0.6485, "type": "Person", "normalized_text": "ALBERT"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161258299939000325"}], "edit_history_tweet_ids": ["1161435199135260673"], "created_at": "2019-08-14T00:31:44.000Z", "id": "1161435199135260673", "author_id": "725817941405650946", "text": "@nelsonalcastro @Continental590 nelson LA FORMULA ES FFF....PORQUE A LA VEZ QUE LA  PERDONE ALBERT O SE VA O LO SUICIDA O ACCIDENTE,,,, Y VOS SABES LO QUE ES QUE SE TE PERSIGAN  \u00a1\u00bfporque no te dejas de joder''''''''''''''''''''''''''''??''''", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 12, "probability": 0.5516, "type": "Other", "normalized_text": "VIRTUAL"}, {"start": 88, "end": 92, "probability": 0.816, "type": "Person", "normalized_text": "Uribe"}, {"start": 234, "end": 240, "probability": 0.5416, "type": "Place", "normalized_text": "Corte\n-"}, {"start": 242, "end": 248, "probability": 0.3398, "type": "Place", "normalized_text": "Soborna"}, {"start": 255, "end": 259, "probability": 0.4661, "type": "Place", "normalized_text": "Corte"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162363462191898624"], "created_at": "2019-08-16T14:00:19.000Z", "id": "1162363462191898624", "author_id": "342773721", "text": "BURLA VIRTUAL\n\n8 DE OCTUBRE indagatoria al Paramilitar expresidente, senador-presidente Uribe.\n\nQu\u00e9 ocurre ese d\u00eda?\n\n- Se enferma y no va.\n- Interpone recurso y no va\n- Abogado va s\u00f3lo con un poder\n- Se hace el marica \n- Demanda a la Corte\n- Soborna a la Corte\n\nParticipe y opine", "public_metrics": {"retweet_count": 463, "reply_count": 406, "like_count": 1303, "quote_count": 59}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "705775352", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162356243530493954"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162423129509113861"], "created_at": "2019-08-16T17:57:25.000Z", "id": "1162423129509113861", "author_id": "709607721306333184", "text": "@MijaelGLP Pero yo s\u00ed HUEV\u00d3N y ya te lo dije! \nEl SUICIDA COBARDE LADR\u00d3N, en los 2 gobiernos entro con su gavilla de DELINCUENTES, en la que figura tu padre!! Ten verg\u00fcenza y deja de Twittear COJUDECES!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 72, "probability": 0.4026, "type": "Place", "normalized_text": "Obelisco"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/dK2wU5wARU", "expanded_url": "http://ibae.am/2OZB7XV", "display_url": "ibae.am/2OZB7XV"}, {"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/RU3O1fXCRd", "expanded_url": "https://twitter.com/infobae/status/1162378733438812160/video/1", "display_url": "twitter.com/infobae/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162378733438812160"], "created_at": "2019-08-16T15:01:00.000Z", "id": "1162378733438812160", "author_id": "69416519", "text": "[IM\u00c1GENES SENSIBLES] Una moto atropell\u00f3 a una mujer a metros del Obelisco https://t.co/dK2wU5wARU https://t.co/RU3O1fXCRd", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 132, "like_count": 111, "quote_count": 58}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1162432871451283456"], "created_at": "2019-08-16T18:36:08.000Z", "id": "1162432871451283456", "author_id": "3305292484", "text": "quero comprar uma garrafa de tequila p hoje, mas t\u00e3o peidando", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.6639, "type": "Other", "normalized_text": "Diario de Cuba"}], "urls": [{"start": 10, "end": 33, "url": "https://t.co/HuyhfbZJDH", "expanded_url": "http://dlvr.it/RB0bGC", "display_url": "dlvr.it/RB0bGC"}, {"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/Z9nI9FZRob", "expanded_url": "https://twitter.com/diariodecuba/status/1160142763024769024/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Z9nI9FZRob", "media_key": "3_1160142761544151040"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1160142763024769024"], "created_at": "2019-08-10T10:56:03.000Z", "id": "1160142763024769024", "author_id": "16966331", "text": "Yo me fui https://t.co/HuyhfbZJDH | Diario de Cuba https://t.co/Z9nI9FZRob", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1127358088519008256", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162435407537168385"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162435591595810817"], "created_at": "2019-08-16T18:46:56.000Z", "id": "1162435591595810817", "author_id": "1127358088519008256", "text": "La derni\u00e8re fois qu'Itachi le vit en vie, Shisui lui avoua qu'il tentait d'arr\u00eater le coup d'\u00c9tat du clan Uchiwa en utilisant Koto Amatsukami ; cependant Danz\u00f4 ne lui faisait pas confiance, alors ce dernier lui prit son \u0153il droit. Pour emp\u00eacher que Danz\u00f4 ne lui vole son \u0153il \u2014", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "fr"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 69, "end": 84, "username": "Aras_B_iynemli", "id": "2431695243"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 102, "probability": 0.503, "type": "Other", "normalized_text": "ArasBulut\u0130ynemli"}, {"start": 106, "end": 115, "probability": 0.6257, "type": "Other", "normalized_text": "TBThursday"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/EuOiNSbut9", "expanded_url": "https://twitter.com/emilia2737/status/1162123461063520264/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EuOiNSbut9", "media_key": "3_1162123445267812352"}], "hashtags": [{"start": 86, "end": 103, "tag": "ArasBulut\u0130ynemli"}, {"start": 105, "end": 116, "tag": "TBThursday"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162123461063520264"], "created_at": "2019-08-15T22:06:38.000Z", "id": "1162123461063520264", "author_id": "925800530760355840", "text": "Y qu\u00e9, si esperando me quedo sin d\u00edas\nSi probarte es un acto suicida\n@Aras_B_iynemli \n#ArasBulut\u0130ynemli \n#TBThursday https://t.co/EuOiNSbut9", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/Zf7XotTLHw", "expanded_url": "https://twitter.com/santini1965/status/1162325513748262913/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Zf7XotTLHw", "media_key": "3_1162325508878741504"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 25, "tag": "billClinton"}, {"start": 67, "end": 82, "tag": "JEFFREYEPSTEIN"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162325513748262913"], "created_at": "2019-08-16T11:29:32.000Z", "id": "1162325513748262913", "author_id": "738092501853216768", "text": "Un quadro di #billClinton trovato nella villa del pedofilo suicida #JEFFREYEPSTEIN\n\u00c8 tutta questa merda umana vorrebbe moralizzare il mondo? https://t.co/Zf7XotTLHw", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 5, "like_count": 49, "quote_count": 5}, "lang": "it"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 20, "probability": 0.8185, "type": "Person", "normalized_text": "Douglas"}], "urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/XnjB3FwPdr", "expanded_url": "https://twitter.com/paginaseria/status/1162361740308484096", "display_url": "twitter.com/paginaseria/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162417398282108930"], "created_at": "2019-08-16T17:34:39.000Z", "id": "1162417398282108930", "author_id": "2959856506", "text": "Vou testar no Douglas https://t.co/XnjB3FwPdr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/60h2qg0gU7", "expanded_url": "https://twitter.com/pedrovisk/status/1162218640348860422/video/1", "display_url": "twitter.com/pedrovisk/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162378143988142085"], "created_at": "2019-08-16T14:58:40.000Z", "id": "1162378143988142085", "author_id": "1135050399747137536", "text": "imagina ser f\u00e3 disso aqui porra https://t.co/60h2qg0gU7", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 19, "like_count": 114, "quote_count": 37}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161993464818651136"}], "entities": {"urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/vOtdZuqM3J", "expanded_url": "https://twitter.com/SomosGEN/status/1161993464818651136", "display_url": "twitter.com/SomosGEN/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162007095635566597"], "created_at": "2019-08-15T14:24:15.000Z", "id": "1162007095635566597", "author_id": "1003689647921422336", "text": "Es un SUICiDA . Est\u00e1 subiendo a la cima de su soberbia e ignorancia y se arrojar\u00e1 desde ah\u00ed... el golpe ser\u00e1 letal. \nNo hay dudas de esto. https://t.co/vOtdZuqM3J", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 13, "like_count": 64, "quote_count": 3}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1476061441", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "_akakoala", "id": "1476061441"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "Hugo93167602", "id": "1085571509274447879"}, {"start": 25, "end": 39, "username": "AndreCVentura", "id": "1097962618596327424"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 121, "probability": 0.7622, "type": "Organization", "normalized_text": "FCPorto"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162364671200026624"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162404137729953792"], "created_at": "2019-08-16T16:41:57.000Z", "id": "1162404137729953792", "author_id": "1148564797119709184", "text": "@_akakoala @Hugo93167602 @AndreCVentura Caro lampiao: Mostre-me, por favor, um momento onde alguma claque afeta ao FCPorto assassinou algu\u00e9m, estou muito curioso.\nTenho \u00e9 um leve feeling que me vai deixar sem qualquer resposta.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 37, "probability": 0.5801, "type": "Person", "normalized_text": "Nathiely"}, {"start": 70, "end": 78, "probability": 0.8042, "type": "Other", "normalized_text": "Last Kiss"}, {"start": 83, "end": 88, "probability": 0.7652, "type": "Person", "normalized_text": "Taylor"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162190221439569920"], "created_at": "2019-08-16T02:31:55.000Z", "id": "1162190221439569920", "author_id": "305704082", "text": "Mano eu sou um p\u00e9ssimo amigo, Nathiely t\u00e1 na bad eu mando ele escutar Last Kiss da Taylor quero acabar com ela kkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1162234750620168192"], "created_at": "2019-08-16T05:28:52.000Z", "id": "1162234750620168192", "author_id": "390949967", "text": "La reclamaci\u00f3 de poder ser atesos en catal\u00e0 en el cas de la administraci\u00f3 em sembla justa. All\u00f2 que em sembla perill\u00f3s \u00e9s assenyalar els treballadors que en comer\u00e7os i serveis ho fan en castell\u00e0. \u00c9s una forma encoberta de racisme i de classisme.", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 475, "like_count": 677, "quote_count": 130}, "lang": "ca"}, {"entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/juCfgNPvMG", "expanded_url": "https://twitter.com/agosfrisicaro/status/1161776523629776898/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/juCfgNPvMG", "media_key": "3_1161776515413098496"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161776523629776898"], "created_at": "2019-08-14T23:08:02.000Z", "id": "1161776523629776898", "author_id": "1617764828", "text": "si alguna vez los cagaron imag\u00ednense que a mi me dijeron que esto iba a ser un CANICHE https://t.co/juCfgNPvMG", "public_metrics": {"retweet_count": 5971, "reply_count": 3301, "like_count": 69935, "quote_count": 4232}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161626185044058114"], "created_at": "2019-08-14T13:10:39.000Z", "id": "1161626185044058114", "author_id": "916733493715054592", "text": "Muntar\u00e9 una aerol\u00ednea su\u00efcida i n\u2019hi dir\u00e9 Papair i en tot el llomarro de l\u2019avi\u00f3 hi escriur\u00e9 NI UN PAPAIR ATERRA.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "ca"}, {"entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/zu4MyD91Tf", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162431282103627776"], "created_at": "2019-08-16T18:29:49.000Z", "id": "1162431282103627776", "author_id": "717040952590905344", "text": "Y qu\u00e9 esperabas?? Est\u00e1s cruzando la avenida m\u00e1s ancha del mundo en rojo, tuvo suerte que fue una moto y no un auto https://t.co/zu4MyD91Tf", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 2, "like_count": 126, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162394763657646086"}], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 60, "probability": 0.7364, "type": "Other", "normalized_text": "closer to the edge"}, {"start": 174, "end": 178, "probability": 0.6272, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}], "urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/gjHfJHkG1G", "expanded_url": "https://twitter.com/wanesix/status/1162394763657646086", "display_url": "twitter.com/wanesix/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162404075117404161"], "created_at": "2019-08-16T16:41:42.000Z", "id": "1162404075117404161", "author_id": "141761824", "text": "Ele ja deixou indicios disso desde o clipe closer to the edge quando no telao do show apareceu \"yes, this is a cult\" e qndo come\u00e7ou a se vestir igual a imagem que criaram de Jesus.\nMe amarro na banda e nao sei pq ainda escuto esse maluco mas \u00e9 isto. Ele \u00e9 doido. https://t.co/gjHfJHkG1G", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "69141281", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162431140575289345"}], "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 10, "probability": 0.5941, "type": "Other", "normalized_text": "Padmavati"}, {"start": 255, "end": 270, "probability": 0.9526, "type": "Person", "normalized_text": "Deepika Padukone"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162431142500470785"], "created_at": "2019-08-16T18:29:15.000Z", "id": "1162431142500470785", "author_id": "69141281", "text": "\u2022 Padmavati (2018) \u2022 Baseado no \u00e9pico poema de mesmo nome, o pol\u00eamico e estrondoso filme, gerou protestos por motivos religiosos. Um dos representantes do partido nacionalista do pa\u00eds ofereceu 1,3 milh\u00f5es de euros para assassinarem a protagonista indiana Deepika Padukone e o +", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162189454477582336"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9693, "type": "Other", "normalized_text": "Shrek 2"}], "urls": [{"start": 8, "end": 31, "url": "https://t.co/DewKae3rXa", "expanded_url": "https://twitter.com/criterionchannl/status/1162189454477582336", "display_url": "twitter.com/criterionchann\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162196086729191424"], "created_at": "2019-08-16T02:55:14.000Z", "geo": {"place_id": "0c0dc9e793332cf9"}, "id": "1162196086729191424", "author_id": "140131802", "text": "Shrek 2 https://t.co/DewKae3rXa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "en"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.7125, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162010863890513922"], "created_at": "2019-08-15T14:39:13.000Z", "id": "1162010863890513922", "author_id": "204842728", "text": "Enquanto isso, nos morros, a blitzkrieg das SS de Witzel j\u00e1 matou 15 pessoas, em 5 dias, 4 adolescentes s/ liga\u00e7\u00e3o c/ o crime. A + recente, uma jovem de 17 anos, levou DEZ TIROS, c/ beb\u00ea no colo qdo se dirigia, ironicamente, \u00e0 igreja. \ud83d\udc79", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 14, "like_count": 235, "quote_count": 8}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1162429157466365952"], "created_at": "2019-08-16T18:21:22.000Z", "id": "1162429157466365952", "author_id": "1111497913635692544", "text": "Si les cont\u00e9 que me ir\u00e9 a vivir con mi novio(?)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 37, "like_count": 67, "quote_count": 3}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/wjZqwvNVQo", "expanded_url": "https://twitter.com/_Fabiteixeira_/status/1162173473139150849/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/wjZqwvNVQo", "media_key": "7_1162173311893352448"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162173473139150849"], "created_at": "2019-08-16T01:25:22.000Z", "id": "1162173473139150849", "author_id": "736552548711161856", "text": "O que esses fdp tinham na cabe\u00e7a? https://t.co/wjZqwvNVQo", "public_metrics": {"retweet_count": 396, "reply_count": 374, "like_count": 1641, "quote_count": 138}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.5933, "type": "Other", "normalized_text": "siglo"}, {"start": 164, "end": 171, "probability": 0.9332, "type": "Person", "normalized_text": "Luis XVI"}, {"start": 184, "end": 186, "probability": 0.3568, "type": "Person", "normalized_text": "Zar"}], "urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/khzSCPOsId", "expanded_url": "https://twitter.com/facu_alvarez73/status/1161987590863642624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/khzSCPOsId", "media_key": "16_1161987582391140352"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161987590863642624"], "created_at": "2019-08-15T13:06:45.000Z", "id": "1161987590863642624", "author_id": "177700152", "text": "Ahora resulta que el futuro es el siglo XVIII para el 99% y el siglo XXI para el 1%. Por lo menos se sacan la careta. Les aviso que no termin\u00f3 bien la idea ni para Luis XVI ni para el Zar. Larguen la falopa! https://t.co/khzSCPOsId", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1062409138389610502", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Walter7515", "id": "1062409138389610502"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 90, "probability": 0.3501, "type": "Organization", "normalized_text": "PYMES"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162300104281329665"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162429265410973698"], "created_at": "2019-08-16T18:21:48.000Z", "id": "1162429265410973698", "author_id": "1034564064658313217", "text": "@Walter7515 @mauriciomacri la gente sin trabajo a crecido en miles y miles por cierre PYMES y caida changas, de todo. La calle esta muerta. Hacer lo que decis es criminal. Entre los que no votan hay ni\u00f1os", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}], "places": [{"full_name": "Potenza, Basilicata", "id": "c30da1083db5ef42"}, {"full_name": "Vit\u00f3ria, Brasil", "id": "a8bf18425e35f49d"}, {"full_name": "Po\u00e7os de Caldas, Brasil", "id": "b94d467ec5113133"}, {"full_name": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "id": "d1fc0c973adbff22"}, {"full_name": "Timb\u00f3, Brasil", "id": "888a7ef29529462f"}]}, "errors": [{"value": "716715471148552193", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [716715471148552193].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "716715471148552193", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1162128510170935301", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1162128510170935301].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1162128510170935301", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1161999790261100545", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1161999790261100545].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1161999790261100545", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1128046675862413313", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1128046675862413313].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1128046675862413313", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1162171449412608005", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1162171449412608005].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1162171449412608005", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1162456826761236480", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1162456826761236480", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1162456826761236480].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "633601431", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [633601431].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "633601431", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1162456013053800448", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1162456013053800448].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1162456013053800448", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1162338013319446529", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1162338013319446529].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1162338013319446529", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "346756826", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [346756826].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "346756826", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1162452296892059648", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1162452296892059648].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1162452296892059648", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "81571983", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [81571983].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "81571983", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1162452768856182785", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1162452768856182785].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1162452768856182785", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1162034995969626112", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1162034995969626112].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1162034995969626112", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "947984715075768324", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [947984715075768324].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "947984715075768324", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1162404448007798785", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1162404448007798785].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1162404448007798785", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1162450741459468288", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1162450741459468288", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1162450741459468288].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1162440832865263621", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1162440832865263621", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1162440832865263621].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1162437006997241857", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1162437006997241857", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1162437006997241857].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "359788494", "value": "359788494", "detail": "User has been suspended: [359788494].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1162113762284974080", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1162113762284974080", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1162113762284974080].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1162440873822576640", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1162440873822576640", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1162440873822576640].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "774741659728969728", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [774741659728969728].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "774741659728969728", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1162399679637786627", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1162399679637786627].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1162399679637786627", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1156974781612339204", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1156974781612339204].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1156974781612339204", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1162437730565050368", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1162437730565050368].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1162437730565050368", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2815728452", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2815728452].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2815728452", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1162436371451191297", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1162436371451191297].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1162436371451191297", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1162432311041953792", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1162432311041953792].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1162432311041953792", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1162464228747427847", "oldest_id": "1162429909849055234", "result_count": 490, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm2zfc6ardir5eoq96za1sr5np2m5"}}