{"data": [{"created_at": "2019-11-08T12:46:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 21, "probability": 0.4867, "type": "Other", "normalized_text": "Estado Suicida"}, {"start": 94, "end": 120, "probability": 0.7984, "type": "Other", "normalized_text": "Old School Rock Underground"}, {"start": 196, "end": 202, "probability": 0.6918, "type": "Other", "normalized_text": "YOUTUBE"}, {"start": 250, "end": 254, "probability": 0.5917, "type": "Other", "normalized_text": "RDAP3"}], "urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/HcCZDxRK50", "expanded_url": "https://fb.me/rockdoagrestepernambucano", "display_url": "fb.me/rockdoagrestep\u2026"}, {"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/IaEj3yboXl", "expanded_url": "https://i.ytimg.com/vi/kV6OJRxnetI/hqdefault.jpg", "display_url": "i.ytimg.com/vi/kV6OJRxnetI\u2026"}, {"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/jTgDzIuKe5", "expanded_url": "https://twitter.com/Pc_Rapido_Infor/status/1192785435384266752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jTgDzIuKe5", "media_key": "3_1192785423602475010"}]}, "id": "1192785435384266752", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192785435384266752"], "text": "A banda Estado Suicida est\u00e1 em seus ensaios para est\u00e1 volta com seus 30 anos de estrada... a \"Old School Rock Underground\" est\u00e1 de volta!\n\nNosso link no face:\n\nhttps://t.co/HcCZDxRK50\n\nEstamos no YOUTUBE!\n\nhttps://t.co/IaEj3yboXl\u2026\n\nBora pro rock!!!\n\nRDAP3 https://t.co/jTgDzIuKe5", "author_id": "110331016"}, {"created_at": "2019-11-08T12:46:17.000Z", "id": "1192785409207623682", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192785409207623682"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1069826369650081792", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:46:09.000Z", "id": "1192785377888800775", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192785377888800775"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "22796182", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:46:08.000Z", "id": "1192785374256541697", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192785374256541697"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1094659147881201665", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:45:56.000Z", "id": "1192785321626361857", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192785321626361857"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1126247742651666439", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:45:54.000Z", "id": "1192785316081553408", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192785316081553408"], "text": "Cada cuarenta segundos, alguien se suicida (seguramente cada menos tiempo del que tardas en leer hasta aqu\u00ed).", "author_id": "3404079665", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192784835355525121"}], "in_reply_to_user_id": "3404079665"}, {"created_at": "2019-11-08T12:45:53.000Z", "id": "1192785309152563205", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192785309152563205"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1128671154405818369", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:45:46.000Z", "id": "1192785282388709376", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192785282388709376"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "2739543093", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:45:34.000Z", "id": "1192785230425395200", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192785230425395200"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1278723254", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:45:34.000Z", "id": "1192785229053906946", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192785229053906946"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1116443218865004544", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:45:33.000Z", "id": "1192785228038856705", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192785228038856705"], "text": "RT @jorgenomefui: Entre 0 y querer pegarle en masa a un suicida porque te demora el subte \u00bfqu\u00e9 tan porte\u00f1o excecrable sos? \ud83d\udc47 https://t.co/q\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jorgenomefui", "id": "38356387"}]}, "author_id": "203159416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192763729735233536"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:45:28.000Z", "id": "1192785207360970754", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192785207360970754"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1083148522466222088", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:45:28.000Z", "id": "1192785203493666816", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192785203493666816"], "text": "RT @OpEsMx: *\u00a1SI NO ERES M\u00cdA NO SER\u00c1S DE NADIE!*\n\nHOMBRE MATA A SU ESPOSA Y DESPU\u00c9S SE SUICIDA EN LA ALAMEDA DEL SUR... \n\nhttps://t.co/6opC\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "OpEsMx", "id": "759136141224218624"}]}, "author_id": "1330398032", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192573259532947456"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:45:26.000Z", "id": "1192785198120869888", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192785198120869888"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "766039547826307076", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:45:22.000Z", "id": "1192785178927779840", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192785178927779840"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "867489686448746496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:45:21.000Z", "id": "1192785175291334658", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192785175291334658"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1168198431103430658", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:45:06.000Z", "id": "1192785113282691073", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192785113282691073"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1154958340117663745", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:45:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 44, "probability": 0.6346, "type": "Organization", "normalized_text": "Brasileira"}, {"start": 177, "end": 184, "probability": 0.6803, "type": "Person", "normalized_text": "lulalixo"}], "hashtags": [{"start": 176, "end": 185, "tag": "lulalixo"}]}, "id": "1192785097243742208", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1192785097243742208"], "text": "Ontem a \"O maior \u00f3rg\u00e3o  da justi\u00e7a Brasileira \", se mostrou o maior apoiador da impunidade nacional, e triste saber um cara que matou, roubou, e destruiu um pa\u00eds ser\u00e1  adulto. #lulalixo", "author_id": "1191392025167437824"}, {"created_at": "2019-11-08T12:44:49.000Z", "id": "1192785041212035073", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192785041212035073"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "374227829", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:44:45.000Z", "id": "1192785024795529217", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192785024795529217"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1032335015017893888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:44:36.000Z", "id": "1192784987206144000", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192784987206144000"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1049454721696714752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:44:36.000Z", "id": "1192784985369055233", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192784985369055233"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "20827795", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:44:35.000Z", "id": "1192784981199859712", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192784981199859712"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "3879597573", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:44:29.000Z", "id": "1192784959137812480", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192784959137812480"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "59779529", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:44:21.000Z", "id": "1192784923356225543", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192784923356225543"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "3375124061", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:44:16.000Z", "id": "1192784901378101248", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192784901378101248"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "83066384", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:44:14.000Z", "id": "1192784895631855616", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192784895631855616"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1049152669892395012", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:43:59.000Z", "id": "1192784831563866113", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192784831563866113"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "86343544", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:43:55.000Z", "id": "1192784814107176960", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192784814107176960"], "text": "RT @jorgenomefui: Entre 0 y querer pegarle en masa a un suicida porque te demora el subte \u00bfqu\u00e9 tan porte\u00f1o excecrable sos? \ud83d\udc47 https://t.co/q\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jorgenomefui", "id": "38356387"}]}, "author_id": "501003454", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192763729735233536"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:43:50.000Z", "id": "1192784793601269760", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192784793601269760"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "67867633", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:43:39.000Z", "id": "1192784749368090625", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192784749368090625"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1178720563730231297", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:43:37.000Z", "id": "1192784741029830662", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192784741029830662"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "264314228", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:43:33.000Z", "id": "1192784721090154497", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192784721090154497"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "327672607", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:43:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.9149, "type": "Place", "normalized_text": "Fantino"}, {"start": 96, "end": 105, "probability": 0.7168, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Ozuna"}, {"start": 108, "end": 122, "probability": 0.3907, "type": "Other", "normalized_text": "SANCHEZ RAMIREZ"}, {"start": 129, "end": 144, "probability": 0.7725, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}], "urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/BHPgzRZZDQ", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B4mtjFdnbpk/?igshid=b9743gvcxp1j", "display_url": "instagram.com/p/B4mtjFdnbpk/\u2026"}]}, "id": "1192784709027160064", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192784709027160064"], "text": "Hombre se suicida al ingerir sustancia qu\u00edmica en Fantino por supuestos motivos pasionales\n\nPor Luis Ozuna\n\nSANCHEZ RAMIREZ.- La Polic\u00eda Nacional inform\u00f3 que la tarde del pasado jueves fue conducido sin signos\u2026 https://t.co/BHPgzRZZDQ", "author_id": "1311159534"}, {"created_at": "2019-11-08T12:43:22.000Z", "id": "1192784676215312388", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192784676215312388"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "421418573", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:43:12.000Z", "id": "1192784636746719233", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192784636746719233"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "252804420", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:43:11.000Z", "id": "1192784631671726080", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192784631671726080"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "109667985", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:42:55.000Z", "id": "1192784562230824962", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192784562230824962"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1171446979181703174", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:42:54.000Z", "id": "1192784560095936512", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192784560095936512"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "66221541", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:42:40.000Z", "id": "1192784502076116993", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192784502076116993"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "3536190382", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:42:26.000Z", "id": "1192784440944189440", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192784440944189440"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "885190160987693056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:42:21.000Z", "id": "1192784422724128769", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192784422724128769"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1059179548183576579", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:42:20.000Z", "id": "1192784414872342528", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192784414872342528"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1114216264656982016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:42:15.000Z", "id": "1192784396031582208", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192784396031582208"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "4149232155", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:42:15.000Z", "id": "1192784395314356225", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192784395314356225"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "131373735", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:42:08.000Z", "id": "1192784368546267137", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192784368546267137"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "988130224721268739", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:42:05.000Z", "id": "1192784355858550785", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192784355858550785"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "2915624675", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:42:03.000Z", "id": "1192784343812493312", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192784343812493312"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "77221250", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:41:57.000Z", "id": "1192784321498800129", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192784321498800129"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1027714312100630528", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:41:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 72, "probability": 0.889, "type": "Organization", "normalized_text": "botafogo"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.9743, "type": "Organization", "normalized_text": "flamengo"}]}, "id": "1192784308651659268", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192784308651659268"], "text": "RT @tayzokbfr: voc\u00eas tem que parar com essa porra de \u201ctorcida do botafogo matou\u201d \u201ctorcida do flamengo matou\u201d n\u00e3o s\u00e3o torcedores, s\u00e3o margin\u2026", "author_id": "846828067028914181", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192738707633299457"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:41:49.000Z", "id": "1192784285520007168", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192784285520007168"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1516260733", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:41:42.000Z", "id": "1192784259028791296", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192784259028791296"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1042412504104792066", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:41:41.000Z", "id": "1192784253718876166", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192784253718876166"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "871987339375108100", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:41:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 73, "probability": 0.8274, "type": "Person", "normalized_text": "HARRY STYLES"}, {"start": 107, "end": 116, "probability": 0.9092, "type": "Other", "normalized_text": "Two Ghosts"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "shineharrie", "id": "1131350642554003457"}]}, "id": "1192784251084779521", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192784251084779521"], "text": "RT @shineharrie: Primeiramente: bom dia a todos\nSegundamente: HARRY STYLES PQ ME MATOU?\n\nN\u00e3o t\u00f4 nem a\u00ed que Two Ghosts \u00e9 da era passada, eu\u2026", "author_id": "981545623039168512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192741912316436482"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:41:39.000Z", "id": "1192784246563360768", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192784246563360768"], "text": "desarmem o cidad\u00e3o. \nOntem, ex aluno invadiu escola e deixou 2 feridos\nFilho matou m\u00e3e a facadas\nN\u00c3O SE PARA VIOL\u00caNCIA COM VIOL\u00caNCIA https://t.co/Yy5TOWugaj", "author_id": "1160978962077618179", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192618332249296902"}], "entities": {"urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/Yy5TOWugaj", "expanded_url": "https://twitter.com/BolsonaroSP/status/1192618332249296902", "display_url": "twitter.com/BolsonaroSP/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-11-08T12:41:39.000Z", "id": "1192784245275660290", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192784245275660290"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "134271956", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:41:39.000Z", "id": "1192784243316994053", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192784243316994053"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "4644419008", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:41:33.000Z", "id": "1192784221699485702", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192784221699485702"], "text": "@GeneralMourao Se o cara que matou vai ser solto, caso eu mate ele tamb\u00e9m n\u00e3o serei preso? Ent\u00e3o estamos kits\ud83d\udc49", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "GeneralMourao", "id": "1058819604741525510"}]}, "author_id": "169553037", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192783235006287872"}], "in_reply_to_user_id": "1058819604741525510"}, {"created_at": "2019-11-08T12:41:33.000Z", "id": "1192784218537054209", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192784218537054209"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1173381289908547585", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:41:26.000Z", "id": "1192784189206269959", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192784189206269959"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1187078657682104321", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:41:21.000Z", "id": "1192784168662507521", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192784168662507521"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "280802494", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:41:18.000Z", "id": "1192784157144965121", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192784157144965121"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1320866330", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:41:15.000Z", "id": "1192784144654360582", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192784144654360582"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "54410543", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:41:12.000Z", "id": "1192784130540523522", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192784130540523522"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "805798158576054272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:41:07.000Z", "id": "1192784109732540419", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192784109732540419"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1122882555630559233", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:41:04.000Z", "id": "1192784096717611008", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192784096717611008"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1535766960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:40:57.000Z", "id": "1192784066988453889", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192784066988453889"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "303245759", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:40:54.000Z", "id": "1192784056796286976", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192784056796286976"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "133393152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:40:45.000Z", "id": "1192784018787512320", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192784018787512320"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "3026623595", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:40:39.000Z", "id": "1192783992254291970", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192783992254291970"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1044353045126172672", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:40:39.000Z", "id": "1192783991792902148", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192783991792902148"], "text": "RT @GLlamazares: Dejar a todo un grupo social, sea cual sea, al margen del acceso a la sanidad publica, es inhumano, injusto y suicida. Inh\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GLlamazares", "id": "301388743"}]}, "author_id": "1112448275104313344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192506278913957888"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:40:38.000Z", "id": "1192783988429070337", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192783988429070337"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1084955550679478273", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:40:33.000Z", "id": "1192783968392896512", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192783968392896512"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "70223969", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:40:30.000Z", "id": "1192783956585922560", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192783956585922560"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1631599056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:40:26.000Z", "id": "1192783937384386560", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192783937384386560"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "2927745063", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:40:20.000Z", "id": "1192783913866977280", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192783913866977280"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1186444927284240384", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:40:10.000Z", "id": "1192783872649547778", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192783872649547778"], "text": "RT @DanielRaisbeck: Es irrelevante a menos de que uno caiga en el error de creer que la econom\u00eda es un juego de suma cero. Suicida es prete\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DanielRaisbeck", "id": "204283675"}]}, "author_id": "4035328889", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192570847036399618"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:40:00.000Z", "id": "1192783828907114497", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192783828907114497"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "2911055069", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:39:59.000Z", "id": "1192783823739719680", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192783823739719680"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1132131367800565761", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:39:57.000Z", "id": "1192783816575922178", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192783816575922178"], "text": "RT @EsPapageno: Adicciones, drogas y alcohol en la conducta suicida https://t.co/o1GX7EGMs5", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EsPapageno", "id": "1092126705114849281"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/o1GX7EGMs5", "expanded_url": "http://rviv.ly/sn39ap", "display_url": "rviv.ly/sn39ap"}]}, "author_id": "1064468845417693184", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192363965243936768"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:39:55.000Z", "id": "1192783809147809792", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192783809147809792"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "989550145518952448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:39:54.000Z", "id": "1192783804617940992", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192783804617940992"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1146497950215999488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:39:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 19, "probability": 0.9546, "type": "Organization", "normalized_text": "BTS"}], "urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/rEyMthzet9", "expanded_url": "https://youtu.be/5Wn85Ge22FQ", "display_url": "youtu.be/5Wn85Ge22FQ"}]}, "id": "1192783797802225664", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192783797802225664"], "text": "Melhor musica do BTS. Essa \u00e9poca era boa que agente era detetive de conspira\u00e7\u00e3o. A gente queria saber quem tava morto, quem era a morte, quem se matou e quem ta vivo. Cada MV era uma teoria diferente\n\nhttps://t.co/rEyMthzet9", "author_id": "132585287"}, {"created_at": "2019-11-08T12:39:51.000Z", "id": "1192783792353746944", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192783792353746944"], "text": "Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se\u00a0suicida https://t.co/h49WdBwCRi", "author_id": "958453028323053568", "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/h49WdBwCRi", "expanded_url": "https://cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mat\u2026", "unwound_url": "http://cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/"}]}}, {"created_at": "2019-11-08T12:39:50.000Z", "id": "1192783789728120833", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192783789728120833"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "56294171", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:39:50.000Z", "id": "1192783787773644802", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192783787773644802"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "65962313", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:39:43.000Z", "id": "1192783759533379586", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192783759533379586"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "4068733367", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:39:37.000Z", "id": "1192783733541224448", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192783733541224448"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "220416677", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:39:36.000Z", "id": "1192783727434309632", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192783727434309632"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1063238281050116096", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:39:34.000Z", "id": "1192783720715030528", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192783720715030528"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "980914888800432128", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:39:32.000Z", "id": "1192783710212558848", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192783710212558848"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "220051110", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:39:09.000Z", "id": "1192783617409331202", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192783617409331202"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "949762671720783875", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:39:07.000Z", "id": "1192783606315470848", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192783606315470848"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "51883963", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:39:02.000Z", "id": "1192783588368015360", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192783588368015360"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "73718843", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:38:59.000Z", "id": "1192783573583114240", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192783573583114240"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "2994516082", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:38:58.000Z", "id": "1192783567518158848", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192783567518158848"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "339369393", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:38:52.000Z", "id": "1192783545959436288", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192783545959436288"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1166735753591885824", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:38:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 73, "probability": 0.8274, "type": "Person", "normalized_text": "HARRY STYLES"}, {"start": 107, "end": 116, "probability": 0.9092, "type": "Other", "normalized_text": "Two Ghosts"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "shineharrie", "id": "1131350642554003457"}]}, "id": "1192783541236633600", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192783541236633600"], "text": "RT @shineharrie: Primeiramente: bom dia a todos\nSegundamente: HARRY STYLES PQ ME MATOU?\n\nN\u00e3o t\u00f4 nem a\u00ed que Two Ghosts \u00e9 da era passada, eu\u2026", "author_id": "895952813230096385", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192741912316436482"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:38:49.000Z", "id": "1192783530373324800", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192783530373324800"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1096039911097098246", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:38:47.000Z", "id": "1192783523524026368", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192783523524026368"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1152030661081030657", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:38:36.000Z", "id": "1192783478540120064", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192783478540120064"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "730064316527972353", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:38:35.000Z", "id": "1192783475176292352", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192783475176292352"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "2282223512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:38:35.000Z", "id": "1192783474605858818", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192783474605858818"], "text": "RT @jorgenomefui: Entre 0 y querer pegarle en masa a un suicida porque te demora el subte \u00bfqu\u00e9 tan porte\u00f1o excecrable sos? \ud83d\udc47 https://t.co/q\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jorgenomefui", "id": "38356387"}]}, "author_id": "942468433375059969", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192763729735233536"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:38:35.000Z", "id": "1192783472647127042", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192783472647127042"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "164291244", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:38:29.000Z", "id": "1192783447506505728", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192783447506505728"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "70033889", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:38:21.000Z", "id": "1192783414698614784", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192783414698614784"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "2875035997", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:38:13.000Z", "id": "1192783380590542848", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192783380590542848"], "text": "O velho \u00e9 branco, podre de rico, tem \u00f3timos adevogados... essa gente que pode recorrer mil vezes. O preto preso vendendo maconha muitas vezes nem julgamento tem, ele se suicida com tiro na nuca, se enforca algemado... \nVergonha... https://t.co/BVDIb8YYZV", "author_id": "288741269", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192775804968673280"}], "entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/BVDIb8YYZV", "expanded_url": "https://twitter.com/Savagefiction/status/1192775804968673280", "display_url": "twitter.com/Savagefiction/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-11-08T12:38:12.000Z", "id": "1192783377205739523", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192783377205739523"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1135671066779688960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:38:10.000Z", "id": "1192783367252643841", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192783367252643841"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1462839618", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:38:05.000Z", "id": "1192783349066190853", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192783349066190853"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "66841092", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:37:50.000Z", "id": "1192783285853859841", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192783285853859841"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "890385131097255937", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:37:39.000Z", "id": "1192783239557062658", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192783239557062658"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1140321921520873475", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:37:37.000Z", "id": "1192783228853202945", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192783228853202945"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1163184501138317319", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:37:31.000Z", "id": "1192783205331558400", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192783205331558400"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "156360179", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:37:26.000Z", "id": "1192783183890329600", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192783183890329600"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1871882318", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:37:11.000Z", "id": "1192783119344164865", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192783119344164865"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "48042768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:37:09.000Z", "id": "1192783113614766080", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192783113614766080"], "text": "@FernandoGimMad @pedro_cordob Doy fe, a la petici\u00f3n de una familia desesperada o\u00eddos sordos.\nY no ped\u00edamos paguita, solo auxilio ante una problema social grave.\nLuego la gente se suicida y no se explican el porque", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "FernandoGimMad", "id": "1097517628954951680"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "pedro_cordob", "id": "761625142246203392"}]}, "author_id": "150232225", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190948568024199169"}], "in_reply_to_user_id": "1097517628954951680"}, {"created_at": "2019-11-08T12:37:03.000Z", "id": "1192783085311582208", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192783085311582208"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1631510382", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:37:02.000Z", "id": "1192783083734552577", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192783083734552577"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1022938404596711425", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:36:48.000Z", "id": "1192783024770953218", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192783024770953218"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1103357841547710464", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:36:46.000Z", "id": "1192783014318759938", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192783014318759938"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "143908468", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:36:42.000Z", "id": "1192783000154583040", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192783000154583040"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "55662363", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:36:41.000Z", "id": "1192782995490512901", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192782995490512901"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1046524519337406464", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:36:34.000Z", "id": "1192782966864392192", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192782966864392192"], "text": "@GANSOZONAOESTE Tem foto de quem matou , manda a\u00ed , mas tem que ser n\u00edtida igual a desse caba\u00e7o a\u00ed , tem que ser foto ou v\u00eddeo na hora do ato , se tiver divulga pra n\u00f3s , tenho rabo preso com ningu\u00e9m !!", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "GANSOZONAOESTE", "id": "883169519061147650"}]}, "author_id": "1064358524883480576", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192763610981978112"}], "in_reply_to_user_id": "883169519061147650"}, {"created_at": "2019-11-08T12:36:33.000Z", "id": "1192782962502311937", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192782962502311937"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "359386592", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:36:30.000Z", "id": "1192782948266848256", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192782948266848256"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "918585950040707072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:36:28.000Z", "id": "1192782941472071685", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192782941472071685"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1088076092810891264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:36:17.000Z", "id": "1192782895800373248", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192782895800373248"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "853279423143047168", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:36:16.000Z", "id": "1192782888258953216", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192782888258953216"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "58491869", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:36:10.000Z", "id": "1192782866968711169", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192782866968711169"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "32385166", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:35:52.000Z", "id": "1192782790380666881", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192782790380666881"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1173425903927513088", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:35:48.000Z", "id": "1192782773465079809", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192782773465079809"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1184163497866911746", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:35:48.000Z", "id": "1192782772374573064", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192782772374573064"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1192193281679089664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:35:34.000Z", "id": "1192782712496631814", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192782712496631814"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "56548389", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:35:27.000Z", "id": "1192782683291693056", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192782683291693056"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "2530218062", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:35:26.000Z", "id": "1192782681467244544", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192782681467244544"], "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}]}, "author_id": "3931407747", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:35:24.000Z", "id": "1192782672541749249", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192782672541749249"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1174441214021685249", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:35:24.000Z", "id": "1192782670570360833", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192782670570360833"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1119046670367580161", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:35:22.000Z", "id": "1192782662617968640", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192782662617968640"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "803797857040011266", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:35:19.000Z", "id": "1192782649905029124", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192782649905029124"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1160731317325172736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:35:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 113, "probability": 0.4676, "type": "Person", "normalized_text": "Cambiemos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "id": "1192782646306324481", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192782646306324481"], "text": "RT @fargosi: Uno de los peores errores que pueden cometerse, solo para hacer populismo suicida: parte de Cambiemos + los \u201ck\u201d avanzan con un\u2026", "author_id": "3463028362", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192524425511493633"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:35:12.000Z", "id": "1192782620905656320", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192782620905656320"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "2370622016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:35:10.000Z", "id": "1192782614740033537", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192782614740033537"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "779764529949503488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:34:59.000Z", "id": "1192782567143022592", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192782567143022592"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "2616041629", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:34:58.000Z", "id": "1192782564542599168", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192782564542599168"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1097466022616027139", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:34:51.000Z", "id": "1192782534037458944", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192782534037458944"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "745741193531785217", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:34:47.000Z", "id": "1192782515498573824", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192782515498573824"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "179393698", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:34:46.000Z", "id": "1192782511060983808", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192782511060983808"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1037145314958954496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:34:30.000Z", "id": "1192782443696275456", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192782443696275456"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "724621865550024705", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:34:22.000Z", "id": "1192782411022655494", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192782411022655494"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1058389068382420993", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:34:18.000Z", "id": "1192782397219262464", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192782397219262464"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "938350196110618625", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:34:15.000Z", "id": "1192782382950162433", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192782382950162433"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "113059877", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:34:08.000Z", "id": "1192782354009341952", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192782354009341952"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1057900899798904832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:34:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 109, "probability": 0.4812, "type": "Other", "normalized_text": "Fernando Gon\u00e7alves"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 57, "tag": "ConBataBlanca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EvaSahis", "id": "901728336"}, {"start": 62, "end": 70, "username": "ree_rne", "id": "57780987"}, {"start": 116, "end": 124, "username": "SEMG_ES", "id": "403345343"}]}, "id": "1192782330856968192", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192782330856968192"], "text": "RT @EvaSahis: SUICIDIO: rompemos tab\u00faes en #ConBataBlanca de \n@ree_rne charlando con el Dr. Fernando Gon\u00e7alves, de \n@SEMG_ES \"Por cada paci\u2026", "author_id": "220277203", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192769562443485186"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:34:02.000Z", "id": "1192782329124737024", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192782329124737024"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "57317788", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:33:54.000Z", "id": "1192782294697857025", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192782294697857025"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "2384439367", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:33:50.000Z", "id": "1192782279246057474", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192782279246057474"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1079773002026360834", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:33:47.000Z", "id": "1192782263756447744", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192782263756447744"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "57532396", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:33:39.000Z", "id": "1192782231896543233", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192782231896543233"], "text": "RT @jorgenomefui: Entre 0 y querer pegarle en masa a un suicida porque te demora el subte \u00bfqu\u00e9 tan porte\u00f1o excecrable sos? \ud83d\udc47 https://t.co/q\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jorgenomefui", "id": "38356387"}]}, "author_id": "2221491426", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192763729735233536"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:33:39.000Z", "id": "1192782231250644998", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192782231250644998"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "982023410934059008", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:33:34.000Z", "id": "1192782212015505408", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192782212015505408"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1050249019786706945", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:33:14.000Z", "id": "1192782128293040129", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192782128293040129"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1061910006029840384", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:33:14.000Z", "id": "1192782126510292992", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192782126510292992"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1081098905025015808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:33:11.000Z", "id": "1192782113612939264", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192782113612939264"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1283287765", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:33:09.000Z", "id": "1192782104003829761", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192782104003829761"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "28262544", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:33:04.000Z", "id": "1192782085741797378", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192782085741797378"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "57676786", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:33:02.000Z", "id": "1192782077630013440", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192782077630013440"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1103826699526070272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:33:00.000Z", "id": "1192782066104066048", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192782066104066048"], "text": "RT @AleJuarezA: Lamentablemente no me sorprenden los retrocesos.\n\nLo que me sorprende es que era demasiado obvio que as\u00ed ser\u00eda y que muchos\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "AleJuarezA", "id": "1427070265"}]}, "author_id": "119841527", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192575697207861248"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:32:35.000Z", "id": "1192781963213647873", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192781963213647873"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1007312149692207104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:32:25.000Z", "id": "1192781920654036993", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192781920654036993"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1129732986310733824", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:32:18.000Z", "id": "1192781890081689600", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192781890081689600"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "2962083615", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:32:11.000Z", "id": "1192781863250747392", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192781863250747392"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1050273968492609538", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:32:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 95, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}]}, "id": "1192781862038626304", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192781862038626304"], "text": "RT @NiviBarreto: Tem gente fazendo piada porque o cara que se matou estava com a camisa do Vasco pqp voc\u00eas s\u00e3o malucos", "author_id": "347350611", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192543624044720129"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:32:02.000Z", "id": "1192781824608604160", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192781824608604160"], "text": "Un home decapita la seva dona i degolla la seva filla de 5 anys: s'acaba su\u00efcidant https://t.co/EN2KSkmnZ8", "author_id": "1052889894568255488", "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/EN2KSkmnZ8", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/ca/successos/home-decapita-dona-degolla-filla-suicida-nova-york_20110_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/ca/successos/h\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-11-08T12:32:01.000Z", "id": "1192781819038621699", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192781819038621699"], "text": "Un hombre decapita a su mujer y deg\u00fcella a su hija de 5 a\u00f1os: se acaba suicidando https://t.co/hg3e7XAaSH", "author_id": "1052885642214965250", "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/hg3e7XAaSH", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/hombre-decapita-mujer-deguella-hija-suicida-nueva-york_20110_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/hom\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-11-08T12:31:59.000Z", "id": "1192781812365484032", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192781812365484032"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "268101399", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:31:57.000Z", "id": "1192781802362081281", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192781802362081281"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1192157408946278400", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:31:50.000Z", "id": "1192781775958925317", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192781775958925317"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "206460713", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:31:46.000Z", "id": "1192781759626260480", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192781759626260480"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1079116549481484293", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:31:46.000Z", "id": "1192781755876548608", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192781755876548608"], "text": "RT @GLlamazares: Dejar a todo un grupo social, sea cual sea, al margen del acceso a la sanidad publica, es inhumano, injusto y suicida. Inh\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GLlamazares", "id": "301388743"}]}, "author_id": "314189459", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192506278913957888"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:31:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 102, "probability": 0.9531, "type": "Person", "normalized_text": "Charo Mor\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElSaltoDiario", "id": "90725961"}]}, "id": "1192781707851829249", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192781707851829249"], "text": "RT @ElSaltoDiario: BLOGS | Frente a la idea suicida de que \u201calgo se inventar\u00e1 in extremis\u201d, Charo Mor\u00e1n recuerda la importancia de generar\u2026", "author_id": "927915613124792320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192773333877755904"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:31:29.000Z", "id": "1192781684615368705", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192781684615368705"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "2377863864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:31:27.000Z", "id": "1192781677992562689", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192781677992562689"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "2976273826", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:31:24.000Z", "id": "1192781665992622080", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192781665992622080"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1944937891", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:31:22.000Z", "id": "1192781656006045703", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192781656006045703"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "55121226", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:31:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 73, "probability": 0.8274, "type": "Person", "normalized_text": "HARRY STYLES"}, {"start": 107, "end": 116, "probability": 0.9092, "type": "Other", "normalized_text": "Two Ghosts"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "shineharrie", "id": "1131350642554003457"}]}, "id": "1192781622837424129", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192781622837424129"], "text": "RT @shineharrie: Primeiramente: bom dia a todos\nSegundamente: HARRY STYLES PQ ME MATOU?\n\nN\u00e3o t\u00f4 nem a\u00ed que Two Ghosts \u00e9 da era passada, eu\u2026", "author_id": "1042239258910699520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192741912316436482"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:31:13.000Z", "id": "1192781620199251968", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192781620199251968"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "198843640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:31:10.000Z", "id": "1192781604910981121", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192781604910981121"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1092897849447198720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:31:08.000Z", "id": "1192781600192368640", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192781600192368640"], "text": "@jorginhoneves03 @UOLNoticias A pr\u00f3pria esquerda se perde. Sou de esquerda e voc\u00ea \u00e9 um dos que manche nossa imagem. Defenda algu\u00e9m que n\u00e3o roubou o povo e o matou.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "jorginhoneves03", "id": "1694997576"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}]}, "author_id": "1192172724581523457", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192778491424579584"}], "in_reply_to_user_id": "1694997576"}, {"created_at": "2019-11-08T12:31:04.000Z", "id": "1192781583511629824", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192781583511629824"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1016004837337714689", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:31:00.000Z", "id": "1192781564607897601", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192781564607897601"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "51196969", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:30:56.000Z", "id": "1192781546413084672", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192781546413084672"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "67714990", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:30:56.000Z", "id": "1192781546413010949", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192781546413010949"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "882616179331878912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:30:55.000Z", "id": "1192781542399062016", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192781542399062016"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "2739978028", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:30:44.000Z", "id": "1192781498925146112", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192781498925146112"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "911633367891881984", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:30:37.000Z", "id": "1192781468659007488", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192781468659007488"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "147048429", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:30:32.000Z", "id": "1192781446974455811", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192781446974455811"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "210399520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:30:26.000Z", "id": "1192781423922556929", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192781423922556929"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "35520434", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:30:18.000Z", "id": "1192781387260219392", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192781387260219392"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1067584183651000321", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:30:07.000Z", "id": "1192781343777808384", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192781343777808384"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "3042928421", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:30:01.000Z", "id": "1192781316628078593", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192781316628078593"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "977782722818134017", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:29:59.000Z", "id": "1192781310789636098", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192781310789636098"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1013741317", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:29:48.000Z", "id": "1192781263293337600", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192781263293337600"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "34027641", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:29:48.000Z", "id": "1192781261904982016", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192781261904982016"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "139519209", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:29:39.000Z", "id": "1192781223019581440", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192781223019581440"], "text": "RT @jorgenomefui: Entre 0 y querer pegarle en masa a un suicida porque te demora el subte \u00bfqu\u00e9 tan porte\u00f1o excecrable sos? \ud83d\udc47 https://t.co/q\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jorgenomefui", "id": "38356387"}]}, "author_id": "9860102", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192763729735233536"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:29:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 27, "probability": 0.5974, "type": "Place", "normalized_text": "Santo Domingo"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/JgR4KC2AhQ", "expanded_url": "https://twitter.com/remolachanews/status/1192779626344599559", "display_url": "twitter.com/remolachanews/\u2026"}]}, "id": "1192781213108449280", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192781213108449280"], "text": "Correr bici en Santo Domingo es una misi\u00f3n suicida a pesar de la gran cantidad de persona que disfruta hacerlo!. https://t.co/JgR4KC2AhQ", "author_id": "846882311236915202", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192779626344599559"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:29:35.000Z", "id": "1192781209211985920", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192781209211985920"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "118817131", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:29:28.000Z", "id": "1192781178979409920", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192781178979409920"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "999323345442271232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:29:24.000Z", "id": "1192781160281194498", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192781160281194498"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1080257322855874560", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:29:21.000Z", "id": "1192781150885990401", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192781150885990401"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1132679174269935616", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:29:13.000Z", "id": "1192781114575872000", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192781114575872000"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1182217392447016960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:29:08.000Z", "id": "1192781094741053440", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192781094741053440"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1151590795230752768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:29:03.000Z", "id": "1192781075724017664", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192781075724017664"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1015287541719879680", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:29:03.000Z", "id": "1192781071944957954", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192781071944957954"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "322783199", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:29:02.000Z", "id": "1192781068686020611", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192781068686020611"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "2941228660", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:28:50.000Z", "id": "1192781021340721152", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192781021340721152"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1052898402609049605", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:28:47.000Z", "id": "1192781005427482625", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192781005427482625"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "705992492034953216", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:28:46.000Z", "id": "1192781002390822912", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192781002390822912"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "135480194", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:28:34.000Z", "id": "1192780950763114498", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192780950763114498"], "text": "RT @jorgenomefui: Entre 0 y querer pegarle en masa a un suicida porque te demora el subte \u00bfqu\u00e9 tan porte\u00f1o excecrable sos? \ud83d\udc47 https://t.co/q\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jorgenomefui", "id": "38356387"}]}, "author_id": "2710753381", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192763729735233536"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:28:32.000Z", "id": "1192780942877827072", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192780942877827072"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "932763788746612736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:28:31.000Z", "id": "1192780939971182592", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192780939971182592"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1032769656682164224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:28:28.000Z", "id": "1192780927795113984", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192780927795113984"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "809877704753422336", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:28:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 29, "probability": 0.6345, "type": "Other", "normalized_text": "Tope suicida"}, {"start": 67, "end": 81, "probability": 0.8962, "type": "Other", "normalized_text": "TheLastOnesLeft"}], "hashtags": [{"start": 66, "end": 82, "tag": "TheLastOnesLeft"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "W_W_Unicorns", "id": "700513098243796994"}, {"start": 34, "end": 48, "username": "orangecassidy", "id": "39108703"}, {"start": 52, "end": 63, "username": "JANELABABY", "id": "346727379"}, {"start": 85, "end": 98, "username": "GCWrestling_", "id": "1024814245"}]}, "id": "1192780919326818306", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192780919326818306"], "text": "RT @W_W_Unicorns: Tope suicida by @orangecassidy to @JANELABABY \n\n#TheLastOnesLeft | @GCWrestling_\n\nShow available now at https://t.co/yZH7\u2026", "author_id": "274109065", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1128110515904032768"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:28:25.000Z", "id": "1192780912595001344", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192780912595001344"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "787433330157518848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:28:24.000Z", "id": "1192780910237753344", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192780910237753344"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "728949263301005312", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:28:23.000Z", "id": "1192780905145937920", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192780905145937920"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1141026065554558976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:28:20.000Z", "id": "1192780894853042179", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192780894853042179"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "38282743", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:28:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 131, "end": 137, "probability": 0.6882, "type": "Place", "normalized_text": "Alameda"}]}, "id": "1192780881288552448", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192780881288552448"], "text": "RT @Armando_Mtz_A7: Un hombre le dispara a una mujer y despu\u00e9s se suicida en lo que aparenta una agresi\u00f3n pasional. El hecho en la Alameda\u2026", "author_id": "624351023", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192566496527974400"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:28:15.000Z", "id": "1192780871356555265", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192780871356555265"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "905231861621895169", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:28:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 84, "probability": 0.4557, "type": "Organization", "normalized_text": "EPS"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.3303, "type": "Place", "normalized_text": "Coomeva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "castilloangela_", "id": "941560693"}]}, "id": "1192780819540168705", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192780819540168705"], "text": "RT @castilloangela_: Mujer joven, abusada sexualmente y embarazo (17 semanas). La EPS Coomeva le neg\u00f3 el derecho de interrupci\u00f3n del embara\u2026", "author_id": "1897315218", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192276046193811456"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:27:41.000Z", "id": "1192780731556204545", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192780731556204545"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "25439090", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:27:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 29, "probability": 0.6345, "type": "Other", "normalized_text": "Tope suicida"}, {"start": 67, "end": 81, "probability": 0.8962, "type": "Other", "normalized_text": "TheLastOnesLeft"}], "hashtags": [{"start": 66, "end": 82, "tag": "TheLastOnesLeft"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "W_W_Unicorns", "id": "700513098243796994"}, {"start": 34, "end": 48, "username": "orangecassidy", "id": "39108703"}, {"start": 52, "end": 63, "username": "JANELABABY", "id": "346727379"}, {"start": 85, "end": 98, "username": "GCWrestling_", "id": "1024814245"}]}, "id": "1192780707061473280", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192780707061473280"], "text": "RT @W_W_Unicorns: Tope suicida by @orangecassidy to @JANELABABY \n\n#TheLastOnesLeft | @GCWrestling_\n\nShow available now at https://t.co/yZH7\u2026", "author_id": "700513098243796994", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1128110515904032768"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:27:35.000Z", "id": "1192780704247091200", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192780704247091200"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1157319459784273921", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:27:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 48, "probability": 0.5965, "type": "Other", "normalized_text": "Jiraiya"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "gepefr", "id": "132907813"}]}, "id": "1192780673133756417", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192780673133756417"], "text": "@gepefr Agora odeio se vdd pois matou meu Jiraiya", "author_id": "281763311", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192229108782190594"}], "in_reply_to_user_id": "132907813"}, {"created_at": "2019-11-08T12:27:25.000Z", "id": "1192780661939150853", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192780661939150853"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "416266428", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:27:13.000Z", "id": "1192780612891004928", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192780612891004928"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "65193381", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:27:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 113, "probability": 0.4676, "type": "Person", "normalized_text": "Cambiemos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "id": "1192780590296248320", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192780590296248320"], "text": "RT @fargosi: Uno de los peores errores que pueden cometerse, solo para hacer populismo suicida: parte de Cambiemos + los \u201ck\u201d avanzan con un\u2026", "author_id": "119737064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192524425511493633"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:27:07.000Z", "id": "1192780588345888769", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192780588345888769"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "844404597347225603", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:27:04.000Z", "id": "1192780576178266113", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192780576178266113"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "327569944", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:27:04.000Z", "id": "1192780574123016192", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192780574123016192"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "33492498", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:26:47.000Z", "id": "1192780505474838529", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192780505474838529"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "4289486567", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:26:45.000Z", "id": "1192780494854750208", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192780494854750208"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1010907295830761473", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:26:43.000Z", "id": "1192780485438660609", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192780485438660609"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "925118157219606531", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:26:40.000Z", "id": "1192780473912700930", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192780473912700930"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "706083952155566081", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:26:30.000Z", "id": "1192780434360487937", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192780434360487937"], "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}]}, "author_id": "117635820", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:26:28.000Z", "id": "1192780422868021249", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192780422868021249"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "541995919", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:26:27.000Z", "id": "1192780417969119234", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192780417969119234"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1000052394569424897", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:26:25.000Z", "id": "1192780413212745728", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192780413212745728"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1495681939", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:26:09.000Z", "id": "1192780344749121536", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192780344749121536"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "704454347699195905", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:26:08.000Z", "id": "1192780341293006851", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192780341293006851"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "208323762", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:26:02.000Z", "id": "1192780316018130954", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192780316018130954"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "340890413", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:25:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 109, "probability": 0.5268, "type": "Person", "normalized_text": "Vaza Jato"}, {"start": 170, "end": 183, "probability": 0.9001, "type": "Person", "normalized_text": "Marcos Val\u00e9rio"}, {"start": 195, "end": 198, "probability": 0.9874, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 212, "end": 217, "probability": 0.5031, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 267, "end": 273, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Val\u00e9rio"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "lauraabcarvalho", "id": "4400597716"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "palmeriodoria", "id": "163296619"}]}, "id": "1192780294048354306", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192780294048354306"], "text": "@lauraabcarvalho @palmeriodoria A Veja se vendeu. Pensei que ia se redimir quando aceitou divulgar a Vaza Jato, mas logo em seguida fez aquela capa mentirosa dizendo que Marcos Val\u00e9rio disse que Lula matou Celso Daniel, foi desmentida pelo pr\u00f3prio delegado que ouviu Val\u00e9rio", "author_id": "126762317", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192777984031240193"}], "in_reply_to_user_id": "4400597716"}, {"created_at": "2019-11-08T12:25:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 51, "probability": 0.8493, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}, {"start": 90, "end": 92, "probability": 0.7447, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 94, "end": 97, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "LULA"}, {"start": 106, "end": 110, "probability": 0.9663, "type": "Person", "normalized_text": "Cunha"}, {"start": 120, "end": 138, "probability": 0.7024, "type": "Organization", "normalized_text": "STFVergonhaNacional"}, {"start": 227, "end": 230, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 271, "end": 274, "probability": 0.983, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "hashtags": [{"start": 119, "end": 139, "tag": "STFVergonhaNacional"}, {"start": 141, "end": 159, "tag": "RENANDAPENHALIVRE"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 5, "username": "VEJA", "id": "17715048"}, {"start": 6, "end": 19, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}]}, "id": "1192780293469593601", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192780293469593601"], "text": "@VEJA @BlogdoNoblat Quem liga pra quem matou Mariele, agora ficar\u00e3o todos livres.\n\nViva o STF\nLULA LIVRE \nCunha livre \n#STFVergonhaNacional \n#RENANDAPENHALIVRE \n\nChega de mimimi da esquerda por justi\u00e7a. Se for assaltado, grite Lula livre.\nSe for v\u00edtima de racismo, grite Lula livre.", "author_id": "964811120623177728", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192734870767898624"}], "in_reply_to_user_id": "17715048"}, {"created_at": "2019-11-08T12:25:54.000Z", "id": "1192780280790163456", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192780280790163456"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1103685383014019072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:25:52.000Z", "id": "1192780272313470976", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192780272313470976"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1070806270859448320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:25:51.000Z", "id": "1192780268685463552", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192780268685463552"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "634221076", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:25:50.000Z", "id": "1192780262666620928", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192780262666620928"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1129812906126774272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:25:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 56, "probability": 0.4806, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}, {"start": 108, "end": 111, "probability": 0.4752, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DrDark_Angel", "id": "51778399"}]}, "id": "1192780219528220672", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192780219528220672"], "text": "RT @DrDark_Angel: Viola a alguien-\"es que no tiene a Dios en su coraz\u00f3n\"\nMata a alguien--\"es que no tiene a Dios en su coraz\u00f3n\"\nRoba--\"es q\u2026", "author_id": "2214470916", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192541918917517312"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:25:30.000Z", "id": "1192780181901127681", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192780181901127681"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1072079625650614272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:25:30.000Z", "id": "1192780180579930112", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192780180579930112"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1130672224132829184", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:25:28.000Z", "id": "1192780173072097280", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192780173072097280"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "756893915584819200", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:25:27.000Z", "id": "1192780166809956352", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192780166809956352"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1105597030741749760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:25:25.000Z", "id": "1192780161399349248", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192780161399349248"], "text": "RT @pepechin_: @eldiarioes @ikerrioja Que alguien recuerde a ese bocazas \u201csuicida\u201d con \u00ednfulas que se abstuvo en las dos votaciones", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pepechin_", "id": "141899382"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}, {"start": 27, "end": 37, "username": "ikerrioja", "id": "207030677"}]}, "author_id": "958700554791907328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192779312568639488"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:25:24.000Z", "id": "1192780156412321792", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192780156412321792"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "737816061857411072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:25:14.000Z", "id": "1192780112300793858", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192780112300793858"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "489036063", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:25:09.000Z", "id": "1192780093715894274", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192780093715894274"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "917751362280218624", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:25:03.000Z", "id": "1192780065727287296", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192780065727287296"], "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}]}, "author_id": "1166725643851186176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:24:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 72, "probability": 0.889, "type": "Organization", "normalized_text": "botafogo"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.9743, "type": "Organization", "normalized_text": "flamengo"}]}, "id": "1192780045271621633", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192780045271621633"], "text": "RT @tayzokbfr: voc\u00eas tem que parar com essa porra de \u201ctorcida do botafogo matou\u201d \u201ctorcida do flamengo matou\u201d n\u00e3o s\u00e3o torcedores, s\u00e3o margin\u2026", "author_id": "873966685451153408", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192738707633299457"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:24:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 84, "probability": 0.4557, "type": "Organization", "normalized_text": "EPS"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.3303, "type": "Place", "normalized_text": "Coomeva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "castilloangela_", "id": "941560693"}]}, "id": "1192779933266919425", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192779933266919425"], "text": "RT @castilloangela_: Mujer joven, abusada sexualmente y embarazo (17 semanas). La EPS Coomeva le neg\u00f3 el derecho de interrupci\u00f3n del embara\u2026", "author_id": "211874452", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192276046193811456"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:24:26.000Z", "id": "1192779910525399040", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192779910525399040"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "165134756", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:24:24.000Z", "id": "1192779905785892866", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192779905785892866"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "67209671", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:24:19.000Z", "id": "1192779884831105025", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192779884831105025"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "348139947", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:24:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 52, "probability": 0.903, "type": "Person", "normalized_text": "Davi"}, {"start": 67, "end": 72, "probability": 0.8732, "type": "Person", "normalized_text": "Golias"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "BerniCadu", "id": "1177333375461404672"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "Antonio18794556", "id": "1155840099285950469"}]}, "id": "1192779812726816769", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192779812726816769"], "text": "@BerniCadu @Antonio18794556 Posso estar enganado,Davi quando matou Golias o fez em sil\u00eancio,poucos sabiam o que iria acontecer,espero sinceramente que esse sil\u00eancio do presidente seja pra n\u00e3o alarmar o inimigo fazendo com que ele se proteja de alguma forma", "author_id": "963745145186390016", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192760960563499008"}], "in_reply_to_user_id": "1177333375461404672"}, {"created_at": "2019-11-08T12:23:58.000Z", "id": "1192779794234130438", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192779794234130438"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1063291247274721280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:23:57.000Z", "id": "1192779791000391680", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192779791000391680"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "932645065159258112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:23:55.000Z", "id": "1192779783119265792", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192779783119265792"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1062493956414550017", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:23:46.000Z", "id": "1192779745752039425", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192779745752039425"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1392120913", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:23:44.000Z", "id": "1192779735161589760", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192779735161589760"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "312254065", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:23:17.000Z", "id": "1192779622607405056", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192779622607405056"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1069360729017454592", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:23:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.7069, "type": "Organization", "normalized_text": "botafogo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Marcojunior24", "id": "4108423815"}]}, "id": "1192779580664356864", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192779580664356864"], "text": "@Marcojunior24 Ano passado sua torcida matou um torcedor do botafogo com um espeto de churrasco... me mostra onde teve alguma mat\u00e9ria ,ou se teve uma cobertura decente repudiando o ato de vcs!!! Me mostra a\u00ed! \nInfelizmente um morreu,por\u00e9m n\u00e3o invadimos o setor de vcs pra fazer isso,ele procurou", "author_id": "336823090", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192779088928399360"}], "in_reply_to_user_id": "4108423815"}, {"created_at": "2019-11-08T12:23:00.000Z", "id": "1192779551962804224", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192779551962804224"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "2239453278", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:22:58.000Z", "id": "1192779541548347392", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192779541548347392"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1138270725540864001", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:22:45.000Z", "id": "1192779490646200321", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192779490646200321"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1081538761828245505", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:22:45.000Z", "id": "1192779490046435328", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192779490046435328"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1029579698471415808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:22:43.000Z", "id": "1192779480219209728", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192779480219209728"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "39418071", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:22:42.000Z", "id": "1192779477467697152", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192779477467697152"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1060917275102978049", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:22:29.000Z", "id": "1192779420651655168", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192779420651655168"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "58485672", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:22:14.000Z", "id": "1192779358076907520", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192779358076907520"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "17523132", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:22:14.000Z", "id": "1192779358051672071", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192779358051672071"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "3501987868", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:22:12.000Z", "id": "1192779350359318529", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192779350359318529"], "text": "Hoje \u00e9 eu e os bb suicida kkkk https://t.co/xYnqZUOldr", "author_id": "967047035831582721", "entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/xYnqZUOldr", "expanded_url": "https://twitter.com/lari_raposinha/status/1192779350359318529/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xYnqZUOldr", "media_key": "3_1192779335901614081"}]}}, {"created_at": "2019-11-08T12:22:03.000Z", "id": "1192779312568639488", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192779312568639488"], "text": "@eldiarioes @ikerrioja Que alguien recuerde a ese bocazas \u201csuicida\u201d con \u00ednfulas que se abstuvo en las dos votaciones", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "ikerrioja", "id": "207030677"}]}, "author_id": "141899382", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192743172679577601"}], "in_reply_to_user_id": "535707261"}, {"created_at": "2019-11-08T12:22:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 113, "probability": 0.4676, "type": "Person", "normalized_text": "Cambiemos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "id": "1192779306021335040", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192779306021335040"], "text": "RT @fargosi: Uno de los peores errores que pueden cometerse, solo para hacer populismo suicida: parte de Cambiemos + los \u201ck\u201d avanzan con un\u2026", "author_id": "1681160682", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192524425511493633"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:22:00.000Z", "id": "1192779300682051584", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192779300682051584"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1023722687284371457", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:21:54.000Z", "id": "1192779275923075072", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192779275923075072"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "287307952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:21:54.000Z", "id": "1192779272949321730", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192779272949321730"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1140627140997722113", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:21:51.000Z", "id": "1192779261129703429", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192779261129703429"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "4802647035", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:21:35.000Z", "id": "1192779193593090048", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192779193593090048"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "803660423606235136", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:21:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.7638, "type": "Person", "normalized_text": "patrick"}, {"start": 102, "end": 110, "probability": 0.5698, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}]}, "id": "1192779180355866624", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192779180355866624"], "text": "@richitzier Eu imagino que se ele estivesse vivo estaria do meu jeito que o patrick estava mas como o pennywise morreu acho que ele tambem parou de controlar os corpos das pessoas que ele matou", "author_id": "3972191019", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192769419606396928"}], "in_reply_to_user_id": "3940117223"}, {"created_at": "2019-11-08T12:21:24.000Z", "id": "1192779149175332864", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192779149175332864"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "772058254688002049", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:21:22.000Z", "id": "1192779141038452736", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192779141038452736"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "3243848776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:21:21.000Z", "id": "1192779136336613376", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192779136336613376"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "935530742892978176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:21:09.000Z", "id": "1192779086944444416", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192779086944444416"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1068474681571901440", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:21:05.000Z", "id": "1192779069991137280", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192779069991137280"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "614375622", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:21:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 119, "probability": 0.9485, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "chacueco", "id": "9720942"}]}, "id": "1192779049292255233", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192779049292255233"], "text": "RT @chacueco: Um dos mais frequentes e maiores erros da esquerda no est. espanhol \u00e9 situar-se como muleta eterna do PSOE.\n\nNesta campanha,\u2026", "author_id": "557176836", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192778536383385600"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:20:44.000Z", "id": "1192778982330130432", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192778982330130432"], "text": "RT @HildaBacigalupo: @MijaelGLP @macarena_costa @APRA_Oficial @ApraDigital @SriApra @ComFemeninoApra \"si yo no gano, estos j\u00f3venes no tendr\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "HildaBacigalupo", "id": "274580488"}]}, "author_id": "2338794779", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192635453222068224"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:20:43.000Z", "id": "1192778977640890368", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192778977640890368"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "67495488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:20:32.000Z", "id": "1192778929800728577", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192778929800728577"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1027734470877700096", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:20:30.000Z", "id": "1192778921852489728", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192778921852489728"], "text": "RT @selenasgood: A fanbase se virou pra ajudar na era revival \nA fanbase se virou pra manter os 'hits' na era dos singles soltos \nA fanbase\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "selenasgood", "id": "2300129791"}]}, "author_id": "1635895454", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192546717570359296"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:20:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 60, "probability": 0.456, "type": "Other", "normalized_text": "DiadelasLibrerias"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.8381, "type": "Other", "normalized_text": "GHVIP8N"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 61, "tag": "DiadelasLibrerias"}, {"start": 123, "end": 131, "tag": "GHVIP8N"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MariaLuisa1968_", "id": "735023984"}]}, "id": "1192778896783167490", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192778896783167490"], "text": "RT @MariaLuisa1968_: Hoy en el d\u00eda de las  #DiadelasLibrerias un libr\u00f3 se suicida\ud83d\ude31cada vez qu\u00e9 pones Telecinco \ud83d\ude31Gilipollas #GHVIP8N #SomosL\u2026", "author_id": "735023984", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192778044957765632"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:20:20.000Z", "id": "1192778878919548928", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192778878919548928"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "45892121", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:20:11.000Z", "id": "1192778842852777984", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192778842852777984"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "795419558303723520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:20:04.000Z", "id": "1192778812456607744", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192778812456607744"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "133417629", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:19:54.000Z", "id": "1192778770182295552", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192778770182295552"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "981532219075387393", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:19:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 98, "probability": 0.4013, "type": "Other", "normalized_text": "Kiss"}, {"start": 191, "end": 196, "probability": 0.9225, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 199, "end": 217, "probability": 0.4799, "type": "Other", "normalized_text": "STFVergonhaNacional"}], "hashtags": [{"start": 198, "end": 218, "tag": "STFVergonhaNacional"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RachelSherazade", "id": "168520768"}]}, "id": "1192778723692621825", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192778723692621825"], "text": "@RachelSherazade N\u00e3o importa se \u00e9 um homicida de 5 pessoas, n\u00e3o importa se \u00e9 os donos da boate Kiss que matou mais de 300 pessoas na qual suas fam\u00edlias nunca os Ver\u00e1s condenados n\u00e9, parab\u00e9ns Brasil #STFVergonhaNacional", "author_id": "1170143832", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192658696943353856"}], "in_reply_to_user_id": "168520768"}, {"created_at": "2019-11-08T12:19:36.000Z", "id": "1192778695280336897", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192778695280336897"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1051779280462581760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:19:35.000Z", "id": "1192778692193325056", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192778692193325056"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1138499961363017728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:19:30.000Z", "id": "1192778669812531200", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192778669812531200"], "text": "Feminicidio?\nViolencia de g\u00e9nero?\nCreemos es algo m\u00e1s que eso!\nUn hombre mata su pareja o ex-pareja... luego se suicida!\nEs algo m\u00e1s!", "author_id": "600955704"}, {"created_at": "2019-11-08T12:19:12.000Z", "id": "1192778593228771330", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192778593228771330"], "text": "@navajacrimen te pido por favor el asco que me da esto\nse me suicida la cajeta", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "NavajaCrimen", "id": "922591272547835904"}]}, "author_id": "1076399706", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192587796726341632"}], "in_reply_to_user_id": "922591272547835904"}, {"created_at": "2019-11-08T12:19:06.000Z", "id": "1192778571426795520", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192778571426795520"], "text": "RT @AleJuarezA: Lamentablemente no me sorprenden los retrocesos.\n\nLo que me sorprende es que era demasiado obvio que as\u00ed ser\u00eda y que muchos\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "AleJuarezA", "id": "1427070265"}]}, "author_id": "227062336", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192575697207861248"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:19:03.000Z", "id": "1192778559041015810", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192778559041015810"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "990027413613621248", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:18:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 105, "probability": 0.9454, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 196, "end": 198, "probability": 0.3789, "type": "Organization", "normalized_text": "ECP"}, {"start": 242, "end": 245, "probability": 0.9055, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/wC2BmHkACD", "expanded_url": "https://twitter.com/EnComu_Podem/status/1180443496425164801", "display_url": "twitter.com/EnComu_Podem/s\u2026"}]}, "id": "1192778536383385600", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192778536383385600"], "text": "Um dos mais frequentes e maiores erros da esquerda no est. espanhol \u00e9 situar-se como muleta eterna do PSOE.\n\nNesta campanha, tal atitude suicida tivo um exemplo perfeito na terr\u00edvel propaganda de ECP, que consistia basicamente em suplicar ao PSOE que governe com eles e nom com Cs https://t.co/wC2BmHkACD", "author_id": "9720942", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180443496425164801"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:18:51.000Z", "id": "1192778507811741696", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192778507811741696"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "4100134601", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:18:44.000Z", "id": "1192778476639666176", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192778476639666176"], "text": "RT @jorgenomefui: Entre 0 y querer pegarle en masa a un suicida porque te demora el subte \u00bfqu\u00e9 tan porte\u00f1o excecrable sos? \ud83d\udc47 https://t.co/q\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jorgenomefui", "id": "38356387"}]}, "author_id": "326283637", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192763729735233536"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:18:43.000Z", "id": "1192778474949431298", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192778474949431298"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "2535609083", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:18:41.000Z", "id": "1192778465814204419", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192778465814204419"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "844313455473635328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:18:35.000Z", "id": "1192778440870641664", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192778440870641664"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "2235327544", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:18:35.000Z", "id": "1192778440191225856", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192778440191225856"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1104414382384181248", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:18:30.000Z", "id": "1192778417839759361", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192778417839759361"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1032102829450846208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:18:26.000Z", "id": "1192778403633606657", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192778403633606657"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1185569155203977216", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:18:26.000Z", "id": "1192778400638914561", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192778400638914561"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "135627004", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:18:25.000Z", "id": "1192778396046176257", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192778396046176257"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "44657097", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:18:24.000Z", "id": "1192778391763718144", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192778391763718144"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "2768275473", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:18:23.000Z", "id": "1192778391608541184", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192778391608541184"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1192608319527096321", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:18:17.000Z", "id": "1192778366346289152", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192778366346289152"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1067025536248135680", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:18:15.000Z", "id": "1192778357408186369", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192778357408186369"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "62634407", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:18:13.000Z", "id": "1192778349124444166", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192778349124444166"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "986761805837070336", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:18:10.000Z", "id": "1192778337074208768", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192778337074208768"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1037982674114281472", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:18:06.000Z", "id": "1192778316744470528", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192778316744470528"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "123853482", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:17:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 109, "probability": 0.4812, "type": "Other", "normalized_text": "Fernando Gon\u00e7alves"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 57, "tag": "ConBataBlanca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EvaSahis", "id": "901728336"}, {"start": 62, "end": 70, "username": "ree_rne", "id": "57780987"}, {"start": 116, "end": 124, "username": "SEMG_ES", "id": "403345343"}]}, "id": "1192778257541844992", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192778257541844992"], "text": "RT @EvaSahis: SUICIDIO: rompemos tab\u00faes en #ConBataBlanca de \n@ree_rne charlando con el Dr. Fernando Gon\u00e7alves, de \n@SEMG_ES \"Por cada paci\u2026", "author_id": "301839056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192769562443485186"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:17:50.000Z", "id": "1192778251799801856", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192778251799801856"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "988106923361951744", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:17:47.000Z", "id": "1192778240513003521", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192778240513003521"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1085986636343771136", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:17:43.000Z", "id": "1192778220820684801", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192778220820684801"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "24538173", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:17:21.000Z", "id": "1192778127770042368", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192778127770042368"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1084932600714706947", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:17:14.000Z", "id": "1192778099450171393", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192778099450171393"], "text": "RT @jorgenomefui: Entre 0 y querer pegarle en masa a un suicida porque te demora el subte \u00bfqu\u00e9 tan porte\u00f1o excecrable sos? \ud83d\udc47 https://t.co/q\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jorgenomefui", "id": "38356387"}]}, "author_id": "1166771563447955456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192763729735233536"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:17:13.000Z", "id": "1192778094039486468", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192778094039486468"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1272404605", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:17:10.000Z", "id": "1192778081611726848", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192778081611726848"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1106887825776168961", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:17:08.000Z", "id": "1192778076737941504", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192778076737941504"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1177046040102559744", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:17:08.000Z", "id": "1192778075181846528", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192778075181846528"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "3352679133", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:17:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 39, "probability": 0.6318, "type": "Other", "normalized_text": "DiadelasLibrerias"}, {"start": 103, "end": 109, "probability": 0.8623, "type": "Other", "normalized_text": "GHVIP8N"}, {"start": 112, "end": 129, "probability": 0.5137, "type": "Other", "normalized_text": "SomosLaAudiencia8N"}, {"start": 132, "end": 142, "probability": 0.8815, "type": "Other", "normalized_text": "GHVIPGala10"}], "hashtags": [{"start": 22, "end": 40, "tag": "DiadelasLibrerias"}, {"start": 102, "end": 110, "tag": "GHVIP8N"}, {"start": 111, "end": 130, "tag": "SomosLaAudiencia8N"}, {"start": 131, "end": 143, "tag": "GHVIPGala10"}], "urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/BXKEMRIBRS", "expanded_url": "https://twitter.com/MariaLuisa1968_/status/1192778044957765632/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BXKEMRIBRS", "media_key": "3_1192778040121663491"}]}, "id": "1192778044957765632", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192778044957765632"], "text": "Hoy en el d\u00eda de las  #DiadelasLibrerias un libr\u00f3 se suicida\ud83d\ude31cada vez qu\u00e9 pones Telecinco \ud83d\ude31Gilipollas #GHVIP8N #SomosLaAudiencia8N #GHVIPGala10 https://t.co/BXKEMRIBRS", "author_id": "735023984"}, {"created_at": "2019-11-08T12:17:00.000Z", "id": "1192778039987453953", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192778039987453953"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "809497998518603776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:16:57.000Z", "id": "1192778027018702849", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192778027018702849"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "724342444364574720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:16:55.000Z", "id": "1192778022249803776", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192778022249803776"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1095032884392534018", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:16:47.000Z", "id": "1192777987629944832", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192777987629944832"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "55576018", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:16:40.000Z", "id": "1192777958362140692", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192777958362140692"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1141409439230156800", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:16:36.000Z", "id": "1192777939496112128", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192777939496112128"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1030196776421220357", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:16:36.000Z", "id": "1192777938812461056", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192777938812461056"], "text": "RT @akarolitaz: n\u00e3o compartilhem o v\u00eddeo de um homem se suicidando, falta de empatia com os familiares e o pr\u00f3prio suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "akarolitaz", "id": "1005273660062621696"}]}, "author_id": "1080235402903109632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192611071728791553"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:16:35.000Z", "id": "1192777934643314689", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192777934643314689"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "246248026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:16:34.000Z", "id": "1192777932323926016", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192777932323926016"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "343773567", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:16:30.000Z", "id": "1192777917186674688", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192777917186674688"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "372085476", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:16:15.000Z", "id": "1192777853143793664", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192777853143793664"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "222920048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:16:12.000Z", "id": "1192777839868882945", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192777839868882945"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "53701504", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:16:02.000Z", "id": "1192777797695164416", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192777797695164416"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "2586423188", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:15:59.000Z", "id": "1192777784126562304", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192777784126562304"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1081237737074761729", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:15:56.000Z", "id": "1192777774806831104", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192777774806831104"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "853330261089677313", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:15:54.000Z", "id": "1192777764677525505", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192777764677525505"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "898280079851229184", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:15:49.000Z", "id": "1192777745765453824", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192777745765453824"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1053277064713945088", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:15:48.000Z", "id": "1192777740438691840", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192777740438691840"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "771710634077618176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:15:48.000Z", "id": "1192777737582366721", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192777737582366721"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "433842487", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:15:46.000Z", "id": "1192777731043397632", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192777731043397632"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "173607588", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:15:36.000Z", "id": "1192777689494642688", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192777689494642688"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "461294666", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:15:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 84, "probability": 0.8545, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "AdrianVenturaTV", "id": "3362290684"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "id": "1192777684650266624", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192777684650266624"], "text": "@AdrianVenturaTV @alferdez Esperemos que la ley de emergencia no pase por el Congreso. Darle superpoderes a la banda de delincuentes ser\u00eda suicida", "author_id": "312435220", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192739801801351168"}], "in_reply_to_user_id": "3362290684"}, {"created_at": "2019-11-08T12:15:34.000Z", "id": "1192777680560754689", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192777680560754689"], "text": "RT @jorgenomefui: Entre 0 y querer pegarle en masa a un suicida porque te demora el subte \u00bfqu\u00e9 tan porte\u00f1o excecrable sos? \ud83d\udc47 https://t.co/q\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jorgenomefui", "id": "38356387"}]}, "author_id": "39339002", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192763729735233536"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:15:31.000Z", "id": "1192777669986926594", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192777669986926594"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "176110478", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:15:30.000Z", "id": "1192777665561944064", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192777665561944064"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1165567162528018432", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:15:23.000Z", "id": "1192777635530711040", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192777635530711040"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "287686642", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:15:22.000Z", "id": "1192777628765294597", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192777628765294597"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "630859500", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:15:10.000Z", "id": "1192777578068815872", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192777578068815872"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "965027500689588225", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:15:02.000Z", "id": "1192777544925360128", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192777544925360128"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "985668065219284992", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:14:49.000Z", "id": "1192777493696196609", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192777493696196609"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "47165029", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:14:47.000Z", "id": "1192777484250603520", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192777484250603520"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "74044964", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:14:46.000Z", "id": "1192777479372627968", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192777479372627968"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "191253995", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:14:44.000Z", "id": "1192777469092388865", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192777469092388865"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "360589754", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:14:33.000Z", "id": "1192777423273758720", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192777423273758720"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "922196827067297792", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:14:27.000Z", "id": "1192777398560972800", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192777398560972800"], "text": "RT @Frankli79902532: @LucianaMora10 @fdbedout Con esa noticia la izquierda se suicida  y otros se les corre m\u00e1s la teja", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Frankli79902532", "id": "1143322438601719808"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "LucianaMora10", "id": "915292792141819905"}, {"start": 36, "end": 45, "username": "fdbedout", "id": "334921284"}]}, "author_id": "272940165", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192668305573597185"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:14:25.000Z", "id": "1192777390218522626", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192777390218522626"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "903658691689406464", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:14:24.000Z", "id": "1192777385583742977", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192777385583742977"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "390202020", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:14:23.000Z", "id": "1192777383742455809", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192777383742455809"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "4858460871", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:14:19.000Z", "id": "1192777366793265152", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192777366793265152"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "2624139005", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:14:18.000Z", "id": "1192777363106480130", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192777363106480130"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "168774367", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:14:08.000Z", "id": "1192777321578713088", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192777321578713088"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1118558795192569856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:14:03.000Z", "id": "1192777299428626433", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192777299428626433"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1165105162555416576", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:13:59.000Z", "id": "1192777280273240064", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192777280273240064"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "988457690975363072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:13:58.000Z", "id": "1192777276146044928", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192777276146044928"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1143916137857654785", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:13:56.000Z", "id": "1192777268340416513", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192777268340416513"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1095310159902113792", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:13:53.000Z", "id": "1192777256881598469", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192777256881598469"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "25637472", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:13:40.000Z", "id": "1192777201932013569", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192777201932013569"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "917192881", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:13:39.000Z", "id": "1192777199667077121", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192777199667077121"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1085565997451542528", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:13:39.000Z", "id": "1192777198530441216", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192777198530441216"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "65950130", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:13:34.000Z", "id": "1192777175432384513", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192777175432384513"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1055419966349078529", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:13:28.000Z", "id": "1192777152615329792", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192777152615329792"], "text": "@JovemPanNews Parab\u00e9ns @augustosnunes voc\u00ea com certeza matou a vontade de milh\u00f5es de brasileiros. Agora ele aprende ou se apaixona por voc\u00ea.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JovemPanNews", "id": "106175018"}, {"start": 23, "end": 37, "username": "augustosnunes", "id": "50452226"}]}, "author_id": "429115133", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192530488390537217"}], "in_reply_to_user_id": "106175018"}, {"created_at": "2019-11-08T12:13:21.000Z", "id": "1192777123527843846", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192777123527843846"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "318058982", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:13:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.9682, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 49, "end": 56, "probability": 0.6946, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 90, "end": 97, "probability": 0.8137, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 113, "end": 121, "probability": 0.9492, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 136, "end": 143, "probability": 0.9041, "type": "Other", "normalized_text": "WhatsApp"}], "urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/RCwJAOlxLc", "expanded_url": "https://painel.blogfolha.uol.com.br/?p=34737&utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comphometw", "display_url": "painel.blogfolha.uol.com.br/?p=34737&utm_s\u2026"}]}, "id": "1192777122298892289", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192777122298892289"], "text": "N\u00e3o sei se o Bolsonaro, mas o bolsonarismo matou Marielle.\n\nEx-policial: Acusado de matar Marielle usava foto de Bolsonaro no perfil do WhatsApp https://t.co/RCwJAOlxLc", "author_id": "21925427", "geo": {"place_id": "d16815010421ff73"}}, {"created_at": "2019-11-08T12:13:20.000Z", "id": "1192777120675778561", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192777120675778561"], "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}]}, "author_id": "762343852732715008", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:13:20.000Z", "id": "1192777118037479425", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192777118037479425"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "833480753413492736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:13:17.000Z", "id": "1192777104611524608", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192777104611524608"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "55224218", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:13:16.000Z", "id": "1192777102518620161", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192777102518620161"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1176920482937024519", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:13:12.000Z", "id": "1192777083442872320", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192777083442872320"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "3581454142", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:13:11.000Z", "id": "1192777080880152576", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192777080880152576"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "118493231", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:13:09.000Z", "id": "1192777072000851970", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192777072000851970"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1083129719699263488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:12:57.000Z", "id": "1192777024106094594", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192777024106094594"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "438563342", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:12:57.000Z", "id": "1192777023061667840", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192777023061667840"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1170708722743746560", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:12:48.000Z", "id": "1192776985677881344", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192776985677881344"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "3504848837", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:12:48.000Z", "id": "1192776985191309314", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192776985191309314"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "79601000", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:12:46.000Z", "id": "1192776975573762049", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192776975573762049"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "914547762301165568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:12:43.000Z", "id": "1192776962525351937", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192776962525351937"], "text": "RT @apechugaperu: @AVTPERU2021 Un loco suicida, que lleno al apra de pura basura y lo llev\u00f3 a la mism\u00edsima m*****. Despues de eso no recuer\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "apechugaperu", "id": "1022677126439469056"}]}, "author_id": "2263177300", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192514167644647424"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:12:39.000Z", "id": "1192776947526451202", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192776947526451202"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "18151543", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:12:36.000Z", "id": "1192776936055021568", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192776936055021568"], "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "author_id": "200752405", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:12:36.000Z", "id": "1192776932804440064", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192776932804440064"], "text": "RT @jorgenomefui: Entre 0 y querer pegarle en masa a un suicida porque te demora el subte \u00bfqu\u00e9 tan porte\u00f1o excecrable sos? \ud83d\udc47 https://t.co/q\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jorgenomefui", "id": "38356387"}]}, "author_id": "785237276896989184", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192763729735233536"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:12:32.000Z", "id": "1192776917755334657", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192776917755334657"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1019610576639709186", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:12:30.000Z", "id": "1192776907881885701", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192776907881885701"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1126602294013906951", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:12:21.000Z", "id": "1192776870128996352", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192776870128996352"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1083458985771089922", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:12:15.000Z", "id": "1192776847647559680", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192776847647559680"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1173229250322817030", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:12:15.000Z", "id": "1192776845755920384", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192776845755920384"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1105293327010803712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:12:13.000Z", "id": "1192776839288229894", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192776839288229894"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "204356707", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:12:11.000Z", "id": "1192776829750464512", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192776829750464512"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "454460419", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:12:01.000Z", "id": "1192776788356808705", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192776788356808705"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "2349649771", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:12:00.000Z", "id": "1192776782946144256", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192776782946144256"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "486157337", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:12:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.978, "type": "Organization", "normalized_text": "Gr\u00eamio"}]}, "id": "1192776782392496128", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192776782392496128"], "text": "E a rea\u00e7\u00e3o do Gr\u00eamio, no jogo de ontem? Tomou o gol aos 46 e foi atr\u00e1s de ganhar o jogo aos 48... T\u00e1 certo que ficou cozinhando o jogo e n\u00e3o matou a partida, a\u00ed quase se fode. Mas tomou o gol e o time ligou e reagiu dois minutos depois.", "author_id": "79630850"}, {"created_at": "2019-11-08T12:11:56.000Z", "id": "1192776767666360320", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192776767666360320"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1041353122226950144", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:11:53.000Z", "id": "1192776753200148480", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192776753200148480"], "text": "@ftrc ce acha que ele se matou?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 5, "username": "ftrc", "id": "9061872"}]}, "author_id": "3363", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192697079308656641"}], "in_reply_to_user_id": "9061872", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}}, {"created_at": "2019-11-08T12:11:51.000Z", "id": "1192776745574916096", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192776745574916096"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1165769090247593985", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:11:44.000Z", "id": "1192776714281201667", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192776714281201667"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "2363425307", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:11:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 130, "end": 135, "probability": 0.9626, "type": "Product", "normalized_text": "iPhone"}, {"start": 141, "end": 151, "probability": 0.4295, "type": "Other", "normalized_text": "Palermitano"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "jorgenomefui", "id": "38356387"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "alesitoide", "id": "219188457"}]}, "id": "1192776691271254016", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192776691271254016"], "text": "@jorgenomefui @alesitoide Si pasaba en subte D los linchaban a el suicida y a los trabajadores del subte.. o segu\u00edan prendidos al iPhone, el Palermitano es inimputable \ud83e\udd8d", "author_id": "259819826", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192763729735233536"}], "in_reply_to_user_id": "38356387"}, {"created_at": "2019-11-08T12:11:37.000Z", "id": "1192776686544310273", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192776686544310273"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "74056082", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:11:32.000Z", "id": "1192776663693774848", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192776663693774848"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1162881856523657217", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:11:31.000Z", "id": "1192776660002709505", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192776660002709505"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "916457211978711041", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:11:29.000Z", "id": "1192776655007301634", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192776655007301634"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "281726278", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:11:26.000Z", "id": "1192776639731646464", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192776639731646464"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "629490778", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:11:24.000Z", "id": "1192776634052595712", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192776634052595712"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "3077615657", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:11:23.000Z", "id": "1192776628235128837", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192776628235128837"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1190253892589801472", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:11:15.000Z", "id": "1192776596094169089", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192776596094169089"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "29013850", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:11:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.9243, "type": "Person", "normalized_text": "Olavo de Carvalho"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MarrysilRocha", "id": "629490778"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "id": "1192776590830256128", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192776590830256128"], "text": "RT @MarrysilRocha: @jairbolsonaro \"Como disse o nosso querido Olavo de Carvalho \"A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1\u2026", "author_id": "988457690975363072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192773983462207488"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:11:11.000Z", "id": "1192776578931077120", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192776578931077120"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1060673753791774720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:11:10.000Z", "id": "1192776572140437505", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192776572140437505"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1944063618", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:11:08.000Z", "id": "1192776565614137344", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192776565614137344"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "68193351", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:11:08.000Z", "id": "1192776563143696386", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192776563143696386"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1045852039404822529", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:11:07.000Z", "id": "1192776561134583810", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192776561134583810"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "68578544", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:11:06.000Z", "id": "1192776558194372609", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192776558194372609"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "2872299093", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:10:57.000Z", "id": "1192776519485145089", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192776519485145089"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1050465206944567297", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:10:46.000Z", "id": "1192776471640772608", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192776471640772608"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1154176087301218304", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:10:41.000Z", "id": "1192776453219328001", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192776453219328001"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "734836586228154368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:10:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 118, "probability": 0.3629, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 30, "end": 41, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}], "urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/O35ZA6Bmi7", "expanded_url": "https://twitter.com/AlespaP/status/1192776431987757058/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/O35ZA6Bmi7", "media_key": "3_1192776332607926273"}, {"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/O35ZA6Bmi7", "expanded_url": "https://twitter.com/AlespaP/status/1192776431987757058/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/O35ZA6Bmi7", "media_key": "3_1192776332591222784"}, {"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/O35ZA6Bmi7", "expanded_url": "https://twitter.com/AlespaP/status/1192776431987757058/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/O35ZA6Bmi7", "media_key": "3_1192776332624744449"}]}, "id": "1192776431987757058", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192776431987757058"], "text": "@AVTPERU2021 El cretinismo de @KarlaCalle est\u00e1 llegando a la imbecilidad absoluta al considerar q el cobarde suicida AG es rival pol\u00edtico \u00bfde qui\u00e9n? Habr\u00e1 q apelar a la Ouja o considerar seriamente los q muchos afirman q no se ha suicidado https://t.co/O35ZA6Bmi7", "author_id": "2263177300", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192513177990381569"}], "in_reply_to_user_id": "473501319"}, {"created_at": "2019-11-08T12:10:35.000Z", "id": "1192776424672940034", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192776424672940034"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "984157078011940866", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:10:34.000Z", "id": "1192776422638661634", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192776422638661634"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "3042627063", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:10:34.000Z", "id": "1192776421883760642", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192776421883760642"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "172737404", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:10:30.000Z", "id": "1192776403873349633", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192776403873349633"], "text": "RT @jorgenomefui: Entre 0 y querer pegarle en masa a un suicida porque te demora el subte \u00bfqu\u00e9 tan porte\u00f1o excecrable sos? \ud83d\udc47 https://t.co/q\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jorgenomefui", "id": "38356387"}]}, "author_id": "397281777", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192763729735233536"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:10:21.000Z", "id": "1192776369106763776", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192776369106763776"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "4558916836", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:10:21.000Z", "id": "1192776367328374784", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192776367328374784"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "2358763048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:10:20.000Z", "id": "1192776361708072962", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192776361708072962"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "914935556840329217", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:10:19.000Z", "id": "1192776359443083264", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192776359443083264"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1172529269882392576", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:10:19.000Z", "id": "1192776358222544897", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192776358222544897"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1068304753564766209", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:10:15.000Z", "id": "1192776343697731584", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192776343697731584"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "151734759", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:10:13.000Z", "id": "1192776335187480576", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192776335187480576"], "text": "RT @jorgenomefui: Entre 0 y querer pegarle en masa a un suicida porque te demora el subte \u00bfqu\u00e9 tan porte\u00f1o excecrable sos? \ud83d\udc47 https://t.co/q\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jorgenomefui", "id": "38356387"}]}, "author_id": "303959452", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192763729735233536"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:10:09.000Z", "id": "1192776316732551168", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192776316732551168"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1113814083520876549", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:09:57.000Z", "id": "1192776268162510851", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192776268162510851"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "287369520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-08T12:09:51.000Z", "id": "1192776240463265793", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192776240463265793"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1097625243861032960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}], "includes": {"users": [{"verified": false, "id": "110331016", "location": "Angelim - PE", "name": "Pc R\u00e1pido Inform\u00e1tica", "username": "Pc_Rapido_Infor", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 1737, "tweet_count": 5314, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "1069826369650081792", "name": "Randerson", "username": "rs_brana", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 394, "tweet_count": 303, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2892290499", "name": "Olavo de Carvalho", "username": "opropriolavo", "public_metrics": {"followers_count": 816341, "following_count": 281, "tweet_count": 7694, "listed_count": 1328}}, {"verified": false, "id": "22796182", "location": "Belo Horizonte", "name": "samucanews", "username": "samucanews", "public_metrics": {"followers_count": 688, "following_count": 1156, "tweet_count": 6186, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1094659147881201665", "location": "Brasil", "name": "Ga\u00facha", "username": "Gratidao_980", "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 407, "tweet_count": 24482, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1126247742651666439", "name": "Arb Arc", "username": "ArbArc3", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 4, "tweet_count": 5107, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3404079665", "location": "Barullo", "name": "Andrea Prieto P\u00e9rez", "username": "andreapriep", "public_metrics": {"followers_count": 1409, "following_count": 478, "tweet_count": 17214, "listed_count": 42}}, {"verified": false, "id": "1128671154405818369", "location": "Manaus, Brasil", "name": "Marcio Rufino", "username": "MDRufino", "public_metrics": {"followers_count": 1013, "following_count": 1025, "tweet_count": 4448, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2739543093", "name": "\ud83d\udc80 \ud83d\udeac\ud83c\udded\ud83c\uddfa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddff\ud83c\uddf9\ud83c\uddfc", "username": "R4PH43L2222", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 241, "tweet_count": 41167, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1278723254", "location": "Brasil", "name": "Morghan Le Fay", "username": "Morghann_k", "public_metrics": {"followers_count": 936, "following_count": 1695, "tweet_count": 22417, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1116443218865004544", "location": "Palmas, Brasil", "name": "Anderson2026", "username": "Anderson20261", "public_metrics": {"followers_count": 1037, "following_count": 1421, "tweet_count": 112787, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "203159416", "location": "CABA -Argentina", "name": "Boluda Utopika \u270c\ud83c\udffb", "username": "gabydelego", "public_metrics": {"followers_count": 25027, "following_count": 17650, "tweet_count": 66284, "listed_count": 23}}, {"verified": false, "id": "38356387", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Jorge M", "username": "jorgenomefui", "public_metrics": {"followers_count": 22210, "following_count": 4260, "tweet_count": 130451, "listed_count": 70}}, {"verified": false, "id": "1083148522466222088", "name": "allinpeace", "username": "allinpeace3", "public_metrics": {"followers_count": 4133, "following_count": 4704, "tweet_count": 142806, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1330398032", "location": "M\u00e9xico ", "name": "ponch \ud83d\ude0e \ud83d\udc4d", "username": "poncho74a", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 509, "tweet_count": 20175, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "2445330312", "location": "M\u00e9xico", "name": "Ra\u00fal Guti\u00e9rrez", "username": "RaulGtzNR", "public_metrics": {"followers_count": 234689, "following_count": 93, "tweet_count": 82022, "listed_count": 497}}, {"verified": false, "id": "766039547826307076", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "MILICIANA BOLSONARISTA", "username": "LelaNascimento6", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 121, "tweet_count": 1128, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "867489686448746496", "location": "Manaus, Brasil", "name": "Fabio Rebelo", "username": "rebelofs", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 281, "tweet_count": 16076, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1168198431103430658", "location": "Terra, Sistema Solar", "name": "The Answer \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "theanswer_br", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 261, "tweet_count": 19015, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1154958340117663745", "name": "marcelomoreira_re", "username": "marcelo41390311", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 159, "tweet_count": 1849, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1191392025167437824", "name": "Eduardo Wilker\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "username": "EduardoWilker7", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 121, "tweet_count": 223, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "374227829", "name": "Opa, tudo bem?", "username": "eliasbretas", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 102, "tweet_count": 27637, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1032335015017893888", "name": "Jos\u00e9", "username": "Jose60044753", "public_metrics": {"followers_count": 550, "following_count": 671, "tweet_count": 61202, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1049454721696714752", "name": "gd", "username": "g_deceiver", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 1678, "tweet_count": 25720, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "20827795", "location": "Brasilia-DF", "name": "O Patriota", "username": "filtrozero", "public_metrics": {"followers_count": 641, "following_count": 635, "tweet_count": 22691, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3879597573", "name": "Sheyla Nunes", "username": "shcosta63", "public_metrics": {"followers_count": 5193, "following_count": 5559, "tweet_count": 155614, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "59779529", "location": "Tr\u00eas Corac\u00f5es - Varginha/MG", "name": "Al\u00ea \ud83c\udf40", "username": "lelemagal", "public_metrics": {"followers_count": 949, "following_count": 1008, "tweet_count": 63244, "listed_count": 32}}, {"verified": false, "id": "3375124061", "name": "Herick \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83e\udd4a", "username": "HerickNAlves", "public_metrics": {"followers_count": 1059, "following_count": 683, "tweet_count": 134763, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "83066384", "location": "Santa B\u00e1rbara d'Oeste, Brasil", "name": "Rodrigo Setra", "username": "RodrigoSetra", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 237, "tweet_count": 838, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1049152669892395012", "name": "Renato Souza", "username": "RenatoSouzaBR", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 720, "tweet_count": 3110, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "86343544", "location": "Ribeir\u00e3o Preto SP e Goi\u00e1s Go", "name": "Cristina \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Bolsonarista!", "username": "thitizinha", "public_metrics": {"followers_count": 6329, "following_count": 6118, "tweet_count": 27692, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "501003454", "name": "Primero la Patria", "username": "acua_juana", "public_metrics": {"followers_count": 5771, "following_count": 3260, "tweet_count": 665636, "listed_count": 74}}, {"verified": false, "id": "67867633", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil", "name": "Claudio Maciel\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf722\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "macielclaudio", "public_metrics": {"followers_count": 14099, "following_count": 15507, "tweet_count": 240532, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1178720563730231297", "name": "Bolsonaro cearense", "username": "Jeffers13618621", "public_metrics": {"followers_count": 601, "following_count": 930, "tweet_count": 13097, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "264314228", "name": "L_Manga", "username": "MMAL_12", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 355, "tweet_count": 4770, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "327672607", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Mauricio Gangana", "username": "Mgangana", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 1053, "tweet_count": 7390, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1311159534", "location": "Santiago", "name": "DeBonche", "username": "DeBonche01", "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 1507, "tweet_count": 4888, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "421418573", "location": "Belford Roxo, Brasil", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Jo\u00e3o mar\u00e7al\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "jj_marcal", "public_metrics": {"followers_count": 1310, "following_count": 2330, "tweet_count": 177263, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "252804420", "location": "Kofu-shi,Yamanashi-ken", "name": "S.Agren\ud83c\uddef\ud83c\uddf5 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "AgrenSilvia", "public_metrics": {"followers_count": 3299, "following_count": 3426, "tweet_count": 212338, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "109667985", "location": "Friuli-Venezia Giulia, Italy", "name": "Marcella Rossoni", "username": "marcellarossoni", "public_metrics": {"followers_count": 787, "following_count": 1129, "tweet_count": 1695, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1171446979181703174", "name": "Urubu Rei", "username": "OliveiradeJes11", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 149, "tweet_count": 18613, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "66221541", "location": "Ultradimensional", "name": "Ultraconservador", "username": "poderososatagos", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 353, "tweet_count": 9966, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3536190382", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "name": "Cleon Marques \ud83c\udde7\ud83c\uddf72\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "CleonMarques", "public_metrics": {"followers_count": 2290, "following_count": 2977, "tweet_count": 8459, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "885190160987693056", "location": "Ironia&sarcasmo", "name": "\ud800\udf00\u043b\u0438\u043d\u0e25 \ud80c\udd53", "username": "adm30A", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 231, "tweet_count": 16371, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1059179548183576579", "name": "Regis Barborsa", "username": "RBarborsa", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 194, "tweet_count": 9050, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1114216264656982016", "location": "Schroeder, Brasil", "name": "Sirlene \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "KnechtelSirlene", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 161, "tweet_count": 8740, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4149232155", "name": "Fabiano Vieira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "fabianoacvieira", "public_metrics": {"followers_count": 922, "following_count": 2259, "tweet_count": 16733, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "131373735", "name": "Alexandre A. Duarte", "username": "alavid2", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 182, "tweet_count": 5806, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "988130224721268739", "location": "Natal, Brasil", "name": "Carly", "username": "Carly81140016", "public_metrics": {"followers_count": 794, "following_count": 493, "tweet_count": 23410, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2915624675", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "HANS BODOLZA", "username": "HANS_BODOLZA", "public_metrics": {"followers_count": 8794, "following_count": 8782, "tweet_count": 220450, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "77221250", "location": "Limeira, Brasil", "name": "pollydegan", "username": "pollynesica", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 98, "tweet_count": 2836, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1027714312100630528", "name": "Vilma guerra", "username": "Vilmaguerra19", "public_metrics": {"followers_count": 1209, "following_count": 1641, "tweet_count": 24370, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "846828067028914181", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "mari mari", "username": "_barbosz", "public_metrics": {"followers_count": 710, "following_count": 683, "tweet_count": 27815, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "902302982800375808", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "tayn\u00e1", "username": "taydepoIo", "public_metrics": {"followers_count": 14122, "following_count": 806, "tweet_count": 59498, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "id": "1516260733", "location": "Sert\u00e3ozinho, Brasil", "name": "Paulo Mariano", "username": "paulomarianostz", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 315, "tweet_count": 7626, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1042412504104792066", "name": "Igor Ferreira", "username": "IgorFer91360571", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 92, "tweet_count": 3469, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "871987339375108100", "location": "Maranh\u00e3o, Brasil", "name": "Sirley vieira", "username": "SirleyDeusVult", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 412, "tweet_count": 23326, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "981545623039168512", "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "name": "\ud835\udcf5\ud835\udd02\ud835\udcf7\ud835\udcea.", "username": "lyna_nolasco", "public_metrics": {"followers_count": 1892, "following_count": 1614, "tweet_count": 5472, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1131350642554003457", "name": "t\u00f4 na @poemstohes.", "username": "shineharrie", "public_metrics": {"followers_count": 3794, "following_count": 653, "tweet_count": 16513, "listed_count": 27}}, {"verified": false, "id": "1160978962077618179", "name": "estou no @eujux", "username": "dssstvvv", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 233, "tweet_count": 1440, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "74756085", "location": "S\u00e3o Paulo - SP", "name": "Eduardo Bolsonaro 22.22\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "BolsonaroSP", "public_metrics": {"followers_count": 2320065, "following_count": 782, "tweet_count": 35106, "listed_count": 3192}}, {"verified": false, "id": "134271956", "location": "Blumenau, Brasil", "name": "sacfurbr\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160", "username": "SacfurBr", "public_metrics": {"followers_count": 1785, "following_count": 1658, "tweet_count": 139189, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "4644419008", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "SCoimb", "username": "SCoimb", "public_metrics": {"followers_count": 670, "following_count": 184, "tweet_count": 151052, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "169553037", "name": "Philippe Abner", "username": "philippeabner", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 257, "tweet_count": 1368, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "1058819604741525510", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "name": "General Hamilton Mour\u00e3o", "username": "GeneralMourao", "public_metrics": {"followers_count": 2288506, "following_count": 66, "tweet_count": 1929, "listed_count": 2047}}, {"verified": false, "id": "1173381289908547585", "name": "Herbert Batista", "username": "HerbertBatista9", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 115, "tweet_count": 1054, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1187078657682104321", "name": "DrakReal", "username": "asieh000uie", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 46, "tweet_count": 2425, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "280802494", "name": "Brasil acima de tudo\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Deus acima de todos\ud83d\ude4f", "username": "marciabolfa", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 619, "tweet_count": 23617, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1320866330", "location": "Timon-MA", "name": "\u0192\u027e\u03b1\u0273\u03f2\u0e40\u0e23\u03f2\u03c3 G\u03c5\u03b9\u043c\u03b1\u044f\u03b1\u0303\u0454\u0455 (\ud835\udd44\ud835\udd52\ud835\udd5f\ud835\udd5a\ud835\udd5f) \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "chicoguima1979", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 545, "tweet_count": 7455, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "54410543", "location": "Lorena-SP Brasil", "name": "Wagner Moraes", "username": "wagnermoraes", "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 599, "tweet_count": 42972, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "805798158576054272", "name": "Lana M.", "username": "lanamechelin1", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 1027, "tweet_count": 5776, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1122882555630559233", "name": "Elmina Gouveia", "username": "ElminaGouveia", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 225, "tweet_count": 34937, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1535766960", "name": "ttzinha \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "ttzinha11", "public_metrics": {"followers_count": 792, "following_count": 581, "tweet_count": 45509, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "303245759", "location": "S\u00e3o Paulo ", "name": "julio c\u00e9sar sousa", "username": "cesaferrer", "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 859, "tweet_count": 8826, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "133393152", "location": "ES.", "name": "Renata Lima", "username": "Renatalima4", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 505, "tweet_count": 19386, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "3026623595", "location": "R\u00fassia brasileira", "name": "Musashi de Tamandar\u00e9", "username": "fabrabreu", "public_metrics": {"followers_count": 1063, "following_count": 1131, "tweet_count": 40490, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1044353045126172672", "location": "Estados Unidos", "name": "Brasilavante", "username": "GiacomelliLizi", "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 1050, "tweet_count": 63308, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1112448275104313344", "name": "Carolkika", "username": "Carolkika1", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 99, "tweet_count": 390, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "301388743", "name": "Gaspar Llamazares", "username": "GLlamazares", "public_metrics": {"followers_count": 280458, "following_count": 24897, "tweet_count": 121366, "listed_count": 3605}}, {"verified": false, "id": "1084955550679478273", "location": "Brasil", "name": "Silvana Araujo", "username": "Silvana01955646", "public_metrics": {"followers_count": 2747, "following_count": 3378, "tweet_count": 6411, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "70223969", "name": "Iris Added", "username": "irisadded", "public_metrics": {"followers_count": 1386, "following_count": 1803, "tweet_count": 49053, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1631599056", "name": "Lidia Franco", "username": "lidiacardoso11", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 205, "tweet_count": 18683, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2927745063", "name": "Josi Bruzan", "username": "BruzanJosi", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 79, "tweet_count": 11092, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1186444927284240384", "name": "Pamela Karluxo", "username": "PamelaKarla10", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 35, "tweet_count": 3603, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4035328889", "name": "Javier Pi\u00f1eros", "username": "javipiez", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 75, "tweet_count": 136497, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "204283675", "location": "Washington, DC", "name": "Daniel Raisbeck", "username": "DanielRaisbeck", "public_metrics": {"followers_count": 27696, "following_count": 4219, "tweet_count": 38182, "listed_count": 187}}, {"verified": false, "id": "2911055069", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Claudio Alexandre", "username": "roupasdesaojor1", "public_metrics": {"followers_count": 1494, "following_count": 2445, "tweet_count": 220022, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1132131367800565761", "name": "Michael Patriota 22\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "MichaelPatriota", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 906, "tweet_count": 13714, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1064468845417693184", "name": "MariloAntunez", "username": "marilo_antunez", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 490, "tweet_count": 1297, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1092126705114849281", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Papageno \ud83c\udf97\ufe0f", "username": "EsPapageno", "public_metrics": {"followers_count": 3293, "following_count": 1028, "tweet_count": 12859, "listed_count": 31}}, {"verified": false, "id": "989550145518952448", "location": "Brasil, salinas, PA.", "name": "Antonio pontes", "username": "sanb50", "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 985, "tweet_count": 32202, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1146497950215999488", "location": "nao sou o pav\u00e3o misterioso ", "name": "Amigo Do Amigo Do Pav\u00e3o", "username": "AmigoPavao", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 53, "tweet_count": 616, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "132585287", "location": "Brazil", "name": "Ramiro S. Jr", "username": "rhamirex", "public_metrics": {"followers_count": 973, "following_count": 369, "tweet_count": 7985, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "958453028323053568", "location": "Galicia ", "name": "Antonio Cend\u00e1n Fraga.", "username": "antoniocendanf1", "public_metrics": {"followers_count": 19184, "following_count": 20645, "tweet_count": 119396, "listed_count": 56}}, {"verified": false, "id": "56294171", "location": "San Diego, CA", "name": "#Liberdade #FechadoComBolsonaroAte2026", "username": "lobomai", "public_metrics": {"followers_count": 2459, "following_count": 1763, "tweet_count": 188979, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "65962313", "location": "Brasil", "name": "Mr.JT", "username": "SirJTBR", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 255, "tweet_count": 58775, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4068733367", "location": "Sao paulo", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7JotaCedro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "cedro_julio", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 634, "tweet_count": 18560, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "220416677", "name": "Leandro lopes", "username": "leandrodlopes", "public_metrics": {"followers_count": 3319, "following_count": 4811, "tweet_count": 230721, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "id": "1063238281050116096", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil", "name": "L\u00e9a Oliveira \ud83d\ude4fDeus acima de todos\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "LaOlive43785942", "public_metrics": {"followers_count": 6687, "following_count": 6640, "tweet_count": 39485, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "980914888800432128", "name": "Giovanna Poppa", "username": "giovannapoppa1", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 0, "tweet_count": 12962, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "220051110", "name": "D Regina \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "dreginarj", "public_metrics": {"followers_count": 1776, "following_count": 1616, "tweet_count": 39947, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "949762671720783875", "name": "Joy", "username": "itsjoy24_", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 346, "tweet_count": 51714, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "51883963", "location": "Matrix ", "name": "Cypher", "username": "Tiagodefreitas", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 2973, "tweet_count": 59091, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "73718843", "location": "Calif\u00f3rnia, USA", "name": "\ud835\ude62\ud835\ude6a\ud835\ude68\ud835\ude69\ud835\ude56\u00a3@ \uea00", "username": "musta_zero", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 665, "tweet_count": 12639, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2994516082", "name": "Bronco", "username": "LuisLuizbronco", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 485, "tweet_count": 20063, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "339369393", "name": "M\u00e1rcio Eduardo Muzy \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd5b \ud83e\udd9e\ud83d\udc80", "username": "marcioeduluz", "public_metrics": {"followers_count": 1115, "following_count": 1555, "tweet_count": 70872, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1166735753591885824", "name": "Tadeu Btt \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "BttTadeu", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 217, "tweet_count": 3865, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "895952813230096385", "location": "Paris", "name": "\ud83c\udfe0Vee viu LOUIS e o JAO \ud83c\uddee\ud83c\uddea", "username": "proxperoveeshx", "public_metrics": {"followers_count": 2678, "following_count": 4756, "tweet_count": 18333, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1096039911097098246", "name": "Jaqueline Lima\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a", "username": "JakeCarvalho17", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 558, "tweet_count": 11176, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1152030661081030657", "name": "Tiag\u00e3o", "username": "Dusty48132161", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 52, "tweet_count": 5039, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "730064316527972353", "location": "Curitiba/PR/Brasil", "name": "Fernando Mantovani", "username": "frmantovani", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 128, "tweet_count": 5164, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2282223512", "location": "Portugal", "name": "Ricardo Pereira", "username": "rjricardinho", "public_metrics": {"followers_count": 29324, "following_count": 26234, "tweet_count": 331143, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "942468433375059969", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "Lucas \u00b2\u00b2", "username": "LucasEsc0", "public_metrics": {"followers_count": 554, "following_count": 2040, "tweet_count": 66435, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "164291244", "location": "DF", "name": "Marcia G Graminhani", "username": "MarciaGraminhan", "public_metrics": {"followers_count": 5615, "following_count": 6185, "tweet_count": 97876, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "70033889", "location": "S\u00e3o Paulo, Manaus e Recife", "name": "Ci", "username": "cissasalvador", "public_metrics": {"followers_count": 2090, "following_count": 2115, "tweet_count": 41356, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "2875035997", "location": "Estados Unidos", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7MLuz\ud83d\ude4f\ud83d\udc92\ud83c\udf3b", "username": "LuzCortizo", "public_metrics": {"followers_count": 14740, "following_count": 12647, "tweet_count": 277106, "listed_count": 25}}, {"verified": false, "id": "288741269", "location": "Marap\u00e9", "name": "eme eme", "username": "asdrubal_sts", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 618, "tweet_count": 11933, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "53738068", "location": "Guaratinguet\u00e1, Brasil", "name": "Ale Santos", "username": "Savagefiction", "public_metrics": {"followers_count": 144613, "following_count": 8269, "tweet_count": 63880, "listed_count": 563}}, {"verified": false, "id": "1135671066779688960", "name": "joao da silva", "username": "Joao_Silva_38", "public_metrics": {"followers_count": 2053, "following_count": 2980, "tweet_count": 54150, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1462839618", "location": "Fortaleza-CE", "name": "Elizabeth \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "edkanthack", "public_metrics": {"followers_count": 40145, "following_count": 40767, "tweet_count": 111286, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "66841092", "location": "Aracaju, Brasil", "name": "Isabel Garcia.\ud83c\udf0e\ud83d\ude4f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7P\u00e1tria Amada Brasil! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "isarossanesi", "public_metrics": {"followers_count": 12793, "following_count": 14072, "tweet_count": 77742, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "890385131097255937", "location": "Santos, Brasil", "name": "Sophia Cataldo Vaz", "username": "sophia_cataldo", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 292, "tweet_count": 10911, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1140321921520873475", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "Wesley", "username": "Wesley33940420", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 367, "tweet_count": 633, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1163184501138317319", "name": "Brendo Santos", "username": "Brendo_Hs", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 24, "tweet_count": 1114, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "156360179", "location": "SP", "name": "Blowfish", "username": "blowfish77", "public_metrics": {"followers_count": 1006, "following_count": 1254, "tweet_count": 1769, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1871882318", "location": "Brasil", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7BOLSONARO\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc492022\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "edishi62", "public_metrics": {"followers_count": 8542, "following_count": 9164, "tweet_count": 166385, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "48042768", "name": "Cleber Stanganelli \ud83d\udc49\ud83c\udffc\ud83d\udc49\ud83c\udffc", "username": "CleberAugusto10", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 1028, "tweet_count": 36740, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "150232225", "location": "Benidorm, Spain", "name": "Nostramo vallecano confinado en Moratalaz.", "username": "nostramonauta", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 734, "tweet_count": 9629, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1631510382", "location": "Colorado, USA", "name": "STF tem lado pol\u00edtico. Todos esquerdistas.", "username": "Wmarc4", "public_metrics": {"followers_count": 5187, "following_count": 5296, "tweet_count": 25846, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1022938404596711425", "location": "Isparta, T\u00fcrkiye", "name": "Lorde Baixadeiro", "username": "reis_shadai", "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 1303, "tweet_count": 31789, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1103357841547710464", "name": "Dulce", "username": "0390DD", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 153, "tweet_count": 1413, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "143908468", "name": "Lord Rocky", "username": "Rockysama", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 189, "tweet_count": 2044, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "55662363", "location": "Brasil / Florian\u00f3polis - SC", "name": "Edgar Macedo Junior", "username": "emacedojr", "public_metrics": {"followers_count": 1005, "following_count": 1858, "tweet_count": 58744, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1046524519337406464", "name": "Eliana", "username": "Eliana55240427", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 683, "tweet_count": 51222, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1064358524883480576", "location": "General Severiano ", "name": "O SOM\u00c1LIA FOI SEQUESTRADO", "username": "fuisequestrado", "public_metrics": {"followers_count": 670, "following_count": 152, "tweet_count": 15553, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "883169519061147650", "name": "RODINEI PARTIU BATEU", "username": "GANSOZONAOESTE", "public_metrics": {"followers_count": 833, "following_count": 872, "tweet_count": 35068, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "359386592", "location": "Catal\u00e3o, Brasil", "name": "Luiz Augusto Castro", "username": "luaugMD", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 535, "tweet_count": 7793, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "918585950040707072", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "name": "Luki #EuAutorizoPresidente um", "username": "ljsimas", "public_metrics": {"followers_count": 3275, "following_count": 4770, "tweet_count": 25481, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1088076092810891264", "name": "rdevargas1980@hotmail.com", "username": "rdevargas1980h1", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 245, "tweet_count": 10390, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "853279423143047168", "location": "Joinville, Brasil", "name": "Gilson Alonso", "username": "GilsonAlonso", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 240, "tweet_count": 4284, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "58491869", "location": "Ga\u00facha", "name": "Ieda", "username": "iedaz", "public_metrics": {"followers_count": 2536, "following_count": 3695, "tweet_count": 56514, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "32385166", "location": "Reino Unido", "name": "Elon Bolsonaro Musk 22 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "michaelglad", "public_metrics": {"followers_count": 46425, "following_count": 47887, "tweet_count": 134690, "listed_count": 434}}, {"verified": false, "id": "1173425903927513088", "name": "Punho_de_prata", "username": "Silver_punch_FW", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 121, "tweet_count": 2444, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1184163497866911746", "name": "Djou", "username": "Djou43511348", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 21, "tweet_count": 7907, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1192193281679089664", "name": "Papagaio Pirata", "username": "PirataPapagaio", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 65, "tweet_count": 509, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "56548389", "name": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9Covidiots\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 G.D.O.", "username": "yshdiskagsjsvdj", "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 1608, "tweet_count": 27239, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2530218062", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9a22\ud83d\udc9b\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Edtrude Martins Mora", "username": "EMartinsmoraes", "public_metrics": {"followers_count": 1997, "following_count": 2676, "tweet_count": 78431, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3931407747", "name": "Xanny", "username": "emiiruzo_", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 131, "tweet_count": 7989, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "842028379", "name": "con el autocorrector Marta", "username": "bookjgale", "public_metrics": {"followers_count": 5701, "following_count": 2383, "tweet_count": 15939, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "1174441214021685249", "name": "Lukas Gabriel", "username": "LukasGa24952885", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 5, "tweet_count": 245, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1119046670367580161", "name": "Luis t\u00e1s", "username": "LuisAst10", "public_metrics": {"followers_count": 3133, "following_count": 3086, "tweet_count": 153750, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "803797857040011266", "location": "Rio de Janeiro ", "name": "Felipe Azevedo\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Felipebmoficial", "public_metrics": {"followers_count": 914, "following_count": 1429, "tweet_count": 28023, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1160731317325172736", "name": "Anderson", "username": "Anderso68939820", "public_metrics": {"followers_count": 694, "following_count": 2097, "tweet_count": 54164, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3463028362", "name": "Cecilia Oliver \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "ceciliaoliver51", "public_metrics": {"followers_count": 1251, "following_count": 1416, "tweet_count": 145283, "listed_count": 18}}, {"verified": true, "id": "254599256", "location": "Buenos Aires", "name": "Alejandro Fargosi", "username": "fargosi", "public_metrics": {"followers_count": 231102, "following_count": 1408, "tweet_count": 88628, "listed_count": 361}}, {"verified": false, "id": "2370622016", "location": "Brazil", "name": "d'Sants", "username": "brsouzarose", "public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 467, "tweet_count": 12313, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "779764529949503488", "location": "Bras\u00edlia", "name": "M.Chaves \ud83c\uddea\ud83c\uddf9", "username": "mbmchaves", "public_metrics": {"followers_count": 844, "following_count": 847, "tweet_count": 31398, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2616041629", "name": "Andrea Lachi 22 \ud83c\udf3b\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83e\udd16\ud83c\udf3b\ud83c\udf3b\ud83c\udf3b\ud83c\udf3b sdv", "username": "andreaslachi", "public_metrics": {"followers_count": 1118, "following_count": 1111, "tweet_count": 19878, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1097466022616027139", "location": "Santa Catarina, Brasil", "name": "Ismantjuk", "username": "IsmaelAntonioJ", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 183, "tweet_count": 17801, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "745741193531785217", "location": "Paulista, Brasil", "name": "Cleber F. Gon\u00e7alves", "username": "cfergon2", "public_metrics": {"followers_count": 986, "following_count": 1244, "tweet_count": 56940, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "179393698", "name": "Richard Kimble", "username": "Richard1Kimble", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 387, "tweet_count": 150995, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "1037145314958954496", "location": "Alagoas, Brasil", "name": "Kaio Erick", "username": "KaiochagasO", "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 501, "tweet_count": 2572, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "724621865550024705", "location": "Estados Unidos", "name": "patriotadeOz\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "elysfla", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 741, "tweet_count": 8085, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1058389068382420993", "name": "RONI 002", "username": "Ronimar0", "public_metrics": {"followers_count": 3291, "following_count": 3966, "tweet_count": 157999, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "938350196110618625", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Andre Picolo", "username": "andre_picolo", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 171, "tweet_count": 4649, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "113059877", "location": "Teresina", "name": "Iran Pimentel Junior", "username": "VovoWerine", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 53, "tweet_count": 70815, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1057900899798904832", "location": "Auckland, New Zealand", "name": "vaporwave man", "username": "Cristia93632921", "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 1989, "tweet_count": 55621, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "220277203", "location": "Sud America", "name": "Marcelo Mario Avellanal Leal", "username": "parreshia", "public_metrics": {"followers_count": 2056, "following_count": 5000, "tweet_count": 134966, "listed_count": 80}}, {"verified": false, "id": "901728336", "location": "Madrid y Barcelona", "name": "Eva Sahis", "username": "EvaSahis", "public_metrics": {"followers_count": 801, "following_count": 331, "tweet_count": 1688, "listed_count": 32}}, {"verified": false, "id": "57317788", "location": "Bra\u00e7o do Norte/SC", "name": "Andr\u00e9 (Marru\u00e1) Richter", "username": "andre_arbore", "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 2136, "tweet_count": 31401, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "2384439367", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil", "name": "leni campos melo", "username": "lenicamposmelo", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 1017, "tweet_count": 25562, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1079773002026360834", "name": "WandLuiz 22", "username": "WanderLuiMende", "public_metrics": {"followers_count": 794, "following_count": 899, "tweet_count": 18649, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "57532396", "location": "Brasil", "name": "Teclando Direito \ud83e\udd4a", "username": "TeclandoDireito", "public_metrics": {"followers_count": 2113, "following_count": 302, "tweet_count": 35421, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "id": "2221491426", "location": "Buenos Aires, Argentina Haedo", "name": "Lilianita Martinez", "username": "LiliLeoMartinez", "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 570, "tweet_count": 7351, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "982023410934059008", "name": "Paulo Rovetta", "username": "PauloRovetta", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 225, "tweet_count": 845, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1050249019786706945", "location": "Maric\u00e1, Brasil", "name": "@Myriam65588838", "username": "Myriam65588838", "public_metrics": {"followers_count": 1897, "following_count": 2286, "tweet_count": 74159, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1061910006029840384", "location": "Brasil", "name": "Aparecida", "username": "SandraB52456661", "public_metrics": {"followers_count": 937, "following_count": 1314, "tweet_count": 26509, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1081098905025015808", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7K\u00e1tia\ud83c\uddef\ud83c\uddf5 B22 #Vote22Bolsonaro", "username": "anerikel", "public_metrics": {"followers_count": 1482, "following_count": 1669, "tweet_count": 29056, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1283287765", "name": "Gleice Maria Brabo", "username": "gleicebrabo", "public_metrics": {"followers_count": 3412, "following_count": 1844, "tweet_count": 296806, "listed_count": 32}}, {"verified": false, "id": "28262544", "location": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, Brasil", "name": "Jo\u00e3o", "username": "jhoao", "public_metrics": {"followers_count": 4364, "following_count": 4928, "tweet_count": 273599, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "57676786", "location": "Tabo\u00e3o da Serra, Brasil", "name": "Cavadas \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "username": "Cavadas38_1", "public_metrics": {"followers_count": 1934, "following_count": 3347, "tweet_count": 30354, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1103826699526070272", "name": "T\u00e2nia Maria Xavier", "username": "TniaMariaXavie2", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 148, "tweet_count": 15661, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "119841527", "location": "Mexico City", "name": "Alex", "username": "alex_camacho", "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 1070, "tweet_count": 20566, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1427070265", "location": "M\u00e9xico", "name": "Alejandro Ju\u00e1rez #YoDefiendoAlCIDE", "username": "AleJuarezA", "public_metrics": {"followers_count": 8972, "following_count": 139, "tweet_count": 85901, "listed_count": 53}}, {"verified": false, "id": "1007312149692207104", "name": "Meng\u00e3o1000grau", "username": "mengao1000grau", "public_metrics": {"followers_count": 2449, "following_count": 2829, "tweet_count": 16663, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1129732986310733824", "name": "M\u00e1rcio Arruda \ud83d\udc8e- 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude4f", "username": "MarcioArruda83", "public_metrics": {"followers_count": 1263, "following_count": 1950, "tweet_count": 66125, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2962083615", "location": "Manaus, Brazil", "name": "Flavio Ishizaki", "username": "flavio_ishizaki", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 589, "tweet_count": 5585, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1050273968492609538", "name": "Fora do New Normal", "username": "foradonewnormal", "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 920, "tweet_count": 3209, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "347350611", "location": "Jacarepagu\u00e1, Rio de Janeiro", "name": "Kairo Ara\u00fajo!", "username": "kairofacao", "public_metrics": {"followers_count": 2344, "following_count": 629, "tweet_count": 7490, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1377520818", "location": "Curicica, Rio de Janeiro", "name": "\ud83c\udf6a\u00e3o", "username": "Bixcoitaoo", "public_metrics": {"followers_count": 1101, "following_count": 630, "tweet_count": 43799, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1052889894568255488", "name": "ElCaso.cat", "username": "elcasocat", "public_metrics": {"followers_count": 8438, "following_count": 84, "tweet_count": 29602, "listed_count": 93}}, {"verified": false, "id": "1052885642214965250", "name": "ElCaso.com", "username": "elcasocom", "public_metrics": {"followers_count": 2774, "following_count": 219, "tweet_count": 27646, "listed_count": 36}}, {"verified": false, "id": "268101399", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf72\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83e\udea9 Apollo 10 5 6 5", "username": "ApoloCosta", "public_metrics": {"followers_count": 1187, "following_count": 2747, "tweet_count": 25430, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1192157408946278400", "location": "Bras\u00edlia - DF ", "name": "Isa Melissa", "username": "isamelissams", "public_metrics": {"followers_count": 13653, "following_count": 357, "tweet_count": 2511, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "206460713", "location": "Brasil", "name": "\"Ou ficar a p\u00e1tria livre ou morrer pelo Brasil\"", "username": "Vai_Brasil2020", "public_metrics": {"followers_count": 1095, "following_count": 2945, "tweet_count": 21553, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1079116549481484293", "name": "Andr\u00e9 Gon\u00e7alves", "username": "andre_45955", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 35, "tweet_count": 1254, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "314189459", "location": "Asturias", "name": "Javicrossman", "username": "Javicrossman", "public_metrics": {"followers_count": 4750, "following_count": 1170, "tweet_count": 105517, "listed_count": 99}}, {"verified": false, "id": "927915613124792320", "name": "Saltamontes", "username": "Saltamontes_eco", "public_metrics": {"followers_count": 2726, "following_count": 363, "tweet_count": 2386, "listed_count": 76}}, {"verified": true, "id": "90725961", "name": "El Salto", "username": "ElSaltoDiario", "public_metrics": {"followers_count": 207373, "following_count": 2534, "tweet_count": 122042, "listed_count": 4017}}, {"verified": false, "id": "2377863864", "name": "Gleiser", "username": "gleisermota", "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 683, "tweet_count": 47587, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "2976273826", "name": "Kessia", "username": "kessialap", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 256, "tweet_count": 7000, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1944937891", "location": "Brasil", "name": "Jean Dartora", "username": "jeandartora", "public_metrics": {"followers_count": 3748, "following_count": 4296, "tweet_count": 103197, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "55121226", "name": "edgar aldunate", "username": "edborda", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 159, "tweet_count": 10023, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1042239258910699520", "location": "dudoca", "name": "lamborghini migrou de conta \ud83e\udd1a", "username": "icarusfallzm", "public_metrics": {"followers_count": 954, "following_count": 1237, "tweet_count": 17929, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "198843640", "location": "Brasil", "name": "Herculano A", "username": "herculanosp", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 763, "tweet_count": 24450, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1092897849447198720", "location": "Tocantins, Brasil", "name": "Alberto Miranda Menegon", "username": "MenegonMiranda", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 383, "tweet_count": 31339, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1192172724581523457", "location": "Alagoas, Brasil", "name": "DAITO, Shimio | Classe Oper\u00e1ria", "username": "DShimio", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 19, "tweet_count": 52, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1694997576", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "name": "Jorginho", "username": "jorginhoneves03", "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 221, "tweet_count": 24506, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1016004837337714689", "name": "Raquel", "username": "Quel_peloBrasil", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 95, "tweet_count": 1540, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "51196969", "location": "Brasil", "name": "\ud83c\udf3bLigia Bartholo 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Libarth", "public_metrics": {"followers_count": 2267, "following_count": 2508, "tweet_count": 85256, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "67714990", "location": "Santiago de Le\u00f3n de Caracas", "name": "CarlosParraTepedino", "username": "cfparratepedino", "public_metrics": {"followers_count": 3485, "following_count": 4998, "tweet_count": 188122, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "id": "882616179331878912", "location": "Sao Paulo, Brazil", "name": "Jaroslaw Szeptycki", "username": "JaroslawSzepty1", "public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 1029, "tweet_count": 63195, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "2739978028", "location": "\u00c1guas Lindas de Goi\u00e1s, Brasil", "name": "Rodrigo", "username": "digosantos1989", "public_metrics": {"followers_count": 995, "following_count": 567, "tweet_count": 103158, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "911633367891881984", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "name": "Jean", "username": "jeanpsebastiao", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 192, "tweet_count": 13402, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "147048429", "location": "Anal\u00e2ndia, Brasil", "name": "N\u00e3o tenha medo porra!", "username": "fercominato", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 144, "tweet_count": 2721, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "210399520", "location": "Windermere, FL", "name": "Saulo V. de Freitas \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "username": "saulovfreitas", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 42, "tweet_count": 5529, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "35520434", "location": "S\u00e3o Paulo - Brazil", "name": "Eduardo Volpi", "username": "eduardovolpi", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 409, "tweet_count": 1108, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1067584183651000321", "location": "Santos, S\u00e3o Paulo - Brasil", "name": "Wesley Faria \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9", "username": "wfaria92", "public_metrics": {"followers_count": 705, "following_count": 161, "tweet_count": 23962, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "3042928421", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Moreno Silv@\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Brenno311Silva", "public_metrics": {"followers_count": 1053, "following_count": 3116, "tweet_count": 21717, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "977782722818134017", "name": "Marcio Cruz", "username": "MarcioCruzBSD", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 115, "tweet_count": 70, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1013741317", "location": "S\u00e3o Paulo | Brazil", "name": "eamton", "username": "eamton", "public_metrics": {"followers_count": 1152, "following_count": 1145, "tweet_count": 49881, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "34027641", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Tropa Bolsonarista", "username": "rbglima", "public_metrics": {"followers_count": 3590, "following_count": 4076, "tweet_count": 96003, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "139519209", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Rodrigo Lu\u00eds", "username": "rodrigolaos", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 111, "tweet_count": 10369, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "9860102", "location": "Villa Urquiza, Buenos Aires", "name": "Rafa \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "loboestepario", "public_metrics": {"followers_count": 4402, "following_count": 4919, "tweet_count": 99504, "listed_count": 40}}, {"verified": false, "id": "846882311236915202", "location": "NIDAVELLIR", "name": "Daison A. Lorenzo\ud83c\udde9\ud83c\uddf4", "username": "DaisonLorenzo", "public_metrics": {"followers_count": 1135, "following_count": 917, "tweet_count": 35336, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "208103059", "location": "Santo Domingo", "name": "remolacha.net", "username": "remolachanews", "public_metrics": {"followers_count": 305490, "following_count": 13498, "tweet_count": 176376, "listed_count": 463}}, {"verified": false, "id": "118817131", "name": "Manoel Evaldt", "username": "MANOEL_EVALDT", "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 1258, "tweet_count": 43867, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "999323345442271232", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Pimenta tricolor \ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "username": "JacioPimenta", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 755, "tweet_count": 7284, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1080257322855874560", "location": "...", "name": "Nilda Ximenes", "username": "nilda_ximenes", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 463, "tweet_count": 9363, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1132679174269935616", "location": "Maracana\u00fa-Ce Brasil", "name": "Almir.queiroz.1954@gmail.com", "username": "1954_almir", "public_metrics": {"followers_count": 2740, "following_count": 4037, "tweet_count": 24859, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1182217392447016960", "name": "Elaine", "username": "Elaine16096424", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 93, "tweet_count": 1671, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1151590795230752768", "name": "Luiz Eduardo Monge dos Reis", "username": "LuizEdu69513091", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 35, "tweet_count": 2301, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1015287541719879680", "name": "Ivan Silva \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Direita Burra!", "username": "IvanSilvaNavi", "public_metrics": {"followers_count": 703, "following_count": 882, "tweet_count": 36216, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "322783199", "name": "julia bosselmann", "username": "jubossi", "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 536, "tweet_count": 29093, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2941228660", "location": "Bras\u00edlia, Distrito Federal", "name": "Cecy\ud83c\udf38 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 BOLSONARO22", "username": "SouBrasileiraBR", "public_metrics": {"followers_count": 7132, "following_count": 7555, "tweet_count": 161640, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "1052898402609049605", "name": "Bruno", "username": "oBrunoOz", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 267, "tweet_count": 4702, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "705992492034953216", "location": "Campos dos Goytacazes, Brasil", "name": "Ang\u00e9lica Arag\u00e3o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "corujangel", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 521, "tweet_count": 4386, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "135480194", "location": "Rio de Janeiro/ RJ", "name": "Ros\u00e2ngela Rocha", "username": "Rosangel_Rocha", "public_metrics": {"followers_count": 2346, "following_count": 2268, "tweet_count": 120304, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2710753381", "location": "Merlo, Argentina", "name": "Lilo\ud83d\udc9a", "username": "AyeBenialgo", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 288, "tweet_count": 7272, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "932763788746612736", "name": "Triplete 9x2 FORATURCO", "username": "0u_ew", "public_metrics": {"followers_count": 928, "following_count": 1691, "tweet_count": 88487, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1032769656682164224", "location": "Apucarana, Paran\u00e1 - Brasil", "name": "Luan Paiva Rosa", "username": "LuanPaivaRosa", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 160, "tweet_count": 10851, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "809877704753422336", "location": "Roraima, Brasil", "name": "Gustavo Dourado", "username": "tavinhodourado", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 268, "tweet_count": 8162, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "274109065", "name": "TARU is watching", "username": "Paugose", "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 1122, "tweet_count": 52401, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "700513098243796994", "location": "Chicago, IL", "name": "Wrestling With Unicorns", "username": "W_W_Unicorns", "public_metrics": {"followers_count": 15199, "following_count": 5341, "tweet_count": 108167, "listed_count": 67}}, {"verified": false, "id": "787433330157518848", "location": "Somewhere, Visegrad Group", "name": "Conservadorismo de Botequim\u2122 \ud83d\udc17", "username": "de_botequim", "public_metrics": {"followers_count": 1408, "following_count": 181, "tweet_count": 20735, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "728949263301005312", "location": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, Brasil", "name": "CONSERVADOR SC", "username": "Humbert87474392", "public_metrics": {"followers_count": 1023, "following_count": 0, "tweet_count": 63342, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1141026065554558976", "location": "Vale do Bosque, Gramado", "name": "Aparecida Motta\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "AparecidaMotta4", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 94, "tweet_count": 10983, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "38282743", "location": "S\u00e3o Paulo, Granja Viana !!", "name": "Carol ViBrandt \ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc99", "username": "carolvibrandt", "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 228, "tweet_count": 22034, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "624351023", "name": "Amerik gonzalez", "username": "amerikgonzalez", "public_metrics": {"followers_count": 717, "following_count": 1757, "tweet_count": 6949, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "107858754", "location": "CDMX", "name": "Armando Mart\u00ednez Arg (PLATA11)", "username": "PLATA11CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 2962, "following_count": 1205, "tweet_count": 7390, "listed_count": 52}}, {"verified": false, "id": "905231861621895169", "location": "Vespasiano, Brasil", "name": "Cleber de Almeida", "username": "CleberDAlmeida2", "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 1260, "tweet_count": 68194, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1897315218", "location": "British Columbia, Canada", "name": "Le\u00f3n", "username": "alekos0318", "public_metrics": {"followers_count": 987, "following_count": 1127, "tweet_count": 85138, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "941560693", "location": "Berkeley, CA", "name": "\u00c1ngela Castillo Ardila", "username": "castilloangela_", "public_metrics": {"followers_count": 3926, "following_count": 2492, "tweet_count": 8690, "listed_count": 27}}, {"verified": false, "id": "25439090", "name": "Fl\u00e1via Horas", "username": "dezhorasdez", "public_metrics": {"followers_count": 1432, "following_count": 1330, "tweet_count": 153448, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1157319459784273921", "name": "Silvia - Direita Sempre", "username": "SilviaT13507627", "public_metrics": {"followers_count": 735, "following_count": 910, "tweet_count": 40709, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "281763311", "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "name": "Alana", "username": "nininhasanti", "public_metrics": {"followers_count": 991, "following_count": 392, "tweet_count": 76074, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "132907813", "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "name": "GP - TARANTINO027", "username": "gepefr", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 242, "tweet_count": 127977, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "416266428", "name": "Glauber Macimo", "username": "glaubermacimo", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 454, "tweet_count": 4016, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "65193381", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Lenilson Oliveira", "username": "le_leu21", "public_metrics": {"followers_count": 4445, "following_count": 4530, "tweet_count": 150904, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "119737064", "location": "ARGENTINA", "name": "InnovarParticip", "username": "InnovarParticip", "public_metrics": {"followers_count": 1192, "following_count": 1186, "tweet_count": 22617, "listed_count": 27}}, {"verified": false, "id": "844404597347225603", "location": "Paran\u00e1, Brasil", "name": "Val Vega", "username": "ValVega71", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 127, "tweet_count": 15428, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "327569944", "location": "Queimados", "name": "Rafel Rodrigo", "username": "rafarharo", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 229, "tweet_count": 2290, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "33492498", "location": "Brazil", "name": "___Cris___\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "___Cris___", "public_metrics": {"followers_count": 697, "following_count": 1717, "tweet_count": 25876, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4289486567", "name": "Luiz Fernando Silva", "username": "LuizFernando55_", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 401, "tweet_count": 5968, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1010907295830761473", "location": "Mechelen, Belgium", "name": "Jorge dos Santos\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddea", "username": "JHS26_", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 212, "tweet_count": 4494, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "925118157219606531", "name": "Bolsonaro 22\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\uddd8\u200d\u2640\ufe0f", "username": "marcia_ssi", "public_metrics": {"followers_count": 16921, "following_count": 17171, "tweet_count": 35342, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "706083952155566081", "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "name": "jeff jd \u1d47\u1d52\u02e1\u02e2\u1d52\u207f\u1d43\u02b3\u1d524\u1d49\u1d5b\u1d49\u02b3 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "username": "jeffjd17", "public_metrics": {"followers_count": 1884, "following_count": 4104, "tweet_count": 33942, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "117635820", "location": "\u2661", "name": "nella \ud83c\udf49", "username": "bosshyun_", "public_metrics": {"followers_count": 679, "following_count": 605, "tweet_count": 232520, "listed_count": 31}}, {"verified": false, "id": "541995919", "location": "Porto Alegre, Brasil", "name": "Cristiane", "username": "crispadi30", "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 350, "tweet_count": 5728, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1000052394569424897", "name": "Gabriel Santos", "username": "gabrielsgonc", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 470, "tweet_count": 6516, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1495681939", "name": "Marco Antonio", "username": "marcostaxint", "public_metrics": {"followers_count": 877, "following_count": 453, "tweet_count": 102570, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "704454347699195905", "name": "Elv\u00e9lcio Frig\u00e9rio", "username": "ElvelcioF", "public_metrics": {"followers_count": 2312, "following_count": 4687, "tweet_count": 74012, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "208323762", "name": "Marco Siqueira", "username": "engsegsiqueira", "public_metrics": {"followers_count": 889, "following_count": 892, "tweet_count": 26048, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "340890413", "name": "Claudio Cabral - o que nos reserva o amanh\u00e3?", "username": "cehpcabral", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 705, "tweet_count": 18932, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "126762317", "name": "\u00c9 LULA13 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "feguidi", "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 821, "tweet_count": 16714, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "id": "4400597716", "location": "Sao Paulo, Brazil", "name": "Laura Carvalho", "username": "lauraabcarvalho", "public_metrics": {"followers_count": 210934, "following_count": 1132, "tweet_count": 9573, "listed_count": 1211}}, {"verified": false, "id": "964811120623177728", "name": "Renato Salvi", "username": "RenatoSalvi1", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 249, "tweet_count": 3555, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "id": "17715048", "location": "Brazil", "name": "VEJA", "username": "VEJA", "public_metrics": {"followers_count": 8979114, "following_count": 26, "tweet_count": 360220, "listed_count": 17935}}, {"verified": false, "id": "1103685383014019072", "location": "Brasil", "name": "Ant\u00f4nio Edvan de lima", "username": "AntnioEdvandel1", "public_metrics": {"followers_count": 2365, "following_count": 4278, "tweet_count": 32843, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1070806270859448320", "name": "Ana Eni", "username": "AnaEni7", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 957, "tweet_count": 61538, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "634221076", "location": "Minas Gerais, Brasil", "name": "Hiller Vieira Ara\u00fajo", "username": "HillerAraujo", "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 1092, "tweet_count": 23852, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1129812906126774272", "name": "Miriam", "username": "Miriamlovecats", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 59, "tweet_count": 15360, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2214470916", "location": "Tegucigalpa", "name": "Israel Carcamo", "username": "1952_iscar", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 70, "tweet_count": 9027, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "51778399", "location": "Unidad de Cuidados Intensivos", "name": "Dr Hugo Strange M. D.", "username": "DrDark_Angel", "public_metrics": {"followers_count": 47586, "following_count": 4701, "tweet_count": 82103, "listed_count": 59}}, {"verified": false, "id": "1072079625650614272", "location": "Paran\u00e1/Santa Catarina", "name": "RHOBHE\ud83c\udfb6\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2", "username": "Roberso98250940", "public_metrics": {"followers_count": 7484, "following_count": 8232, "tweet_count": 95893, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1130672224132829184", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "name": "heli andrade\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd21", "username": "didi17goiania", "public_metrics": {"followers_count": 21516, "following_count": 22539, "tweet_count": 19071, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "756893915584819200", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "What's funny \ud83c\udde7\ud83c\uddf7?", "username": "Nem_liga", "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 527, "tweet_count": 52235, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1105597030741749760", "name": "Eduardo Gimenez #BoraTrabalhar\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Eduardo58006290", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 367, "tweet_count": 7494, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "958700554791907328", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "Charles Tra\u00eenait \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "CharlesTrainait", "public_metrics": {"followers_count": 673, "following_count": 591, "tweet_count": 89196, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "141899382", "location": "El Verdolay, fACHOlandia", "name": "pepechin", "username": "pepechin_", "public_metrics": {"followers_count": 1292, "following_count": 265, "tweet_count": 74019, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "id": "737816061857411072", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Eliseu Santos2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Eliseubdossant2", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 296, "tweet_count": 20449, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "489036063", "location": "Fortaleza-CE", "name": "Mazu B Gondim", "username": "b_mazu", "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 663, "tweet_count": 14121, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "917751362280218624", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Renato Andrade \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Rennato_A", "public_metrics": {"followers_count": 4491, "following_count": 4790, "tweet_count": 74000, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1166725643851186176", "name": "Daira", "username": "_Fernanndezzz", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 90, "tweet_count": 11805, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "873966685451153408", "location": "Morro do Banco - \u00c1rea verde", "name": "Poly", "username": "PolyannaMagalh1", "public_metrics": {"followers_count": 851, "following_count": 716, "tweet_count": 7342, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "211874452", "location": "\u00a1Qu\u00e9 importa!", "name": "Uno m\u00e1s del mont\u00f3n", "username": "montoneraguy", "public_metrics": {"followers_count": 594, "following_count": 930, "tweet_count": 19539, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "165134756", "name": "Genebaldo Vieira F\u00ba", "username": "genecobra", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 991, "tweet_count": 21065, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "67209671", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Marcelo Portes \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "marceloportes", "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 553, "tweet_count": 756, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "348139947", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Mag\u00a9", "username": "magna_cards", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 155, "tweet_count": 27812, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "963745145186390016", "location": "Contagem, Brasil", "name": "paulinho", "username": "paulinhomito38", "public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 1260, "tweet_count": 6535, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1063291247274721280", "name": "Lisiete Bressanim", "username": "LisieteB", "public_metrics": {"followers_count": 575, "following_count": 252, "tweet_count": 72230, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "932645065159258112", "name": "R.A.C", "username": "Rod_Camp87", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 290, "tweet_count": 17105, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1062493956414550017", "location": "Minas Gerais,Brasil ", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Meyre 100%Bolsonaro22\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "MeyreMadalon", "public_metrics": {"followers_count": 2058, "following_count": 3311, "tweet_count": 21167, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1392120913", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "ChuteiraTemQSerPreta\u26ab\ud83d\udd34\u26bd", "username": "robsonsodre10", "public_metrics": {"followers_count": 3144, "following_count": 4626, "tweet_count": 242163, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "312254065", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "NewsAndRetweets2", "username": "tlaurogalvao", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 463, "tweet_count": 19676, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1069360729017454592", "name": "Lou Olive", "username": "LouOlive1", "public_metrics": {"followers_count": 3008, "following_count": 4281, "tweet_count": 163738, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "336823090", "location": "brasil", "name": "MP\ud83d\udc2f", "username": "Mathpe_", "public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 840, "tweet_count": 32241, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "4108423815", "name": "Marco junior", "username": "Marcojunior24", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 1143, "tweet_count": 3362, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2239453278", "location": "Estados Unidos", "name": "M\u00e1rcio Silva", "username": "mrcio_l", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 659, "tweet_count": 65651, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1138270725540864001", "location": "Carutapera, Maranh\u00e3o Brasil", "name": "manoelfilho90@yahoo.com.br", "username": "manoelfilho90", "public_metrics": {"followers_count": 1137, "following_count": 1409, "tweet_count": 30383, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1081538761828245505", "name": "Marcia Falcaro", "username": "FalcaroMarcia", "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 518, "tweet_count": 12193, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1029579698471415808", "name": "Amauri Ara\u00fajo", "username": "Amauri24008690", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 327, "tweet_count": 12729, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "39418071", "location": "Guarulhos - SP", "name": "DENIS GOMES \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfb\ud83c\udde6 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "username": "Denisjog", "public_metrics": {"followers_count": 1287, "following_count": 2362, "tweet_count": 21497, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1060917275102978049", "name": "Jane Meira", "username": "meira_jane", "public_metrics": {"followers_count": 6853, "following_count": 6596, "tweet_count": 36349, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "58485672", "location": "Florian\u00f3polis, Brazil", "name": "Prof. Dr. Ricardo Fernandes \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "cwfernandes", "public_metrics": {"followers_count": 2248, "following_count": 3533, "tweet_count": 80950, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "17523132", "name": "Lord Baelish", "username": "l0rd_b43l1sh", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 286, "tweet_count": 144334, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "3501987868", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "name": "F\u00e1bio Fleury\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "FleuryXavier", "public_metrics": {"followers_count": 7147, "following_count": 7862, "tweet_count": 93124, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "967047035831582721", "location": "Santa Catarina, Brasil", "name": "Larii", "username": "lari_raposinha", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 87, "tweet_count": 1302, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "535707261", "name": "elDiario.es", "username": "eldiarioes", "public_metrics": {"followers_count": 1390923, "following_count": 470, "tweet_count": 378239, "listed_count": 13415}}, {"verified": false, "id": "1681160682", "name": "Marcos Oliva", "username": "Marcos_Oliva56", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 607, "tweet_count": 38866, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1023722687284371457", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Pedro #Bolsonaro22 - \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83d\ude4f", "username": "PedroVP12", "public_metrics": {"followers_count": 1089, "following_count": 1540, "tweet_count": 43173, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "287307952", "name": "Odigo", "username": "o_odigo", "public_metrics": {"followers_count": 675, "following_count": 282, "tweet_count": 34002, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1140627140997722113", "name": "And_Ricar \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "and_ricar", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 113, "tweet_count": 20310, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4802647035", "name": "Regina", "username": "loucadsampa", "public_metrics": {"followers_count": 7338, "following_count": 7151, "tweet_count": 100620, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "803660423606235136", "location": "Santo Andr\u00e9, Brasil", "name": "Sim\u00e3o Junior \ud83d\udc492\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udfb9\ud83d\udc92\ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "username": "simaojunior89", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 392, "tweet_count": 19188, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3972191019", "location": "(61)", "name": "Lly \u2639\u2122", "username": "kaninchenbunny", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 193, "tweet_count": 20728, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "772058254688002049", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "name": "Patrick \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udd51", "username": "patrickimport", "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 742, "tweet_count": 34138, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "3243848776", "name": "Marco Vanin", "username": "marcotvanin", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 303, "tweet_count": 31525, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "935530742892978176", "location": "SP", "name": "Korine Ravache", "username": "ravache_korine", "public_metrics": {"followers_count": 3678, "following_count": 3675, "tweet_count": 8270, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1068474681571901440", "location": "Salvador BA", "name": "jose Reis @joseper12641074 #EstouComBolsonaro", "username": "joseper12641074", "public_metrics": {"followers_count": 2244, "following_count": 2495, "tweet_count": 8949, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "614375622", "location": "BH", "name": "Leco", "username": "lecolelon", "public_metrics": {"followers_count": 1072, "following_count": 1453, "tweet_count": 37510, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "557176836", "location": "Oleiros ", "name": "Oleirense `\u2605\u02ce\ud83d\udea9\ud83c\udf30", "username": "Oleirense_", "public_metrics": {"followers_count": 1092, "following_count": 760, "tweet_count": 150818, "listed_count": 34}}, {"verified": false, "id": "9720942", "location": "Sada", "name": "\ud83e\udd94", "username": "chacueco", "public_metrics": {"followers_count": 1014, "following_count": 1768, "tweet_count": 16867, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "2338794779", "location": "Lima - Peru", "name": "Henrry Carlos Villarroel", "username": "HenrryVillar", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 1468, "tweet_count": 102479, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "274580488", "location": "Lejos de mi Per\u00fa ", "name": "Hilda Herrera Bacigalupo \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "HildaBacigalupo", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 1104, "tweet_count": 8109, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "67495488", "name": "BRUNO MELO", "username": "CSM_BRUNO", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 119, "tweet_count": 21256, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1027734470877700096", "location": "Guarulhos, Brasil", "name": "Rafael De Souza Santos", "username": "RafaelSSAW", "public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 689, "tweet_count": 16453, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1635895454", "location": "spicy pisces", "name": "rafi vai ver o btr", "username": "seIenavenger", "public_metrics": {"followers_count": 11692, "following_count": 7864, "tweet_count": 339107, "listed_count": 51}}, {"verified": false, "id": "2300129791", "location": "Rio ", "name": "s\u00e1vio", "username": "selenasgood", "public_metrics": {"followers_count": 5124, "following_count": 3290, "tweet_count": 118429, "listed_count": 59}}, {"verified": false, "id": "735023984", "location": "Espanha", "name": "\u2665 #FelizSabado \ud83d\udc9b\ud83d\udc9c MariaLuisa oficial", "username": "MariaLuisa1968_", "public_metrics": {"followers_count": 67440, "following_count": 40682, "tweet_count": 585727, "listed_count": 249}}, {"verified": false, "id": "45892121", "location": "Florianopolis SC Brasil", "name": "Ivan Luz", "username": "ivanluz", "public_metrics": {"followers_count": 2751, "following_count": 4441, "tweet_count": 43160, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "795419558303723520", "name": "Maria Luiza Dentzien", "username": "Mluizadentzien", "public_metrics": {"followers_count": 1052, "following_count": 1790, "tweet_count": 20125, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "133417629", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Daniel Rock \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc99", "username": "ROCKDAN2010", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 784, "tweet_count": 1802, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "981532219075387393", "location": "Goi\u00e1s, Brazil", "name": "Beatriz", "username": "Beatriz62890784", "public_metrics": {"followers_count": 3388, "following_count": 4268, "tweet_count": 111663, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1170143832", "location": "cuiab\u00e1-mt", "name": "Jesiel", "username": "ziel_matheus", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 1104, "tweet_count": 328, "listed_count": 3}}, {"verified": true, "id": "168520768", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Rachel Sheherazade", "username": "RachelSherazade", "public_metrics": {"followers_count": 1525741, "following_count": 799, "tweet_count": 25913, "listed_count": 1398}}, {"verified": false, "id": "1051779280462581760", "location": "Cotia, Brasil", "name": "Ricardo Watanabe De Lima", "username": "watanabe_lima", "public_metrics": {"followers_count": 973, "following_count": 298, "tweet_count": 19521, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1138499961363017728", "name": "Iria Letsch", "username": "IriaLetsch", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 95, "tweet_count": 12089, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "600955704", "location": "En el Trayecto del Sol", "name": "F R Trujillo Perdomo", "username": "DomrepTrujillo", "public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 589, "tweet_count": 15091, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1076399706", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "Yo Soy Yanira y Magal\u00ed \ud83d\udc0d\ud83d\udd25", "username": "MagaliYanira", "public_metrics": {"followers_count": 856, "following_count": 353, "tweet_count": 74005, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "922591272547835904", "name": "\ud83d\udd2a\ud83d\udcb0", "username": "NavajaCrimen", "public_metrics": {"followers_count": 26768, "following_count": 402, "tweet_count": 2807, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "id": "227062336", "location": "chinconcuactepec", "name": "\ud83d\ude37Kichib\u014dshi Raccoon\ud83d\ude37", "username": "LudwigJoz", "public_metrics": {"followers_count": 1314, "following_count": 2067, "tweet_count": 152615, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "990027413613621248", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Jordan \ud83e\udd9e", "username": "JordanSacra", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 551, "tweet_count": 39828, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "3906310100", "location": "Catalunya", "name": "En Com\u00fa Podem", "username": "EnComu_Podem", "public_metrics": {"followers_count": 49699, "following_count": 2679, "tweet_count": 53236, "listed_count": 489}}, {"verified": false, "id": "4100134601", "name": "Marcelo Barelli", "username": "marcelobarelli1", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 674, "tweet_count": 2837, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "326283637", "location": "Canning, Ezeiza, Argentina", "name": "Ralf Tkcheriuk", "username": "RaulTkcheriuk", "public_metrics": {"followers_count": 1046, "following_count": 1169, "tweet_count": 126416, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2535609083", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Angela\u2077", "username": "angportalves", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 297, "tweet_count": 19285, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "844313455473635328", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Wanderson L. Cardoso", "username": "wancardoso97", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 707, "tweet_count": 14956, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2235327544", "name": "Chico Fontanella", "username": "frfontanella", "public_metrics": {"followers_count": 1551, "following_count": 2370, "tweet_count": 267002, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "1104414382384181248", "name": "\ud83d\udc09RARO\u2764\ufe0fXBOX\ud83d\udc8e\u271d\ufe0f\ud83d\udddd\ufe0f", "username": "maXimusXtremX", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 818, "tweet_count": 34753, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1032102829450846208", "location": "Bel\u00e9m-PA, Brasil", "name": "Afonso Castro", "username": "AfonsoCastroBR", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 308, "tweet_count": 14329, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1185569155203977216", "location": "Niter\u00f3i/RJ", "name": "Marco Jardim", "username": "MarcoJardim15", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 339, "tweet_count": 21216, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "135627004", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "name": "FERNANDA GARCIA", "username": "FGGOIANIA", "public_metrics": {"followers_count": 1035, "following_count": 1715, "tweet_count": 61746, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "44657097", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Mauricio Marques \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "username": "mauricio27", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 191, "tweet_count": 67325, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2768275473", "location": "Americana, Brasil", "name": "Paulo Saura", "username": "PauloSaura", "public_metrics": {"followers_count": 2297, "following_count": 2294, "tweet_count": 67882, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "1192608319527096321", "name": "Felipe do Santos", "username": "RightManager", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 323, "tweet_count": 2326, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1067025536248135680", "name": "L\u00e9o L.M. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Leozin_2211", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 109, "tweet_count": 8224, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "62634407", "name": "B\u00e9co", "username": "becofx", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 167, "tweet_count": 18573, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "986761805837070336", "location": "Itapeva, Brasil", "name": "Lucas Ferraz \ud83c\udfaf", "username": "L_Ferraz_28", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 523, "tweet_count": 8071, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1037982674114281472", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Wesley Roberto", "username": "WesleyR61833421", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 297, "tweet_count": 50232, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "123853482", "location": "S\u00c3O PAULO", "name": "THIAGO MODOTTE", "username": "thiagomodotte", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 273, "tweet_count": 8204, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "301839056", "name": "Gema Romero", "username": "Gema_Romero", "public_metrics": {"followers_count": 609, "following_count": 748, "tweet_count": 4492, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "id": "988106923361951744", "location": "Jaragu\u00e1 do Sul - SC", "name": "Claudia", "username": "ClaudiaSchutz1", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 246, "tweet_count": 18748, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1085986636343771136", "name": "Cristiane Torrente", "username": "CrisTorrenteBR", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 97, "tweet_count": 23, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "24538173", "location": "Copacabana - Rio - RJ \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "name": "\ud835\ude7c\ud835\ude70\ud835\ude81\ud835\ude72\ud835\ude74\ud835\ude7b\ud835\ude7e\u00a9\ud835\ude76\ud835\ude7e\ud835\ude7c\ud835\ude74\ud835\ude82", "username": "mcastrogomes", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 1658, "tweet_count": 49458, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1084932600714706947", "name": "Rosa", "username": "Rosa75634869", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 93, "tweet_count": 8127, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1166771563447955456", "location": "Coquilandia", "name": "Miss Paran\u00e1\ud83e\udddc\ud83d\udc9c", "username": "miss_parana", "public_metrics": {"followers_count": 1366, "following_count": 2281, "tweet_count": 47399, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1272404605", "location": "Palmas, Brasil", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u05db\u05e8\u05d9\u05e1\u05d8\u05d9\u05d0\u05df", "username": "Melo1M", "public_metrics": {"followers_count": 662, "following_count": 240, "tweet_count": 128357, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1106887825776168961", "location": "Litoral Sul SP", "name": "Jussara Anderson", "username": "JussaraAnderso5", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 610, "tweet_count": 55455, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1177046040102559744", "name": "CRV", "username": "CRV60544922", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 94, "tweet_count": 827, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3352679133", "name": "J\u00f4natas Almeida", "username": "jonatasvalmeida", "public_metrics": {"followers_count": 868, "following_count": 1384, "tweet_count": 21913, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "809497998518603776", "name": "Nelson Pedra", "username": "PedraNelson", "public_metrics": {"followers_count": 773, "following_count": 981, "tweet_count": 66466, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "724342444364574720", "name": "Mariska", "username": "Mariskalewis14", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 124, "tweet_count": 9055, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1095032884392534018", "name": "L I B E R D A D E ! 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf3b\ud83c\udf3b\ud83c\udf3b", "username": "2Cidda", "public_metrics": {"followers_count": 3359, "following_count": 3384, "tweet_count": 62429, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "55576018", "location": " Texas. Austin", "name": "Navarro \ud83d\udde3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83d\udee1\ud83d\udd30", "username": "marcellonavarro", "public_metrics": {"followers_count": 1371, "following_count": 1864, "tweet_count": 8130, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1141409439230156800", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Sergio Gonzalez\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "sgrhiman", "public_metrics": {"followers_count": 724, "following_count": 0, "tweet_count": 8180, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1030196776421220357", "location": "Cama\u00e7ari, Brasil", "name": "Deny", "username": "Deny58838180", "public_metrics": {"followers_count": 1229, "following_count": 1363, "tweet_count": 50594, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1080235402903109632", "location": "+55 21", "name": "Richard\ud83c\uddf1\ud83c\uddfe\ud83e\udd2c", "username": "Richardcrf17", "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 357, "tweet_count": 46502, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1005273660062621696", "location": "errejota", "name": "ana", "username": "akarolitaz", "public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 241, "tweet_count": 29133, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "246248026", "location": "Here ", "name": "Vagner", "username": "vagnerdom", "public_metrics": {"followers_count": 3349, "following_count": 4984, "tweet_count": 121776, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "343773567", "name": "\"N\u00e3oTenhaisMedo\"", "username": "MenteDestra", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 541, "tweet_count": 21077, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "372085476", "name": "Maria Dilza", "username": "MDilza", "public_metrics": {"followers_count": 1521, "following_count": 1576, "tweet_count": 157806, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "222920048", "name": "ANTONIO LIRA # \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7# \ud83d\udc80", "username": "LIRAXXX", "public_metrics": {"followers_count": 1524, "following_count": 1858, "tweet_count": 107430, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "53701504", "name": "Paulo", "username": "paulo_007m", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 754, "tweet_count": 5636, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "2586423188", "location": "Contagem, Brasil", "name": "Fernando Amorim - MG - BOLSONARO 2022", "username": "djferne2020", "public_metrics": {"followers_count": 1069, "following_count": 1103, "tweet_count": 66905, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1081237737074761729", "location": "Barueri, Brasil", "name": "Cristiane Soares \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "cristia96681608", "public_metrics": {"followers_count": 594, "following_count": 704, "tweet_count": 26224, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "853330261089677313", "location": "Washington, DC", "name": "Jordana Conserva", "username": "Jordana100nada", "public_metrics": {"followers_count": 7051, "following_count": 6317, "tweet_count": 31165, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "898280079851229184", "location": "Porto Alegre, RGS Brasil", "name": "Mary Gloria Ribeiro", "username": "MaryGloriaRibe1", "public_metrics": {"followers_count": 11865, "following_count": 12533, "tweet_count": 27389, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1053277064713945088", "location": "Santa Catarina, Brasil", "name": "Mary \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd1d\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "username": "MariRomani3", "public_metrics": {"followers_count": 6291, "following_count": 6585, "tweet_count": 23562, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "771710634077618176", "name": "Eliane Alp \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "elianealpheis", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 63, "tweet_count": 48279, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "433842487", "name": "jacqueline brito", "username": "sjshelties", "public_metrics": {"followers_count": 1228, "following_count": 94, "tweet_count": 96613, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "173607588", "location": "Brasil", "name": "Priscilla Pereira", "username": "pdc251", "public_metrics": {"followers_count": 1149, "following_count": 1132, "tweet_count": 10062, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "461294666", "name": "Daniel F", "username": "fragafisio", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 394, "tweet_count": 23982, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "312435220", "location": "Barcelona, Spain", "name": "Dar\u00edo \ud83d\udd90 \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "darioariel67", "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 787, "tweet_count": 83575, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "3362290684", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "Adri\u00e1n Ventura", "username": "AdrianVenturaTV", "public_metrics": {"followers_count": 55782, "following_count": 674, "tweet_count": 3203, "listed_count": 140}}, {"verified": false, "id": "39339002", "location": "Villa Flandria - Argentina", "name": "Carly", "username": "Carly_Flandria", "public_metrics": {"followers_count": 2238, "following_count": 1236, "tweet_count": 115271, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "id": "176110478", "location": "Porto Alegre, Brasil", "name": "ceci\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf722", "username": "CeciEsteves", "public_metrics": {"followers_count": 516, "following_count": 391, "tweet_count": 48265, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1165567162528018432", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 SpeK07\ud83e\udd5b\u2660\ufe0f\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 \u2605\u5f61\ud83c\uddf1\ud83c\uddf9", "username": "SpeK_WS84", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 452, "tweet_count": 12817, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "287686642", "location": "Teresina, Brasil", "name": "Lucas(s\u00f3 mais um Lucas)-Sobrevivendo a Histeria", "username": "lksthemengo", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 268, "tweet_count": 3133, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "630859500", "name": "\u271d\ufe0f", "username": "blue_lepus", "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 273, "tweet_count": 24099, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "965027500689588225", "location": "Chile", "name": "Mateus", "username": "ribeiro_smateus", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 275, "tweet_count": 31396, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "985668065219284992", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Fl\u00e1via Costa\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude4f\ud83c\udf38", "username": "Flavia_Pinalli", "public_metrics": {"followers_count": 738, "following_count": 811, "tweet_count": 40306, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "47165029", "location": "Brazil", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Rivane \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Rilaudares", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 478, "tweet_count": 3798, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "74044964", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Luiz Daniel", "username": "LuizDaniel_RJ", "public_metrics": {"followers_count": 1404, "following_count": 2543, "tweet_count": 57030, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "191253995", "name": "Moeda Corrente Nacional \u2122 \u2120 \u00ae \u00a9", "username": "red_beard_89", "public_metrics": {"followers_count": 1084, "following_count": 3030, "tweet_count": 26132, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "360589754", "name": "Leo", "username": "Watab_", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 615, "tweet_count": 6127, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "922196827067297792", "name": "Ziris", "username": "karin74673057", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 458, "tweet_count": 17331, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "272940165", "name": "nayd \u2665\u0338\u0328\u1f7a.\u03cd\u2665", "username": "naydun", "public_metrics": {"followers_count": 3123, "following_count": 4365, "tweet_count": 211416, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "1143322438601719808", "name": "#Franklin", "username": "Frankli79902532", "public_metrics": {"followers_count": 4000, "following_count": 4805, "tweet_count": 33067, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "903658691689406464", "name": "Prof. Michelle \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "profemichelle", "public_metrics": {"followers_count": 12643, "following_count": 10979, "tweet_count": 18870, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "390202020", "location": "Americana / SP", "name": "\u24c2\ufe0farcelo \u24c2\ufe0furias \ud83e\udd16\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "mmurias73", "public_metrics": {"followers_count": 629, "following_count": 1030, "tweet_count": 35136, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4858460871", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Bucaneiro\ud83d\udc20\u200d\ud83c\udf24\ud83e\uddda\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udf42", "username": "thejollyflag", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 738, "tweet_count": 13157, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2624139005", "location": "Brasil", "name": "Marcia Saharovsky", "username": "Gatavsky", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 353, "tweet_count": 3766, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "168774367", "location": "sao goncalo do sapucai", "name": "bruno toledo lenzi", "username": "brunotlenzi", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 879, "tweet_count": 42537, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1118558795192569856", "name": "Elisangela Taboada", "username": "ElisangelaTabo3", "public_metrics": {"followers_count": 1998, "following_count": 2179, "tweet_count": 55769, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1165105162555416576", "name": "Isael", "username": "Isael_35", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 163, "tweet_count": 2968, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "988457690975363072", "location": "Toledo, Brasil", "name": "DaniCalixto", "username": "DaniCalixto5", "public_metrics": {"followers_count": 3026, "following_count": 3896, "tweet_count": 11799, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1143916137857654785", "location": "Sorocaba, Brasil", "name": "Milton Fernandes", "username": "Milton01778712", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 578, "tweet_count": 17839, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1095310159902113792", "name": "Jair silva de jesus", "username": "Jairsilvadejes3", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 98, "tweet_count": 9978, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "25637472", "location": "Brazil", "name": "Spider_Jesus \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "username": "SpiderJesusBR", "public_metrics": {"followers_count": 787, "following_count": 1049, "tweet_count": 70943, "listed_count": 43}}, {"verified": false, "id": "917192881", "location": "SAO PAULO", "name": "ademir bolsonaro - TRF-4-BARROSO", "username": "ademirduartebar", "public_metrics": {"followers_count": 2437, "following_count": 5001, "tweet_count": 105174, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "1085565997451542528", "name": "MOIS\u00c9S\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "sesiom_38", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 294, "tweet_count": 8703, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "65950130", "name": "Acima de Tudo Gr\u00eamio", "username": "GremioAT", "public_metrics": {"followers_count": 5614, "following_count": 1466, "tweet_count": 75516, "listed_count": 33}}, {"verified": false, "id": "1055419966349078529", "name": "Mois\u00e9s", "username": "Mqbrito", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 378, "tweet_count": 5658, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "429115133", "location": "Brasil", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2197\ufe0f\ud83d\udd36Feedback do Cliente\ud83d\udc4d", "username": "CarpinteirodoUn", "public_metrics": {"followers_count": 720, "following_count": 806, "tweet_count": 8023, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "106175018", "location": "S\u00e3o Paulo / Brazil", "name": "Jovem Pan News", "username": "JovemPanNews", "public_metrics": {"followers_count": 1383311, "following_count": 2074, "tweet_count": 426745, "listed_count": 2181}}, {"verified": false, "id": "318058982", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Bruno Soares \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udded\ud83c\uddfa", "username": "brn_soares", "public_metrics": {"followers_count": 658, "following_count": 1827, "tweet_count": 47710, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "21925427", "location": "Brasil", "name": "Elienai Cabral Jr", "username": "elienaijr", "public_metrics": {"followers_count": 7623, "following_count": 979, "tweet_count": 26026, "listed_count": 90}}, {"verified": false, "id": "762343852732715008", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "Lawra", "username": "lawwwwra", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 469, "tweet_count": 22111, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "833480753413492736", "name": "Armanda Ara\u00fajo", "username": "AraujoArmanda", "public_metrics": {"followers_count": 2869, "following_count": 3654, "tweet_count": 35582, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "55224218", "name": "limao Ceronte \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf73\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3", "username": "limao_ceronte", "public_metrics": {"followers_count": 1940, "following_count": 518, "tweet_count": 40713, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "id": "1176920482937024519", "location": "Sete Lagoas, Brasil", "name": "Nelio Normando", "username": "NelioNormando", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 459, "tweet_count": 3364, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3581454142", "location": "Bras\u00edlia, Distrito Federal", "name": "Honestidade Intelectual", "username": "Honest_Intelec", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 328, "tweet_count": 1726, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "118493231", "location": "Hier, Dort, Da.", "name": "Ximena Cubillos \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "xislaz", "public_metrics": {"followers_count": 1579, "following_count": 1396, "tweet_count": 53185, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "1083129719699263488", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Vera Villar", "username": "VeraVillar1", "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 288, "tweet_count": 41831, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "438563342", "location": "Porangaba, Brasil", "name": "Gi \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "GICELIAFELIX1", "public_metrics": {"followers_count": 952, "following_count": 349, "tweet_count": 192774, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1170708722743746560", "name": "Ralph B S Oliveira #WeAreTrump", "username": "RalphBSOliveir1", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 251, "tweet_count": 16752, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3504848837", "name": "Flavia", "username": "flaviasabio1", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 58, "tweet_count": 1907, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "79601000", "location": "Pequena Londres-PR", "name": "Marco Ramos \ud83d\udc38 GAB & Parler @TioPanda", "username": "Tio_Panda", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 510, "tweet_count": 14487, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "914547762301165568", "location": "Brasil", "name": "Flavia \ud83e\udd2a", "username": "sos_surtei", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 657, "tweet_count": 12673, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2263177300", "location": "Lima, NY", "name": "Alberto  Augusto Espinoza Pasache", "username": "AlespaP", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 609, "tweet_count": 77830, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1022677126439469056", "location": "Lambayeque, Peru", "name": "Lucero", "username": "apechugaperu", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 340, "tweet_count": 4820, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "18151543", "name": "tonuti", "username": "tonuti", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 164, "tweet_count": 17259, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "200752405", "location": "Guatemala", "name": "Silvia", "username": "PrincesaShaolin", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 256, "tweet_count": 5907, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "17549677", "name": "Ricardo Arjona \u00ae", "username": "Ricardo_Arjona", "public_metrics": {"followers_count": 10474400, "following_count": 34, "tweet_count": 4931, "listed_count": 9212}}, {"verified": false, "id": "785237276896989184", "location": "Santa Mar\u00eda, Argentina", "name": "\ud835\udc6b1\ud835\udc8b\ud835\udc2e\ud835\udc1a\ud835\udc27 \ud835\udc02\ud835\udc2e\ud835\udc1e\ud835\udc25\ud835\udc25\ud835\udc28 \ud83e\udde9\ud83c\udf0e", "username": "cuellojuan78", "public_metrics": {"followers_count": 1153, "following_count": 4997, "tweet_count": 54501, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "1019610576639709186", "name": "Jo\u00e3o", "username": "JoaoPAssuncao1", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 572, "tweet_count": 3611, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1126602294013906951", "name": "Luiz Osanai", "username": "OsanaiLuiz", "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 857, "tweet_count": 7904, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1083458985771089922", "location": "S\u00e3o Roque, Brasil", "name": "Gabriel", "username": "gabrielekc1", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 401, "tweet_count": 1630, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1173229250322817030", "location": "Distrito Federal, Brasil", "name": "Claudionor Rodrigues", "username": "ClaudionoSilva", "public_metrics": {"followers_count": 3310, "following_count": 3411, "tweet_count": 27708, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1105293327010803712", "name": "MaoSuprir1", "username": "MSuprir1", "public_metrics": {"followers_count": 988, "following_count": 1566, "tweet_count": 41844, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "204356707", "location": "Para\u00edba do Sul/RJ, Brasil", "name": "CarlosPedraJr", "username": "CarlosPedraJr", "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 645, "tweet_count": 48764, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "454460419", "name": "Cristob\u00e3o Colomvo", "username": "netstransformi", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 90, "tweet_count": 3291, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2349649771", "location": "Minas Gerais ", "name": "Joelma de Matos", "username": "dimatos66", "public_metrics": {"followers_count": 2408, "following_count": 3381, "tweet_count": 99245, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "486157337", "name": "Gen\u00e9sio Cibalena", "username": "viaimporting", "public_metrics": {"followers_count": 734, "following_count": 670, "tweet_count": 28340, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "79630850", "location": "Bar do Palito, S\u00e3o Paulo/SP", "name": "de Bruyn\u00e3o", "username": "Bruno_Campeao", "public_metrics": {"followers_count": 756, "following_count": 485, "tweet_count": 192994, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "id": "1041353122226950144", "location": "Linhares, Brasil", "name": "Camila&Natan", "username": "camila_natan", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 416, "tweet_count": 2674, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3363", "location": "Sao Paulo, Brazil", "name": "andrechaos - 13", "username": "andrechaos", "public_metrics": {"followers_count": 1238, "following_count": 552, "tweet_count": 46479, "listed_count": 77}}, {"verified": false, "id": "9061872", "location": "Berlin, Germany", "name": "felipe tofani", "username": "ftrc", "public_metrics": {"followers_count": 3599, "following_count": 260, "tweet_count": 124154, "listed_count": 408}}, {"verified": false, "id": "1165769090247593985", "name": "EPorto", "username": "ELMPorto", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 204, "tweet_count": 1094, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2363425307", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Farias Filho", "username": "FaGdej", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 360, "tweet_count": 1395, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "259819826", "location": "En el Pa\u00eds Tartamudo", "name": "Marcelitus \u262f", "username": "marceloamoroni", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 1637, "tweet_count": 1213, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "74056082", "location": "Own reality", "name": "Sir Coxinho", "username": "sytrob", "public_metrics": {"followers_count": 5909, "following_count": 6106, "tweet_count": 37390, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1162881856523657217", "name": "Alcilene Cavalcanti", "username": "AlcileneCavalc3", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 48, "tweet_count": 1920, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "916457211978711041", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Marilene Cruz de Sant Ana \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "MarileneCruzde2", "public_metrics": {"followers_count": 7031, "following_count": 7731, "tweet_count": 20745, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "281726278", "location": "Santa Maria - RS - Brasil", "name": "Amanda C. Moraes", "username": "AaamandaMoraes", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 403, "tweet_count": 2648, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "629490778", "location": "S\u00e3o Paulo - SP", "name": "\ud83c\uddff\ud83c\udde6\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Mary Silvia 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "username": "MarrysilRocha", "public_metrics": {"followers_count": 5309, "following_count": 4903, "tweet_count": 68128, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "3077615657", "location": "Sao Paulo SP", "name": "Maryelle Azambuja \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "MaryAzambuja", "public_metrics": {"followers_count": 3444, "following_count": 4302, "tweet_count": 9105, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1190253892589801472", "name": "Minion_on", "username": "BolsominionOn", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 33, "tweet_count": 2006, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "29013850", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "rgpeixe \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "GUERRAPEIXE", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 256, "tweet_count": 2326, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1060673753791774720", "location": "Calabasas, CA", "name": "Pathologic\u2122", "username": "Malb0r0_02", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 99, "tweet_count": 103779, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1944063618", "location": "Guaramirim, Brasil", "name": "Everson", "username": "EviLeandro", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 18, "tweet_count": 9668, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "68193351", "location": "Tai\u00f3, Brasil", "name": "Jo\u00e3o Pedro C. Souza \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udf3b", "username": "jooaopedro_jp", "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 766, "tweet_count": 9016, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1045852039404822529", "location": "Bras\u00edlia, Brazil", "name": "Antonio Gomes", "username": "netinho1580", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 679, "tweet_count": 61540, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "68578544", "location": "Belo Horizonte, MG - BRAZIL", "name": "Vicente M Rocha Jr \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u271d\ufe0f\u270d\ud83c\udffb", "username": "vmrochaj", "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 853, "tweet_count": 36273, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "2872299093", "location": "Brasil", "name": "Leandro Sales", "username": "leandrosalesjan", "public_metrics": {"followers_count": 1398, "following_count": 1747, "tweet_count": 28510, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1050465206944567297", "location": "Estados Unidos", "name": "rubensazzar", "username": "rubensazzar", "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 753, "tweet_count": 52732, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1154176087301218304", "name": "2srfrdoc", "username": "2srfrdoc", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 999, "tweet_count": 6155, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "734836586228154368", "name": "_", "username": "PcMaxInf", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 431, "tweet_count": 44522, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "473501319", "location": "Florida, USA", "name": "Anibal Vera Tudela", "username": "avtperu2026", "public_metrics": {"followers_count": 4648, "following_count": 524, "tweet_count": 77242, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "id": "984157078011940866", "location": "Minas Gerais, Brasil", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7AMA Mineira\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "arlenemalmeida7", "public_metrics": {"followers_count": 3325, "following_count": 4402, "tweet_count": 4853, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "3042627063", "name": "Tiasapp #contagempublicadevotos", "username": "soniahikari52", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 134, "tweet_count": 8467, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "172737404", "location": "Brasil", "name": "Christian Freitas\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 BOLSONARO REELEITO!", "username": "fre1t45", "public_metrics": {"followers_count": 3409, "following_count": 4124, "tweet_count": 41606, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "397281777", "location": "Argentina", "name": "mIL a gritos", "username": "Milangass", "public_metrics": {"followers_count": 3541, "following_count": 585, "tweet_count": 327082, "listed_count": 47}}, {"verified": false, "id": "4558916836", "name": "O Civilizado", "username": "euvaldo_miranda", "public_metrics": {"followers_count": 596, "following_count": 1599, "tweet_count": 36332, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2358763048", "location": "Belo Horizonte", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7LeoRaposa2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "username": "leoraposa", "public_metrics": {"followers_count": 3712, "following_count": 4813, "tweet_count": 153877, "listed_count": 33}}, {"verified": false, "id": "914935556840329217", "name": "DanieL", "username": "daniel_fly_yak", "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 539, "tweet_count": 36639, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1172529269882392576", "name": "Consuelo", "username": "Consuel12545570", "public_metrics": {"followers_count": 903, "following_count": 1102, "tweet_count": 53148, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1068304753564766209", "location": "Nebraska, USA", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Antonio H. T. Marcondes\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Antonio91152382", "public_metrics": {"followers_count": 1934, "following_count": 1929, "tweet_count": 132544, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "151734759", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "name": "Rafael Carvalho", "username": "rafadev33", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 523, "tweet_count": 695, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "303959452", "location": "En el chino de tu barrio", "name": "ODIO.", "username": "ChinoDarko", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 314, "tweet_count": 36227, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1113814083520876549", "location": "Teresina, Brasil", "name": "Carlos A M Lemos", "username": "CarlosAMLemos1", "public_metrics": {"followers_count": 853, "following_count": 1697, "tweet_count": 19426, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "287369520", "name": "Janete Cortez", "username": "Janet_araujo", "public_metrics": {"followers_count": 986, "following_count": 957, "tweet_count": 6913, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1097625243861032960", "name": "Tony Pontes \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "pontesce", "public_metrics": {"followers_count": 1192, "following_count": 571, "tweet_count": 23210, "listed_count": 2}}], "tweets": [{"created_at": "2019-11-08T11:36:33.000Z", "id": "1192767863398043649", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 693, "like_count": 18913, "quote_count": 265}, "edit_history_tweet_ids": ["1192767863398043649"], "text": "A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o povo contra os horrores do comunismo \u00e9 a PRIMEIRA obriga\u00e7\u00e3o de um governo conservador.", "author_id": "2892290499"}, {"created_at": "2019-11-08T12:44:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 141, "end": 143, "probability": 0.9175, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1192784835355525121", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192784835355525121"], "text": "La mayor\u00eda de los pa\u00edses no tienen un plan de prevenci\u00f3n del suicidio, cuando est\u00e1 probado que es el suicido se puede prevenir. De hecho, la OMS dice que ni siquiera se pueden hacer tasas de suicidio totalmente fiables (habr\u00e1 muertes que no est\u00e9n censadas como tal).", "author_id": "3404079665", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192784833568751616"}], "in_reply_to_user_id": "3404079665"}, {"created_at": "2019-11-08T11:20:08.000Z", "id": "1192763729735233536", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 29, "like_count": 639, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1192763729735233536"], "text": "Entre 0 y querer pegarle en masa a un suicida porque te demora el subte \u00bfqu\u00e9 tan porte\u00f1o excecrable sos? \ud83d\udc47 https://t.co/qzBOeLsagL", "author_id": "38356387", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192504835146493954"}], "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/qzBOeLsagL", "expanded_url": "https://twitter.com/Fedelacroz/status/1192504835146493954", "display_url": "twitter.com/Fedelacroz/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-11-07T22:43:16.000Z", "id": "1192573259532947456", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 5, "like_count": 97, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192573259532947456"], "text": "*\u00a1SI NO ERES M\u00cdA NO SER\u00c1S DE NADIE!*\n\nHOMBRE MATA A SU ESPOSA Y DESPU\u00c9S SE SUICIDA EN LA ALAMEDA DEL SUR... \n\nhttps://t.co/6opC2Xlrpg", "author_id": "2445330312", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/6opC2Xlrpg", "expanded_url": "https://cronicapoliciaca.com/matan-a-pareja-a-balazos-en-la-alameda-del-sur/amp", "display_url": "cronicapoliciaca.com/matan-a-pareja\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://cronicapoliciaca.com/matan-a-pareja-a-balazos-en-la-alameda-del-sur/amp"}]}}, {"created_at": "2019-11-08T09:40:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9171, "type": "Organization", "normalized_text": "botafogo"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.968, "type": "Organization", "normalized_text": "flamengo"}]}, "id": "1192738707633299457", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 5, "like_count": 106, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192738707633299457"], "text": "voc\u00eas tem que parar com essa porra de \u201ctorcida do botafogo matou\u201d \u201ctorcida do flamengo matou\u201d n\u00e3o s\u00e3o torcedores, s\u00e3o marginais que se aproveitam da situa\u00e7\u00e3o. muitos desses nem entram no est\u00e1dio, s\u00f3 v\u00e3o pra pista brigar", "author_id": "902302982800375808"}, {"created_at": "2019-11-08T09:53:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 56, "probability": 0.6503, "type": "Person", "normalized_text": "HARRY STYLES"}, {"start": 90, "end": 99, "probability": 0.9207, "type": "Other", "normalized_text": "Two Ghosts"}], "urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/RADdORtjj1", "expanded_url": "https://twitter.com/shineharrie/status/1192741912316436482/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RADdORtjj1", "media_key": "3_1192741903378374656"}]}, "id": "1192741912316436482", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 1, "like_count": 87, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1192741912316436482"], "text": "Primeiramente: bom dia a todos\nSegundamente: HARRY STYLES PQ ME MATOU?\n\nN\u00e3o t\u00f4 nem a\u00ed que Two Ghosts \u00e9 da era passada, eu quero esse clipe completo liberado... SE VIRA https://t.co/RADdORtjj1", "author_id": "1131350642554003457"}, {"created_at": "2019-11-08T01:42:22.000Z", "id": "1192618332249296902", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 12281, "reply_count": 20515, "like_count": 80224, "quote_count": 8477}, "edit_history_tweet_ids": ["1192618332249296902"], "text": "Soltam bandidos e desarmam o cidad\u00e3o. Pobre do brasileiro...", "author_id": "74756085"}, {"created_at": "2019-11-08T12:37:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 202, "end": 207, "probability": 0.7782, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/q6G9Zo627s", "expanded_url": "https://twitter.com/GeneralMourao/status/1192783235006287872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/q6G9Zo627s", "media_key": "3_1192783224751247362"}]}, "id": "1192783235006287872", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8149, "reply_count": 6806, "like_count": 41329, "quote_count": 1229}, "edit_history_tweet_ids": ["1192783235006287872"], "text": "O Estado de Direito \u00e9 um dos pilares de nossa civiliza\u00e7\u00e3o, assegurando que a Lei seja aplicada igualmente a todos. Mas, hoje, dia 8 de novembro de 2019, cabe perguntar: onde est\u00e1 o Estado de Direito no Brasil? Ao sabor da pol\u00edtica? https://t.co/q6G9Zo627s", "author_id": "1058819604741525510"}, {"created_at": "2019-11-07T18:17:07.000Z", "id": "1192506278913957888", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 5, "like_count": 242, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1192506278913957888"], "text": "Dejar a todo un grupo social, sea cual sea, al margen del acceso a la sanidad publica, es inhumano, injusto y suicida. Inhumano porque es un derecho de ciudadan\u00eda, injusto porque tambi\u00e9n son contribuyentes y suicida porque su desprotecci\u00f3n pone en peligro la salud de todos.", "author_id": "301388743"}, {"created_at": "2019-11-07T22:33:41.000Z", "id": "1192570847036399618", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1192570847036399618"], "text": "Es irrelevante a menos de que uno caiga en el error de creer que la econom\u00eda es un juego de suma cero. Suicida es pretender ceder ante movimientos radicales que no tienen ning\u00fan inter\u00e9s en disminuir la presi\u00f3n sobre un gobierno hasta destruirlo. https://t.co/wnQ2YTyLlw", "author_id": "204283675", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192567166517813248"}], "entities": {"urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/wnQ2YTyLlw", "expanded_url": "https://twitter.com/JaimeRomeroL/status/1192567166517813248", "display_url": "twitter.com/JaimeRomeroL/s\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-11-07T08:51:37.000Z", "id": "1192363965243936768", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192363965243936768"], "text": "Adicciones, drogas y alcohol en la conducta suicida https://t.co/o1GX7EGMs5", "author_id": "1092126705114849281", "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/o1GX7EGMs5", "expanded_url": "http://rviv.ly/sn39ap", "display_url": "rviv.ly/sn39ap"}]}}, {"created_at": "2019-11-08T12:08:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 60, "probability": 0.9886, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "id": "1192775804968673280", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 851, "reply_count": 73, "like_count": 5929, "quote_count": 81}, "edit_history_tweet_ids": ["1192775804968673280"], "text": "A esquerda fica euf\u00f3rica com a poss\u00edvel liberdade para o Lula, eu vou ficar feliz de verdade quando essa liberdade alcan\u00e7ar a popula\u00e7\u00e3o preta e pobre. Temos um sistema judici\u00e1rio que massacra nossa popula\u00e7\u00e3o, a justi\u00e7a \u00e9 cara e inacess\u00edvel para uma maioria.", "author_id": "53738068"}, {"created_at": "2019-11-08T11:19:39.000Z", "id": "1192763610981978112", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192763610981978112"], "text": "Sabe qual \u00e9 o engra\u00e7ado?? Quando mataram o amigo do 4plt ano passado, \u00f4 perfil a\u00ed n divulgou. https://t.co/2D6P6FUxdX", "author_id": "883169519061147650", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192663929455075328"}], "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/2D6P6FUxdX", "expanded_url": "https://twitter.com/fuisequestrado/status/1192663929455075328", "display_url": "twitter.com/fuisequestrado\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}}, {"created_at": "2019-11-06T21:42:43.000Z", "id": "1192195633526067201", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 22, "like_count": 3709, "quote_count": 95}, "edit_history_tweet_ids": ["1192195633526067201"], "text": "Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "author_id": "842028379", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-11-07T19:29:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 144, "probability": 0.5169, "type": "Other", "normalized_text": "Ley de Alquileres"}], "urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/9mG7597A2j", "expanded_url": "https://informepolitico.com.ar/lipovetzky-tuvo-el-apoyo-del-fdt-y-avanza-la-ley-de-alquileres/", "display_url": "informepolitico.com.ar/lipovetzky-tuv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://informepolitico.com.ar/lipovetzky-tuvo-el-apoyo-del-fdt-y-avanza-la-ley-de-alquileres/"}]}, "id": "1192524425511493633", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 29, "like_count": 207, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1192524425511493633"], "text": "Uno de los peores errores que pueden cometerse, solo para hacer populismo suicida: parte de Cambiemos + los \u201ck\u201d avanzan con una Ley de Alquileres, pese a que est\u00e1 recontraprobado que es contraproducente.\nhttps://t.co/9mG7597A2j", "author_id": "254599256"}, {"created_at": "2019-11-08T11:43:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 95, "probability": 0.5255, "type": "Person", "normalized_text": "Fernando Gon\u00e7alves"}, {"start": 159, "end": 164, "probability": 0.9783, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "hashtags": [{"start": 29, "end": 43, "tag": "ConBataBlanca"}], "mentions": [{"start": 48, "end": 56, "username": "ree_rne", "id": "57780987"}, {"start": 102, "end": 110, "username": "SEMG_ES", "id": "403345343"}], "urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/HkXKpW1cjy", "expanded_url": "http://www.rtve.es/alacarta/audios/con-bata-blanca/bata-blanca-suicidio-rompamos-tabues-08-11-19/5437938/", "display_url": "rtve.es/alacarta/audio\u2026"}, {"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/xB4gk7H43D", "expanded_url": "https://twitter.com/EvaSahis/status/1192769562443485186/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xB4gk7H43D", "media_key": "3_1192769558911819781"}]}, "id": "1192769562443485186", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192769562443485186"], "text": "SUICIDIO: rompemos tab\u00faes en #ConBataBlanca de \n@ree_rne charlando con el Dr. Fernando Gon\u00e7alves, de \n@SEMG_ES \"Por cada paciente que se suicida (10 al d\u00eda en Espa\u00f1a), 16 personas de su entorno quedan troqueladas de por vida\" https://t.co/HkXKpW1cjy https://t.co/xB4gk7H43D", "author_id": "901728336"}, {"created_at": "2019-11-07T22:52:57.000Z", "id": "1192575697207861248", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 4, "like_count": 98, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1192575697207861248"], "text": "Lamentablemente no me sorprenden los retrocesos.\n\nLo que me sorprende es que era demasiado obvio que as\u00ed ser\u00eda y que muchos no lo quisieran ver.\n\nSu voto fue suicida. \n\nAs\u00ed de grave.", "author_id": "1427070265"}, {"created_at": "2019-11-07T20:45:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 78, "probability": 0.9758, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}]}, "id": "1192543624044720129", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192543624044720129"], "text": "Tem gente fazendo piada porque o cara que se matou estava com a camisa do Vasco pqp voc\u00eas s\u00e3o malucos", "author_id": "1377520818"}, {"created_at": "2019-11-08T11:58:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.9084, "type": "Person", "normalized_text": "Charo Mor\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 203, "end": 219, "username": "Saltamontes_eco", "id": "927915613124792320"}], "urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/IjHLFh2unV", "expanded_url": "https://www.elsaltodiario.com/saltamontes/nos-salvara-la-tecnologia", "display_url": "elsaltodiario.com/saltamontes/no\u2026"}]}, "id": "1192773333877755904", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192773333877755904"], "text": "BLOGS | Frente a la idea suicida de que \u201calgo se inventar\u00e1 in extremis\u201d, Charo Mor\u00e1n recuerda la importancia de generar procesos colectivos para priorizar hacia d\u00f3nde destinamos los recursos escasos. En @Saltamontes_eco.\nhttps://t.co/IjHLFh2unV", "author_id": "90725961"}, {"created_at": "2019-11-08T12:18:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 67, "probability": 0.8534, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9rica do Sul"}, {"start": 70, "end": 78, "probability": 0.9644, "type": "Person", "normalized_text": "LulaLivre"}], "hashtags": [{"start": 69, "end": 79, "tag": "LulaLivre"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}]}, "id": "1192778491424579584", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192778491424579584"], "text": "@UOLNoticias Aos poucos, a esquerda ganhando for\u00e7a na Am\u00e9rica do Sul #LulaLivre", "author_id": "1694997576", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192778259643224064"}], "in_reply_to_user_id": "1694997576"}, {"created_at": "2019-11-08T12:23:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 47, "probability": 0.6973, "type": "Place", "normalized_text": "Luper\u00f3n"}, {"start": 74, "end": 85, "probability": 0.5017, "type": "Place", "normalized_text": "Remolachanet"}], "hashtags": [{"start": 73, "end": 86, "tag": "Remolachanet"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/VBlKyHu4y9", "expanded_url": "http://bit.ly/2PWPVp5", "display_url": "bit.ly/2PWPVp5"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/smsGZIa9U3", "expanded_url": "https://twitter.com/remolachanews/status/1192779626344599559/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/smsGZIa9U3", "media_key": "3_1192779613539360769"}]}, "id": "1192779626344599559", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1192779626344599559"], "text": "Ciclista muere atropellado en la avenida Luper\u00f3n https://t.co/VBlKyHu4y9 #Remolachanet https://t.co/smsGZIa9U3", "author_id": "208103059"}, {"created_at": "2019-05-14T01:31:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 63, "probability": 0.6231, "type": "Other", "normalized_text": "TheLastOnesLeft"}], "hashtags": [{"start": 48, "end": 64, "tag": "TheLastOnesLeft"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 30, "username": "orangecassidy", "id": "39108703"}, {"start": 34, "end": 45, "username": "JANELABABY", "id": "346727379"}, {"start": 67, "end": 80, "username": "GCWrestling_", "id": "1024814245"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/yZH7L0htPF", "expanded_url": "http://fite.tv", "display_url": "fite.tv"}, {"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/FgMob5d0xb", "expanded_url": "https://twitter.com/W_W_Unicorns/status/1128110515904032768/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/FgMob5d0xb", "media_key": "7_1128110427462885376"}]}, "id": "1128110515904032768", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 12, "like_count": 651, "quote_count": 77}, "edit_history_tweet_ids": ["1128110515904032768"], "text": "Tope suicida by @orangecassidy to @JANELABABY \n\n#TheLastOnesLeft | @GCWrestling_\n\nShow available now at https://t.co/yZH7L0htPF\nnew users use promo code \u201c4vweyzv\u201d to Get $15 in Credits https://t.co/FgMob5d0xb", "author_id": "700513098243796994"}, {"created_at": "2019-11-07T22:16:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 125, "probability": 0.5045, "type": "Place", "normalized_text": "Alameda del Sur"}], "mentions": [{"start": 130, "end": 143, "username": "Alcaldia_Coy", "id": "122751413"}], "urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/yuHII6jdnv", "expanded_url": "https://twitter.com/Armando_Mtz_A7/status/1192566496527974400/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/yuHII6jdnv", "media_key": "7_1192566413141012480"}]}, "id": "1192566496527974400", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 19, "like_count": 51, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1192566496527974400"], "text": "Un hombre le dispara a una mujer y despu\u00e9s se suicida en lo que aparenta una agresi\u00f3n pasional. El hecho en la Alameda del Sur en @Alcaldia_Coy https://t.co/yuHII6jdnv", "author_id": "107858754"}, {"created_at": "2019-11-07T03:02:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 71, "probability": 0.4516, "type": "Other", "normalized_text": "EPS Coomeva"}, {"start": 224, "end": 229, "probability": 0.7911, "type": "Place", "normalized_text": "Ibagu\u00e9"}]}, "id": "1192276046193811456", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 41, "like_count": 274, "quote_count": 11}, "edit_history_tweet_ids": ["1192276046193811456"], "text": "Mujer joven, abusada sexualmente y embarazo (17 semanas). La EPS Coomeva le neg\u00f3 el derecho de interrupci\u00f3n del embarazo. Est\u00e1 en depresi\u00f3n e ideaci\u00f3n suicida. Por n\u00famero de semanas, el procedimiento no se puede realizar en Ibagu\u00e9. \u00bfAlguna abogada o abogado que nos colabore?", "author_id": "941560693"}, {"created_at": "2019-11-08T12:16:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 7, "probability": 0.6167, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}], "urls": [{"start": 12, "end": 35, "url": "https://t.co/BINPEJzBTQ", "expanded_url": "https://twitter.com/Cecillia/status/1192763002283532288", "display_url": "twitter.com/Cecillia/statu\u2026"}]}, "id": "1192777984031240193", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 26, "like_count": 958, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1192777984031240193"], "text": "Meu deus... https://t.co/BINPEJzBTQ", "author_id": "4400597716"}, {"created_at": "2019-11-08T09:25:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 66, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/F7KXERiZ12", "expanded_url": "https://wp.me/p7qnr3-dM28", "display_url": "wp.me/p7qnr3-dM28"}, {"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/czVzCjwDxf", "expanded_url": "https://twitter.com/VEJA/status/1192734870767898624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/czVzCjwDxf", "media_key": "3_1192734844553486336"}]}, "id": "1192734870767898624", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 56, "like_count": 227, "quote_count": 27}, "edit_history_tweet_ids": ["1192734870767898624"], "text": "EXCLUSIVO: Quem \u00e9 e onde vive o porteiro do condom\u00ednio de Bolsonaro -&gt; https://t.co/F7KXERiZ12 https://t.co/czVzCjwDxf", "author_id": "17715048"}, {"created_at": "2019-11-07T20:38:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 38, "probability": 0.5462, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}, {"start": 90, "end": 93, "probability": 0.5352, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.4574, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}]}, "id": "1192541918917517312", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 20, "like_count": 126, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1192541918917517312"], "text": "Viola a alguien-\"es que no tiene a Dios en su coraz\u00f3n\"\nMata a alguien--\"es que no tiene a Dios en su coraz\u00f3n\"\nRoba--\"es que no tiene a Dios en su coraz\u00f3n\"\nSe suicida--\"es que no tiene a Dios en su coraz\u00f3n\"\nEsa gente que opina eso para todo. Como vive? En que puto mundo vive?", "author_id": "51778399"}, {"created_at": "2019-11-08T12:22:03.000Z", "id": "1192779312568639488", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192779312568639488"], "text": "@eldiarioes @ikerrioja Que alguien recuerde a ese bocazas \u201csuicida\u201d con \u00ednfulas que se abstuvo en las dos votaciones", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "ikerrioja", "id": "207030677"}]}, "author_id": "141899382", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192743172679577601"}], "in_reply_to_user_id": "535707261"}, {"created_at": "2019-11-08T12:21:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 79, "probability": 0.9787, "type": "Organization", "normalized_text": "flamengo"}]}, "id": "1192779088928399360", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192779088928399360"], "text": "@Mathpebfr Kkkkkkkk, a m\u00eddia estar cm a gente, realmente um torcedor do flamengo morto, outro no hospital, e a m\u00eddia estar cm a gente !", "author_id": "4108423815", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192776533561298944"}], "in_reply_to_user_id": "336823090"}, {"created_at": "2019-11-08T09:58:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 25, "probability": 0.6582, "type": "Person", "normalized_text": "Aitor Esteban"}, {"start": 48, "end": 50, "probability": 0.3679, "type": "Other", "normalized_text": "PNV"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.5436, "type": "Place", "normalized_text": "Bizkaia"}, {"start": 166, "end": 170, "probability": 0.4887, "type": "Place", "normalized_text": "Col\u00f3n"}], "hashtags": [{"start": 241, "end": 245, "tag": "10N"}], "mentions": [{"start": 230, "end": 240, "username": "ikerrioja", "id": "207030677"}], "urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/nkp9KTm3WO", "expanded_url": "https://www.eldiario.es/norte/euskadi/Aitor-Esteban-PNV-Seguramente-Alemania_0_961004965.html", "display_url": "eldiario.es/norte/euskadi/\u2026"}, {"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/8mZZ4Xezpc", "expanded_url": "https://twitter.com/eldiarioes/status/1192743172679577601/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8mZZ4Xezpc", "media_key": "3_1192743167579299841"}]}, "id": "1192743172679577601", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 9, "like_count": 40, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1192743172679577601"], "text": "ENTREVISTA | Aitor Esteban, cabeza de lista del PNV por Bizkaia: \"Me parece un aut\u00e9ntico suicidio jugar a la ruleta innecesariamente cuando hab\u00edamos visto la foto de Col\u00f3n y ve\u00edamos lo que pod\u00eda venir\" https://t.co/nkp9KTm3WO Por @ikerrioja #10N https://t.co/8mZZ4Xezpc", "author_id": "535707261"}, {"created_at": "2019-11-08T12:18:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 105, "probability": 0.9454, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 196, "end": 198, "probability": 0.3789, "type": "Organization", "normalized_text": "ECP"}, {"start": 242, "end": 245, "probability": 0.9055, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/wC2BmHkACD", "expanded_url": "https://twitter.com/EnComu_Podem/status/1180443496425164801", "display_url": "twitter.com/EnComu_Podem/s\u2026"}]}, "id": "1192778536383385600", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192778536383385600"], "text": "Um dos mais frequentes e maiores erros da esquerda no est. espanhol \u00e9 situar-se como muleta eterna do PSOE.\n\nNesta campanha, tal atitude suicida tivo um exemplo perfeito na terr\u00edvel propaganda de ECP, que consistia basicamente em suplicar ao PSOE que governe com eles e nom com Cs https://t.co/wC2BmHkACD", "author_id": "9720942", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180443496425164801"}]}, {"created_at": "2019-11-08T02:50:24.000Z", "id": "1192635453222068224", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192635453222068224"], "text": "@MijaelGLP @macarena_costa @APRA_Oficial @ApraDigital @SriApra @ComFemeninoApra \"si yo no gano, estos j\u00f3venes no tendr\u00e1n trabajo\" jajajaja\nRid\u00edculo, no trates de dar l\u00e1stima usando a otros. @MijaelGLP resultaste tan manipulador, como el suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 26, "username": "macarena_costa", "id": "558582178"}, {"start": 27, "end": 40, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}, {"start": 41, "end": 53, "username": "ApraDigital", "id": "1468843940"}, {"start": 54, "end": 62, "username": "SriApra", "id": "1032376669443641344"}, {"start": 63, "end": 79, "username": "ComFemeninoApra", "id": "966220851111641089"}]}, "author_id": "274580488", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192630000530415616"}], "in_reply_to_user_id": "705775352"}, {"created_at": "2019-11-07T20:57:48.000Z", "id": "1192546717570359296", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192546717570359296"], "text": "A fanbase se virou pra ajudar na era revival \nA fanbase se virou pra manter os 'hits' na era dos singles soltos \nA fanbase se matou de dar stream/pedir nas r\u00e1dios/divulgar pra pegar o #1 \nE a SELENA e GRAVADORA fizerem oq? Exatamente, NADA https://t.co/yaNXhIgncc", "author_id": "2300129791", "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/yaNXhIgncc", "expanded_url": "https://twitter.com/selenasgood/status/1192546717570359296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yaNXhIgncc", "media_key": "16_1192546688843624466"}]}}, {"created_at": "2019-11-08T12:17:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 39, "probability": 0.6318, "type": "Other", "normalized_text": "DiadelasLibrerias"}, {"start": 103, "end": 109, "probability": 0.8623, "type": "Other", "normalized_text": "GHVIP8N"}, {"start": 112, "end": 129, "probability": 0.5137, "type": "Other", "normalized_text": "SomosLaAudiencia8N"}, {"start": 132, "end": 142, "probability": 0.8815, "type": "Other", "normalized_text": "GHVIPGala10"}], "hashtags": [{"start": 22, "end": 40, "tag": "DiadelasLibrerias"}, {"start": 102, "end": 110, "tag": "GHVIP8N"}, {"start": 111, "end": 130, "tag": "SomosLaAudiencia8N"}, {"start": 131, "end": 143, "tag": "GHVIPGala10"}], "urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/BXKEMRIBRS", "expanded_url": "https://twitter.com/MariaLuisa1968_/status/1192778044957765632/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BXKEMRIBRS", "media_key": "3_1192778040121663491"}]}, "id": "1192778044957765632", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192778044957765632"], "text": "Hoy en el d\u00eda de las  #DiadelasLibrerias un libr\u00f3 se suicida\ud83d\ude31cada vez qu\u00e9 pones Telecinco \ud83d\ude31Gilipollas #GHVIP8N #SomosLaAudiencia8N #GHVIPGala10 https://t.co/BXKEMRIBRS", "author_id": "735023984"}, {"created_at": "2019-11-08T04:22:46.000Z", "id": "1192658696943353856", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 1577, "like_count": 24564, "quote_count": 475}, "edit_history_tweet_ids": ["1192658696943353856"], "text": "N\u00e3o me interessa quem ser\u00e3o os \u201cbenefici\u00e1rios diretos\u201d da decis\u00e3o. Importa que a Constitui\u00e7\u00e3o n\u00e3o foi corrompida Quando leis s\u00e3o respeitadas independente de press\u00f5es externas, \u00e9 sinal q as institui\u00e7\u00f5es est\u00e3o fortalecidas, q a democracia est\u00e1 s\u00f3lida. Isso sim beneficia todo o Pa\u00eds", "author_id": "168520768"}, {"created_at": "2019-11-07T23:41:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.4097, "type": "Person", "normalized_text": "miga"}], "urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/3mzGVpJ4nM", "expanded_url": "https://twitter.com/navajacrimen/status/1192587796726341632/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/3mzGVpJ4nM", "media_key": "7_1192587692468518912"}]}, "id": "1192587796726341632", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 465, "reply_count": 32, "like_count": 3391, "quote_count": 38}, "edit_history_tweet_ids": ["1192587796726341632"], "text": "Lo que ven los sanguchitos de miga https://t.co/3mzGVpJ4nM", "author_id": "922591272547835904"}, {"created_at": "2019-10-05T11:23:55.000Z", "id": "1180443496425164801", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 42, "like_count": 117, "quote_count": 61}, "edit_history_tweet_ids": ["1180443496425164801"], "entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 50, "tag": "ConRiveraNo"}], "urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/u9qtRv3rJj", "expanded_url": "https://twitter.com/EnComu_Podem/status/1180443496425164801/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/u9qtRv3rJj", "media_key": "3_1180443237544337409"}, {"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/u9qtRv3rJj", "expanded_url": "https://twitter.com/EnComu_Podem/status/1180443496425164801/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/u9qtRv3rJj", "media_key": "3_1180443330624327681"}, {"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/u9qtRv3rJj", "expanded_url": "https://twitter.com/EnComu_Podem/status/1180443496425164801/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/u9qtRv3rJj", "media_key": "3_1180443407459799040"}]}, "text": "Presentem els cartells de campanya: \n\n#ConRiveraNo. Amb nosaltres, S\u00cd\n\nEn moments d\u2019emerg\u00e8ncia social i clim\u00e0tica, per sortir del bloqueig, cal parlar clar i deixar de marejar la perdiu: Som a Catalunya l\u2019\u00fanica garantia d\u2019una majoria progressista! https://t.co/u9qtRv3rJj", "author_id": "3906310100"}, {"created_at": "2019-11-08T01:13:31.000Z", "id": "1192611071728791553", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192611071728791553"], "text": "n\u00e3o compartilhem o v\u00eddeo de um homem se suicidando, falta de empatia com os familiares e o pr\u00f3prio suicida", "author_id": "1005273660062621696"}, {"created_at": "2019-11-08T09:45:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 58, "probability": 0.5808, "type": "Organization", "normalized_text": "CGT"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.5511, "type": "Other", "normalized_text": "Economico"}], "mentions": [{"start": 62, "end": 71, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "id": "1192739801801351168", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 110, "like_count": 120, "quote_count": 16}, "edit_history_tweet_ids": ["1192739801801351168"], "text": "Hoy todas las fracciones del sindicalismo reciben en la CGT a @alferdez . Daran una se\u00f1al de Unidad y alineamiento rumbo al Pacto Economico y Social. Pero lo mas importante puede llegar en diciembre: una nueva ley de emergencia.", "author_id": "3362290684"}, {"created_at": "2019-11-08T05:00:57.000Z", "id": "1192668305573597185", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192668305573597185"], "text": "@LucianaMora10 @fdbedout Con esa noticia la izquierda se suicida  y otros se les corre m\u00e1s la teja", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "LucianaMora10", "id": "915292792141819905"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "fdbedout", "id": "334921284"}]}, "author_id": "1143322438601719808", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192509411757039616"}], "in_reply_to_user_id": "915292792141819905"}, {"created_at": "2019-11-07T19:53:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 10, "probability": 0.432, "type": "Other", "normalized_text": "Jovem Pan"}, {"start": 111, "end": 123, "probability": 0.9671, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Nunes"}, {"start": 127, "end": 141, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Glenn Greenwald"}, {"start": 153, "end": 167, "probability": 0.7568, "type": "Organization", "normalized_text": "Grupo Jovem Pan"}], "urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/npOR6cREDo", "expanded_url": "https://buff.ly/2qA1TdW", "display_url": "buff.ly/2qA1TdW"}, {"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/RxzvscAO3S", "expanded_url": "https://twitter.com/JovemPanNews/status/1192530488390537217/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RxzvscAO3S", "media_key": "3_1192530486436016129"}]}, "id": "1192530488390537217", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 3408, "like_count": 1564, "quote_count": 284}, "edit_history_tweet_ids": ["1192530488390537217"], "text": "A Jovem Pan lamenta o epis\u00f3dio ocorrido ao vivo no programa P\u00e2nico desta quinta-feira (7) entre os jornalistas Augusto Nunes e Glenn Greenwald.\n\nNota do Grupo Jovem Pan: https://t.co/npOR6cREDo https://t.co/RxzvscAO3S", "author_id": "106175018"}, {"created_at": "2019-11-07T18:48:28.000Z", "id": "1192514167644647424", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192514167644647424"], "text": "@AVTPERU2021 Un loco suicida, que lleno al apra de pura basura y lo llev\u00f3 a la mism\u00edsima m*****. Despues de eso no recuerdo m\u00e1s.", "author_id": "1022677126439469056", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192513177990381569"}], "in_reply_to_user_id": "473501319"}, {"created_at": "2019-11-07T16:00:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 174, "end": 176, "probability": 0.6546, "type": "Other", "normalized_text": "TBT"}, {"start": 186, "end": 203, "probability": 0.5378, "type": "Other", "normalized_text": "ALaLunaEnBicicleta"}, {"start": 206, "end": 207, "probability": 0.3841, "type": "Other", "normalized_text": "WT"}], "hashtags": [{"start": 173, "end": 177, "tag": "TBT"}, {"start": 178, "end": 184, "tag": "Viaje"}, {"start": 185, "end": 204, "tag": "ALaLunaEnBicicleta"}], "urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/Al8FydBSTM", "expanded_url": "https://twitter.com/Ricardo_Arjona/status/1192471887902842880/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Al8FydBSTM", "media_key": "3_1192471885797306369"}]}, "id": "1192471887902842880", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 71, "like_count": 2464, "quote_count": 22}, "edit_history_tweet_ids": ["1192471887902842880"], "text": "\"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un disparo\nM\u00e1s suicida que un minuto\nM\u00e1s tarde que ma\u00f1ana\"\n\n#TBT #Viaje #ALaLunaEnBicicleta\n(WT) https://t.co/Al8FydBSTM", "author_id": "17549677"}, {"created_at": "2019-11-08T06:55:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 11, "probability": 0.9515, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}]}, "id": "1192697079308656641", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192697079308656641"], "text": "The \"Epstein didn't kill himself\" fad is lasting longer than he did in prison.", "author_id": "9061872"}, {"created_at": "2019-11-08T12:00:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 59, "probability": 0.7981, "type": "Person", "normalized_text": "Olavo de Carvalho"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "id": "1192773983462207488", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192773983462207488"], "text": "@jairbolsonaro \"Como disse o nosso querido Olavo de Carvalho \"A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. Esclarecer o povo contra os horrores do comunismo \u00e9 a PRIMEIRA obriga\u00e7\u00e3o de um governo conservador. REAJA PR", "author_id": "629490778", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192767184419901440"}], "in_reply_to_user_id": "128372940"}, {"created_at": "2019-11-07T18:44:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 28, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/Bed9qwSSIu", "expanded_url": "https://twitter.com/KarlaCalle/status/1185945420402515973", "display_url": "twitter.com/KarlaCalle/sta\u2026"}]}, "id": "1192513177990381569", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 12, "like_count": 27, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1192513177990381569"], "text": "\u00bfQui\u00e9n es ese tal Alan Garc\u00eda? https://t.co/Bed9qwSSIu", "author_id": "473501319", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185945420402515973"}]}], "places": [{"full_name": "Fortaleza, Brasil", "id": "d16815010421ff73"}, {"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1097517628954951680", "value": "1097517628954951680", "detail": "User has been suspended: [1097517628954951680].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1190948568024199169", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1190948568024199169", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1190948568024199169].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1192229108782190594", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1192229108782190594", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1192229108782190594].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1177333375461404672", "value": "1177333375461404672", "detail": "User has been suspended: [1177333375461404672].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1192760960563499008", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1192760960563499008", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1192760960563499008].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "3940117223", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3940117223].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3940117223", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1192769419606396928", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1192769419606396928].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1192769419606396928", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1192785435384266752", "oldest_id": "1192776240463265793", "result_count": 466, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnmbyr6pk7kf68kr2t4or200nz7nul"}}