{"data": [{"lang": "es", "author_id": "1100489291162107905", "id": "1177479463744888833", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 65, "probability": 0.8802, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/UVZYmUWg6p", "expanded_url": "https://ift.tt/2nByxdr", "display_url": "ift.tt/2nByxdr"}]}, "created_at": "2019-09-27T07:05:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177479463744888833"], "text": "Se suicida el autor del asesinato de una chica en el  Port Ol\u00edmpic cuando iba a ser arrestado https://t.co/UVZYmUWg6p"}, {"lang": "ca", "author_id": "48297388", "id": "1177479373923860480", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T07:05:33.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/z3f3qNqwmb", "expanded_url": "https://el3devuit.cat/2019/09/27/66361/actualitat/actualitat-baix-penedes/actualitat-el-vendrell/se-suicida-el-presumpte-autor-del-crim-del-port-olimpic-quan-els-mossos-estaven-a-punt-de-detenir-lo/", "display_url": "el3devuit.cat/2019/09/27/663\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177479373923860480"], "text": "L'home era el presumpte autor de la punyalada mortal a una jove vendrellenca de 26 anys, el passat 4 de setembre https://t.co/z3f3qNqwmb"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "author_id": "842233768610021376", "id": "1177478965759369216", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T07:03:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177478965759369216"], "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026"}, {"lang": "ca", "author_id": "843523386", "id": "1177478648338665473", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T07:02:40.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/Up9l7fLdT7", "expanded_url": "https://beteve.cat/societat/autor-apunyalament-port-olimpic-suicida/?utm_medium=social&utm_source=twitter&utm_campaign=beteve", "display_url": "beteve.cat/societat/autor\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177478648338665473"], "text": "El presumpte autor de l\u2019apunyalament del Port Ol\u00edmpic se su\u00efcida https://t.co/Up9l7fLdT7"}, {"lang": "en", "author_id": "101991205", "id": "1177478636405809152", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T07:02:38.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 7, "end": 30, "url": "https://t.co/gmNBoonEyr", "expanded_url": "https://espanadiario.es/amp/cataluna/suicida-autor-asesinato-joven-barcelona-detenido", "display_url": "espanadiario.es/amp/cataluna/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177478636405809152"], "text": "Share! https://t.co/gmNBoonEyr"}, {"lang": "es", "author_id": "299780796", "id": "1177478537004998656", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 91, "probability": 0.4494, "type": "Place", "normalized_text": "ol\u00edmpico"}, {"start": 96, "end": 104, "probability": 0.9484, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/rqcZXhAQ3b", "expanded_url": "https://cadenaser.com/emisora/2019/09/27/radio_barcelona/1569562602_315795.html#?ref=rss&format=simple&link=link", "display_url": "cadenaser.com/emisora/2019/0\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://cadenaser.com/emisora/2019/09/27/radio_barcelona/1569562602_315795.html#?ref=rss&format=simple&link=link"}]}, "created_at": "2019-09-27T07:02:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177478537004998656"], "text": "Se suicida uno de los implicados en el asesinato de la joven apu\u00f1alada en el puerto ol\u00edmpico de Barcelona https://t.co/rqcZXhAQ3b"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177352396961472512"}], "author_id": "866124085", "id": "1177478343404351488", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 79, "probability": 0.9038, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/oWVCQ1WAjk", "expanded_url": "http://bit.ly/2nz1lDm", "display_url": "bit.ly/2nz1lDm"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T07:01:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177478343404351488"], "text": "RT @elmundoes: Se suicida el autor del asesinato de una chica en el Port Ol\u00edmpic cuando iba a ser arrestado https://t.co/oWVCQ1WAjk"}, {"lang": "es", "author_id": "1428703766", "id": "1177478154186702855", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 40, "probability": 0.8226, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/7BlrIGThn8", "expanded_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/09/27/catalunya/1569540266_106346.html?ssm=TW_CC", "display_url": "elpais.com/ccaa/2019/09/2\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-27T07:00:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177478154186702855"], "text": "El sospechoso del crimen del Port Ol\u00edmpic se suicida antes de ser detenido https://t.co/7BlrIGThn8 No dice la identidad ni el nombre ni la nacionalidad de este cobarde asesino que ten\u00eda una pistola."}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177477201664475137"}], "author_id": "486822096", "id": "1177477991321915392", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MarcoAr56331577", "id": "3363748689"}], "hashtags": [{"start": 61, "end": 65, "tag": "CEI"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T07:00:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177477991321915392"], "text": "RT @MarcoAr56331577: L'obiezione di coscienza invocato dalla #CEI metterebbe a rischio la volont\u00e0 del suicida, lo potrebbe costringere ad u\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177474935452659712"}], "author_id": "375713228", "id": "1177477985584082944", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElMundoEspana", "id": "3117812344"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 84, "probability": 0.9038, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/BJguUNOaCD", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/cataluna/2019/09/27/5d8d353921efa0152d8b45af.html", "display_url": "elmundo.es/cataluna/2019/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T07:00:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177477985584082944"], "text": "RT @ElMundoEspana: Se suicida el autor del asesinato de una chica en el  Port Ol\u00edmpic cuando iba a ser arrestado https://t.co/BJguUNOaCD"}, {"lang": "ca", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177459361175617538"}], "author_id": "1133721231709151233", "id": "1177477658877157376", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elcasocat", "id": "1052889894568255488"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/qti1bSsgyZ", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/ca/successos/suicida-autor-apunyalament-mortal-sara-port-olimpic_16222_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/ca/successos/s\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T06:58:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177477658877157376"], "text": "RT @elcasocat: Se su\u00efcida l'autor de l'apunyalament mortal a la Sara al Port Ol\u00edmpic https://t.co/qti1bSsgyZ"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177348008914165761"}], "author_id": "909489098800422913", "id": "1177477578765950976", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "doluccia16", "id": "490139250"}], "hashtags": [{"start": 40, "end": 45, "tag": "Roma"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T06:58:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177477578765950976"], "text": "RT @doluccia16: I giornali dicono che a #Roma, un ragazzo accoltella una guardia giurata, gli ruba la pistola e si suicida. Qui, leggo che\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "242084112", "id": "1177477568099803136", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 13, "probability": 0.5935, "type": "Other", "normalized_text": "Discover"}, {"start": 18, "end": 23, "probability": 0.63, "type": "Organization", "normalized_text": "Google"}], "urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/OLuf2eoxF9", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3779603/0/suicida-presunto-autor-punalada-mortal-puerto-olimpico/", "display_url": "20minutos.es/noticia/377960\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-27T06:58:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177477568099803136"], "text": "Desde Discover de Google https://t.co/OLuf2eoxF9"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177454838180765702"}], "author_id": "3095128978", "id": "1177477535229022208", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BCNmetropoli", "id": "816600493044670465"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 97, "probability": 0.7458, "type": "Place", "normalized_text": "Sant Roc"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/Wlp48h62gU", "expanded_url": "https://www.metropoliabierta.com/el-pulso-de-la-ciudad/sucesos/suicida-asesino-port-olimpic-adetenido_20057_102.html?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_content=Post", "display_url": "metropoliabierta.com/el-pulso-de-la\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T06:58:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177477535229022208"], "text": "RT @BCNmetropoli: \ud83d\udd34 \u00daLTIMA HORA I El autor del crimen hab\u00eda sido localizado en un piso de Sant Roc https://t.co/Wlp48h62gU"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177476252111798272"}], "author_id": "336147276", "id": "1177477497463558145", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "sextaNoticias", "id": "82084630"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 53, "probability": 0.7124, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}, {"start": 58, "end": 66, "probability": 0.9238, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/Q25hvAj1Jn", "expanded_url": "http://atres.red/lwbaq2", "display_url": "atres.red/lwbaq2", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/presunto-asesino-port-olimpic-barcelona-suicida-antes-ser-capturado_201909275d8daf9a0cf2881ce85ff042.html"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T06:58:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177477497463558145"], "text": "RT @sextaNoticias: El presunto asesino de Port Ol\u00edmpic de Barcelona se suicida cuando iba a ser detenido https://t.co/Q25hvAj1Jn"}, {"lang": "es", "author_id": "453779004", "id": "1177477487153954818", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.6046, "type": "Person", "normalized_text": "Carla"}]}, "created_at": "2019-09-27T06:58:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177477487153954818"], "text": "Soy la \u00fanica que cree que Carla de suicida?"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177459625391579137"}], "author_id": "697617213579141121", "id": "1177477433210982403", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "saraosalvatore", "id": "2182403667"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T06:57:51.000Z", "in_reply_to_user_id": "1100776937004457984", "edit_history_tweet_ids": ["1177477433210982403"], "text": "@RadioSavana @saraosalvatore La povera Italia si suicida!"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177477272841809923"}], "author_id": "159072956", "id": "1177477362331439105", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "jatirado_oc", "id": "1034559695808356352"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 66, "probability": 0.7394, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}, {"start": 71, "end": 79, "probability": 0.8853, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/MIhGuIaUuf", "expanded_url": "http://dlvr.it/RF0Fs1", "display_url": "dlvr.it/RF0Fs1"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T06:57:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177477362331439105"], "text": "RT @jatirado_oc: El presunto autor del homicidio en el Port Ol\u00edmpic de Barcelona se suicida cuando iban a detenerle https://t.co/MIhGuIaUuf\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "1034559695808356352", "id": "1177477272841809923", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 49, "probability": 0.7769, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}, {"start": 54, "end": 62, "probability": 0.9268, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/MIhGuIaUuf", "expanded_url": "http://dlvr.it/RF0Fs1", "display_url": "dlvr.it/RF0Fs1"}, {"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/wIzr8QyE7O", "expanded_url": "https://twitter.com/jatirado_oc/status/1177477272841809923/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wIzr8QyE7O", "media_key": "3_1177477271021449216"}]}, "created_at": "2019-09-27T06:57:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177477272841809923"], "text": "El presunto autor del homicidio en el Port Ol\u00edmpic de Barcelona se suicida cuando iban a detenerle https://t.co/MIhGuIaUuf https://t.co/wIzr8QyE7O"}, {"lang": "it", "author_id": "3363748689", "id": "1177477201664475137", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T06:56:56.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 40, "end": 44, "tag": "CEI"}, {"start": 258, "end": 276, "tag": "suicidioassistito"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177477201664475137"], "text": "L'obiezione di coscienza invocato dalla #CEI metterebbe a rischio la volont\u00e0 del suicida, lo potrebbe costringere ad un inutile calvario da medico a medico fino a trovarne uno consenziente. In un paese che antepone l'ideologia al diritto non  \u00e8 ammissibile.\n#suicidioassistito"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177447817297530881"}], "author_id": "3095128978", "id": "1177477072148549632", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "UFP_Granada", "id": "3067949663"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 82, "probability": 0.9066, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/MYdMQMQyOo", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/cataluna/2019/09/27/5d8d353921efa0152d8b45af.html", "display_url": "elmundo.es/cataluna/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/cataluna/2019/09/27/5d8d353921efa0152d8b45af.html"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T06:56:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177477072148549632"], "text": "RT @UFP_Granada: Se suicida el autor del asesinato de una chica en el  Port Ol\u00edmpic cuando iba a ser arrestado. https://t.co/MYdMQMQyOo"}, {"lang": "es", "author_id": "3160887377", "id": "1177477041358196737", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.8894, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}]}, "created_at": "2019-09-27T06:56:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177477041358196737"], "text": "Se suicida el autor del asesinato de una chica en el Port Ol\u00edmpic, de lo mejor que vas a poder leer hoy en las noticias. Ojal\u00e1 todos los asesinos tomaran ejemplo y as\u00ed no nos supusieran un gasto para la sociedad."}, {"lang": "ca", "author_id": "705713402866487297", "id": "1177477014657196033", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T06:56:11.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/JwN71kzgZN", "expanded_url": "https://www.naciodigital.cat/tarragona/noticia/33941", "display_url": "naciodigital.cat/tarragona/noti\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177477014657196033"], "text": "Se su\u00efcida l'autor del crim d'una ve\u00efna del Vendrell al Port Ol\u00edmpic quan els Mossos estaven a punt de detenir-lo\nhttps://t.co/JwN71kzgZN"}, {"lang": "ca", "author_id": "1177193333053108224", "id": "1177477004976742400", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T06:56:09.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/YdsOLSnyHT", "expanded_url": "https://www.totbarcelona.cat/societat/se-suicida-l-autor-de-l-apunyalament-del-port-olimpic-quan-els-mossos-anaven-a-detenir-lo_2073352102.html", "display_url": "totbarcelona.cat/societat/se-su\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177477004976742400"], "text": "Se su\u00efcida l'autor de l'apunyalament del Port Ol\u00edmpic quan els Mossos anaven a detenir-lo https://t.co/YdsOLSnyHT"}, {"lang": "es", "author_id": "22954354", "id": "1177476844523667461", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 4, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 60, "probability": 0.4796, "type": "Place", "normalized_text": "Sant Roc"}, {"start": 81, "end": 92, "probability": 0.9523, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/p9LcchWajv", "expanded_url": "http://atres.red/lwbaq3", "display_url": "atres.red/lwbaq3", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/presunto-asesino-port-olimpic-barcelona-suicida-antes-ser-capturado_201909275d8daf9a0cf2881ce85ff042.html"}]}, "created_at": "2019-09-27T06:55:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177476844523667461"], "text": "Estaba escondido en una casa del barrio badalon\u00e9s de Sant Roc desde el crimen de Port Ol\u00edmpic el 3 de septiembre https://t.co/p9LcchWajv"}, {"lang": "ca", "author_id": "147537724", "id": "1177476830149758976", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T06:55:27.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/kAyYw5ZauC", "expanded_url": "http://www.rtvelvendrell.cat/se-suicida-el-suposat-autor-de-lapunyalament-mortal-a-la-sara/", "display_url": "rtvelvendrell.cat/se-suicida-el-\u2026"}, {"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/ECSJyWYGGd", "expanded_url": "https://twitter.com/RTVEV/status/1177476830149758976/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ECSJyWYGGd", "media_key": "3_1177476824546197508"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177476830149758976"], "text": "El suposat autor de l\u2019apunyalament mortal a la Sara se su\u00efcida en veure's atrapat pel dispositiu que l'anava a detenir\nM\u00c9S INFO: https://t.co/kAyYw5ZauC https://t.co/ECSJyWYGGd"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177431767608897537"}], "author_id": "589154056", "id": "1177476772163571712", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "xicosa", "id": "45447020"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/MTTQ1CJh54", "expanded_url": "https://twitter.com/opinioso/status/1177399445052428288", "display_url": "twitter.com/opinioso/statu\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T06:55:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177476772163571712"], "text": "RT @xicosa: Data venia, mais um pouco sobre o faroeste plat\u00f4nico do candidato a suicida https://t.co/MTTQ1CJh54"}, {"lang": "ca", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177458748471697409"}], "author_id": "453038520", "id": "1177476529896341505", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "BPenedesDiari", "id": "1886008021"}], "hashtags": [{"start": 129, "end": 140, "tag": "TGNDigital"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/A9KgRiE3de", "expanded_url": "http://ow.ly/M56530pCftF", "display_url": "ow.ly/M56530pCftF", "status": 200, "unwound_url": "https://catalunyadiari.com/tarragonadigital/baix-penedes/se-suicida-presumpte-autor-assassinat-sara-port-olimpic-barcelona"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T06:54:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177476529896341505"], "text": "RT @BPenedesDiari: \u26ab\ufe0f Se su\u00efcida el presumpte autor de l'assassinat de Sara al Port Ol\u00edmpic de Barcelona https://t.co/A9KgRiE3de #TGNDigital"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177420343826440199"}], "author_id": "4370247615", "id": "1177476453526425601", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "pablovillaca", "id": "13653812"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T06:53:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177476453526425601"], "text": "RT @pablovillaca: E ao dizer uma barbaridade dessas - atrav\u00e9s da qual quer se vender ao mesmo tempo como \"mach\u00e3o\" (esta \u00e9 a imagem de \"mach\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "82084630", "id": "1177476252111798272", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 9, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.7515, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}, {"start": 39, "end": 47, "probability": 0.8955, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/Q25hvAj1Jn", "expanded_url": "http://atres.red/lwbaq2", "display_url": "atres.red/lwbaq2", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/presunto-asesino-port-olimpic-barcelona-suicida-antes-ser-capturado_201909275d8daf9a0cf2881ce85ff042.html"}]}, "created_at": "2019-09-27T06:53:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177476252111798272"], "text": "El presunto asesino de Port Ol\u00edmpic de Barcelona se suicida cuando iba a ser detenido https://t.co/Q25hvAj1Jn"}, {"lang": "es", "author_id": "2740781182", "id": "1177476192179372034", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 46, "probability": 0.7583, "type": "Place", "normalized_text": "Olimpic"}, {"start": 50, "end": 58, "probability": 0.9283, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/JMaluq4QLd", "expanded_url": "https://youtu.be/89xEFfqcHoA", "display_url": "youtu.be/89xEFfqcHoA"}, {"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/cpK7sbsElo", "expanded_url": "https://twitter.com/danielitus_es/status/1177476192179372034/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cpK7sbsElo", "media_key": "3_1177476045647183877"}]}, "created_at": "2019-09-27T06:52:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177476192179372034"], "text": "Se Suicida El Autor del crimen Del Port Olimpic , Barcelona https://t.co/JMaluq4QLd https://t.co/cpK7sbsElo"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177456624962691073"}], "author_id": "377008437", "id": "1177476168112410625", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.6002, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}, {"start": 63, "end": 71, "probability": 0.9247, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/0uQPHTA0Qu", "expanded_url": "http://atres.red/wjiha1", "display_url": "atres.red/wjiha1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.antena3.com/noticias/sociedad/el-presunto-asesino-de-port-olimpic-de-barcelona-se-suicida-momentos-antes-de-ser-capturado_201909275d8d9f4c0cf2f603438a68ed.html"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T06:52:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177476168112410625"], "text": "RT @A3Noticias: V\u00cdDEO \u25b6 El presunto asesino de Port Ol\u00edmpic de Barcelona se suicida momentos antes de ser capturado https://t.co/0uQPHTA0Qu"}, {"lang": "ca", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177462875742326784"}], "author_id": "989606793100845058", "id": "1177476114530222080", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "naciodigital", "id": "14088938"}, {"start": 72, "end": 79, "username": "mossos", "id": "110946158"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/dLdbfPoVOv", "expanded_url": "https://www.naciodigital.cat/noticia/188066/se/suicida/autor/crim/port/olimpic/quan/mossos/estaven/punt/detenir-lo", "display_url": "naciodigital.cat/noticia/188066\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T06:52:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177476114530222080"], "text": "RT @naciodigital: Se su\u00efcida l'autor del crim del Port Ol\u00edmpic quan els @mossos estaven a punt de detenir-lo https://t.co/dLdbfPoVOv"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177474005550264320"}], "author_id": "731041542", "id": "1177475609531805698", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 65, "probability": 0.9454, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}]}, "created_at": "2019-09-27T06:50:36.000Z", "in_reply_to_user_id": "731041542", "edit_history_tweet_ids": ["1177475609531805698"], "text": "imagina se ele faz isso o esc\u00e2ndalo que ia ser: um ministro do STF assassinado pelo procurador-geral da rep\u00fablica, que se suicida logo depois. que caos!"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177447817297530881"}], "author_id": "1686948277", "id": "1177475349191389186", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "UFP_Granada", "id": "3067949663"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 82, "probability": 0.9066, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/MYdMQMQyOo", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/cataluna/2019/09/27/5d8d353921efa0152d8b45af.html", "display_url": "elmundo.es/cataluna/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/cataluna/2019/09/27/5d8d353921efa0152d8b45af.html"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T06:49:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177475349191389186"], "text": "RT @UFP_Granada: Se suicida el autor del asesinato de una chica en el  Port Ol\u00edmpic cuando iba a ser arrestado. https://t.co/MYdMQMQyOo"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177462225755262977"}], "author_id": "541888349", "id": "1177475211177758720", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "NiusDiario", "id": "1115538035167330304"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/rdp2EVAgPH", "expanded_url": "https://www.niusdiario.es/sociedad/sucesos/suicida-asesino-puerto-olimpico-joven-detenido_18_2825820014.html", "display_url": "niusdiario.es/sociedad/suces\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T06:49:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177475211177758720"], "text": "RT @NiusDiario: Se ha quitado la vida cuando los agentes iban a detenerle\n\nhttps://t.co/rdp2EVAgPH"}, {"lang": "es", "author_id": "3117812344", "id": "1177474935452659712", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 65, "probability": 0.8802, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/BJguUNOaCD", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/cataluna/2019/09/27/5d8d353921efa0152d8b45af.html", "display_url": "elmundo.es/cataluna/2019/\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-27T06:47:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177474935452659712"], "text": "Se suicida el autor del asesinato de una chica en el  Port Ol\u00edmpic cuando iba a ser arrestado https://t.co/BJguUNOaCD"}, {"lang": "ca", "author_id": "931744500", "id": "1177474920902606849", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T06:47:52.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/RkxiUariGF", "expanded_url": "http://w.regio7.cat/rgcie3", "display_url": "w.regio7.cat/rgcie3"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177474920902606849"], "text": "Se su\u00efcida el presumpte autor del crim del Port Ol\u00edmpic quan estaven a punt de detenir-lo https://t.co/RkxiUariGF"}, {"lang": "es", "author_id": "1198426549", "id": "1177474902128857089", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 74, "probability": 0.8369, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/uixzlizF9c", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3779603/0/suicida-presunto-autor-punalada-mortal-puerto-olimpico/?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=mobile_amp", "display_url": "20minutos.es/noticia/377960\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-27T06:47:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177474902128857089"], "text": "El autor de la pu\u00f1alada mortal a una joven para robar un m\u00f3vil en Barcelona se suicida antes de ser detenido https://t.co/uixzlizF9c"}, {"lang": "es", "author_id": "307275263", "id": "1177474863696465920", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 26, "probability": 0.7331, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.9539, "type": "Place", "normalized_text": "Badalona"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/uoEAhU8P0b", "expanded_url": "http://elperiodi.co/qsmq17", "display_url": "elperiodi.co/qsmq17"}]}, "created_at": "2019-09-27T06:47:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177474863696465920"], "text": "El asesino del Port Ol\u00edmpic se suicida en Badalona https://t.co/uoEAhU8P0b"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177336022235041792"}], "author_id": "883969208266129408", "id": "1177474824853000193", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "marialujanx", "id": "474185603"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "andrearamirez98", "id": "79696371"}, {"start": 30, "end": 41, "username": "alberttew1", "id": "212988576"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-09-27T06:47:29.000Z", "in_reply_to_user_id": "474185603", "edit_history_tweet_ids": ["1177474824853000193"], "text": "@marialujanx @andrearamirez98 @alberttew1 Por mierdas como est\u00e1s se empieza y luego van las agresiones f\u00edsicas y luego nos preguntamos porque la gente se suicida por el bullying. O xq mat\u00f3 a su mujer solo por un comentario machista."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177472170672320512"}], "author_id": "336586626", "id": "1177474784252198912", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "abc_es", "id": "19923515"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 72, "probability": 0.8928, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 22, "tag": "URGENTE"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/z3d4lYnkKq", "expanded_url": "http://ver.abc.es/k2vk52", "display_url": "ver.abc.es/k2vk52", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.es/espana/catalunya/barcelona/abci-presunto-autor-homicidio-port-olimpic-suicida-cuando-iban-detenerlo-201909270833_noticia.html#vca=rrss&vmc=abc-es&vso=tw&vli=cm-general&_tcode=azJ2azUy"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T06:47:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177474784252198912"], "text": "RT @abc_es: \ud83d\udd34 #URGENTE El presunto autor del homicidio en el Port Ol\u00edmpic se suicida cuando iban a detenerlo https://t.co/z3d4lYnkKq"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177469391916564481"}], "author_id": "446918568", "id": "1177474616702324736", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 7, "username": "20m", "id": "31090827"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T06:46:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177474616702324736"], "text": "RT @20m: El presunto autor de la pu\u00f1alada mortal a una joven por el robo de un movil se suicida antes de ser detenido https://t.co/SE7rolOU\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177447817297530881"}], "author_id": "1118617845246644230", "id": "1177474506547286016", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "UFP_Granada", "id": "3067949663"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 82, "probability": 0.9066, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/MYdMQMQyOo", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/cataluna/2019/09/27/5d8d353921efa0152d8b45af.html", "display_url": "elmundo.es/cataluna/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/cataluna/2019/09/27/5d8d353921efa0152d8b45af.html"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T06:46:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177474506547286016"], "text": "RT @UFP_Granada: Se suicida el autor del asesinato de una chica en el  Port Ol\u00edmpic cuando iba a ser arrestado. https://t.co/MYdMQMQyOo"}, {"lang": "ca", "author_id": "110514221", "id": "1177474424666116097", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T06:45:53.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/cnqhWQ8lph", "expanded_url": "https://www.eixdiari.cat/societat/doc/85130/se-suicida-el-presumpte-autor-del-crim-del-port-olimpic-quan-els-mossos-estaven-a-punt-de-detenir-lo.html", "display_url": "eixdiari.cat/societat/doc/8\u2026"}, {"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/dbzu7dd4fb", "expanded_url": "https://twitter.com/eixdiari/status/1177474424666116097/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dbzu7dd4fb", "media_key": "3_1177474332647256080"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177474424666116097"], "text": "Se su\u00efcida el presumpte autor del crim de la jove del Vendrell al Port Ol\u00edmpic quan anaven a detenir-lo\nhttps://t.co/cnqhWQ8lph https://t.co/dbzu7dd4fb"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177234604350234628"}], "author_id": "989008687414087680", "id": "1177474347671244800", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "marioricciard18", "id": "4877601425"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "CarloCalenda", "id": "2416067982"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T06:45:35.000Z", "in_reply_to_user_id": "4877601425", "edit_history_tweet_ids": ["1177474347671244800"], "text": "@marioricciard18 @CarloCalenda Di Maio &amp; la sua sciatteria verso le norme costituzionali: sono in \"ottima\" compagnia con gli \"approcci\" ancora + devastanti di Boris Johnson e Trump;\n\nContinuare a indignarsi o come x il Parlamento UK continure a dire No alla Brexit senza trovare soluzioni politiche: \u00e8 suicida!"}, {"lang": "es", "author_id": "17676713", "id": "1177474199524278273", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 49, "probability": 0.7797, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}, {"start": 54, "end": 62, "probability": 0.9253, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/RiTpQDLUrL", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/violencia-machista-presunto-autor-homicidio-port-olimpic-barcelona-suicida-iban-detenerle.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico", "display_url": "publico.es/sociedad/viole\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/violencia-machista-presunto-autor-homicidio-port-olimpic-barcelona-suicida-iban-detenerle.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico"}]}, "created_at": "2019-09-27T06:45:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177474199524278273"], "text": "El presunto autor del homicidio en el Port Ol\u00edmpic de Barcelona se suicida cuando iba a ser detenido\n\nhttps://t.co/RiTpQDLUrL"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177472993137528833"}], "author_id": "799666419273175041", "id": "1177474032389611520", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eldigitalCLM", "id": "474099871"}], "annotations": [{"start": 123, "end": 134, "probability": 0.7655, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T06:44:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177474032389611520"], "text": "RT @eldigitalCLM: El autor material del asesinato de una joven de 26 a\u00f1os el pasado 4 de septiembre en una discoteca en el Port Ol\u00edmpic de\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177471023320461317"}], "author_id": "240705443", "id": "1177473979222650880", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "RavalSud", "id": "776269374801973248"}, {"start": 113, "end": 120, "username": "324cat", "id": "8330472"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/8OJxGwSnyD", "expanded_url": "http://www.ccma.cat/324/se-suicida-el-presumpte-autor-del-crim-del-port-olimpic-quan-lestaven-a-punt-de-detenir/noticia/2950730", "display_url": "ccma.cat/324/se-suicida\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T06:44:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177473979222650880"], "text": "RT @RavalSud: Mata por un m\u00f3vil para acabar suicid\u00e1ndose cuando lo iban a detener.\n\nhttps://t.co/8OJxGwSnyD  via @324cat"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177472170672320512"}], "author_id": "1202427127", "id": "1177473944296677376", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "abc_es", "id": "19923515"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 72, "probability": 0.8928, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 22, "tag": "URGENTE"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/z3d4lYnkKq", "expanded_url": "http://ver.abc.es/k2vk52", "display_url": "ver.abc.es/k2vk52", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.es/espana/catalunya/barcelona/abci-presunto-autor-homicidio-port-olimpic-suicida-cuando-iban-detenerlo-201909270833_noticia.html#vca=rrss&vmc=abc-es&vso=tw&vli=cm-general&_tcode=azJ2azUy"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T06:43:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177473944296677376"], "text": "RT @abc_es: \ud83d\udd34 #URGENTE El presunto autor del homicidio en el Port Ol\u00edmpic se suicida cuando iban a detenerlo https://t.co/z3d4lYnkKq"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177467601443680257"}], "author_id": "182506310", "id": "1177473870955077633", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "europapress", "id": "121385551"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 66, "probability": 0.7456, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}, {"start": 71, "end": 79, "probability": 0.8883, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/iXf9kd7HVe", "expanded_url": "https://bit.ly/2nBBFWH", "display_url": "bit.ly/2nBBFWH", "status": 403, "unwound_url": "https://bit.ly/2nBBFWH"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T06:43:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177473870955077633"], "text": "RT @europapress: El presunto autor del homicidio en el Port Ol\u00edmpic de Barcelona se suicida cuando iban a detenerle https://t.co/iXf9kd7HVe"}, {"lang": "es", "author_id": "894107684106113024", "id": "1177473730127093760", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 40, "probability": 0.738, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/mvU5LKRKxJ", "expanded_url": "http://a.msn.com/01/es-es/AAHTYks?ocid=st", "display_url": "a.msn.com/01/es-es/AAHTY\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-27T06:43:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177473730127093760"], "text": "El sospechoso del crimen del Port Ol\u00edmpic se suicida antes de ser detenido https://t.co/mvU5LKRKxJ"}, {"lang": "es", "author_id": "637158056", "id": "1177473718240460802", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 26, "probability": 0.7331, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.9539, "type": "Place", "normalized_text": "Badalona"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/6L4Q6ClQoH", "expanded_url": "https://www.elperiodico.com/es/barcelona/20190927/los-mossos-investigan-si-un-suicida-en-badalona-es-el-asesino-del-port-olimpic-7653895", "display_url": "elperiodico.com/es/barcelona/2\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-27T06:43:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177473718240460802"], "text": "El asesino del Port Ol\u00edmpic se suicida en Badalona https://t.co/6L4Q6ClQoH"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177033229615996928"}], "author_id": "42490195", "id": "1177473643737047045", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "lucasgaldos", "id": "1961403428"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T06:42:47.000Z", "in_reply_to_user_id": "1961403428", "edit_history_tweet_ids": ["1177473643737047045"], "text": "@lucasgaldos Y nosotros los ve\u00edamos todos los d\u00edas. Tranqui. Nada que explicar a la jaur\u00eda odiadora suicida."}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177112756975276032"}], "author_id": "1175850122623836162", "id": "1177473531413590016", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VitoMancuso", "id": "359357059"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T06:42:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177473531413590016"], "text": "RT @VitoMancuso: A proposito della Consulta sul fine-vita mi tornano in mente queste parole di Dante (rivolte da Virgilio a Catone, suicida\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "382213454", "id": "1177473477894275072", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 26, "probability": 0.7331, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.9539, "type": "Place", "normalized_text": "Badalona"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/UvEXvMUb0J", "expanded_url": "https://www.elperiodico.com/es/barcelona/20190927/los-mossos-investigan-si-un-suicida-en-badalona-es-el-asesino-del-port-olimpic-7653895?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=btn-share", "display_url": "elperiodico.com/es/barcelona/2\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-27T06:42:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177473477894275072"], "text": "El asesino del Port Ol\u00edmpic se suicida en Badalona https://t.co/UvEXvMUb0J"}, {"lang": "ca", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177462591150362627"}], "author_id": "843523386", "id": "1177473354841776128", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "btvnoticies", "id": "41583102"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 30, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T06:41:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177473354841776128"], "text": "RT @btvnoticies: \ud83d\udd34 #\u00daLTIMAHORA | El presumpte autor de l\u2019apunyalament del Port Ol\u00edmpic se su\u00efcida quan estaven a punt de detenir-lo \n\nhttps\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "author_id": "532522473", "id": "1177473312726740995", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T06:41:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177473312726740995"], "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "author_id": "284711825", "id": "1177473119449047041", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T06:40:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177473119449047041"], "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "474099871", "id": "1177472993137528833", "entities": {"mentions": [{"start": 214, "end": 227, "username": "eldigitalCLM", "id": "474099871"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 116, "probability": 0.6979, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}, {"start": 121, "end": 129, "probability": 0.8986, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/v7uWx26TtP", "expanded_url": "https://www.eldigitalcastillalamancha.es/actualidad/905523191/Se-suicida-cuando-iba-a-ser-arrestado-el-asesino-de-la-joven-del-Port-Olimpyc.html", "display_url": "eldigitalcastillalamancha.es/actualidad/905\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T06:40:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177472993137528833"], "text": "El autor material del asesinato de una joven de 26 a\u00f1os el pasado 4 de septiembre en una discoteca en el Port Ol\u00edmpic de Barcelona se ha suicidado esta tarde cuando iba a ser arrestado  https://t.co/v7uWx26TtP v\u00eda @eldigitalCLM"}, {"lang": "es", "author_id": "456515174", "id": "1177472855400779777", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 65, "probability": 0.8802, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/ihE0D7HkMq", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/cataluna/2019/09/27/5d8d353921efa0152d8b45af.html", "display_url": "elmundo.es/cataluna/2019/\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-27T06:39:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177472855400779777"], "text": "Se suicida el autor del asesinato de una chica en el  Port Ol\u00edmpic cuando iba a ser arrestado https://t.co/ihE0D7HkMq"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "author_id": "593178844", "id": "1177472817899528193", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T06:39:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177472817899528193"], "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026"}, {"lang": "ca", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177459361175617538"}], "author_id": "744257910541271041", "id": "1177472787713163264", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elcasocat", "id": "1052889894568255488"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/qti1bSsgyZ", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/ca/successos/suicida-autor-apunyalament-mortal-sara-port-olimpic_16222_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/ca/successos/s\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T06:39:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177472787713163264"], "text": "RT @elcasocat: Se su\u00efcida l'autor de l'apunyalament mortal a la Sara al Port Ol\u00edmpic https://t.co/qti1bSsgyZ"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177459375067127814"}], "author_id": "3322760253", "id": "1177472737419251714", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "AlertaZeta", "id": "1145788376718745600"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.4832, "type": "Organization", "normalized_text": "Mossos"}, {"start": 76, "end": 87, "probability": 0.8955, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}, {"start": 106, "end": 113, "probability": 0.8992, "type": "Place", "normalized_text": "Badalona"}], "hashtags": [{"start": 105, "end": 114, "tag": "Badalona"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/q17cMkBd5w", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaZeta/status/1177459375067127814/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/q17cMkBd5w", "media_key": "3_1177459365013405697"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T06:39:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177472737419251714"], "text": "RT @AlertaZeta: Los Mossos montan un operativo para dar caza al asesino del Port Ol\u00edmpic y se suicida en #Badalona https://t.co/q17cMkBd5w"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177456624962691073"}], "author_id": "203931731", "id": "1177472720260366341", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.6002, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}, {"start": 63, "end": 71, "probability": 0.9247, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/0uQPHTA0Qu", "expanded_url": "http://atres.red/wjiha1", "display_url": "atres.red/wjiha1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.antena3.com/noticias/sociedad/el-presunto-asesino-de-port-olimpic-de-barcelona-se-suicida-momentos-antes-de-ser-capturado_201909275d8d9f4c0cf2f603438a68ed.html"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T06:39:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177472720260366341"], "text": "RT @A3Noticias: V\u00cdDEO \u25b6 El presunto asesino de Port Ol\u00edmpic de Barcelona se suicida momentos antes de ser capturado https://t.co/0uQPHTA0Qu"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177472170672320512"}], "author_id": "350853617", "id": "1177472645547225090", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "abc_es", "id": "19923515"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 72, "probability": 0.8928, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 22, "tag": "URGENTE"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/z3d4lYnkKq", "expanded_url": "http://ver.abc.es/k2vk52", "display_url": "ver.abc.es/k2vk52", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.es/espana/catalunya/barcelona/abci-presunto-autor-homicidio-port-olimpic-suicida-cuando-iban-detenerlo-201909270833_noticia.html#vca=rrss&vmc=abc-es&vso=tw&vli=cm-general&_tcode=azJ2azUy"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T06:38:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177472645547225090"], "text": "RT @abc_es: \ud83d\udd34 #URGENTE El presunto autor del homicidio en el Port Ol\u00edmpic se suicida cuando iban a detenerlo https://t.co/z3d4lYnkKq"}, {"lang": "ca", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177471630982803458"}], "author_id": "302102523", "id": "1177472570678841344", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "TotBcn", "id": "1052640851007074307"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T06:38:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177472570678841344"], "text": "RT @TotBcn: A l'interior del pis on s'ha su\u00efcidat l'autor del crim del Port Ol\u00edmpic hi havia un nen d'uns 13 anys que ha amena\u00e7at de tirar-\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177456624962691073"}], "author_id": "389170171", "id": "1177472569852616704", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.6002, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}, {"start": 63, "end": 71, "probability": 0.9247, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/0uQPHTA0Qu", "expanded_url": "http://atres.red/wjiha1", "display_url": "atres.red/wjiha1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.antena3.com/noticias/sociedad/el-presunto-asesino-de-port-olimpic-de-barcelona-se-suicida-momentos-antes-de-ser-capturado_201909275d8d9f4c0cf2f603438a68ed.html"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T06:38:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177472569852616704"], "text": "RT @A3Noticias: V\u00cdDEO \u25b6 El presunto asesino de Port Ol\u00edmpic de Barcelona se suicida momentos antes de ser capturado https://t.co/0uQPHTA0Qu"}, {"lang": "es", "author_id": "393694008", "id": "1177472520355627008", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 39, "like_count": 231, "quote_count": 2}, "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.868, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}]}, "created_at": "2019-09-27T06:38:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177472520355627008"], "text": "Se suicida el autor del asesinato de una chica en el Port Ol\u00edmpic cuando iba a ser arrestado. Siento decir esto, pero ya pod\u00eda haberlo hecho antes de matar a la chica, y no despu\u00e9s. Perdonad la dureza, pero es lo que siento."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169160727552307200"}], "author_id": "19923515", "id": "1177472170672320512", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 60, "probability": 0.8879, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}], "hashtags": [{"start": 2, "end": 10, "tag": "URGENTE"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/z3d4lYnkKq", "expanded_url": "http://ver.abc.es/k2vk52", "display_url": "ver.abc.es/k2vk52", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.es/espana/catalunya/barcelona/abci-presunto-autor-homicidio-port-olimpic-suicida-cuando-iban-detenerlo-201909270833_noticia.html#vca=rrss&vmc=abc-es&vso=tw&vli=cm-general&_tcode=azJ2azUy"}]}, "created_at": "2019-09-27T06:36:56.000Z", "in_reply_to_user_id": "19923515", "edit_history_tweet_ids": ["1177472170672320512"], "text": "\ud83d\udd34 #URGENTE El presunto autor del homicidio en el Port Ol\u00edmpic se suicida cuando iban a detenerlo https://t.co/z3d4lYnkKq"}, {"lang": "es", "author_id": "747736964930080768", "id": "1177472051189182464", "entities": {"mentions": [{"start": 121, "end": 132, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}, {"start": 138, "end": 149, "username": "SquidAppES", "id": "747736964930080768"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 34, "probability": 0.5782, "type": "Place", "normalized_text": "PortOl\u00edmpic"}, {"start": 40, "end": 48, "probability": 0.9467, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 35, "tag": "PortOl\u00edmpic"}, {"start": 39, "end": 49, "tag": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/fD8KCjPDMK", "expanded_url": "https://go.squidapp.co/n/E0CHQ9B", "display_url": "go.squidapp.co/n/E0CHQ9B"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T06:36:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177472051189182464"], "text": "El presunto asesino de #PortOl\u00edmpic de #Barcelona se suicida momentos antes de ser capturado\nhttps://t.co/fD8KCjPDMK \n\n- @A3Noticias\n\nvia @SquidAppES"}, {"lang": "es", "author_id": "17784471", "id": "1177471978451521537", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T06:36:10.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/CwVpGIfv4b", "expanded_url": "http://elperiodi.co/qsmq17", "display_url": "elperiodi.co/qsmq17"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177471978451521537"], "text": "Este ya no sale por la otra puerta.. adeu noi!  pena ninguna https://t.co/CwVpGIfv4b"}, {"lang": "ca", "author_id": "1052640851007074307", "id": "1177471630982803458", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T06:34:47.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/P5y6jPwlhP", "expanded_url": "https://www.totbarcelona.cat/societat/se-suicida-l-autor-de-l-apunyalament-del-port-olimpic-quan-els-mossos-anaven-a-detenir-lo_2073352102.html", "display_url": "totbarcelona.cat/societat/se-su\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177471630982803458"], "text": "A l'interior del pis on s'ha su\u00efcidat l'autor del crim del Port Ol\u00edmpic hi havia un nen d'uns 13 anys que ha amena\u00e7at de tirar-se pel balc\u00f3 si els Mossos entraven al domicili https://t.co/P5y6jPwlhP"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177348008914165761"}], "author_id": "1088748639349100544", "id": "1177471619431723008", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "doluccia16", "id": "490139250"}], "hashtags": [{"start": 40, "end": 45, "tag": "Roma"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T06:34:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177471619431723008"], "text": "RT @doluccia16: I giornali dicono che a #Roma, un ragazzo accoltella una guardia giurata, gli ruba la pistola e si suicida. Qui, leggo che\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177471023320461317"}], "author_id": "3141309629", "id": "1177471582752559104", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "RavalSud", "id": "776269374801973248"}, {"start": 113, "end": 120, "username": "324cat", "id": "8330472"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/8OJxGwSnyD", "expanded_url": "http://www.ccma.cat/324/se-suicida-el-presumpte-autor-del-crim-del-port-olimpic-quan-lestaven-a-punt-de-detenir/noticia/2950730", "display_url": "ccma.cat/324/se-suicida\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T06:34:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177471582752559104"], "text": "RT @RavalSud: Mata por un m\u00f3vil para acabar suicid\u00e1ndose cuando lo iban a detener.\n\nhttps://t.co/8OJxGwSnyD  via @324cat"}, {"lang": "pt", "author_id": "832134253", "id": "1177471461872689158", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T06:34:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177471461872689158"], "text": "acordei engasgando pq meu dente quebrou e quase me matou. \ne l\u00e1 se vai um dos meus dentes de leite (tenho 4 e n\u00e3o tem o permanente pra nascer no lugar).\nimplante d\u00f3i? Kkkkkkk"}, {"lang": "es", "author_id": "519591986", "id": "1177471424929222659", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.8716, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/FgjIrSed0A", "expanded_url": "http://www.atlas-news.com/agencia-internet/sociedad/suicida-Barcelona-detener-presunto-punalada_3_1695460438.html", "display_url": "atlas-news.com/agencia-intern\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-27T06:33:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177471424929222659"], "text": "Se suicida en Barcelona cuando le iban a detener el presunto autor de la pu\u00f1alada mortal a una joven https://t.co/FgjIrSed0A"}, {"lang": "ca", "author_id": "707091578", "id": "1177471316972015618", "entities": {"mentions": [{"start": 118, "end": 130, "username": "ARAsocietat", "id": "193770843"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/qttbHTYtSn", "expanded_url": "http://ara.cat/_89feab1f?s=t", "display_url": "ara.cat/_89feab1f?s=t"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T06:33:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177471316972015618"], "text": "Se su\u00efcida el presumpte autor del crim del Port Ol\u00edmpic al veure's atrapat per la policia https://t.co/qttbHTYtSn v\u00eda @ARAsocietat"}, {"lang": "ca", "author_id": "113632797", "id": "1177471264279027712", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T06:33:20.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/p0KNqVFm49", "expanded_url": "http://bit.ly/2nGYLeB", "display_url": "bit.ly/2nGYLeB"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177471264279027712"], "text": "Se su\u00efcida el presumpte autor del crim del Port Ol\u00edmpic quan els Mossos estaven a punt de detenir-lo. https://t.co/p0KNqVFm49"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177456624962691073"}], "author_id": "459426853", "id": "1177471175527501825", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.6002, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}, {"start": 63, "end": 71, "probability": 0.9247, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/0uQPHTA0Qu", "expanded_url": "http://atres.red/wjiha1", "display_url": "atres.red/wjiha1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.antena3.com/noticias/sociedad/el-presunto-asesino-de-port-olimpic-de-barcelona-se-suicida-momentos-antes-de-ser-capturado_201909275d8d9f4c0cf2f603438a68ed.html"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T06:32:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177471175527501825"], "text": "RT @A3Noticias: V\u00cdDEO \u25b6 El presunto asesino de Port Ol\u00edmpic de Barcelona se suicida momentos antes de ser capturado https://t.co/0uQPHTA0Qu"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177457959615418368"}], "author_id": "162043770", "id": "1177471106623537152", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "La_SER", "id": "43910684"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 116, "probability": 0.9583, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T06:32:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177471106623537152"], "text": "RT @La_SER: Se suicida uno de los implicados en el asesinato de la joven apu\u00f1alada en el puerto ol\u00edmpico de Barcelona https://t.co/KTuhpouC\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "48669016", "id": "1177471059005603846", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 74, "probability": 0.8369, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/Ot8III1y6e", "expanded_url": "https://ift.tt/2n37OX8", "display_url": "ift.tt/2n37OX8"}]}, "created_at": "2019-09-27T06:32:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177471059005603846"], "text": "El autor de la pu\u00f1alada mortal a una joven para robar un m\u00f3vil en Barcelona se suicida antes de ser detenido https://t.co/Ot8III1y6e"}, {"lang": "es", "author_id": "776269374801973248", "id": "1177471023320461317", "entities": {"mentions": [{"start": 99, "end": 106, "username": "324cat", "id": "8330472"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/8OJxGwSnyD", "expanded_url": "http://www.ccma.cat/324/se-suicida-el-presumpte-autor-del-crim-del-port-olimpic-quan-lestaven-a-punt-de-detenir/noticia/2950730", "display_url": "ccma.cat/324/se-suicida\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 12, "like_count": 25, "quote_count": 3}, "created_at": "2019-09-27T06:32:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177471023320461317"], "text": "Mata por un m\u00f3vil para acabar suicid\u00e1ndose cuando lo iban a detener.\n\nhttps://t.co/8OJxGwSnyD  via @324cat"}, {"lang": "es", "author_id": "18717943", "id": "1177470993247244290", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 64, "probability": 0.9123, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/c8c4mzHyBX", "expanded_url": "https://www.lainformacion.com/asuntos-sociales/presunto-autor-homicidio-joven-port-olimpic-se-suicida/6513573/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox&utm_source=Twitter#Echobox=1569565935", "display_url": "lainformacion.com/asuntos-social\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-27T06:32:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177470993247244290"], "text": "\u00daLTIMA HORA \ud83d\udd34 |  El autor del homicidio de una joven en Barcelona se suicida antes de detenerle https://t.co/c8c4mzHyBX"}, {"lang": "es", "author_id": "3417976415", "id": "1177470844110458880", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 65, "probability": 0.8802, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/f6yD4VTbnC", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/cataluna/2019/09/27/5d8d353921efa0152d8b45af.html", "display_url": "elmundo.es/cataluna/2019/\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-27T06:31:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177470844110458880"], "text": "Se suicida el autor del asesinato de una chica en el  Port Ol\u00edmpic cuando iba a ser arrestado https://t.co/f6yD4VTbnC"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "author_id": "2623786132", "id": "1177470812346912770", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T06:31:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177470812346912770"], "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177456624962691073"}], "author_id": "202850011", "id": "1177470785675395074", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.6002, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}, {"start": 63, "end": 71, "probability": 0.9247, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/0uQPHTA0Qu", "expanded_url": "http://atres.red/wjiha1", "display_url": "atres.red/wjiha1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.antena3.com/noticias/sociedad/el-presunto-asesino-de-port-olimpic-de-barcelona-se-suicida-momentos-antes-de-ser-capturado_201909275d8d9f4c0cf2f603438a68ed.html"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T06:31:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177470785675395074"], "text": "RT @A3Noticias: V\u00cdDEO \u25b6 El presunto asesino de Port Ol\u00edmpic de Barcelona se suicida momentos antes de ser capturado https://t.co/0uQPHTA0Qu"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177368920103280640"}], "author_id": "1101821196", "id": "1177470474126680064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T06:30:12.000Z", "in_reply_to_user_id": "3123644872", "edit_history_tweet_ids": ["1177470474126680064"], "text": "@wannabe_suicida Dignidad la perdi toda wey"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177420343826440199"}], "author_id": "49636805", "id": "1177470366014246912", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "pablovillaca", "id": "13653812"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T06:29:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177470366014246912"], "text": "RT @pablovillaca: E ao dizer uma barbaridade dessas - atrav\u00e9s da qual quer se vender ao mesmo tempo como \"mach\u00e3o\" (esta \u00e9 a imagem de \"mach\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177344281457168385"}], "author_id": "74263341", "id": "1177470359940894720", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "guillem_sm", "id": "257472867"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.3836, "type": "Organization", "normalized_text": "Mossos"}, {"start": 97, "end": 104, "probability": 0.9616, "type": "Place", "normalized_text": "Badalona"}, {"start": 124, "end": 135, "probability": 0.7039, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T06:29:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177470359940894720"], "text": "RT @guillem_sm: Dispositivo en marcha: Los Mossos investigan si un hombre que se ha suicidado en Badalona es el asesino del Port Ol\u00edmpic ht\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177270837646413830"}], "author_id": "1633923900", "id": "1177470281230647301", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiodiDonatella", "id": "3155682418"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 26, "tag": "ROMA"}, {"start": 80, "end": 90, "tag": "Tiburtina"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T06:29:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177470281230647301"], "text": "RT @ChiodiDonatella: #ROMA:\nMIGRANTE ACCOLTELLA\nVIGILANTE E SI SPARA.\n\nStazione #Tiburtina\nTunnel metro B.\nOggi, alle 17.\nL'uomo di colore\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177469391916564481"}], "author_id": "1169153499982159872", "id": "1177470013055197184", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 7, "username": "20m", "id": "31090827"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T06:28:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177470013055197184"], "text": "RT @20m: El presunto autor de la pu\u00f1alada mortal a una joven por el robo de un movil se suicida antes de ser detenido https://t.co/SE7rolOU\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177469471310565376"}], "author_id": "952332445633925121", "id": "1177469863255625728", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T06:27:46.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/PAu0jcQZ5m", "expanded_url": "https://twitter.com/XAshesToAshes/status/1177469471310565376", "display_url": "twitter.com/XAshesToAshes/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177469863255625728"], "text": "Es suicida, pero no quiere morir desintegrado. A\u00fan. \u00bf https://t.co/PAu0jcQZ5m"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177447817297530881"}], "author_id": "1259267905", "id": "1177469856192462848", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "UFP_Granada", "id": "3067949663"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 82, "probability": 0.9066, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/MYdMQMQyOo", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/cataluna/2019/09/27/5d8d353921efa0152d8b45af.html", "display_url": "elmundo.es/cataluna/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/cataluna/2019/09/27/5d8d353921efa0152d8b45af.html"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T06:27:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177469856192462848"], "text": "RT @UFP_Granada: Se suicida el autor del asesinato de una chica en el  Port Ol\u00edmpic cuando iba a ser arrestado. https://t.co/MYdMQMQyOo"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177469391916564481"}], "author_id": "1058104081", "id": "1177469831689322496", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 7, "username": "20m", "id": "31090827"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T06:27:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177469831689322496"], "text": "RT @20m: El presunto autor de la pu\u00f1alada mortal a una joven por el robo de un movil se suicida antes de ser detenido https://t.co/SE7rolOU\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177469391916564481"}], "author_id": "285318576", "id": "1177469773078126592", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 7, "username": "20m", "id": "31090827"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T06:27:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177469773078126592"], "text": "RT @20m: El presunto autor de la pu\u00f1alada mortal a una joven por el robo de un movil se suicida antes de ser detenido https://t.co/SE7rolOU\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "220439798", "id": "1177469684913852416", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 40, "probability": 0.738, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/0w52ayAG3q", "expanded_url": "http://dlvr.it/RF0BlB", "display_url": "dlvr.it/RF0BlB"}]}, "created_at": "2019-09-27T06:27:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177469684913852416"], "text": "El sospechoso del crimen del Port Ol\u00edmpic se suicida antes de ser detenido https://t.co/0w52ayAG3q"}, {"lang": "es", "author_id": "307275263", "id": "1177469659253108737", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 65, "probability": 0.8802, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/3bDW9nH6KA", "expanded_url": "https://buff.ly/2n2QKR4", "display_url": "buff.ly/2n2QKR4"}]}, "created_at": "2019-09-27T06:26:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177469659253108737"], "text": "Se suicida el autor del asesinato de una chica en el  Port Ol\u00edmpic cuando iba a ser arrestado https://t.co/3bDW9nH6KA"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177394687994400768"}], "author_id": "427615169", "id": "1177469426028822531", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 73, "probability": 0.8655, "type": "Person", "normalized_text": "maricon"}], "urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/fTmzpJ8scc", "expanded_url": "https://twitter.com/Sinaloa_simon/status/1177469426028822531/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fTmzpJ8scc", "media_key": "3_1177469402045800448"}, {"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/fTmzpJ8scc", "expanded_url": "https://twitter.com/Sinaloa_simon/status/1177469426028822531/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fTmzpJ8scc", "media_key": "3_1177469412988743680"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T06:26:02.000Z", "in_reply_to_user_id": "235139317", "edit_history_tweet_ids": ["1177469426028822531"], "text": "@Mauriciomulder Ya te llegar\u00e1 tu hora as\u00ed como t\u00fa l\u00edder el suicida maricon se fue sin afrontar la justicia los platos rotos lo pagar\u00e1s tu est\u00e1s advertido huevon https://t.co/fTmzpJ8scc"}, {"lang": "es", "author_id": "31090827", "id": "1177469391916564481", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 8, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-09-27T06:25:54.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/SE7rolOUXI", "expanded_url": "http://ver.20m.es/ijv3a2", "display_url": "ver.20m.es/ijv3a2", "status": 200, "unwound_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3779603/0/suicida-presunto-autor-punalada-mortal-puerto-olimpico/?utm_source=twitter.com&utm_medium=smm&utm_campaign=noticias"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177469391916564481"], "text": "El presunto autor de la pu\u00f1alada mortal a una joven por el robo de un movil se suicida antes de ser detenido https://t.co/SE7rolOUXI"}, {"lang": "ca", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177460430647619584"}], "author_id": "55240082", "id": "1177469367572811777", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "324cat", "id": "8330472"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/1p5LEkJBjd", "expanded_url": "http://bit.ly/2nAL7to", "display_url": "bit.ly/2nAL7to", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ccma.cat/324/se-suicida-el-presumpte-autor-del-crim-del-port-olimpic-quan-lanaven-a-detenir/noticia/2950730/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T06:25:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177469367572811777"], "text": "RT @324cat: Se su\u00efcida el presumpte autor del crim del Port Ol\u00edmpic quan l'estaven a punt de detenir https://t.co/1p5LEkJBjd https://t.co/U\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177467601443680257"}], "author_id": "610811109", "id": "1177469296336723969", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "europapress", "id": "121385551"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 66, "probability": 0.7456, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}, {"start": 71, "end": 79, "probability": 0.8883, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/iXf9kd7HVe", "expanded_url": "https://bit.ly/2nBBFWH", "display_url": "bit.ly/2nBBFWH", "status": 403, "unwound_url": "https://bit.ly/2nBBFWH"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T06:25:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177469296336723969"], "text": "RT @europapress: El presunto autor del homicidio en el Port Ol\u00edmpic de Barcelona se suicida cuando iban a detenerle https://t.co/iXf9kd7HVe"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176524523539243008"}], "author_id": "283311001", "id": "1177469274669010950", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "DONOMAR", "id": "154605679"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.7702, "type": "Person", "normalized_text": "W. Landr\u00f3n"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/ZNDWDOfCJe", "expanded_url": "https://twitter.com/DONOMAR/status/1176524523539243008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZNDWDOfCJe", "media_key": "3_1176524498528608256"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T06:25:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177469274669010950"], "text": "RT @DONOMAR: \u201cEres La cima de un beso en un brinco suicida\u201d W. Landr\u00f3n https://t.co/ZNDWDOfCJe"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177459355454590976"}], "author_id": "3504318874", "id": "1177469155479474177", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elcasocom", "id": "1052885642214965250"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 65, "probability": 0.5916, "type": "Person", "normalized_text": "Sara"}, {"start": 73, "end": 87, "probability": 0.8906, "type": "Place", "normalized_text": "Puerto Ol\u00edmpico"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/lf77BzN87O", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/suicida-autor-apunalamiento-mortal-sara-puerto-olimpico_16222_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/sui\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T06:24:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177469155479474177"], "text": "RT @elcasocom: Se suicida el autor del apu\u00f1alamiento mortal a Sara en el Puerto Ol\u00edmpico https://t.co/lf77BzN87O"}, {"lang": "ca", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177459361175617538"}], "author_id": "3374563353", "id": "1177469137024475136", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elcasocat", "id": "1052889894568255488"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/qti1bSsgyZ", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/ca/successos/suicida-autor-apunyalament-mortal-sara-port-olimpic_16222_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/ca/successos/s\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T06:24:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177469137024475136"], "text": "RT @elcasocat: Se su\u00efcida l'autor de l'apunyalament mortal a la Sara al Port Ol\u00edmpic https://t.co/qti1bSsgyZ"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177457959615418368"}], "author_id": "3377086612", "id": "1177468859965591552", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "La_SER", "id": "43910684"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 116, "probability": 0.9583, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T06:23:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177468859965591552"], "text": "RT @La_SER: Se suicida uno de los implicados en el asesinato de la joven apu\u00f1alada en el puerto ol\u00edmpico de Barcelona https://t.co/KTuhpouC\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177394687994400768"}], "author_id": "427615169", "id": "1177468799995408384", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T06:23:32.000Z", "in_reply_to_user_id": "235139317", "edit_history_tweet_ids": ["1177468799995408384"], "text": "@Mauriciomulder Fuera conchatuumare te gusta que te mantenga el pueblo tu no fiesta en gran botado te acomodarte al partido del suicida rosquete nada dura para siempre mariconaso ya saldr\u00e1s para que te oateeen el trasero huevon espera nomas"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177456624962691073"}], "author_id": "3086466413", "id": "1177468773894258688", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.6002, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}, {"start": 63, "end": 71, "probability": 0.9247, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/0uQPHTA0Qu", "expanded_url": "http://atres.red/wjiha1", "display_url": "atres.red/wjiha1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.antena3.com/noticias/sociedad/el-presunto-asesino-de-port-olimpic-de-barcelona-se-suicida-momentos-antes-de-ser-capturado_201909275d8d9f4c0cf2f603438a68ed.html"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T06:23:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177468773894258688"], "text": "RT @A3Noticias: V\u00cdDEO \u25b6 El presunto asesino de Port Ol\u00edmpic de Barcelona se suicida momentos antes de ser capturado https://t.co/0uQPHTA0Qu"}, {"lang": "es", "author_id": "355662374", "id": "1177468610714849280", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.7537, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}, {"start": 39, "end": 47, "probability": 0.9086, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/8PfzU4ccmr", "expanded_url": "http://atres.red/wjiha2", "display_url": "atres.red/wjiha2"}]}, "created_at": "2019-09-27T06:22:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177468610714849280"], "text": "El presunto asesino de Port Ol\u00edmpic de Barcelona se suicida momentos antes de ser capturado https://t.co/8PfzU4ccmr"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177467487492816897"}], "author_id": "960644564548800512", "id": "1177468460940414979", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "elpaiscatalunya", "id": "366071116"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 61, "probability": 0.795, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/AzOSFMNrwC", "expanded_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/09/27/catalunya/1569540266_106346.html", "display_url": "elpais.com/ccaa/2019/09/2\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T06:22:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177468460940414979"], "text": "RT @elpaiscatalunya: El sospechoso del crimen del Port Ol\u00edmpic se suicida antes de ser detenido https://t.co/AzOSFMNrwC"}, {"lang": "es", "author_id": "364528766", "id": "1177467815856500736", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.8516, "type": "Organization", "normalized_text": "Mossos"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/e470D3NrBp", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/se-suicida-poco-antes-de-su-detencion-el-sospechoso-de-matar-a-una-joven-en-el-port-olimpic_es_5d8da763e4b0ac3cdda6636b?fe", "display_url": "huffingtonpost.es/entry/se-suici\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/se-suicida-poco-antes-de-su-detencion-el-sospechoso-de-matar-a-una-joven-en-el-port-olimpic_es_5d8da763e4b0ac3cdda6636b?fe"}]}, "created_at": "2019-09-27T06:19:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177467815856500736"], "text": "Tras verse rodeado por los Mossos d\u00b4Escuadra https://t.co/e470D3NrBp"}, {"lang": "ca", "author_id": "2698136780", "id": "1177467800643760129", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T06:19:34.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 111, "end": 121, "tag": "fetdivers"}], "urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/T7aWD0MyKA", "expanded_url": "http://w.regio7.cat/rgcie2", "display_url": "w.regio7.cat/rgcie2"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177467800643760129"], "text": "RT Regio7:Se su\u00efcida el presumpte autor del crim del Port Ol\u00edmpic quan els Mossos estaven a punt de detenir-lo #fetdivers https://t.co/T7aWD0MyKA"}, {"lang": "es", "author_id": "121385551", "id": "1177467601443680257", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 49, "probability": 0.78, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}, {"start": 54, "end": 62, "probability": 0.9231, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/iXf9kd7HVe", "expanded_url": "https://bit.ly/2nBBFWH", "display_url": "bit.ly/2nBBFWH", "status": 403, "unwound_url": "https://bit.ly/2nBBFWH"}]}, "created_at": "2019-09-27T06:18:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177467601443680257"], "text": "El presunto autor del homicidio en el Port Ol\u00edmpic de Barcelona se suicida cuando iban a detenerle https://t.co/iXf9kd7HVe"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177410820449476609"}], "author_id": "2374613665", "id": "1177467503645057024", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elconsejomx", "id": "65797233"}, {"start": 45, "end": 54, "username": "ssp_cdmx", "id": "1247642902790057990"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 112, "probability": 0.6633, "type": "Other", "normalized_text": "ValorPolicial"}], "hashtags": [{"start": 99, "end": 113, "tag": "ValorPolicial"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T06:18:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177467503645057024"], "text": "RT @elconsejomx: Bravo a los elementos de la @SSP_CDMX que salvaron a una mujer  \ud83d\udc4f  Reconocemos su #ValorPolicial \ud83d\udc6e\u200d\u2640\ufe0f \u00bfConoces a alguna pe\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "366071116", "id": "1177467487492816897", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 40, "probability": 0.738, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/AzOSFMNrwC", "expanded_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/09/27/catalunya/1569540266_106346.html", "display_url": "elpais.com/ccaa/2019/09/2\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-27T06:18:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177467487492816897"], "text": "El sospechoso del crimen del Port Ol\u00edmpic se suicida antes de ser detenido https://t.co/AzOSFMNrwC"}, {"lang": "ca", "author_id": "78301861", "id": "1177467402092564481", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T06:17:59.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 101, "end": 111, "tag": "fetdivers"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/bU0rfsvRm9", "expanded_url": "http://w.regio7.cat/rgcie2", "display_url": "w.regio7.cat/rgcie2"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177467402092564481"], "text": "Se su\u00efcida el presumpte autor del crim del Port Ol\u00edmpic quan els Mossos estaven a punt de detenir-lo #fetdivers https://t.co/bU0rfsvRm9"}, {"lang": "ca", "author_id": "7679392", "id": "1177467356856999937", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T06:17:48.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/q0c9opOZ7I", "expanded_url": "http://bit.ly/2nAL7to", "display_url": "bit.ly/2nAL7to", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ccma.cat/324/se-suicida-el-presumpte-autor-del-crim-del-port-olimpic-quan-lanaven-a-detenir/noticia/2950730/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177467356856999937"], "text": "El presumpte autor del crim del Port Ol\u00edmpic s'ha su\u00efcidat aquesta matinada en un pis del barri de Sant Roc de Badalona quan l'estaven a punt de detenir https://t.co/q0c9opOZ7I"}, {"lang": "it", "author_id": "395218906", "id": "1177467344936783874", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T06:17:45.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/7NnAQ8PKt2", "expanded_url": "http://csera.it/4be88558QV", "display_url": "csera.it/4be88558QV"}, {"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/F04Gie8Wx5", "expanded_url": "https://twitter.com/Corriere/status/1177467344936783874/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/F04Gie8Wx5", "media_key": "3_1177467343636578304"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177467344936783874"], "text": "Madre suicida, l\u2019ultimo referto: \u00abHa ammesso i suoi errori\u00bb https://t.co/7NnAQ8PKt2 https://t.co/F04Gie8Wx5"}, {"lang": "ca", "author_id": "914861199958921216", "id": "1177467277223981056", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T06:17:29.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/MLBi5Uakui", "expanded_url": "https://www.naciodigital.cat/noticia/188066/se/suicida/autor/crim/port/olimpic/quan/mossos/estaven/punt/detenir-lo#.XY2pZO8wChk.twitter", "display_url": "naciodigital.cat/noticia/188066\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177467277223981056"], "text": "Se su\u00efcida l'autor del crim del Port Ol\u00edmpic quan els Mossos estaven a punt de detenir-lo https://t.co/MLBi5Uakui"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177447817297530881"}], "author_id": "483989012", "id": "1177467243988283392", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "UFP_Granada", "id": "3067949663"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 82, "probability": 0.9066, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/MYdMQMQyOo", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/cataluna/2019/09/27/5d8d353921efa0152d8b45af.html", "display_url": "elmundo.es/cataluna/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/cataluna/2019/09/27/5d8d353921efa0152d8b45af.html"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T06:17:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177467243988283392"], "text": "RT @UFP_Granada: Se suicida el autor del asesinato de una chica en el  Port Ol\u00edmpic cuando iba a ser arrestado. https://t.co/MYdMQMQyOo"}, {"lang": "ca", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177457840673312774"}], "author_id": "1058074569100144641", "id": "1177467161171750912", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "TotBcn", "id": "1052640851007074307"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/1tDDfKrLdT", "expanded_url": "https://www.totbarcelona.cat/societat/se-suicida-autor-apunyalament-morta-vila-olimpica-mossos-anaven-detenir-badalona-tret_2073352102.html", "display_url": "totbarcelona.cat/societat/se-su\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T06:17:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177467161171750912"], "text": "RT @TotBcn: \ud83d\udd34 \ud83d\udd34 Se su\u00efcida l'autor de l'apunyalament de la Vila Ol\u00edmpica quan els Mossos anaven a detenir-lo https://t.co/1tDDfKrLdT"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177456624962691073"}], "author_id": "284134535", "id": "1177467140833591296", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.6002, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}, {"start": 63, "end": 71, "probability": 0.9247, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/0uQPHTA0Qu", "expanded_url": "http://atres.red/wjiha1", "display_url": "atres.red/wjiha1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.antena3.com/noticias/sociedad/el-presunto-asesino-de-port-olimpic-de-barcelona-se-suicida-momentos-antes-de-ser-capturado_201909275d8d9f4c0cf2f603438a68ed.html"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T06:16:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177467140833591296"], "text": "RT @A3Noticias: V\u00cdDEO \u25b6 El presunto asesino de Port Ol\u00edmpic de Barcelona se suicida momentos antes de ser capturado https://t.co/0uQPHTA0Qu"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1147799873766461441"}], "author_id": "1305499273", "id": "1177467137104834562", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlimpioAdolfo", "id": "1470515906228985872"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T06:16:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177467137104834562"], "text": "RT @olimpioadolfo: Uhhh... nunca mais a vi. J\u00e1 nem lembro o nome. Fracamente o rosto me vem. Foi o amor da minha vida. Que se foi em um dia\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "379361872", "id": "1177466981542293514", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 64, "probability": 0.8875, "type": "Other", "normalized_text": "Free Fire"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/pyxfrO6rmE", "expanded_url": "https://www.bibliatodo.com/NoticiasCristianas/joven-se-suicida-al-apostar-con-el-diablo-si-pierdo-en-free-fire-me-quito-la-vida/", "display_url": "bibliatodo.com/NoticiasCristi\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-27T06:16:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177466981542293514"], "text": "Joven se suicida al apostar con el diablo \"Si pierdo en Free Fire me quito la vida\" - Noticias de \u00daltima Hora https://t.co/pyxfrO6rmE"}, {"lang": "es", "author_id": "2381950628", "id": "1177466706618224640", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 49, "probability": 0.9074, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/NYzUUuBhgy", "expanded_url": "https://www.europapress.es/catalunya/noticia-presunto-autor-homicidio-port-olimpic-suicida-cuando-iban-detenerle-20190927081458.html", "display_url": "europapress.es/catalunya/noti\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-27T06:15:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177466706618224640"], "text": "El presunto autor del homicidio en el Port Ol\u00edmpic se suicida cuando iban a detenerle https://t.co/NYzUUuBhgy"}, {"lang": "es", "author_id": "81081065", "id": "1177466698699431936", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.7782, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}, {"start": 52, "end": 60, "probability": 0.9542, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 28, "tag": "asesinato"}, {"start": 51, "end": 61, "tag": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/sMyCQp48HJ", "expanded_url": "https://cronicaglobal.elespanol.com/vida/suicida-presunto-asesino-port-olimpic_278541_102.html?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_content=Post", "display_url": "cronicaglobal.elespanol.com/vida/suicida-p\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-27T06:15:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177466698699431936"], "text": "El sospechoso del #asesinato en el Port Ol\u00edmpic de #Barcelona fue acorralado por la polic\u00eda y, al verse sin escapatoria, se habr\u00eda suicidado https://t.co/sMyCQp48HJ"}, {"lang": "es", "author_id": "1321804148", "id": "1177466690788937728", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 127, "end": 133, "probability": 0.7735, "type": "Other", "normalized_text": "CNP2019"}], "hashtags": [{"start": 126, "end": 134, "tag": "CNP2019"}], "urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/JadfUziHVW", "expanded_url": "https://www.immedicohospitalario.es/noticia/17403/es-posible-prevenir-el-comportamiento-suicida-en-los-jovenes", "display_url": "immedicohospitalario.es/noticia/17403/\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-27T06:15:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177466690788937728"], "text": "El suicidio es la segunda o tercera causa de muerte en j\u00f3venes de 15 a 19 a\u00f1os. \u00bfPuede prevenirse el suicidio en los j\u00f3venes? #CNP2019\n https://t.co/JadfUziHVW"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177269365122768896"}], "author_id": "2607915909", "id": "1177466656177577985", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "gs_joao", "id": "1391542135103623174"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T06:15:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177466656177577985"], "text": "RT @gs_joao: Os estagi\u00e1rios da cl\u00ednica perguntam o que o psicanalista faz diante de: depress\u00e3o, ansiedade, idea\u00e7\u00e3o suicida, fobias etc. E e\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "231484647", "id": "1177466650557239296", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 49, "probability": 0.9074, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/jfprRSlgrh", "expanded_url": "https://www.europapress.es/catalunya/noticia-presunto-autor-homicidio-port-olimpic-suicida-cuando-iban-detenerle-20190927081458.html", "display_url": "europapress.es/catalunya/noti\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-27T06:15:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177466650557239296"], "text": "El presunto autor del homicidio en el Port Ol\u00edmpic se suicida cuando iban a detenerle https://t.co/jfprRSlgrh"}, {"lang": "ca", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177457933094752262"}], "author_id": "121895918", "id": "1177466524681900032", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "agenciaacn", "id": "57682494"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T06:14:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177466524681900032"], "text": "RT @agenciaacn: Se su\u00efcida el presumpte autor del crim del Port Ol\u00edmpic quan els Mossos estaven a punt de detenir-lo. Els fets han tingut l\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177456624962691073"}], "author_id": "1169564546148851715", "id": "1177466375188566016", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.6002, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}, {"start": 63, "end": 71, "probability": 0.9247, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/0uQPHTA0Qu", "expanded_url": "http://atres.red/wjiha1", "display_url": "atres.red/wjiha1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.antena3.com/noticias/sociedad/el-presunto-asesino-de-port-olimpic-de-barcelona-se-suicida-momentos-antes-de-ser-capturado_201909275d8d9f4c0cf2f603438a68ed.html"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T06:13:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177466375188566016"], "text": "RT @A3Noticias: V\u00cdDEO \u25b6 El presunto asesino de Port Ol\u00edmpic de Barcelona se suicida momentos antes de ser capturado https://t.co/0uQPHTA0Qu"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177270837646413830"}], "author_id": "229523030", "id": "1177466369048113152", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiodiDonatella", "id": "3155682418"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 26, "tag": "ROMA"}, {"start": 80, "end": 90, "tag": "Tiburtina"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T06:13:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177466369048113152"], "text": "RT @ChiodiDonatella: #ROMA:\nMIGRANTE ACCOLTELLA\nVIGILANTE E SI SPARA.\n\nStazione #Tiburtina\nTunnel metro B.\nOggi, alle 17.\nL'uomo di colore\u2026"}, {"lang": "es", "geo": {"place_id": "fbf8dd2723aafd01"}, "author_id": "240816944", "id": "1177466200286089217", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 146, "end": 157, "probability": 0.8595, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}], "urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/jKXpCeI9Ht", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/cataluna/2019/09/27/5d8d353921efa0152d8b45af.html", "display_url": "elmundo.es/cataluna/2019/\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-27T06:13:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177466200286089217"], "text": "Que no descanse en paz, que arda eternamente  en el  infierno por cobarde, chulo y asesino: Se suicida el autor del asesinato de una chica en el  Port Ol\u00edmpic cuando iba a ser arrestado https://t.co/jKXpCeI9Ht"}, {"lang": "ca", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177462591150362627"}], "author_id": "245087827", "id": "1177466126424395777", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "btvnoticies", "id": "41583102"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 30, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T06:12:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177466126424395777"], "text": "RT @btvnoticies: \ud83d\udd34 #\u00daLTIMAHORA | El presumpte autor de l\u2019apunyalament del Port Ol\u00edmpic se su\u00efcida quan estaven a punt de detenir-lo \n\nhttps\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1021810700560285701", "id": "1177466046111834112", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T06:12:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177466046111834112"], "text": "t\u00f4 vendo esquadr\u00e3o suicida \ud83d\ude0d"}, {"lang": "es", "author_id": "112982552", "id": "1177465882596954112", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 9, "probability": 0.9897, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 87, "end": 98, "probability": 0.9217, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}], "urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/qklZgsSfJV", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/cataluna/2019/09/27/5d8d353921efa0152d8b45af.html", "display_url": "elmundo.es/cataluna/2019/\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-27T06:11:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177465882596954112"], "text": "Hoy Espa\u00f1a es un poquito mejor: \"Se suicida el autor del asesinato de una chica en el  Port Ol\u00edmpic cuando iba a ser arrestado\" https://t.co/qklZgsSfJV"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177392371216134144"}], "author_id": "857344742761394177", "id": "1177465238213423106", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "o_antagonista", "id": "2880932962"}], "annotations": [{"start": 164, "end": 169, "probability": 0.4641, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}, {"start": 193, "end": 198, "probability": 0.9024, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T06:09:23.000Z", "in_reply_to_user_id": "2880932962", "edit_history_tweet_ids": ["1177465238213423106"], "text": "@o_antagonista E como um pseudo-tentativa se assassinato de um ministro da suprema corte, por motivo de intriga familiar,  resolveria os problemas do pa\u00eds? Pais do Collor j\u00e1 matou deputado e o Brasil continuou uma droga."}, {"lang": "pt", "author_id": "848566825260634114", "id": "1177465198195564544", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 62, "probability": 0.9111, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "created_at": "2019-09-27T06:09:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177465198195564544"], "text": "mano c\u00eas acreditam q eu nunca tinha assistido esquadr\u00e3o suicida? q filme foda!!!!"}, {"lang": "ca", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177460315677573120"}], "author_id": "17449332", "id": "1177465159100461062", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "salvadorcot", "id": "214112280"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/uSo6FUX3GO", "expanded_url": "https://www.totbarcelona.cat/societat/se-suicida-l-autor-de-l-apunyalament-del-port-olimpic-quan-els-mossos-anaven-a-detenir-lo_2073352102.html", "display_url": "totbarcelona.cat/societat/se-su\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T06:09:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177465159100461062"], "text": "RT @salvadorcot: Se su\u00efcida l'autor de l'apunyalament del Port Ol\u00edmpic quan els Mossos anaven a detenir-lo: https://t.co/uSo6FUX3GO"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177447817297530881"}], "author_id": "2767414438", "id": "1177465107095248896", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "UFP_Granada", "id": "3067949663"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 82, "probability": 0.9066, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/MYdMQMQyOo", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/cataluna/2019/09/27/5d8d353921efa0152d8b45af.html", "display_url": "elmundo.es/cataluna/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/cataluna/2019/09/27/5d8d353921efa0152d8b45af.html"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T06:08:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177465107095248896"], "text": "RT @UFP_Granada: Se suicida el autor del asesinato de una chica en el  Port Ol\u00edmpic cuando iba a ser arrestado. https://t.co/MYdMQMQyOo"}, {"lang": "es", "geo": {"place_id": "0161be1b3f98d6c3"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177435516666441729"}], "author_id": "419908840", "id": "1177464828538998784", "entities": {"mentions": [{"start": 110, "end": 120, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}], "annotations": [{"start": 183, "end": 208, "probability": 0.6896, "type": "Other", "normalized_text": "ElPeorGobiernoDeLaHistoria"}], "hashtags": [{"start": 182, "end": 209, "tag": "ElPeorGobiernoDeLaHistoria"}], "urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/HfrphVDcbQ", "expanded_url": "https://twitter.com/MiremosaVer/status/1177435516666441729", "display_url": "twitter.com/MiremosaVer/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-09-27T06:07:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177464828538998784"], "text": "Hay q ser muy malvado pa escribirle semejante informe tan suicida, est\u00fapido, mentiroso, ingenuo y chapucero a @IvanDuque, pa q haga tremendo oso, como del peor estudiante d la clase\n#ElPeorGobiernoDeLaHistoria https://t.co/HfrphVDcbQ"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177386685090414592"}], "author_id": "242335314", "id": "1177464592466710531", "public_metrics": {"retweet_count": 107, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 79, "probability": 0.9514, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Pe\u00f1alosa"}]}, "created_at": "2019-09-27T06:06:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177464592466710531"], "text": "RT @GaboTolosa: Ah\u00ed tienen las \"bellezas\" del vendedor de buses Enrique Pe\u00f1alosa. Y esto es lo que nos espera si sube el pupilo de la extre\u2026"}, {"lang": "ca", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177460430647619584"}], "author_id": "277028965", "id": "1177464393207930880", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "324cat", "id": "8330472"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/1p5LEkJBjd", "expanded_url": "http://bit.ly/2nAL7to", "display_url": "bit.ly/2nAL7to", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ccma.cat/324/se-suicida-el-presumpte-autor-del-crim-del-port-olimpic-quan-lanaven-a-detenir/noticia/2950730/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T06:06:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177464393207930880"], "text": "RT @324cat: Se su\u00efcida el presumpte autor del crim del Port Ol\u00edmpic quan l'estaven a punt de detenir https://t.co/1p5LEkJBjd https://t.co/U\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177318016859672581"}], "author_id": "1067453049810165760", "id": "1177464234277367809", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-09-27T06:05:24.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/jL6KieYEYS", "expanded_url": "https://twitter.com/DaLaurindaa/status/1177318016859672581", "display_url": "twitter.com/DaLaurindaa/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177464234277367809"], "text": "Essa cena cuia mais hoo\ud83d\ude39\ud83d\udc4f\ud83c\udffd\nMas se for maluco ainda te mata nas brincadeiras \ud83d\ude39\ud83d\ude39\nLembrei de um filme assim... ele se empolgou e matou a mo\u00e7a \ud83d\ude4c\ud83c\udffd https://t.co/jL6KieYEYS"}, {"lang": "ca", "author_id": "169538164", "id": "1177463952726360065", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T06:04:17.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/7vEtoN8oU6", "expanded_url": "https://www.ara.cat/societat/Se-presumpte-del-Port-Olimpic_0_2315168543.html?utm_campaign=T-Twitter&utm_medium=echobox&utm_source=Twitter#Echobox=1569564257", "display_url": "ara.cat/societat/Se-pr\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177463952726360065"], "text": "Se su\u00efcida el presumpte autor del crim del Port Ol\u00edmpic en veure's atrapat per la policia. Els Mossos havien localitzat el seu amagatall al barri de Sant Roc de Badalona https://t.co/7vEtoN8oU6"}, {"lang": "pt", "author_id": "1082092991324610560", "id": "1177463841522798592", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 24, "probability": 0.7868, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}], "hashtags": [{"start": 9, "end": 25, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "created_at": "2019-09-27T06:03:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177463841522798592"], "text": "Em pleno #SetembroAmarelo meu amigo se suicidou ontem e eu n paro de pensar que eu podia ter feito algo, mds que sdd de ti"}, {"lang": "es", "author_id": "390615060", "id": "1177463826851094528", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 93, "probability": 0.9226, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}], "urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/P8tvnrLFB5", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/cataluna/2019/09/27/5d8d353921efa0152d8b45af.html", "display_url": "elmundo.es/cataluna/2019/\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-27T06:03:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177463826851094528"], "text": "A ver si cunde el ejemplo:\n\nSe suicida el autor del asesinato de una chica en el  Port Ol\u00edmpic cuando iba a ser arrestado https://t.co/P8tvnrLFB5"}, {"lang": "ca", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177462591150362627"}], "author_id": "149816803", "id": "1177463654851047425", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "btvnoticies", "id": "41583102"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 30, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T06:03:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177463654851047425"], "text": "RT @btvnoticies: \ud83d\udd34 #\u00daLTIMAHORA | El presumpte autor de l\u2019apunyalament del Port Ol\u00edmpic se su\u00efcida quan estaven a punt de detenir-lo \n\nhttps\u2026"}, {"lang": "ca", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177446231364136960"}], "author_id": "86679848", "id": "1177463587830288390", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "naciodigital", "id": "14088938"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/dLdbfPoVOv", "expanded_url": "https://www.naciodigital.cat/noticia/188066/se/suicida/autor/crim/port/olimpic/quan/mossos/estaven/punt/detenir-lo", "display_url": "naciodigital.cat/noticia/188066\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T06:02:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177463587830288390"], "text": "RT @naciodigital: Se su\u00efcida l'autor del crim del Port Ol\u00edmpic quan els Mossos estaven a punt de detenir-lo https://t.co/dLdbfPoVOv"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177270837646413830"}], "author_id": "1034446975", "id": "1177463466208063489", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiodiDonatella", "id": "3155682418"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 26, "tag": "ROMA"}, {"start": 80, "end": 90, "tag": "Tiburtina"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T06:02:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177463466208063489"], "text": "RT @ChiodiDonatella: #ROMA:\nMIGRANTE ACCOLTELLA\nVIGILANTE E SI SPARA.\n\nStazione #Tiburtina\nTunnel metro B.\nOggi, alle 17.\nL'uomo di colore\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177455325680553984"}], "author_id": "182024613", "id": "1177463252004945920", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "informativost5", "id": "16514160"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/qIQznUV7JX", "expanded_url": "https://www.telecinco.es/informativos/sociedad/suicida-ladron-mato-joven-bar-robar-movil_18_2825820016.html", "display_url": "telecinco.es/informativos/s\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.telecinco.es/informativos/sociedad/suicida-ladron-mato-joven-bar-robar-movil_18_2825820016.html"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T06:01:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177463252004945920"], "text": "RT @informativost5: La mujer intent\u00f3 recuperar el tel\u00e9fono y la apu\u00f1al\u00f3 mortalmente https://t.co/qIQznUV7JX"}, {"lang": "es", "author_id": "265926067", "id": "1177463211471192064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 88, "probability": 0.9019, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/FfZgSg1esu", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/cataluna/2019/09/27/5d8d353921efa0152d8b45af.html", "display_url": "elmundo.es/cataluna/2019/\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-27T06:01:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177463211471192064"], "text": "Un hijo de puta menos.\nSe suicida el autor del asesinato de una chica en el  Port Ol\u00edmpic cuando iba a ser arrestado https://t.co/FfZgSg1esu"}, {"lang": "ca", "author_id": "14088938", "id": "1177462875742326784", "entities": {"mentions": [{"start": 54, "end": 61, "username": "mossos", "id": "110946158"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/dLdbfPoVOv", "expanded_url": "https://www.naciodigital.cat/noticia/188066/se/suicida/autor/crim/port/olimpic/quan/mossos/estaven/punt/detenir-lo", "display_url": "naciodigital.cat/noticia/188066\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T06:00:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177462875742326784"], "text": "Se su\u00efcida l'autor del crim del Port Ol\u00edmpic quan els @mossos estaven a punt de detenir-lo https://t.co/dLdbfPoVOv"}, {"lang": "ca", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177460315677573120"}], "author_id": "313849216", "id": "1177462741184864256", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "salvadorcot", "id": "214112280"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/uSo6FUX3GO", "expanded_url": "https://www.totbarcelona.cat/societat/se-suicida-l-autor-de-l-apunyalament-del-port-olimpic-quan-els-mossos-anaven-a-detenir-lo_2073352102.html", "display_url": "totbarcelona.cat/societat/se-su\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T05:59:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177462741184864256"], "text": "RT @salvadorcot: Se su\u00efcida l'autor de l'apunyalament del Port Ol\u00edmpic quan els Mossos anaven a detenir-lo: https://t.co/uSo6FUX3GO"}, {"lang": "es", "author_id": "270652945", "id": "1177462729994424321", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.7537, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}, {"start": 39, "end": 47, "probability": 0.9086, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/79djlbEICG", "expanded_url": "http://atres.red/wjiha2", "display_url": "atres.red/wjiha2"}]}, "created_at": "2019-09-27T05:59:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177462729994424321"], "text": "El presunto asesino de Port Ol\u00edmpic de Barcelona se suicida momentos antes de ser capturado https://t.co/79djlbEICG"}, {"lang": "ca", "author_id": "41583102", "id": "1177462591150362627", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 3}, "created_at": "2019-09-27T05:58:52.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 2, "end": 13, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/xJvvxTIxyf", "expanded_url": "https://beteve.cat/societat/autor-apunyalament-port-olimpic-suicida/", "display_url": "beteve.cat/societat/autor\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177462591150362627"], "text": "\ud83d\udd34 #\u00daLTIMAHORA | El presumpte autor de l\u2019apunyalament del Port Ol\u00edmpic se su\u00efcida quan estaven a punt de detenir-lo \n\nhttps://t.co/xJvvxTIxyf"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177020038282457089"}], "author_id": "1043346425319514112", "id": "1177462492672380928", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T05:58:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177462492672380928"], "text": "RT @PeroniaRepublic: Cuidar la mesa de los argentinos es terminar con las exportaciones. \n\nVivir con lo nuestro es terminar con las importa\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "836860948120027137", "id": "1177462467049320449", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 65, "probability": 0.8802, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/50xh3UMSqI", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/cataluna/2019/09/27/5d8d353921efa0152d8b45af.html", "display_url": "elmundo.es/cataluna/2019/\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-27T05:58:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177462467049320449"], "text": "Se suicida el autor del asesinato de una chica en el  Port Ol\u00edmpic cuando iba a ser arrestado https://t.co/50xh3UMSqI"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177457959615418368"}], "author_id": "382717045", "id": "1177462431221604353", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "La_SER", "id": "43910684"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 116, "probability": 0.9583, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T05:58:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177462431221604353"], "text": "RT @La_SER: Se suicida uno de los implicados en el asesinato de la joven apu\u00f1alada en el puerto ol\u00edmpico de Barcelona https://t.co/KTuhpouC\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177391339618668546"}], "author_id": "428768409", "id": "1177462293770039301", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T05:57:41.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/KXwzjXjwe8", "expanded_url": "https://twitter.com/Christygrrz/status/1177391339618668546", "display_url": "twitter.com/Christygrrz/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177462293770039301"], "text": "*se suicida* https://t.co/KXwzjXjwe8"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177270837646413830"}], "author_id": "1148226661", "id": "1177462259406106624", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiodiDonatella", "id": "3155682418"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 26, "tag": "ROMA"}, {"start": 80, "end": 90, "tag": "Tiburtina"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T05:57:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177462259406106624"], "text": "RT @ChiodiDonatella: #ROMA:\nMIGRANTE ACCOLTELLA\nVIGILANTE E SI SPARA.\n\nStazione #Tiburtina\nTunnel metro B.\nOggi, alle 17.\nL'uomo di colore\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "1115538035167330304", "id": "1177462225755262977", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T05:57:25.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/rdp2EVAgPH", "expanded_url": "https://www.niusdiario.es/sociedad/sucesos/suicida-asesino-puerto-olimpico-joven-detenido_18_2825820014.html", "display_url": "niusdiario.es/sociedad/suces\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177462225755262977"], "text": "Se ha quitado la vida cuando los agentes iban a detenerle\n\nhttps://t.co/rdp2EVAgPH"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177447817297530881"}], "author_id": "3981528999", "id": "1177461698891935745", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "UFP_Granada", "id": "3067949663"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 82, "probability": 0.9066, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/MYdMQMQyOo", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/cataluna/2019/09/27/5d8d353921efa0152d8b45af.html", "display_url": "elmundo.es/cataluna/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/cataluna/2019/09/27/5d8d353921efa0152d8b45af.html"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T05:55:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177461698891935745"], "text": "RT @UFP_Granada: Se suicida el autor del asesinato de una chica en el  Port Ol\u00edmpic cuando iba a ser arrestado. https://t.co/MYdMQMQyOo"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177457132049797120"}], "author_id": "309612124", "id": "1177461486874066944", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elperiodico", "id": "198829810"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.7686, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}, {"start": 59, "end": 66, "probability": 0.9652, "type": "Place", "normalized_text": "Badalona"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.529, "type": "Organization", "normalized_text": "Mossos"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T05:54:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177461486874066944"], "text": "RT @elperiodico: El asesino del Port Ol\u00edmpic se suicida en Badalona. Los Mossos hab\u00edan desplegado esta madrugada un operativo para detener\u2026"}, {"lang": "ca", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177460430647619584"}], "author_id": "2817938305", "id": "1177461465839620096", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "324cat", "id": "8330472"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/1p5LEkJBjd", "expanded_url": "http://bit.ly/2nAL7to", "display_url": "bit.ly/2nAL7to", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ccma.cat/324/se-suicida-el-presumpte-autor-del-crim-del-port-olimpic-quan-lanaven-a-detenir/noticia/2950730/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T05:54:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177461465839620096"], "text": "RT @324cat: Se su\u00efcida el presumpte autor del crim del Port Ol\u00edmpic quan l'estaven a punt de detenir https://t.co/1p5LEkJBjd https://t.co/U\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177457132049797120"}], "author_id": "249652583", "id": "1177461384793079810", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elperiodico", "id": "198829810"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.7686, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}, {"start": 59, "end": 66, "probability": 0.9652, "type": "Place", "normalized_text": "Badalona"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.529, "type": "Organization", "normalized_text": "Mossos"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T05:54:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177461384793079810"], "text": "RT @elperiodico: El asesino del Port Ol\u00edmpic se suicida en Badalona. Los Mossos hab\u00edan desplegado esta madrugada un operativo para detener\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177370349882810370"}], "author_id": "265285204", "id": "1177461312680419329", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Merequetengon", "id": "103115771"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T05:53:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177461312680419329"], "text": "RT @Merequetengon: Pues bien suicidada est\u00e1 esa alima\u00f1a...\n\nLos investigadores buscaban al sospechoso desde hac\u00eda casi un mes despu\u00e9s de qu\u2026"}, {"lang": "ca", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177460315677573120"}], "author_id": "385131078", "id": "1177461275674083329", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "salvadorcot", "id": "214112280"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/uSo6FUX3GO", "expanded_url": "https://www.totbarcelona.cat/societat/se-suicida-l-autor-de-l-apunyalament-del-port-olimpic-quan-els-mossos-anaven-a-detenir-lo_2073352102.html", "display_url": "totbarcelona.cat/societat/se-su\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T05:53:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177461275674083329"], "text": "RT @salvadorcot: Se su\u00efcida l'autor de l'apunyalament del Port Ol\u00edmpic quan els Mossos anaven a detenir-lo: https://t.co/uSo6FUX3GO"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177454838180765702"}], "author_id": "1177113156038156298", "id": "1177461155830190083", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BCNmetropoli", "id": "816600493044670465"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 97, "probability": 0.7458, "type": "Place", "normalized_text": "Sant Roc"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/Wlp48h62gU", "expanded_url": "https://www.metropoliabierta.com/el-pulso-de-la-ciudad/sucesos/suicida-asesino-port-olimpic-adetenido_20057_102.html?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_content=Post", "display_url": "metropoliabierta.com/el-pulso-de-la\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T05:53:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177461155830190083"], "text": "RT @BCNmetropoli: \ud83d\udd34 \u00daLTIMA HORA I El autor del crimen hab\u00eda sido localizado en un piso de Sant Roc https://t.co/Wlp48h62gU"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177456624962691073"}], "author_id": "392050613", "id": "1177461100410892291", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.6002, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}, {"start": 63, "end": 71, "probability": 0.9247, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/0uQPHTA0Qu", "expanded_url": "http://atres.red/wjiha1", "display_url": "atres.red/wjiha1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.antena3.com/noticias/sociedad/el-presunto-asesino-de-port-olimpic-de-barcelona-se-suicida-momentos-antes-de-ser-capturado_201909275d8d9f4c0cf2f603438a68ed.html"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T05:52:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177461100410892291"], "text": "RT @A3Noticias: V\u00cdDEO \u25b6 El presunto asesino de Port Ol\u00edmpic de Barcelona se suicida momentos antes de ser capturado https://t.co/0uQPHTA0Qu"}, {"lang": "es", "author_id": "879047985623158785", "id": "1177461060065882112", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 26, "probability": 0.7331, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.9539, "type": "Place", "normalized_text": "Badalona"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/PyKNNasQ60", "expanded_url": "https://www.elperiodico.com/es/barcelona/20190927/los-mossos-investigan-si-un-suicida-en-badalona-es-el-asesino-del-port-olimpic-7653895?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=btn-share", "display_url": "elperiodico.com/es/barcelona/2\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-27T05:52:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177461060065882112"], "text": "El asesino del Port Ol\u00edmpic se suicida en Badalona https://t.co/PyKNNasQ60"}, {"lang": "ca", "author_id": "4896318689", "id": "1177461056005820416", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T05:52:46.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/0jw9m0Lkyr", "expanded_url": "https://catzona.com/se-suicida-el-presumpte-autor-del-crim-del-port-olimpic-en-veures-atrapat-per-la-policia", "display_url": "catzona.com/se-suicida-el-\u2026"}, {"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/aqqnIjx8ou", "expanded_url": "https://twitter.com/CATzona_com/status/1177461056005820416/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aqqnIjx8ou", "media_key": "3_1177461054059634688"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177461056005820416"], "text": "Se su\u00efcida el presumpte autor del crim del Port Ol\u00edmpic en veure\u2019s atrapat per la\u00a0policia https://t.co/0jw9m0Lkyr https://t.co/aqqnIjx8ou"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177456624962691073"}], "author_id": "430274063", "id": "1177460986149662721", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.6002, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}, {"start": 63, "end": 71, "probability": 0.9247, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/0uQPHTA0Qu", "expanded_url": "http://atres.red/wjiha1", "display_url": "atres.red/wjiha1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.antena3.com/noticias/sociedad/el-presunto-asesino-de-port-olimpic-de-barcelona-se-suicida-momentos-antes-de-ser-capturado_201909275d8d9f4c0cf2f603438a68ed.html"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T05:52:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177460986149662721"], "text": "RT @A3Noticias: V\u00cdDEO \u25b6 El presunto asesino de Port Ol\u00edmpic de Barcelona se suicida momentos antes de ser capturado https://t.co/0uQPHTA0Qu"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177456624962691073"}], "author_id": "1157158524", "id": "1177460768855343104", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.6002, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}, {"start": 63, "end": 71, "probability": 0.9247, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/0uQPHTA0Qu", "expanded_url": "http://atres.red/wjiha1", "display_url": "atres.red/wjiha1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.antena3.com/noticias/sociedad/el-presunto-asesino-de-port-olimpic-de-barcelona-se-suicida-momentos-antes-de-ser-capturado_201909275d8d9f4c0cf2f603438a68ed.html"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T05:51:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177460768855343104"], "text": "RT @A3Noticias: V\u00cdDEO \u25b6 El presunto asesino de Port Ol\u00edmpic de Barcelona se suicida momentos antes de ser capturado https://t.co/0uQPHTA0Qu"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177352396961472512"}], "author_id": "1216668126", "id": "1177460766477148163", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 79, "probability": 0.9038, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/oWVCQ1WAjk", "expanded_url": "http://bit.ly/2nz1lDm", "display_url": "bit.ly/2nz1lDm"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T05:51:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177460766477148163"], "text": "RT @elmundoes: Se suicida el autor del asesinato de una chica en el Port Ol\u00edmpic cuando iba a ser arrestado https://t.co/oWVCQ1WAjk"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177454838180765702"}], "author_id": "817558873871622144", "id": "1177460580724002816", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BCNmetropoli", "id": "816600493044670465"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 97, "probability": 0.7458, "type": "Place", "normalized_text": "Sant Roc"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/Wlp48h62gU", "expanded_url": "https://www.metropoliabierta.com/el-pulso-de-la-ciudad/sucesos/suicida-asesino-port-olimpic-adetenido_20057_102.html?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_content=Post", "display_url": "metropoliabierta.com/el-pulso-de-la\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T05:50:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177460580724002816"], "text": "RT @BCNmetropoli: \ud83d\udd34 \u00daLTIMA HORA I El autor del crimen hab\u00eda sido localizado en un piso de Sant Roc https://t.co/Wlp48h62gU"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177420343826440199"}], "author_id": "2935705853", "id": "1177460561568657408", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "pablovillaca", "id": "13653812"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T05:50:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177460561568657408"], "text": "RT @pablovillaca: E ao dizer uma barbaridade dessas - atrav\u00e9s da qual quer se vender ao mesmo tempo como \"mach\u00e3o\" (esta \u00e9 a imagem de \"mach\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177457959615418368"}], "author_id": "20241161", "id": "1177460531705212929", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "La_SER", "id": "43910684"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 116, "probability": 0.9583, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T05:50:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177460531705212929"], "text": "RT @La_SER: Se suicida uno de los implicados en el asesinato de la joven apu\u00f1alada en el puerto ol\u00edmpico de Barcelona https://t.co/KTuhpouC\u2026"}, {"lang": "ca", "author_id": "8330472", "id": "1177460430647619584", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 5, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-09-27T05:50:17.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/1p5LEkJBjd", "expanded_url": "http://bit.ly/2nAL7to", "display_url": "bit.ly/2nAL7to", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ccma.cat/324/se-suicida-el-presumpte-autor-del-crim-del-port-olimpic-quan-lanaven-a-detenir/noticia/2950730/"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/U17um3JDBP", "expanded_url": "https://twitter.com/324cat/status/1177460430647619584/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/U17um3JDBP", "media_key": "3_1177460404013826049"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177460430647619584"], "text": "Se su\u00efcida el presumpte autor del crim del Port Ol\u00edmpic quan l'estaven a punt de detenir https://t.co/1p5LEkJBjd https://t.co/U17um3JDBP"}, {"lang": "ca", "author_id": "214112280", "id": "1177460315677573120", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T05:49:50.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/uSo6FUX3GO", "expanded_url": "https://www.totbarcelona.cat/societat/se-suicida-l-autor-de-l-apunyalament-del-port-olimpic-quan-els-mossos-anaven-a-detenir-lo_2073352102.html", "display_url": "totbarcelona.cat/societat/se-su\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177460315677573120"], "text": "Se su\u00efcida l'autor de l'apunyalament del Port Ol\u00edmpic quan els Mossos anaven a detenir-lo: https://t.co/uSo6FUX3GO"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177457132049797120"}], "author_id": "198434030", "id": "1177460305862914048", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elperiodico", "id": "198829810"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.7686, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}, {"start": 59, "end": 66, "probability": 0.9652, "type": "Place", "normalized_text": "Badalona"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.529, "type": "Organization", "normalized_text": "Mossos"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T05:49:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177460305862914048"], "text": "RT @elperiodico: El asesino del Port Ol\u00edmpic se suicida en Badalona. Los Mossos hab\u00edan desplegado esta madrugada un operativo para detener\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177456624962691073"}], "author_id": "344812876", "id": "1177460170252677120", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.6002, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}, {"start": 63, "end": 71, "probability": 0.9247, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/0uQPHTA0Qu", "expanded_url": "http://atres.red/wjiha1", "display_url": "atres.red/wjiha1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.antena3.com/noticias/sociedad/el-presunto-asesino-de-port-olimpic-de-barcelona-se-suicida-momentos-antes-de-ser-capturado_201909275d8d9f4c0cf2f603438a68ed.html"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T05:49:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177460170252677120"], "text": "RT @A3Noticias: V\u00cdDEO \u25b6 El presunto asesino de Port Ol\u00edmpic de Barcelona se suicida momentos antes de ser capturado https://t.co/0uQPHTA0Qu"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177270837646413830"}], "author_id": "1001037676454309889", "id": "1177460151340564481", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiodiDonatella", "id": "3155682418"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 26, "tag": "ROMA"}, {"start": 80, "end": 90, "tag": "Tiburtina"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T05:49:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177460151340564481"], "text": "RT @ChiodiDonatella: #ROMA:\nMIGRANTE ACCOLTELLA\nVIGILANTE E SI SPARA.\n\nStazione #Tiburtina\nTunnel metro B.\nOggi, alle 17.\nL'uomo di colore\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177457959615418368"}], "author_id": "291874176", "id": "1177460061183987715", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "La_SER", "id": "43910684"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 116, "probability": 0.9583, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T05:48:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177460061183987715"], "text": "RT @La_SER: Se suicida uno de los implicados en el asesinato de la joven apu\u00f1alada en el puerto ol\u00edmpico de Barcelona https://t.co/KTuhpouC\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177270837646413830"}], "author_id": "521156151", "id": "1177459949510651904", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiodiDonatella", "id": "3155682418"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 26, "tag": "ROMA"}, {"start": 80, "end": 90, "tag": "Tiburtina"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T05:48:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177459949510651904"], "text": "RT @ChiodiDonatella: #ROMA:\nMIGRANTE ACCOLTELLA\nVIGILANTE E SI SPARA.\n\nStazione #Tiburtina\nTunnel metro B.\nOggi, alle 17.\nL'uomo di colore\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177456624962691073"}], "author_id": "2559386799", "id": "1177459876919857152", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.6002, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}, {"start": 63, "end": 71, "probability": 0.9247, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/0uQPHTA0Qu", "expanded_url": "http://atres.red/wjiha1", "display_url": "atres.red/wjiha1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.antena3.com/noticias/sociedad/el-presunto-asesino-de-port-olimpic-de-barcelona-se-suicida-momentos-antes-de-ser-capturado_201909275d8d9f4c0cf2f603438a68ed.html"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T05:48:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177459876919857152"], "text": "RT @A3Noticias: V\u00cdDEO \u25b6 El presunto asesino de Port Ol\u00edmpic de Barcelona se suicida momentos antes de ser capturado https://t.co/0uQPHTA0Qu"}, {"lang": "es", "author_id": "773029778391728128", "id": "1177459629640450048", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T05:47:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177459629640450048"], "text": "gana suicida"}, {"lang": "es", "author_id": "845570925634424833", "id": "1177459598833278977", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 44, "probability": 0.8974, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.7842, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 119, "end": 130, "probability": 0.8084, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "hashtags": [{"start": 25, "end": 45, "tag": "PremioLiterario2019"}, {"start": 72, "end": 78, "tag": "ebook"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/lPkzJ8ZcJC", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1177459598833278977/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lPkzJ8ZcJC", "media_key": "3_1177459592021721089"}]}, "created_at": "2019-09-27T05:46:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177459598833278977"], "text": "\u00bfSab\u00e9is q me presento al #PremioLiterario2019 con \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2?\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfQu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por 50 retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb https://t.co/lPkzJ8ZcJC"}, {"lang": "ca", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177457840673312774"}], "author_id": "40426467", "id": "1177459553249574912", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "TotBcn", "id": "1052640851007074307"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/1tDDfKrLdT", "expanded_url": "https://www.totbarcelona.cat/societat/se-suicida-autor-apunyalament-morta-vila-olimpica-mossos-anaven-detenir-badalona-tret_2073352102.html", "display_url": "totbarcelona.cat/societat/se-su\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T05:46:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177459553249574912"], "text": "RT @TotBcn: \ud83d\udd34 \ud83d\udd34 Se su\u00efcida l'autor de l'apunyalament de la Vila Ol\u00edmpica quan els Mossos anaven a detenir-lo https://t.co/1tDDfKrLdT"}, {"lang": "it", "author_id": "295038309", "id": "1177459553174093824", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T05:46:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177459553174093824"], "text": "Prima il divorzio, poi l\u2019aborto, ora l\u2019eutanasia sotto  la finzione del \u201csuicidio assistito\u201d. Che fare ? Usciamo dalla condizione di irrilevanza  e costruiamo subito il nuovo centro politico cristiano democratico, popolare, liberale e riformista ponendo fine alla diaspora suicida"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177336783429914625"}], "author_id": "2912551372", "id": "1177459464179314688", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "elmundobcn", "id": "108277767"}, {"start": 123, "end": 130, "username": "mossos", "id": "110946158"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 82, "probability": 0.9159, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T05:46:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177459464179314688"], "text": "RT @elmundobcn: \u00daltima hora: El autor del homicidio de una chica en el Port Ol\u00edmpic se suicida tras ser localizado por los @mossos en un pi\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177457959615418368"}], "author_id": "2287048466", "id": "1177459435427360770", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "La_SER", "id": "43910684"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 116, "probability": 0.9583, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T05:46:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177459435427360770"], "text": "RT @La_SER: Se suicida uno de los implicados en el asesinato de la joven apu\u00f1alada en el puerto ol\u00edmpico de Barcelona https://t.co/KTuhpouC\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177457959615418368"}], "author_id": "281631631", "id": "1177459418364952576", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "La_SER", "id": "43910684"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 116, "probability": 0.9583, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T05:46:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177459418364952576"], "text": "RT @La_SER: Se suicida uno de los implicados en el asesinato de la joven apu\u00f1alada en el puerto ol\u00edmpico de Barcelona https://t.co/KTuhpouC\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "1145788376718745600", "id": "1177459375067127814", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 9, "probability": 0.6582, "type": "Organization", "normalized_text": "Mossos"}, {"start": 60, "end": 71, "probability": 0.8571, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}, {"start": 90, "end": 97, "probability": 0.8397, "type": "Place", "normalized_text": "Badalona"}], "hashtags": [{"start": 89, "end": 98, "tag": "Badalona"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/q17cMkBd5w", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaZeta/status/1177459375067127814/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/q17cMkBd5w", "media_key": "3_1177459365013405697"}]}, "created_at": "2019-09-27T05:46:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177459375067127814"], "text": "Los Mossos montan un operativo para dar caza al asesino del Port Ol\u00edmpic y se suicida en #Badalona https://t.co/q17cMkBd5w"}, {"lang": "ca", "author_id": "1052889894568255488", "id": "1177459361175617538", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T05:46:02.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/qti1bSsgyZ", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/ca/successos/suicida-autor-apunyalament-mortal-sara-port-olimpic_16222_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/ca/successos/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177459361175617538"], "text": "Se su\u00efcida l'autor de l'apunyalament mortal a la Sara al Port Ol\u00edmpic https://t.co/qti1bSsgyZ"}, {"lang": "es", "author_id": "993253690235654146", "id": "1177459358944284673", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T05:46:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177459358944284673"], "text": "Mi gato el suicida hoy termino bajo la heladera y no pod\u00eda salir, ya ni explicaci\u00f3n le busco"}, {"lang": "es", "author_id": "1052885642214965250", "id": "1177459355454590976", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 50, "probability": 0.6143, "type": "Person", "normalized_text": "Sara"}, {"start": 58, "end": 72, "probability": 0.8709, "type": "Place", "normalized_text": "Puerto Ol\u00edmpico"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/lf77BzN87O", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/suicida-autor-apunalamiento-mortal-sara-puerto-olimpico_16222_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/sui\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-27T05:46:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177459355454590976"], "text": "Se suicida el autor del apu\u00f1alamiento mortal a Sara en el Puerto Ol\u00edmpico https://t.co/lf77BzN87O"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177457132049797120"}], "author_id": "929795755082174464", "id": "1177459288924516352", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elperiodico", "id": "198829810"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.7686, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}, {"start": 59, "end": 66, "probability": 0.9652, "type": "Place", "normalized_text": "Badalona"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.529, "type": "Organization", "normalized_text": "Mossos"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T05:45:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177459288924516352"], "text": "RT @elperiodico: El asesino del Port Ol\u00edmpic se suicida en Badalona. Los Mossos hab\u00edan desplegado esta madrugada un operativo para detener\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "36431486", "id": "1177459223719903232", "entities": {"mentions": [{"start": 43, "end": 57, "username": "GeneralMourao", "id": "1058819604741525510"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T05:45:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177459223719903232"], "text": "A Prostitui\u00e7\u00e3o FEDEral, cheia de PECados.  @GeneralMourao assiste, impass\u00edvel.  O parasita \u00e9 um suicida."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177457959615418368"}], "author_id": "35066609", "id": "1177459065795952640", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "La_SER", "id": "43910684"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 116, "probability": 0.9583, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T05:44:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177459065795952640"], "text": "RT @La_SER: Se suicida uno de los implicados en el asesinato de la joven apu\u00f1alada en el puerto ol\u00edmpico de Barcelona https://t.co/KTuhpouC\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177456624962691073"}], "author_id": "1395742910", "id": "1177459036138029056", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.6002, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}, {"start": 63, "end": 71, "probability": 0.9247, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/0uQPHTA0Qu", "expanded_url": "http://atres.red/wjiha1", "display_url": "atres.red/wjiha1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.antena3.com/noticias/sociedad/el-presunto-asesino-de-port-olimpic-de-barcelona-se-suicida-momentos-antes-de-ser-capturado_201909275d8d9f4c0cf2f603438a68ed.html"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T05:44:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177459036138029056"], "text": "RT @A3Noticias: V\u00cdDEO \u25b6 El presunto asesino de Port Ol\u00edmpic de Barcelona se suicida momentos antes de ser capturado https://t.co/0uQPHTA0Qu"}, {"lang": "ca", "author_id": "1886008021", "id": "1177458748471697409", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T05:43:36.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 110, "end": 121, "tag": "TGNDigital"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/A9KgRiE3de", "expanded_url": "http://ow.ly/M56530pCftF", "display_url": "ow.ly/M56530pCftF", "status": 200, "unwound_url": "https://catalunyadiari.com/tarragonadigital/baix-penedes/se-suicida-presumpte-autor-assassinat-sara-port-olimpic-barcelona"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177458748471697409"], "text": "\u26ab\ufe0f Se su\u00efcida el presumpte autor de l'assassinat de Sara al Port Ol\u00edmpic de Barcelona https://t.co/A9KgRiE3de #TGNDigital"}, {"lang": "ca", "author_id": "96307997", "id": "1177458701680009216", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T05:43:25.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 110, "end": 121, "tag": "TGNDigital"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/hXzRvgstti", "expanded_url": "http://ow.ly/M56530pCftF", "display_url": "ow.ly/M56530pCftF"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177458701680009216"], "text": "\u26ab\ufe0f Se su\u00efcida el presumpte autor de l'assassinat de Sara al Port Ol\u00edmpic de Barcelona https://t.co/hXzRvgstti #TGNDigital"}, {"lang": "ca", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177457840673312774"}], "author_id": "4026067343", "id": "1177458681052422146", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "TotBcn", "id": "1052640851007074307"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/1tDDfKrLdT", "expanded_url": "https://www.totbarcelona.cat/societat/se-suicida-autor-apunyalament-morta-vila-olimpica-mossos-anaven-detenir-badalona-tret_2073352102.html", "display_url": "totbarcelona.cat/societat/se-su\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T05:43:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177458681052422146"], "text": "RT @TotBcn: \ud83d\udd34 \ud83d\udd34 Se su\u00efcida l'autor de l'apunyalament de la Vila Ol\u00edmpica quan els Mossos anaven a detenir-lo https://t.co/1tDDfKrLdT"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177431767608897537"}], "author_id": "2935705853", "id": "1177458652975792129", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "xicosa", "id": "45447020"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/MTTQ1CJh54", "expanded_url": "https://twitter.com/opinioso/status/1177399445052428288", "display_url": "twitter.com/opinioso/statu\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T05:43:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177458652975792129"], "text": "RT @xicosa: Data venia, mais um pouco sobre o faroeste plat\u00f4nico do candidato a suicida https://t.co/MTTQ1CJh54"}, {"lang": "ca", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177457840673312774"}], "author_id": "198524760", "id": "1177458618423115781", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "TotBcn", "id": "1052640851007074307"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/1tDDfKrLdT", "expanded_url": "https://www.totbarcelona.cat/societat/se-suicida-autor-apunyalament-morta-vila-olimpica-mossos-anaven-detenir-badalona-tret_2073352102.html", "display_url": "totbarcelona.cat/societat/se-su\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T05:43:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177458618423115781"], "text": "RT @TotBcn: \ud83d\udd34 \ud83d\udd34 Se su\u00efcida l'autor de l'apunyalament de la Vila Ol\u00edmpica quan els Mossos anaven a detenir-lo https://t.co/1tDDfKrLdT"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177455325680553984"}], "author_id": "1160634613", "id": "1177458419504054272", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "informativost5", "id": "16514160"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/qIQznUV7JX", "expanded_url": "https://www.telecinco.es/informativos/sociedad/suicida-ladron-mato-joven-bar-robar-movil_18_2825820016.html", "display_url": "telecinco.es/informativos/s\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.telecinco.es/informativos/sociedad/suicida-ladron-mato-joven-bar-robar-movil_18_2825820016.html"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T05:42:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177458419504054272"], "text": "RT @informativost5: La mujer intent\u00f3 recuperar el tel\u00e9fono y la apu\u00f1al\u00f3 mortalmente https://t.co/qIQznUV7JX"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177457132049797120"}], "author_id": "315899896", "id": "1177458399161675776", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elperiodico", "id": "198829810"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.7686, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}, {"start": 59, "end": 66, "probability": 0.9652, "type": "Place", "normalized_text": "Badalona"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.529, "type": "Organization", "normalized_text": "Mossos"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T05:42:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177458399161675776"], "text": "RT @elperiodico: El asesino del Port Ol\u00edmpic se suicida en Badalona. Los Mossos hab\u00edan desplegado esta madrugada un operativo para detener\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177456624962691073"}], "author_id": "4203218211", "id": "1177458389426655246", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.6002, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}, {"start": 63, "end": 71, "probability": 0.9247, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 96, "end": 106, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "display_url": "Learn more"}]}, "created_at": "2019-09-27T05:42:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177458389426655246"], "text": "@iwabner2015's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177253452545744898"}], "author_id": "229786535", "id": "1177458311853043712", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jurgencris", "id": "874637879691096064"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T05:41:52.000Z", "in_reply_to_user_id": "874637879691096064", "edit_history_tweet_ids": ["1177458311853043712"], "text": "@jurgencris Jugar a esto es ser despreciable y merecen la peor de las enfermedades ... \nPara terroristas el estado espanyol que vende armas para matar criaturas, desnona a gente que se suicida y que para lo que les interesa se pasan por el forro su puta constituci\u00f3n"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177447817297530881"}], "author_id": "2364863909", "id": "1177458200938868736", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "UFP_Granada", "id": "3067949663"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 82, "probability": 0.9066, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/MYdMQMQyOo", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/cataluna/2019/09/27/5d8d353921efa0152d8b45af.html", "display_url": "elmundo.es/cataluna/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/cataluna/2019/09/27/5d8d353921efa0152d8b45af.html"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T05:41:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177458200938868736"], "text": "RT @UFP_Granada: Se suicida el autor del asesinato de una chica en el  Port Ol\u00edmpic cuando iba a ser arrestado. https://t.co/MYdMQMQyOo"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177457132049797120"}], "author_id": "1357494644", "id": "1177458116423667714", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elperiodico", "id": "198829810"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.7686, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}, {"start": 59, "end": 66, "probability": 0.9652, "type": "Place", "normalized_text": "Badalona"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.529, "type": "Organization", "normalized_text": "Mossos"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T05:41:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177458116423667714"], "text": "RT @elperiodico: El asesino del Port Ol\u00edmpic se suicida en Badalona. Los Mossos hab\u00edan desplegado esta madrugada un operativo para detener\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177456624962691073"}], "author_id": "175305519", "id": "1177458044243828737", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.6002, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}, {"start": 63, "end": 71, "probability": 0.9247, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/0uQPHTA0Qu", "expanded_url": "http://atres.red/wjiha1", "display_url": "atres.red/wjiha1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.antena3.com/noticias/sociedad/el-presunto-asesino-de-port-olimpic-de-barcelona-se-suicida-momentos-antes-de-ser-capturado_201909275d8d9f4c0cf2f603438a68ed.html"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T05:40:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177458044243828737"], "text": "RT @A3Noticias: V\u00cdDEO \u25b6 El presunto asesino de Port Ol\u00edmpic de Barcelona se suicida momentos antes de ser capturado https://t.co/0uQPHTA0Qu"}, {"lang": "es", "author_id": "43910684", "id": "1177457959615418368", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 5, "like_count": 8, "quote_count": 2}, "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 91, "probability": 0.4494, "type": "Place", "normalized_text": "ol\u00edmpico"}, {"start": 96, "end": 104, "probability": 0.9484, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/KTuhpouCI6", "expanded_url": "https://cadenaser.com/emisora/2019/09/27/radio_barcelona/1569562602_315795.html", "display_url": "cadenaser.com/emisora/2019/0\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://cadenaser.com/emisora/2019/09/27/radio_barcelona/1569562602_315795.html"}]}, "created_at": "2019-09-27T05:40:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177457959615418368"], "text": "Se suicida uno de los implicados en el asesinato de la joven apu\u00f1alada en el puerto ol\u00edmpico de Barcelona https://t.co/KTuhpouCI6"}, {"lang": "ca", "author_id": "57682494", "id": "1177457933094752262", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T05:40:22.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/RMtWWinMn2", "expanded_url": "http://ow.ly/zo3Y30pCfsx", "display_url": "ow.ly/zo3Y30pCfsx"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177457933094752262"], "text": "Se su\u00efcida el presumpte autor del crim del Port Ol\u00edmpic quan els Mossos estaven a punt de detenir-lo. Els fets han tingut lloc cap a les deu de la nit al barri de Sant Roc de Badalona https://t.co/RMtWWinMn2"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177456624962691073"}], "author_id": "559569507", "id": "1177457909938081797", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.6002, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}, {"start": 63, "end": 71, "probability": 0.9247, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/0uQPHTA0Qu", "expanded_url": "http://atres.red/wjiha1", "display_url": "atres.red/wjiha1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.antena3.com/noticias/sociedad/el-presunto-asesino-de-port-olimpic-de-barcelona-se-suicida-momentos-antes-de-ser-capturado_201909275d8d9f4c0cf2f603438a68ed.html"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T05:40:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177457909938081797"], "text": "RT @A3Noticias: V\u00cdDEO \u25b6 El presunto asesino de Port Ol\u00edmpic de Barcelona se suicida momentos antes de ser capturado https://t.co/0uQPHTA0Qu"}, {"lang": "es", "author_id": "2767122463", "id": "1177457906163208192", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 26, "probability": 0.7331, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.9539, "type": "Place", "normalized_text": "Badalona"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/w75X1SKZQR", "expanded_url": "https://www.elperiodico.com/es/barcelona/20190927/los-mossos-investigan-si-un-suicida-en-badalona-es-el-asesino-del-port-olimpic-7653895", "display_url": "elperiodico.com/es/barcelona/2\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-27T05:40:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177457906163208192"], "text": "El asesino del Port Ol\u00edmpic se suicida en Badalona https://t.co/w75X1SKZQR"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177447817297530881"}], "author_id": "2559386799", "id": "1177457864127864832", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "UFP_Granada", "id": "3067949663"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 82, "probability": 0.9066, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/MYdMQMQyOo", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/cataluna/2019/09/27/5d8d353921efa0152d8b45af.html", "display_url": "elmundo.es/cataluna/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/cataluna/2019/09/27/5d8d353921efa0152d8b45af.html"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T05:40:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177457864127864832"], "text": "RT @UFP_Granada: Se suicida el autor del asesinato de una chica en el  Port Ol\u00edmpic cuando iba a ser arrestado. https://t.co/MYdMQMQyOo"}, {"lang": "ca", "author_id": "1052640851007074307", "id": "1177457840673312774", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T05:39:59.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/1tDDfKrLdT", "expanded_url": "https://www.totbarcelona.cat/societat/se-suicida-autor-apunyalament-morta-vila-olimpica-mossos-anaven-detenir-badalona-tret_2073352102.html", "display_url": "totbarcelona.cat/societat/se-su\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177457840673312774"], "text": "\ud83d\udd34 \ud83d\udd34 Se su\u00efcida l'autor de l'apunyalament de la Vila Ol\u00edmpica quan els Mossos anaven a detenir-lo https://t.co/1tDDfKrLdT"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177456624962691073"}], "author_id": "2552285190", "id": "1177457770561277953", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.6002, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}, {"start": 63, "end": 71, "probability": 0.9247, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/0uQPHTA0Qu", "expanded_url": "http://atres.red/wjiha1", "display_url": "atres.red/wjiha1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.antena3.com/noticias/sociedad/el-presunto-asesino-de-port-olimpic-de-barcelona-se-suicida-momentos-antes-de-ser-capturado_201909275d8d9f4c0cf2f603438a68ed.html"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T05:39:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177457770561277953"], "text": "RT @A3Noticias: V\u00cdDEO \u25b6 El presunto asesino de Port Ol\u00edmpic de Barcelona se suicida momentos antes de ser capturado https://t.co/0uQPHTA0Qu"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177456624962691073"}], "author_id": "859001144852480000", "id": "1177457653770944513", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.6002, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}, {"start": 63, "end": 71, "probability": 0.9247, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/0uQPHTA0Qu", "expanded_url": "http://atres.red/wjiha1", "display_url": "atres.red/wjiha1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.antena3.com/noticias/sociedad/el-presunto-asesino-de-port-olimpic-de-barcelona-se-suicida-momentos-antes-de-ser-capturado_201909275d8d9f4c0cf2f603438a68ed.html"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T05:39:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177457653770944513"], "text": "RT @A3Noticias: V\u00cdDEO \u25b6 El presunto asesino de Port Ol\u00edmpic de Barcelona se suicida momentos antes de ser capturado https://t.co/0uQPHTA0Qu"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177457317257760768"}], "author_id": "2159892565", "id": "1177457650960781314", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "nohonestwayout", "id": "1283879320684056580"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T05:39:14.000Z", "in_reply_to_user_id": "851229711640518657", "edit_history_tweet_ids": ["1177457650960781314"], "text": "@NoHonestWayOut discordo, esquadr\u00e3o suicida \u00e9 um CLASSICO"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177455325680553984"}], "author_id": "1162986177575686145", "id": "1177457593758781441", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "informativost5", "id": "16514160"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/qIQznUV7JX", "expanded_url": "https://www.telecinco.es/informativos/sociedad/suicida-ladron-mato-joven-bar-robar-movil_18_2825820016.html", "display_url": "telecinco.es/informativos/s\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.telecinco.es/informativos/sociedad/suicida-ladron-mato-joven-bar-robar-movil_18_2825820016.html"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T05:39:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177457593758781441"], "text": "RT @informativost5: La mujer intent\u00f3 recuperar el tel\u00e9fono y la apu\u00f1al\u00f3 mortalmente https://t.co/qIQznUV7JX"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177457132049797120"}], "author_id": "907688153296900102", "id": "1177457584460070913", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elperiodico", "id": "198829810"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.7686, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}, {"start": 59, "end": 66, "probability": 0.9652, "type": "Place", "normalized_text": "Badalona"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.529, "type": "Organization", "normalized_text": "Mossos"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T05:38:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177457584460070913"], "text": "RT @elperiodico: El asesino del Port Ol\u00edmpic se suicida en Badalona. Los Mossos hab\u00edan desplegado esta madrugada un operativo para detener\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177457132049797120"}], "author_id": "2552285190", "id": "1177457439551016961", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elperiodico", "id": "198829810"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.7686, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}, {"start": 59, "end": 66, "probability": 0.9652, "type": "Place", "normalized_text": "Badalona"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.529, "type": "Organization", "normalized_text": "Mossos"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T05:38:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177457439551016961"], "text": "RT @elperiodico: El asesino del Port Ol\u00edmpic se suicida en Badalona. Los Mossos hab\u00edan desplegado esta madrugada un operativo para detener\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177456624962691073"}], "author_id": "2447126223", "id": "1177457349889384451", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.6002, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}, {"start": 63, "end": 71, "probability": 0.9247, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/0uQPHTA0Qu", "expanded_url": "http://atres.red/wjiha1", "display_url": "atres.red/wjiha1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.antena3.com/noticias/sociedad/el-presunto-asesino-de-port-olimpic-de-barcelona-se-suicida-momentos-antes-de-ser-capturado_201909275d8d9f4c0cf2f603438a68ed.html"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T05:38:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177457349889384451"], "text": "RT @A3Noticias: V\u00cdDEO \u25b6 El presunto asesino de Port Ol\u00edmpic de Barcelona se suicida momentos antes de ser capturado https://t.co/0uQPHTA0Qu"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177447817297530881"}], "author_id": "1543500330", "id": "1177457332747296768", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "UFP_Granada", "id": "3067949663"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 82, "probability": 0.9066, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/MYdMQMQyOo", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/cataluna/2019/09/27/5d8d353921efa0152d8b45af.html", "display_url": "elmundo.es/cataluna/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/cataluna/2019/09/27/5d8d353921efa0152d8b45af.html"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T05:37:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177457332747296768"], "text": "RT @UFP_Granada: Se suicida el autor del asesinato de una chica en el  Port Ol\u00edmpic cuando iba a ser arrestado. https://t.co/MYdMQMQyOo"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177456624962691073"}], "author_id": "747424410", "id": "1177457159237337089", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.6002, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}, {"start": 63, "end": 71, "probability": 0.9247, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/0uQPHTA0Qu", "expanded_url": "http://atres.red/wjiha1", "display_url": "atres.red/wjiha1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.antena3.com/noticias/sociedad/el-presunto-asesino-de-port-olimpic-de-barcelona-se-suicida-momentos-antes-de-ser-capturado_201909275d8d9f4c0cf2f603438a68ed.html"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T05:37:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177457159237337089"], "text": "RT @A3Noticias: V\u00cdDEO \u25b6 El presunto asesino de Port Ol\u00edmpic de Barcelona se suicida momentos antes de ser capturado https://t.co/0uQPHTA0Qu"}, {"lang": "es", "author_id": "198829810", "id": "1177457132049797120", "entities": {"mentions": [{"start": 160, "end": 171, "username": "guillem_sm", "id": "257472867"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 26, "probability": 0.7669, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.9566, "type": "Place", "normalized_text": "Badalona"}, {"start": 56, "end": 61, "probability": 0.5766, "type": "Organization", "normalized_text": "Mossos"}], "urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/D1veDvBK6f", "expanded_url": "http://elperiodi.co/qsmq18", "display_url": "elperiodi.co/qsmq18", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elperiodico.com/es/barcelona/20190927/los-mossos-investigan-si-un-suicida-en-badalona-es-el-asesino-del-port-olimpic-7653895?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=cm"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 14, "like_count": 30, "quote_count": 12}, "created_at": "2019-09-27T05:37:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177457132049797120"], "text": "El asesino del Port Ol\u00edmpic se suicida en Badalona. Los Mossos hab\u00edan desplegado esta madrugada un operativo para detener al individuo. Lo cuenta la cr\u00f3nica de @guillem_sm  https://t.co/D1veDvBK6f"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177456624962691073"}], "author_id": "2276610163", "id": "1177457103981514753", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.6002, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}, {"start": 63, "end": 71, "probability": 0.9247, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/0uQPHTA0Qu", "expanded_url": "http://atres.red/wjiha1", "display_url": "atres.red/wjiha1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.antena3.com/noticias/sociedad/el-presunto-asesino-de-port-olimpic-de-barcelona-se-suicida-momentos-antes-de-ser-capturado_201909275d8d9f4c0cf2f603438a68ed.html"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T05:37:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177457103981514753"], "text": "RT @A3Noticias: V\u00cdDEO \u25b6 El presunto asesino de Port Ol\u00edmpic de Barcelona se suicida momentos antes de ser capturado https://t.co/0uQPHTA0Qu"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177352396961472512"}], "author_id": "1130469355", "id": "1177456636295708674", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 79, "probability": 0.9038, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/oWVCQ1WAjk", "expanded_url": "http://bit.ly/2nz1lDm", "display_url": "bit.ly/2nz1lDm"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T05:35:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177456636295708674"], "text": "RT @elmundoes: Se suicida el autor del asesinato de una chica en el Port Ol\u00edmpic cuando iba a ser arrestado https://t.co/oWVCQ1WAjk"}, {"lang": "es", "author_id": "145992645", "id": "1177456624962691073", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 34, "like_count": 79, "quote_count": 7}, "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 42, "probability": 0.6278, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.9189, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/0uQPHTA0Qu", "expanded_url": "http://atres.red/wjiha1", "display_url": "atres.red/wjiha1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.antena3.com/noticias/sociedad/el-presunto-asesino-de-port-olimpic-de-barcelona-se-suicida-momentos-antes-de-ser-capturado_201909275d8d9f4c0cf2f603438a68ed.html"}]}, "created_at": "2019-09-27T05:35:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177456624962691073"], "text": "V\u00cdDEO \u25b6 El presunto asesino de Port Ol\u00edmpic de Barcelona se suicida momentos antes de ser capturado https://t.co/0uQPHTA0Qu"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177270837646413830"}], "author_id": "1122588076814028801", "id": "1177456414274420738", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiodiDonatella", "id": "3155682418"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 26, "tag": "ROMA"}, {"start": 80, "end": 90, "tag": "Tiburtina"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T05:34:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177456414274420738"], "text": "RT @ChiodiDonatella: #ROMA:\nMIGRANTE ACCOLTELLA\nVIGILANTE E SI SPARA.\n\nStazione #Tiburtina\nTunnel metro B.\nOggi, alle 17.\nL'uomo di colore\u2026"}, {"lang": "ca", "author_id": "193770843", "id": "1177456024363491330", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T05:32:46.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/4pa9z0B5e4", "expanded_url": "http://ara.cat/_89feab1f?s=t", "display_url": "ara.cat/_89feab1f?s=t"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177456024363491330"], "text": "Se su\u00efcida el presumpte autor del crim del Port Ol\u00edmpic en veure's atrapat per la policia https://t.co/4pa9z0B5e4"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177365490035040257"}], "author_id": "380705139", "id": "1177455962904350721", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "antongrasss", "id": "113204310"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "nofm_radio", "id": "221894654"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.5321, "type": "Person", "normalized_text": "Ant\u00f3n"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T05:32:32.000Z", "in_reply_to_user_id": "113204310", "edit_history_tweet_ids": ["1177455962904350721"], "text": "@antongrasss @nofm_radio no mames Ant\u00f3n ten cuidado, cawn, te queremos tener mucho tiempo m\u00e1s con nosotros escuadr\u00f3n suicida \ud83d\udeb2 aventando l\u00e1mina contra micros y taxistas ogts"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177112756975276032"}], "author_id": "1699917613", "id": "1177455930528559104", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VitoMancuso", "id": "359357059"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T05:32:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177455930528559104"], "text": "RT @VitoMancuso: A proposito della Consulta sul fine-vita mi tornano in mente queste parole di Dante (rivolte da Virgilio a Catone, suicida\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177348008914165761"}], "author_id": "1035460693", "id": "1177455884705730565", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "doluccia16", "id": "490139250"}], "hashtags": [{"start": 40, "end": 45, "tag": "Roma"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T05:32:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177455884705730565"], "text": "RT @doluccia16: I giornali dicono che a #Roma, un ragazzo accoltella una guardia giurata, gli ruba la pistola e si suicida. Qui, leggo che\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "3131726847", "id": "1177455855874101248", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T05:32:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177455855874101248"], "text": "Noticia: Presunto asesino apu\u00f1ala a chica que muere en el Hospital, luego este se suicida.\nComo que presunto me cago em toda tu puta madre"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177454183026311168"}], "author_id": "865251410153230337", "id": "1177455844377513984", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MomoAprilsFool", "id": "1112793208663105537"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 25, "probability": 0.4129, "type": "Other", "normalized_text": "Narcisismo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T05:32:04.000Z", "in_reply_to_user_id": "1112793208663105537", "edit_history_tweet_ids": ["1177455844377513984"], "text": "@MomoAprilsFool Narcisismo? Si cuando me miro al espejo este se suicida del susto"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177270837646413830"}], "author_id": "3949076176", "id": "1177455745677156352", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiodiDonatella", "id": "3155682418"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 26, "tag": "ROMA"}, {"start": 80, "end": 90, "tag": "Tiburtina"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T05:31:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177455745677156352"], "text": "RT @ChiodiDonatella: #ROMA:\nMIGRANTE ACCOLTELLA\nVIGILANTE E SI SPARA.\n\nStazione #Tiburtina\nTunnel metro B.\nOggi, alle 17.\nL'uomo di colore\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "16514160", "id": "1177455325680553984", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T05:30:00.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/qIQznUV7JX", "expanded_url": "https://www.telecinco.es/informativos/sociedad/suicida-ladron-mato-joven-bar-robar-movil_18_2825820016.html", "display_url": "telecinco.es/informativos/s\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.telecinco.es/informativos/sociedad/suicida-ladron-mato-joven-bar-robar-movil_18_2825820016.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177455325680553984"], "text": "La mujer intent\u00f3 recuperar el tel\u00e9fono y la apu\u00f1al\u00f3 mortalmente https://t.co/qIQznUV7JX"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177454838180765702"}], "author_id": "721805180644274176", "id": "1177455118800736256", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BCNmetropoli", "id": "816600493044670465"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 97, "probability": 0.7458, "type": "Place", "normalized_text": "Sant Roc"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/Wlp48h62gU", "expanded_url": "https://www.metropoliabierta.com/el-pulso-de-la-ciudad/sucesos/suicida-asesino-port-olimpic-adetenido_20057_102.html?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_content=Post", "display_url": "metropoliabierta.com/el-pulso-de-la\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T05:29:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177455118800736256"], "text": "RT @BCNmetropoli: \ud83d\udd34 \u00daLTIMA HORA I El autor del crimen hab\u00eda sido localizado en un piso de Sant Roc https://t.co/Wlp48h62gU"}, {"lang": "es", "author_id": "816600493044670465", "id": "1177454838180765702", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 79, "probability": 0.5293, "type": "Person", "normalized_text": "Sant Roc"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/Wlp48h62gU", "expanded_url": "https://www.metropoliabierta.com/el-pulso-de-la-ciudad/sucesos/suicida-asesino-port-olimpic-adetenido_20057_102.html?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_content=Post", "display_url": "metropoliabierta.com/el-pulso-de-la\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-27T05:28:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177454838180765702"], "text": "\ud83d\udd34 \u00daLTIMA HORA I El autor del crimen hab\u00eda sido localizado en un piso de Sant Roc https://t.co/Wlp48h62gU"}, {"lang": "es", "author_id": "577657046", "id": "1177454355026309120", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 65, "probability": 0.9629, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e9rida"}, {"start": 92, "end": 97, "probability": 0.9577, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e9rida"}], "hashtags": [{"start": 91, "end": 98, "tag": "M\u00e9rida"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/EGWb5zUAJm", "expanded_url": "http://bit.ly/2lARQmG", "display_url": "bit.ly/2lARQmG"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/vXqYk4SA5v", "expanded_url": "https://twitter.com/DYLocal/status/1177454355026309120/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vXqYk4SA5v", "media_key": "3_1177454353457659904"}]}, "created_at": "2019-09-27T05:26:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177454355026309120"], "text": "Movilizaci\u00f3n policiaca por supuesto suicida en el centro de M\u00e9rida https://t.co/EGWb5zUAJm #M\u00e9rida https://t.co/vXqYk4SA5v"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177348008914165761"}], "author_id": "1042113521968918529", "id": "1177453960971472903", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "doluccia16", "id": "490139250"}], "hashtags": [{"start": 40, "end": 45, "tag": "Roma"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T05:24:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177453960971472903"], "text": "RT @doluccia16: I giornali dicono che a #Roma, un ragazzo accoltella una guardia giurata, gli ruba la pistola e si suicida. Qui, leggo che\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177270837646413830"}], "author_id": "627317336", "id": "1177453911839346690", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiodiDonatella", "id": "3155682418"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 26, "tag": "ROMA"}, {"start": 80, "end": 90, "tag": "Tiburtina"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T05:24:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177453911839346690"], "text": "RT @ChiodiDonatella: #ROMA:\nMIGRANTE ACCOLTELLA\nVIGILANTE E SI SPARA.\n\nStazione #Tiburtina\nTunnel metro B.\nOggi, alle 17.\nL'uomo di colore\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176434196589502465"}], "author_id": "2731149327", "id": "1177453534423314432", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Sup_Policia", "id": "125565775"}, {"start": 24, "end": 38, "username": "SupRiesgosLab", "id": "420488398"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 93, "probability": 0.5689, "type": "Other", "normalized_text": "ProtocoloAntisuicidios"}], "hashtags": [{"start": 71, "end": 94, "tag": "ProtocoloAntisuicidios"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T05:22:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177453534423314432"], "text": "RT @Sup_Policia: \ud83d\udcaaDesde @SupRiesgosLab trabajamos ya en el estudio del #ProtocoloAntisuicidios para evitar que se produzcan m\u00e1s casos de es\u2026"}, {"lang": "ca", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177453070810107905"}], "author_id": "2499346287", "id": "1177453469382299648", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "elpuntavui", "id": "12723412"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/RXL9LFxXrz", "expanded_url": "http://www.elpuntavui.cat/punt-divers/article/4-divers/1671555-se-suicida-el-presumpte-autor-del-crim-del-port-olimpic-quan-els-mossos-estaven-a-punt-de-detenir-lo.html?utm_source=twitter&utm_medium=xarxes&utm_campaign=xarxes", "display_url": "elpuntavui.cat/punt-divers/ar\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T05:22:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177453469382299648"], "text": "RT @elpuntavui: Se su\u00efcida el presumpte autor del crim del Port Ol\u00edmpic quan els Mossos estaven a punt de detenir-lo https://t.co/RXL9LFxXrz"}, {"lang": "ca", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177453070810107905"}], "author_id": "960644564548800512", "id": "1177453460670648320", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "elpuntavui", "id": "12723412"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/RXL9LFxXrz", "expanded_url": "http://www.elpuntavui.cat/punt-divers/article/4-divers/1671555-se-suicida-el-presumpte-autor-del-crim-del-port-olimpic-quan-els-mossos-estaven-a-punt-de-detenir-lo.html?utm_source=twitter&utm_medium=xarxes&utm_campaign=xarxes", "display_url": "elpuntavui.cat/punt-divers/ar\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T05:22:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177453460670648320"], "text": "RT @elpuntavui: Se su\u00efcida el presumpte autor del crim del Port Ol\u00edmpic quan els Mossos estaven a punt de detenir-lo https://t.co/RXL9LFxXrz"}, {"lang": "es", "author_id": "138173119", "id": "1177453400314671104", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 26, "probability": 0.7331, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.9539, "type": "Place", "normalized_text": "Badalona"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/njy6oDCKwY", "expanded_url": "https://www.elperiodico.com/es/barcelona/20190927/los-mossos-investigan-si-un-suicida-en-badalona-es-el-asesino-del-port-olimpic-7653895?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=btn-share", "display_url": "elperiodico.com/es/barcelona/2\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-27T05:22:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177453400314671104"], "text": "El asesino del Port Ol\u00edmpic se suicida en Badalona https://t.co/njy6oDCKwY"}, {"lang": "es", "author_id": "45911082", "id": "1177453116729356288", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T05:21:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177453116729356288"], "text": "\u201cLeer es para burgueses\u201d. Grito de guerra y manifiesto en las protestas del jueves por los 43 normalistas. Frase fant\u00e1stica para los titulares, terrible para una juventud que en su ira suicida su futuro y se condena a ser eternos marchistas del manipulador en turno."}, {"lang": "ca", "author_id": "12723412", "id": "1177453070810107905", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T05:21:02.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/RXL9LFxXrz", "expanded_url": "http://www.elpuntavui.cat/punt-divers/article/4-divers/1671555-se-suicida-el-presumpte-autor-del-crim-del-port-olimpic-quan-els-mossos-estaven-a-punt-de-detenir-lo.html?utm_source=twitter&utm_medium=xarxes&utm_campaign=xarxes", "display_url": "elpuntavui.cat/punt-divers/ar\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177453070810107905"], "text": "Se su\u00efcida el presumpte autor del crim del Port Ol\u00edmpic quan els Mossos estaven a punt de detenir-lo https://t.co/RXL9LFxXrz"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "author_id": "147396058", "id": "1177452992666071040", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T05:20:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177452992666071040"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "65228781", "id": "1177452808032751616", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.3925, "type": "Other", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 22, "end": 26, "probability": 0.286, "type": "Person", "normalized_text": "Robin"}, {"start": 89, "end": 98, "probability": 0.8899, "type": "Place", "normalized_text": "Nueva York"}], "urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/ZkeuVw49pc", "expanded_url": "https://zabalaaldia.com/honran-como-batman-y-robin-a-rescatistas-de-nina-lanzada-por-padre-suicida-al-metro-de-nueva-york-aumentan-las-lesiones-de-pasajeros-a-bordo-de-buses-publicos-de-nueva-york/", "display_url": "zabalaaldia.com/honran-como-ba\u2026"}, {"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/VR0dFGR2tO", "expanded_url": "https://twitter.com/zabalaaldia/status/1177452808032751616/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VR0dFGR2tO", "media_key": "3_1177452806204088320"}]}, "created_at": "2019-09-27T05:20:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177452808032751616"], "text": "Honran como \u201cBatman y Robin\u201d a rescatistas de ni\u00f1a lanzada por padre suicida al Metro de Nueva York / Aumentan las lesiones de pasajeros a bordo de buses p\u00fablicos de Nueva\u00a0York https://t.co/ZkeuVw49pc https://t.co/VR0dFGR2tO"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177452408831524864"}], "author_id": "1590045896", "id": "1177452489110540290", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T05:18:44.000Z", "in_reply_to_user_id": "1518584018", "edit_history_tweet_ids": ["1177452489110540290"], "text": "@FnaticFanGrill Estoy modo suicida"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177348008914165761"}], "author_id": "558053080", "id": "1177452359657512961", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "doluccia16", "id": "490139250"}], "hashtags": [{"start": 40, "end": 45, "tag": "Roma"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T05:18:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177452359657512961"], "text": "RT @doluccia16: I giornali dicono che a #Roma, un ragazzo accoltella una guardia giurata, gli ruba la pistola e si suicida. Qui, leggo che\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "65228781", "id": "1177452242879668224", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.992, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/cIzqBkCjHU", "expanded_url": "https://zabalaaldia.com/eeuu-esposo-mata-a-dominicana-al-novio-de-ella-y-luego-se-suicida-mujer-mata-a-nieto-con-discapacidad-porque-no-tendria-quien-lo-cuidara/", "display_url": "zabalaaldia.com/eeuu-esposo-ma\u2026"}, {"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/ymQaNex6It", "expanded_url": "https://twitter.com/zabalaaldia/status/1177452242879668224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ymQaNex6It", "media_key": "3_1177452240929320961"}]}, "created_at": "2019-09-27T05:17:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177452242879668224"], "text": "EEUU: Esposo mata a dominicana, al novio de ella y luego se suicida / Mujer mata a nieto con discapacidad porque no tendr\u00eda qui\u00e9n lo\u00a0cuidara https://t.co/cIzqBkCjHU https://t.co/ymQaNex6It"}, {"lang": "es", "author_id": "4228308581", "id": "1177451757556756481", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9199, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}, {"start": 95, "end": 102, "probability": 0.9769, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/oMlTUxssGj", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/cataluna/2019/09/27/5d8d353921efa0152d8b45af.html", "display_url": "elmundo.es/cataluna/2019/\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-27T05:15:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177451757556756481"], "text": "Se suicida el autor del asesinato de una chica en el Port Ol\u00edmpic cuando iba a ser arrestado | Catalu\u00f1a https://t.co/oMlTUxssGj"}, {"lang": "es", "author_id": "843872704000413698", "id": "1177451707199971329", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9263, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/xOQqVy43So", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/sucesos/20190927/47661308080/asesino-port-olimpic-suicidio-crimen-joven-badalona.html", "display_url": "lavanguardia.com/sucesos/201909\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-27T05:15:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177451707199971329"], "text": "El presunto autor del crimen en el Port Ol\u00edmpic se suicida cuando iba a ser arrestado https://t.co/xOQqVy43So"}, {"lang": "pt", "author_id": "98901496", "id": "1177451619564191746", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.8298, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}]}, "created_at": "2019-09-27T05:15:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177451619564191746"], "text": "Queria saber se a Dalila se matou"}, {"lang": "pt", "author_id": "4820009014", "id": "1177451373824077829", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 18, "probability": 0.922, "type": "Other", "normalized_text": "scarface"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.8604, "type": "Person", "normalized_text": "tony"}]}, "created_at": "2019-09-27T05:14:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177451373824077829"], "text": "eu assisto scarface e fico pensando naqueles momentos que o tony fica parado como se fosse est\u00e1tua olhando pra merda que fez, tipo, o que ser\u00e1 que tava passando na cabe\u00e7a dele? tipo quando ele matou o manny?"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177297696853549063"}], "author_id": "102115143", "id": "1177451373010374656", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AlexisSanchezEC", "id": "355791177"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T05:14:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177451373010374656"], "text": "RT @AlexisSanchezEC: \u00a1El pais de tumbo en tumbo, camino al abismo! \n\u00bfQu\u00e9 pasar\u00e1 cuando este nefasto Gobierno implemente los pr\u00f3ximos  d\u00edas\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177270837646413830"}], "author_id": "860927713368035333", "id": "1177451337455263745", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiodiDonatella", "id": "3155682418"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 26, "tag": "ROMA"}, {"start": 80, "end": 90, "tag": "Tiburtina"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T05:14:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177451337455263745"], "text": "RT @ChiodiDonatella: #ROMA:\nMIGRANTE ACCOLTELLA\nVIGILANTE E SI SPARA.\n\nStazione #Tiburtina\nTunnel metro B.\nOggi, alle 17.\nL'uomo di colore\u2026"}, {"lang": "ja", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177351056616898560"}], "author_id": "197831847", "id": "1177451231658201093", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 54, "probability": 0.5227, "type": "Other", "normalized_text": "\u30c0\u30d6\u30eb\u30c9\u30fc\u30e0\u306b\u7d9a\u304d1\u30fb6NEW YEAR DASH"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T05:13:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177451231658201093"], "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u30c0\u30d6\u30eb\u30c9\u30fc\u30e0\u306b\u7d9a\u304d1\u30fb6NEW YEAR DASH\u958b\u50ac\u306b\u8fbc\u3081\u3089\u308c\u305f\u30e1\u30c3\u30bb\u30fc\u30b8\u3068\u306f\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u30a4\u30c4\u30c6\u30f3\u30ed\u30af\u304c\u8a2d\u3051\u3089\u308c\u305f\u3053\u3068\u3067\u3001\u30a4\u30c3\u30c6\u30f3\u30b4\u306e\u5b58\u5728\u610f\u7fa9\u304c\u660e\u78ba\u306b\u306a\u3063\u305f\u306e\u3067\u306f\u306a\u3044\u3067\u3057\u3087\u3046\u304b\u3002\n\u61d0\u7591\u7684\u306a1\u30fb6\u306e\u7591\u554f\u306e\u7b54\u3048\u3092\u8003\u3048\u307e\u3057\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "2349049741", "id": "1177451028674822151", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T05:12:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177451028674822151"], "text": "Salir en \u00e9pocas de parciales es lo mas suicida que hay"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177112756975276032"}], "author_id": "1043355796845854722", "id": "1177450406533718016", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VitoMancuso", "id": "359357059"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T05:10:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177450406533718016"], "text": "RT @VitoMancuso: A proposito della Consulta sul fine-vita mi tornano in mente queste parole di Dante (rivolte da Virgilio a Catone, suicida\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177448613904932864"}], "author_id": "1002835644", "id": "1177450137074855936", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T05:09:23.000Z", "in_reply_to_user_id": "2307734041", "edit_history_tweet_ids": ["1177450137074855936"], "text": "@holamundocru3l Jajajajajjaja real\nSolo conozco gente drogadicta o con tendencia suicida.\nA veces ambos tan fusiona3"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176937279836905472"}], "author_id": "517432033", "id": "1177450071429804034", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T05:09:07.000Z", "in_reply_to_user_id": "1022582316143661063", "edit_history_tweet_ids": ["1177450071429804034"], "text": "@Im_Gostosao6ix9 \u00c9s um sujeito suicida, sabias disso \ud83d\ude02"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177270837646413830"}], "author_id": "1925718776", "id": "1177449860515037185", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiodiDonatella", "id": "3155682418"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 26, "tag": "ROMA"}, {"start": 80, "end": 90, "tag": "Tiburtina"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T05:08:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177449860515037185"], "text": "RT @ChiodiDonatella: #ROMA:\nMIGRANTE ACCOLTELLA\nVIGILANTE E SI SPARA.\n\nStazione #Tiburtina\nTunnel metro B.\nOggi, alle 17.\nL'uomo di colore\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "54772064", "id": "1177449648786509824", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 4, "probability": 0.9815, "type": "Organization", "normalized_text": "Galo"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "Galo"}]}, "created_at": "2019-09-27T05:07:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177449648786509824"], "text": "#Galo n\u00e3o matou o jogo enquanto podia, \u00e9 a velha m\u00e1xima: se satisfaz com a pequenez do resultado favor\u00e1vel."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177447817297530881"}], "author_id": "829422241960095744", "id": "1177449518826024961", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "UFP_Granada", "id": "3067949663"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 82, "probability": 0.9066, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/MYdMQMQyOo", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/cataluna/2019/09/27/5d8d353921efa0152d8b45af.html", "display_url": "elmundo.es/cataluna/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/cataluna/2019/09/27/5d8d353921efa0152d8b45af.html"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T05:06:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177449518826024961"], "text": "RT @UFP_Granada: Se suicida el autor del asesinato de una chica en el  Port Ol\u00edmpic cuando iba a ser arrestado. https://t.co/MYdMQMQyOo"}, {"lang": "pt", "author_id": "68724167", "id": "1177449266387619846", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.7464, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 54, "end": 56, "probability": 0.9657, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 139, "end": 147, "probability": 0.4788, "type": "Other", "normalized_text": "blackface"}]}, "created_at": "2019-09-27T05:05:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177449266387619846"], "text": "O desabafo do suicida-homicida do Janot, se fosse nos EUA, ia ter indignado o pa\u00eds inteiro, mas o brasileiro s\u00f3 vai dar risada, mesmo. \u00c9 a blackface dos incels."}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177270837646413830"}], "author_id": "108985077", "id": "1177449202667810817", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiodiDonatella", "id": "3155682418"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 26, "tag": "ROMA"}, {"start": 80, "end": 90, "tag": "Tiburtina"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T05:05:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177449202667810817"], "text": "RT @ChiodiDonatella: #ROMA:\nMIGRANTE ACCOLTELLA\nVIGILANTE E SI SPARA.\n\nStazione #Tiburtina\nTunnel metro B.\nOggi, alle 17.\nL'uomo di colore\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177420343826440199"}], "author_id": "406766589", "id": "1177448990054309888", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "pablovillaca", "id": "13653812"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T05:04:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177448990054309888"], "text": "RT @pablovillaca: E ao dizer uma barbaridade dessas - atrav\u00e9s da qual quer se vender ao mesmo tempo como \"mach\u00e3o\" (esta \u00e9 a imagem de \"mach\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177447817297530881"}], "author_id": "497745967", "id": "1177448892062826496", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "UFP_Granada", "id": "3067949663"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 82, "probability": 0.9066, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/MYdMQMQyOo", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/cataluna/2019/09/27/5d8d353921efa0152d8b45af.html", "display_url": "elmundo.es/cataluna/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/cataluna/2019/09/27/5d8d353921efa0152d8b45af.html"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T05:04:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177448892062826496"], "text": "RT @UFP_Granada: Se suicida el autor del asesinato de una chica en el  Port Ol\u00edmpic cuando iba a ser arrestado. https://t.co/MYdMQMQyOo"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177150251293184000"}], "author_id": "831169134054486016", "id": "1177448653268475907", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "A_azulyverde", "id": "3661865656"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.2621, "type": "Organization", "normalized_text": "Verde"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.7836, "type": "Organization", "normalized_text": "FFCC"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T05:03:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177448653268475907"], "text": "RT @A_azulyverde: Una vez m\u00e1s \u00c1ngeles de Azul y Verde estar\u00e1 presente en otra jornada para la prevenci\u00f3n de la conducta suicida en las FFCC\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177447817297530881"}], "author_id": "395304483", "id": "1177448488369438722", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "UFP_Granada", "id": "3067949663"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 82, "probability": 0.9066, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/MYdMQMQyOo", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/cataluna/2019/09/27/5d8d353921efa0152d8b45af.html", "display_url": "elmundo.es/cataluna/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/cataluna/2019/09/27/5d8d353921efa0152d8b45af.html"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T05:02:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177448488369438722"], "text": "RT @UFP_Granada: Se suicida el autor del asesinato de una chica en el  Port Ol\u00edmpic cuando iba a ser arrestado. https://t.co/MYdMQMQyOo"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177270837646413830"}], "author_id": "1116612606284800000", "id": "1177448437832282113", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiodiDonatella", "id": "3155682418"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 26, "tag": "ROMA"}, {"start": 80, "end": 90, "tag": "Tiburtina"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T05:02:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177448437832282113"], "text": "RT @ChiodiDonatella: #ROMA:\nMIGRANTE ACCOLTELLA\nVIGILANTE E SI SPARA.\n\nStazione #Tiburtina\nTunnel metro B.\nOggi, alle 17.\nL'uomo di colore\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "30913316", "id": "1177448356135616512", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T05:02:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177448356135616512"], "text": "Desde el momento que naces, no tienes ning\u00fan control; no puedes escoger a tus padres, y, a menos que seas un suicida, no puedes escoger tu muerte..."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "author_id": "986812083286282257", "id": "1177448278935273473", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T05:02:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177448278935273473"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026"}, {"lang": "es", "geo": {"place_id": "0161be1b3f98d6c3"}, "author_id": "2284230360", "id": "1177448107597955073", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T05:01:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177448107597955073"], "text": "Tengo tantas ganas de vivir como un suicida."}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177425126029004801"}], "author_id": "158422805", "id": "1177448069639458818", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.5369, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 38, "end": 43, "probability": 0.841, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/qWH3hspArw", "expanded_url": "https://twitter.com/Estadao/status/1177425126029004801", "display_url": "twitter.com/Estadao/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-27T05:01:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177448069639458818"], "text": "Janot s\u00f3 n\u00e3o cometeu o assassinato de Gilmar porque esqueceu de fazer a carta de suicida. https://t.co/qWH3hspArw"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177385115657342977"}], "author_id": "807018591836983296", "id": "1177447863866904577", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "emoraism", "id": "1031999339969880064"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T05:00:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177447863866904577"], "text": "RT @emoraism: Eu entendo perfeitamente quem se suicida, tem dia que realmente n\u00e3o d\u00e1"}, {"lang": "es", "author_id": "3067949663", "id": "1177447817297530881", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 21, "like_count": 125, "quote_count": 4}, "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 65, "probability": 0.8872, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/MYdMQMQyOo", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/cataluna/2019/09/27/5d8d353921efa0152d8b45af.html", "display_url": "elmundo.es/cataluna/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/cataluna/2019/09/27/5d8d353921efa0152d8b45af.html"}]}, "created_at": "2019-09-27T05:00:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177447817297530881"], "text": "Se suicida el autor del asesinato de una chica en el  Port Ol\u00edmpic cuando iba a ser arrestado. https://t.co/MYdMQMQyOo"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177348008914165761"}], "author_id": "2407748559", "id": "1177447804106469376", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "doluccia16", "id": "490139250"}], "hashtags": [{"start": 40, "end": 45, "tag": "Roma"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T05:00:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177447804106469376"], "text": "RT @doluccia16: I giornali dicono che a #Roma, un ragazzo accoltella una guardia giurata, gli ruba la pistola e si suicida. Qui, leggo che\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177445549261258753"}], "author_id": "738552314387013633", "id": "1177447695427858432", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "boohype", "id": "1256113165"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T04:59:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177447695427858432"], "text": "RT @boohype: No es que sea suicida, es que si ma\u00f1ana no me levanto i could care less."}, {"lang": "ca", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177446231364136960"}], "author_id": "231003405", "id": "1177447407648264193", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "naciodigital", "id": "14088938"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/dLdbfPoVOv", "expanded_url": "https://www.naciodigital.cat/noticia/188066/se/suicida/autor/crim/port/olimpic/quan/mossos/estaven/punt/detenir-lo", "display_url": "naciodigital.cat/noticia/188066\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T04:58:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177447407648264193"], "text": "RT @naciodigital: Se su\u00efcida l'autor del crim del Port Ol\u00edmpic quan els Mossos estaven a punt de detenir-lo https://t.co/dLdbfPoVOv"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177270837646413830"}], "author_id": "2407748559", "id": "1177447296377618434", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiodiDonatella", "id": "3155682418"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 26, "tag": "ROMA"}, {"start": 80, "end": 90, "tag": "Tiburtina"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T04:58:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177447296377618434"], "text": "RT @ChiodiDonatella: #ROMA:\nMIGRANTE ACCOLTELLA\nVIGILANTE E SI SPARA.\n\nStazione #Tiburtina\nTunnel metro B.\nOggi, alle 17.\nL'uomo di colore\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "811330771713544192", "id": "1177446885042163714", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 39, "probability": 0.8883, "type": "Place", "normalized_text": "Catemaco"}], "urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/cyKBiBUA9w", "expanded_url": "https://azdiario.mx/2019/09/27/nino-de-diez-anos-se-suicida-en-catemaco/", "display_url": "azdiario.mx/2019/09/27/nin\u2026"}, {"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/MKzdpJltYo", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioA_Z/status/1177446885042163714/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MKzdpJltYo", "media_key": "3_1177446882995396611"}]}, "created_at": "2019-09-27T04:56:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177446885042163714"], "text": "Ni\u00f1o de diez a\u00f1os se suicida en Catemaco - https://t.co/cyKBiBUA9w https://t.co/MKzdpJltYo"}, {"lang": "es", "author_id": "1036478527", "id": "1177446761561935872", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.5464, "type": "Other", "normalized_text": "Guille"}]}, "created_at": "2019-09-27T04:55:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177446761561935872"], "text": "Por favor que nunca nadie lea mis chats con Guille porque se suicida literalmente"}, {"lang": "pt", "author_id": "1001609045260800000", "id": "1177446335596748800", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.4896, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-09-27T04:54:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177446335596748800"], "text": "esquadr\u00e3o suicida \u00e9 brabo"}, {"lang": "ca", "author_id": "14088938", "id": "1177446231364136960", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-09-27T04:53:52.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/dLdbfPoVOv", "expanded_url": "https://www.naciodigital.cat/noticia/188066/se/suicida/autor/crim/port/olimpic/quan/mossos/estaven/punt/detenir-lo", "display_url": "naciodigital.cat/noticia/188066\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177446231364136960"], "text": "Se su\u00efcida l'autor del crim del Port Ol\u00edmpic quan els Mossos estaven a punt de detenir-lo https://t.co/dLdbfPoVOv"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177312227071856650"}], "author_id": "753688356068917252", "id": "1177445982654492673", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Juventus_Brasil", "id": "281061700"}], "annotations": [{"start": 175, "end": 182, "probability": 0.9531, "type": "Person", "normalized_text": "Casillas"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T04:52:52.000Z", "in_reply_to_user_id": "281061700", "edit_history_tweet_ids": ["1177445982654492673"], "text": "@Juventus_Brasil Essa barreira montada no gol de falta \u00e9 uma das barreiras mais feias que eu j\u00e1 vi kkkkkkkkk maluco literalmente abriu o caminho pra DEL PIERO cobrar a falta. Casillas foi suicida demais"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177245517698555904"}], "author_id": "2452533153", "id": "1177445868175163393", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "kdecasillas", "id": "764714010"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T04:52:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177445868175163393"], "text": "RT @kdecasillas: Les encanta coger a alguien de punto, pero se les suicida un pana/conocido y son los m\u00e1s psic\u00f3logos y los m\u00e1s que se preoc\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177431767608897537"}], "author_id": "406766589", "id": "1177445865511772162", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "xicosa", "id": "45447020"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/MTTQ1CJh54", "expanded_url": "https://twitter.com/opinioso/status/1177399445052428288", "display_url": "twitter.com/opinioso/statu\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T04:52:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177445865511772162"], "text": "RT @xicosa: Data venia, mais um pouco sobre o faroeste plat\u00f4nico do candidato a suicida https://t.co/MTTQ1CJh54"}, {"lang": "es", "author_id": "796096543925432320", "id": "1177445812923551744", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T04:52:12.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/WCgmgTw9O6", "expanded_url": "https://tmblr.co/Zh1z7f2l4FIAQ", "display_url": "tmblr.co/Zh1z7f2l4FIAQ"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177445812923551744"], "text": "alguien-no-tan-suicida: Quiero pasar un d\u00eda y una maldita noche sin que la depresi\u00f3n me joda, joder. https://t.co/WCgmgTw9O6"}, {"lang": "es", "author_id": "1256113165", "id": "1177445549261258753", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T04:51:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177445549261258753"], "text": "No es que sea suicida, es que si ma\u00f1ana no me levanto i could care less."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177287700384288771"}], "author_id": "1284740755", "id": "1177445356080001027", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "grdparpia", "id": "4652115092"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "AirSuplyy", "id": "234285851"}, {"start": 26, "end": 34, "username": "maldyth", "id": "496226066"}, {"start": 35, "end": 49, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}, {"start": 50, "end": 65, "username": "BeatrizGMuller", "id": "994266261306597376"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T04:50:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177445356080001027"], "text": "RT @grdparpia: @AirSuplyy @maldyth @lopezobrador_ @BeatrizGMuller En ning\u00fan lado estar\u00e1 segura.\n1.-o la encuentran quien le pag\u00f3 y la suici\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "107744879", "id": "1177444959214919681", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T04:48:48.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/Gd2Rstw7OV", "expanded_url": "https://t.co/Gd2Rstw7OV", "display_url": "t.co/Gd2Rstw7OV"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177444959214919681"], "text": "Solo te falta pedir un gobierno que saque los tanques a la calle.\nSois muy de guerra civil vosotros...\nParece que la derecha trifachista, aprovechando la imbecilidad suicida de un independentismo dividido y desesperado, anda a la b\u00fasqueda de cunetas que llenar. https://t.co/Gd2Rstw7OV"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177259879729422336"}], "author_id": "1059098256", "id": "1177444666058268672", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5019, "type": "Person", "normalized_text": "Thomas"}], "urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/PlCa0P9EdX", "expanded_url": "https://twitter.com/Noelianou/status/1177259879729422336", "display_url": "twitter.com/Noelianou/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-27T04:47:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177444666058268672"], "text": "ya la vi se suicida Thomas de nada https://t.co/PlCa0P9EdX"}, {"lang": "es", "author_id": "83056928", "id": "1177444652581916672", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.5126, "type": "Place", "normalized_text": "RD"}, {"start": 154, "end": 169, "probability": 0.5539, "type": "Other", "normalized_text": "El Instuto Ifgla"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/eL2aBqqcch", "expanded_url": "https://twitter.com/JuanTomasT/status/1177444652581916672/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eL2aBqqcch", "media_key": "3_1177444647267749894"}]}, "created_at": "2019-09-27T04:47:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177444652581916672"], "text": "El suicidio aumenta 300% en RD en d\u00e9cada. Estado de depresi\u00f3n  y la terapia de prevenci\u00f3n  es una gu\u00eda, que incluye al individuo como su familia. \nInvita El Instuto Ifgla este pr\u00f3ximo domingo 29  en taller: Interpretaci\u00f3n del dibujo del intento suicida y su prevenci\u00f3n.  $RD1,000 https://t.co/eL2aBqqcch"}, {"lang": "es", "author_id": "270119767", "id": "1177444597967929344", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.5126, "type": "Place", "normalized_text": "RD"}, {"start": 154, "end": 169, "probability": 0.5539, "type": "Other", "normalized_text": "El Instuto Ifgla"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/I5XMLMWrGm", "expanded_url": "https://twitter.com/JTTaveras2020/status/1177444597967929344/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/I5XMLMWrGm", "media_key": "3_1177444586366496769"}]}, "created_at": "2019-09-27T04:47:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177444597967929344"], "text": "El suicidio aumenta 300% en RD en d\u00e9cada. Estado de depresi\u00f3n  y la terapia de prevenci\u00f3n  es una gu\u00eda, que incluye al individuo como su familia. \nInvita El Instuto Ifgla este pr\u00f3ximo domingo 29  en taller: Interpretaci\u00f3n del dibujo del intento suicida y su prevenci\u00f3n.  $RD1,000 https://t.co/I5XMLMWrGm"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177444101538467843"}], "author_id": "1212607454", "id": "1177444536143888384", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "kaosgud", "id": "280170730"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T04:47:07.000Z", "in_reply_to_user_id": "280170730", "edit_history_tweet_ids": ["1177444536143888384"], "text": "@kaosgud s\u00f3 n fui de madrugada agora pq sou branco e n\u00e3o sou metaleiro suicida-demon\u00edaco igual vc pra voltar sozinho"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177270837646413830"}], "author_id": "112511244", "id": "1177444378958123008", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiodiDonatella", "id": "3155682418"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 26, "tag": "ROMA"}, {"start": 80, "end": 90, "tag": "Tiburtina"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T04:46:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177444378958123008"], "text": "RT @ChiodiDonatella: #ROMA:\nMIGRANTE ACCOLTELLA\nVIGILANTE E SI SPARA.\n\nStazione #Tiburtina\nTunnel metro B.\nOggi, alle 17.\nL'uomo di colore\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "976552108227989510", "id": "1177444198078763008", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.711, "type": "Other", "normalized_text": "F\u00e1tima"}]}, "created_at": "2019-09-27T04:45:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177444198078763008"], "text": "A F\u00e1tima se matou vai se fude t\u00f4 muito triste"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177344281457168385"}], "author_id": "327443270", "id": "1177444122598072320", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "guillem_sm", "id": "257472867"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.3836, "type": "Organization", "normalized_text": "Mossos"}, {"start": 97, "end": 104, "probability": 0.9616, "type": "Place", "normalized_text": "Badalona"}, {"start": 124, "end": 135, "probability": 0.7039, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T04:45:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177444122598072320"], "text": "RT @guillem_sm: Dispositivo en marcha: Los Mossos investigan si un hombre que se ha suicidado en Badalona es el asesino del Port Ol\u00edmpic ht\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "976552108227989510", "id": "1177443730720088065", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T04:43:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177443730720088065"], "text": "ALTAGRACIA SE MATOU NEM FUDENDO"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177386685090414592"}], "author_id": "988623266989379590", "id": "1177443570795474944", "public_metrics": {"retweet_count": 107, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 79, "probability": 0.9514, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Pe\u00f1alosa"}]}, "created_at": "2019-09-27T04:43:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177443570795474944"], "text": "RT @GaboTolosa: Ah\u00ed tienen las \"bellezas\" del vendedor de buses Enrique Pe\u00f1alosa. Y esto es lo que nos espera si sube el pupilo de la extre\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177112756975276032"}], "author_id": "475616672", "id": "1177442727434174464", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VitoMancuso", "id": "359357059"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T04:39:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177442727434174464"], "text": "RT @VitoMancuso: A proposito della Consulta sul fine-vita mi tornano in mente queste parole di Dante (rivolte da Virgilio a Catone, suicida\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177309821554561024"}], "author_id": "1097998860969041921", "id": "1177442620806549505", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JulioCe59337798", "id": "1025580083036205058"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T04:39:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177442620806549505"], "text": "RT @JulioCe59337798: ESTO SI ME ARRANCA UNA LAGRIMA VER A NUESTRO GLORIOSO HUASCAR DEL MAS GRANDE CABALLERO DE LOS MARES DON MIGUEL GRAU. L\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177431767608897537"}], "author_id": "496520128", "id": "1177442274570932226", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "xicosa", "id": "45447020"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/MTTQ1CJh54", "expanded_url": "https://twitter.com/opinioso/status/1177399445052428288", "display_url": "twitter.com/opinioso/statu\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T04:38:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177442274570932226"], "text": "RT @xicosa: Data venia, mais um pouco sobre o faroeste plat\u00f4nico do candidato a suicida https://t.co/MTTQ1CJh54"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177441256877592582"}], "author_id": "1059884031104430080", "id": "1177442088146722816", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "helenaleandraaa", "id": "863918642244849664"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T04:37:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177442088146722816"], "text": "RT @helenaleandraaa: ****N\u00c3O SE MATE*****\nvoc\u00ea \u00c9 IMPORTANTE \nO MUNDO PRECISA DE VOC\u00ca\nN\u00c3O SUIC\u00cdDA \nDEUS EST\u00c1 COM VOC\u00ca \nEU ESTOU COM VOC\u00ca \nDE\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177335238999052308"}], "author_id": "2533217510", "id": "1177441823859466241", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Peekabo10295867", "id": "1127704449974247424"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T04:36:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177441823859466241"], "text": "RT @Peekabo10295867: PAROLA D'ORDINE:\n1 Nascondere notizie scomode \n2 Se non \u00e8 possibile nasconderle camb..ehm spiegarle\n\"Congolese accolte\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177216176860082176"}], "author_id": "1102343670169325568", "id": "1177441703071866880", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "benebarbosa_mvb", "id": "60957484"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "odiodobem", "id": "898078792652132352"}], "annotations": [{"start": 145, "end": 150, "probability": 0.9559, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1frica"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T04:35:52.000Z", "in_reply_to_user_id": "60957484", "edit_history_tweet_ids": ["1177441703071866880"], "text": "@benebarbosa_mvb @odiodobem N\u00e3o mudou nada ela que se diz a grande Salvadora ? J\u00e1 vi um menino que fez vaquinha pra construir po\u00e7os artesiano na \u00c1frica. Isso sim pra mim tem valor este menino fez mais na vida que est\u00e1 a\u00ed. Ele fez v\u00e1rios e matou a cede de centenas."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "author_id": "273212842", "id": "1177441626802675712", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T04:35:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177441626802675712"], "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177441256877592582"}], "author_id": "1051725139182784513", "id": "1177441541779931138", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "helenaleandraaa", "id": "863918642244849664"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T04:35:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177441541779931138"], "text": "RT @helenaleandraaa: ****N\u00c3O SE MATE*****\nvoc\u00ea \u00c9 IMPORTANTE \nO MUNDO PRECISA DE VOC\u00ca\nN\u00c3O SUIC\u00cdDA \nDEUS EST\u00c1 COM VOC\u00ca \nEU ESTOU COM VOC\u00ca \nDE\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "863918642244849664", "id": "1177441256877592582", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T04:34:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177441256877592582"], "text": "****N\u00c3O SE MATE*****\nvoc\u00ea \u00c9 IMPORTANTE \nO MUNDO PRECISA DE VOC\u00ca\nN\u00c3O SUIC\u00cdDA \nDEUS EST\u00c1 COM VOC\u00ca \nEU ESTOU COM VOC\u00ca \nDEUS AMA VOC\u00ca\nN\u00c3O DESISTA \nDEUS N\u00c3O DESISTIU DE VOC\u00ca\nEU N\u00c3O DESISTI DE VOC\u00ca\nEEEEEIIII, PODE CONTAR COMIGO.\nestou aqui pra cuidar de voc\u00ea!!!\nEU TE AMO!"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177386685090414592"}], "author_id": "1093296458420375552", "id": "1177441100832878592", "public_metrics": {"retweet_count": 107, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 79, "probability": 0.9514, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Pe\u00f1alosa"}]}, "created_at": "2019-09-27T04:33:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177441100832878592"], "text": "RT @GaboTolosa: Ah\u00ed tienen las \"bellezas\" del vendedor de buses Enrique Pe\u00f1alosa. Y esto es lo que nos espera si sube el pupilo de la extre\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "2782786516", "id": "1177440910646247434", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T04:32:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177440910646247434"], "text": "Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad, prefer\u00ed callar. A esta hora de la vida es lo mejor."}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177270837646413830"}], "author_id": "1025345033384411137", "id": "1177440745243828224", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiodiDonatella", "id": "3155682418"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 26, "tag": "ROMA"}, {"start": 80, "end": 90, "tag": "Tiburtina"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T04:32:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177440745243828224"], "text": "RT @ChiodiDonatella: #ROMA:\nMIGRANTE ACCOLTELLA\nVIGILANTE E SI SPARA.\n\nStazione #Tiburtina\nTunnel metro B.\nOggi, alle 17.\nL'uomo di colore\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "1363154990", "id": "1177440737589264384", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 21, "probability": 0.8985, "type": "Other", "normalized_text": "soundgarden"}, {"start": 25, "end": 39, "probability": 0.694, "type": "Other", "normalized_text": "alcohol suicida"}]}, "created_at": "2019-09-27T04:32:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177440737589264384"], "text": "Escuchando soundgarden , alcohol suicida y otras cosas"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177386685090414592"}], "author_id": "79079855", "id": "1177440581393367046", "public_metrics": {"retweet_count": 107, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 79, "probability": 0.9514, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Pe\u00f1alosa"}]}, "created_at": "2019-09-27T04:31:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177440581393367046"], "text": "RT @GaboTolosa: Ah\u00ed tienen las \"bellezas\" del vendedor de buses Enrique Pe\u00f1alosa. Y esto es lo que nos espera si sube el pupilo de la extre\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177112756975276032"}], "author_id": "1003593631083761664", "id": "1177440532533927941", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VitoMancuso", "id": "359357059"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T04:31:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177440532533927941"], "text": "RT @VitoMancuso: A proposito della Consulta sul fine-vita mi tornano in mente queste parole di Dante (rivolte da Virgilio a Catone, suicida\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177390203935346689"}], "author_id": "279270122", "id": "1177439935348953091", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "NayaraFelizardo", "id": "134122186"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 117, "probability": 0.9118, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 124, "end": 136, "probability": 0.9852, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar Mendes"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T04:28:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177439935348953091"], "text": "RT @NayaraFelizardo: Por pouco os jornalistas se livraram de um plant\u00e3o intermin\u00e1vel que come\u00e7aria com manchete: Janot mata Gilmar Mendes e\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177433351054974977"}], "author_id": "1656290641", "id": "1177439914725531649", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "criscardozo", "id": "46545559"}], "annotations": [{"start": 129, "end": 131, "probability": 0.9326, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T04:28:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177439914725531649"], "text": "RT @criscardozo: Era uma vez um pa\u00eds que ousou sonhar em se libertar da corrup\u00e7\u00e3o, invers\u00e3o de valores e cleptocracia, mas vei o STF e mato\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "961507591141691392", "id": "1177439653130956800", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T04:27:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177439653130956800"], "text": "Eu guardei meu melhor e aguardei a hora errada, eu fui t\u00e3o suicida"}, {"lang": "es", "author_id": "1942859322", "id": "1177439498797559808", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T04:27:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177439498797559808"], "text": "Re suicida la remisera, no le cab\u00eda una"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177112756975276032"}], "author_id": "2248807940", "id": "1177439481160331266", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VitoMancuso", "id": "359357059"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T04:27:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177439481160331266"], "text": "RT @VitoMancuso: A proposito della Consulta sul fine-vita mi tornano in mente queste parole di Dante (rivolte da Virgilio a Catone, suicida\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177435118501154816"}], "author_id": "1591624158", "id": "1177439361404555264", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ArianaAilin01", "id": "3109202043"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T04:26:34.000Z", "in_reply_to_user_id": "3109202043", "edit_history_tweet_ids": ["1177439361404555264"], "text": "@ArianaAilin01 Paraaaaa, una re imaginaci\u00f3n suicida"}, {"lang": "en", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177420250834505734"}], "author_id": "3333872266", "id": "1177439287249387520", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T04:26:16.000Z", "in_reply_to_user_id": "4820961838", "edit_history_tweet_ids": ["1177439287249387520"], "text": "@FelipeMoraes_95 Squad suicida! \ud83d\ude02"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177438093579673601"}], "author_id": "1127382579957641223", "id": "1177439281914073088", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T04:26:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177439281914073088"], "text": "RT @ChemiitaViegas: No puede perder el que apost\u00f3 todo y se qued\u00f3 sin nada.Estas hablandole de muerte a un suicida."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177417498456657921"}], "author_id": "165819287", "id": "1177439127408537600", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 5, "username": "VEJA", "id": "17715048"}], "annotations": [{"start": 188, "end": 193, "probability": 0.9336, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T04:25:38.000Z", "in_reply_to_user_id": "17715048", "edit_history_tweet_ids": ["1177439127408537600"], "text": "@VEJA O cara confessa q quase matou um Ministro e ia tirar a pr\u00f3pria vida ??!! Contou como quem confessa q vai at\u00e9 o bar da esquina comprar umas cervejas mas desistiu. Que merda de pa\u00eds o Brasil se transformou."}, {"lang": "pt", "author_id": "2278154130", "id": "1177439045611245568", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.6245, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}]}, "created_at": "2019-09-27T04:25:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177439045611245568"], "text": "O Janot atirou?\nMatou?\nN\u00e3o!\nEnt\u00e3o foda-se se ele foi armado, (eles podem andar armados diferentemente de alguns pol\u00edticos que v\u00e3o armados para sess\u00f5es) se ele quis fazer, foda-se, ele n\u00e3o fez, bando de babacas...\u00e9 desnecess\u00e1rio ter falado isso?\nSim!\nMas n\u00e3o \u00e9 o fim do mundo."}, {"lang": "es", "author_id": "1152753848378908677", "id": "1177439026069925888", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 59, "probability": 0.4886, "type": "Place", "normalized_text": "Ernesto Aronna"}, {"start": 97, "end": 114, "probability": 0.7343, "type": "Other", "normalized_text": "Club Suicida Busca"}], "urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/zca17wi6FK", "expanded_url": "https://twitter.com/PaoSD26/status/1177439026069925888/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zca17wi6FK", "media_key": "3_1177439015215104000"}]}, "created_at": "2019-09-27T04:25:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177439026069925888"], "text": "Este 28 de septiembre la cita es en el Teatro Ernesto Aronna a las 8:00pm \u00a1Te esperamos! &lt;&lt;Club Suicida Busca&gt;&gt; Valor: $30.000 https://t.co/zca17wi6FK"}, {"lang": "pt", "author_id": "1174189358070607872", "id": "1177438821140402178", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T04:24:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177438821140402178"], "text": "Minha sina\nGana suicida\nMorte divina\nDoce tangerina \ud83c\udf4a"}, {"lang": "es", "author_id": "589203562", "id": "1177438093579673601", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T04:21:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177438093579673601"], "text": "No puede perder el que apost\u00f3 todo y se qued\u00f3 sin nada.Estas hablandole de muerte a un suicida."}, {"lang": "es", "author_id": "843774846", "id": "1177438018325512192", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.8902, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/cyQ0dOIXVu", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/cataluna/2019/09/27/5d8d353921efa0152d8b45af.html", "display_url": "elmundo.es/cataluna/2019/\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-27T04:21:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177438018325512192"], "text": "Se suicida el autor del asesinato de una chica en el Port Ol\u00edmpic cuando iba a ser arrestado:\n\nhttps://t.co/cyQ0dOIXVu"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177420343826440199"}], "author_id": "31222265", "id": "1177437926717829120", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "pablovillaca", "id": "13653812"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T04:20:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177437926717829120"], "text": "RT @pablovillaca: E ao dizer uma barbaridade dessas - atrav\u00e9s da qual quer se vender ao mesmo tempo como \"mach\u00e3o\" (esta \u00e9 a imagem de \"mach\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177431767608897537"}], "author_id": "715364459099856896", "id": "1177437856081428484", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "xicosa", "id": "45447020"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/MTTQ1CJh54", "expanded_url": "https://twitter.com/opinioso/status/1177399445052428288", "display_url": "twitter.com/opinioso/statu\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T04:20:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177437856081428484"], "text": "RT @xicosa: Data venia, mais um pouco sobre o faroeste plat\u00f4nico do candidato a suicida https://t.co/MTTQ1CJh54"}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "d9d978b087a92583"}, "author_id": "869315798963245058", "id": "1177437816780754944", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 5, "probability": 0.6564, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 11, "end": 19, "probability": 0.4242, "type": "Person", "normalized_text": "esquadrao"}]}, "created_at": "2019-09-27T04:20:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177437816780754944"], "text": "Amo DC mas esquadrao suicida nu q filme ruim da porra"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177280763638796293"}], "author_id": "158584948", "id": "1177437384859901952", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "mateusfgoias", "id": "730156831608340482"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 94, "probability": 0.4911, "type": "Other", "normalized_text": "Agatha"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T04:18:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177437384859901952"], "text": "RT @mateusfgoias: A per\u00edcia concluiu que n\u00e3o h\u00e1 como saber de onde saiu a bala que matou Agatha, mais um caso que \"a culpa n\u00e3o \u00e9 de ningu\u00e9m\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1066326000412311552", "id": "1177437146803630080", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T04:17:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177437146803630080"], "text": "essa menina q se suicidou, mexeu comigo de uma tal forma.. consigo dormir por nada \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd7a"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177434637338984448"}], "author_id": "189263186", "id": "1177436521961422848", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.4017, "type": "Person", "normalized_text": "Thereza"}]}, "created_at": "2019-09-27T04:15:17.000Z", "in_reply_to_user_id": "189263186", "edit_history_tweet_ids": ["1177436521961422848"], "text": "Das outras vezes que eu tinha assistido nunca tinha entendido que era sobre isso. O tio da Thereza se suicidou na s\u00e9rie. A cena final da pe\u00e7a \u00e9 um suic\u00eddio. Hoje eu fui assistir a pe\u00e7a e o diretor da s\u00e9rie estava l\u00e1 assistindo tamb\u00e9m"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177431767608897537"}], "author_id": "2252849934", "id": "1177436430458441728", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "xicosa", "id": "45447020"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/MTTQ1CJh54", "expanded_url": "https://twitter.com/opinioso/status/1177399445052428288", "display_url": "twitter.com/opinioso/statu\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T04:14:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177436430458441728"], "text": "RT @xicosa: Data venia, mais um pouco sobre o faroeste plat\u00f4nico do candidato a suicida https://t.co/MTTQ1CJh54"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "author_id": "813770780446224385", "id": "1177436367426506754", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T04:14:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177436367426506754"], "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "23208580", "id": "1177436360262782976", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 40, "probability": 0.7241, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/ti45huOQ28", "expanded_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/09/27/catalunya/1569540266_106346.html#?ref=rss&format=simple&link=link", "display_url": "elpais.com/ccaa/2019/09/2\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-27T04:14:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177436360262782976"], "text": "El sospechoso del crimen del Port Ol\u00edmpic se suicida antes de ser\u00a0detenido https://t.co/ti45huOQ28"}, {"lang": "es", "author_id": "927339713530343424", "id": "1177436308303536128", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T04:14:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177436308303536128"], "text": "La desesperanza y el aislamiento.\nLa causa, m\u00e1s cercana del suicida."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177433351054974977"}], "author_id": "65245752", "id": "1177436203521429506", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "criscardozo", "id": "46545559"}], "annotations": [{"start": 129, "end": 131, "probability": 0.9326, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T04:14:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177436203521429506"], "text": "RT @criscardozo: Era uma vez um pa\u00eds que ousou sonhar em se libertar da corrup\u00e7\u00e3o, invers\u00e3o de valores e cleptocracia, mas vei o STF e mato\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177431767608897537"}], "author_id": "1782991", "id": "1177436062181756929", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "xicosa", "id": "45447020"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/MTTQ1CJh54", "expanded_url": "https://twitter.com/opinioso/status/1177399445052428288", "display_url": "twitter.com/opinioso/statu\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T04:13:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177436062181756929"], "text": "RT @xicosa: Data venia, mais um pouco sobre o faroeste plat\u00f4nico do candidato a suicida https://t.co/MTTQ1CJh54"}, {"lang": "pt", "author_id": "1278934903", "id": "1177436010088501249", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 47, "probability": 0.6697, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 58, "end": 70, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar Mendes"}]}, "created_at": "2019-09-27T04:13:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177436010088501249"], "text": "Existe por a\u00ed um universo paralelo no qual Janot cravejou Gilmar Mendes de bala e se suicidou.\n\nDurmam com essa!"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "author_id": "50131824", "id": "1177435963095543809", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T04:13:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177435963095543809"], "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1137406351737610240", "id": "1177435784455979008", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 245, "end": 250, "probability": 0.4419, "type": "Other", "normalized_text": "aranha"}]}, "created_at": "2019-09-27T04:12:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177435784455979008"], "text": "*uma aranha no tapete*\n\n- Eu preciso matar ela, vai que sobe na cama e me mata??\n\n- Mas eu n\u00e3o quero matar ela e ser uma assassina\n\n*Coloca a outra parte do tapete por cima dela e pisa*\n\nAssim que se fica com a consci\u00eancia limpa pq quem matou a aranha foi o tapete e n\u00e3o eu"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177420343826440199"}], "author_id": "16179339", "id": "1177435718118866944", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "pablovillaca", "id": "13653812"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T04:12:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177435718118866944"], "text": "RT @pablovillaca: E ao dizer uma barbaridade dessas - atrav\u00e9s da qual quer se vender ao mesmo tempo como \"mach\u00e3o\" (esta \u00e9 a imagem de \"mach\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177406559573487616"}], "author_id": "51612869", "id": "1177435486161444864", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "lokaldammert", "id": "61968072"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.6583, "type": "Person", "normalized_text": "Galarreta"}, {"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5465, "type": "Person", "normalized_text": "Del Solar"}, {"start": 46, "end": 50, "probability": 0.9086, "type": "Person", "normalized_text": "Kenji"}, {"start": 58, "end": 60, "probability": 0.4013, "type": "Organization", "normalized_text": "PPK"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T04:11:10.000Z", "in_reply_to_user_id": "61968072", "edit_history_tweet_ids": ["1177435486161444864"], "text": "@lokaldammert Galarreta es a Del Solar lo que Kenji fue a PPK: un intento suicida por dividir al fujimorismo."}, {"lang": "es", "author_id": "870838651613192192", "id": "1177435394553602048", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T04:10:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177435394553602048"], "text": "\u00bfY qu\u00e9? Si esperando me quedo sin d\u00edas, si probarte es un acto suicida \u00bfY qu\u00e9? \u00bfy qu\u00e9?"}, {"lang": "es", "author_id": "2571987398", "id": "1177435341512306691", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 42, "probability": 0.5403, "type": "Other", "normalized_text": "shih tzu"}]}, "created_at": "2019-09-27T04:10:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177435341512306691"], "text": "intentar limpiarle las orejas a un shih tzu de 8 kilos y medio se ha convertido en mi misi\u00f3n suicida de todas las noches"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177431767608897537"}], "author_id": "1075465419404795907", "id": "1177434937399500802", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "xicosa", "id": "45447020"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/MTTQ1CJh54", "expanded_url": "https://twitter.com/opinioso/status/1177399445052428288", "display_url": "twitter.com/opinioso/statu\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T04:08:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177434937399500802"], "text": "RT @xicosa: Data venia, mais um pouco sobre o faroeste plat\u00f4nico do candidato a suicida https://t.co/MTTQ1CJh54"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177432440509304832"}], "author_id": "830260948254523392", "id": "1177434717647515648", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 68, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Hulk"}]}, "created_at": "2019-09-27T04:08:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177434717647515648"], "text": "RT @iKameNoSaiyan: Est\u00e1; cometiendo un acto suicida a provocar a Hulk."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177386685090414592"}], "author_id": "978288272383397888", "id": "1177434484423237632", "public_metrics": {"retweet_count": 107, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 79, "probability": 0.9514, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Pe\u00f1alosa"}]}, "created_at": "2019-09-27T04:07:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177434484423237632"], "text": "RT @GaboTolosa: Ah\u00ed tienen las \"bellezas\" del vendedor de buses Enrique Pe\u00f1alosa. Y esto es lo que nos espera si sube el pupilo de la extre\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1090310019118174208", "id": "1177434433588256768", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T04:06:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177434433588256768"], "text": "to olhando esquadr\u00e3o suicida\ud83d\udc4d"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177420343826440199"}], "author_id": "228105484", "id": "1177434383440990209", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "pablovillaca", "id": "13653812"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T04:06:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177434383440990209"], "text": "RT @pablovillaca: E ao dizer uma barbaridade dessas - atrav\u00e9s da qual quer se vender ao mesmo tempo como \"mach\u00e3o\" (esta \u00e9 a imagem de \"mach\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177403197272576000"}], "author_id": "760375122", "id": "1177434092964470785", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "FlorSutara", "id": "159189646"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T04:05:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177434092964470785"], "text": "RT @FlorSutara: Harta de la gente que se piensa que solamente puede estar estresada una persona que estudia, trabaja o hace mil cosas a la\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160936956697747457"}], "author_id": "1168207351012347904", "id": "1177433999125307397", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MareaNocturna20", "id": "228203605"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T04:05:15.000Z", "in_reply_to_user_id": "228203605", "edit_history_tweet_ids": ["1177433999125307397"], "text": "@MareaNocturna20 @Vero_Mastro Obvio que primero pasa por la panza. Si a vos te dan un plato de fideos con tuco y unos de asfalto para morfar cu\u00e1l elegis? O sos idiota suicida?"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "author_id": "2909692006", "id": "1177433581565575168", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T04:03:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177433581565575168"], "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177431767608897537"}], "author_id": "17984064", "id": "1177433493388890113", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "xicosa", "id": "45447020"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/MTTQ1CJh54", "expanded_url": "https://twitter.com/opinioso/status/1177399445052428288", "display_url": "twitter.com/opinioso/statu\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T04:03:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177433493388890113"], "text": "RT @xicosa: Data venia, mais um pouco sobre o faroeste plat\u00f4nico do candidato a suicida https://t.co/MTTQ1CJh54"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177431767608897537"}], "author_id": "127037804", "id": "1177433467476303873", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "xicosa", "id": "45447020"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/MTTQ1CJh54", "expanded_url": "https://twitter.com/opinioso/status/1177399445052428288", "display_url": "twitter.com/opinioso/statu\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T04:03:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177433467476303873"], "text": "RT @xicosa: Data venia, mais um pouco sobre o faroeste plat\u00f4nico do candidato a suicida https://t.co/MTTQ1CJh54"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177431767608897537"}], "author_id": "148810068", "id": "1177433418210009089", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "xicosa", "id": "45447020"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/MTTQ1CJh54", "expanded_url": "https://twitter.com/opinioso/status/1177399445052428288", "display_url": "twitter.com/opinioso/statu\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T04:02:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177433418210009089"], "text": "RT @xicosa: Data venia, mais um pouco sobre o faroeste plat\u00f4nico do candidato a suicida https://t.co/MTTQ1CJh54"}, {"lang": "pt", "author_id": "46545559", "id": "1177433351054974977", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 114, "probability": 0.9579, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 145, "end": 150, "probability": 0.5539, "type": "Organization", "normalized_text": "RIPSTF"}], "hashtags": [{"start": 144, "end": 151, "tag": "RIPSTF"}]}, "created_at": "2019-09-27T04:02:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177433351054974977"], "text": "Era uma vez um pa\u00eds que ousou sonhar em se libertar da corrup\u00e7\u00e3o, invers\u00e3o de valores e cleptocracia, mas vei o STF e matou a esperan\u00e7a... Fim!\n#RIPSTF"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177420343826440199"}], "author_id": "76471492", "id": "1177433317097893888", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "pablovillaca", "id": "13653812"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T04:02:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177433317097893888"], "text": "RT @pablovillaca: E ao dizer uma barbaridade dessas - atrav\u00e9s da qual quer se vender ao mesmo tempo como \"mach\u00e3o\" (esta \u00e9 a imagem de \"mach\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177282506456010752"}], "author_id": "275786891", "id": "1177432921361321989", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T04:00:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177432921361321989"], "text": "RT @NitzaZoe: *compa\u00f1era da su punto a favor del aborto* \n\nEl sacerdote: a usted le hubiese gustado que la abortaran? \nCompa\u00f1era: \ud83e\udd37\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f\n\u00c9l:\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177432306992107522"}], "author_id": "38823022", "id": "1177432629257224192", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "theamazingjessi", "id": "443096738"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "eucazalberto", "id": "71926189"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.5785, "type": "Person", "normalized_text": "Vietn\u00e3"}, {"start": 173, "end": 176, "probability": 0.718, "type": "Person", "normalized_text": "Emma"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T03:59:49.000Z", "in_reply_to_user_id": "443096738", "edit_history_tweet_ids": ["1177432629257224192"], "text": "@theamazingjessi @eucazalberto Pior q n\u00e3o, pq mostra o cara matando, \u00e9 um velho careca, barbudo. Era soldado do Vietn\u00e3, etc. J\u00e1 apareceu ele matando o povo. A personagem da Emma \u00e9 toda cheia de traumas...o noivo matou o padrinho e o pai dela no altar e dos se matou."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177282500751740929"}], "author_id": "776466429747101696", "id": "1177432570268540928", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "luscazou", "id": "840734844573405184"}], "urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/5TyUBxu1o2", "expanded_url": "https://twitter.com/Simulador_222/status/1177432570268540928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5TyUBxu1o2", "media_key": "16_1177432560680329223"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T03:59:35.000Z", "in_reply_to_user_id": "840734844573405184", "edit_history_tweet_ids": ["1177432570268540928"], "text": "@luscazou Matou a rata que gosta de se escorar em fatos.obscuros que nem existem... \"casa assombrada pipipi,.casa assombrada popopo\" https://t.co/5TyUBxu1o2"}, {"lang": "es", "author_id": "1029113700635082752", "id": "1177432440509304832", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 49, "probability": 0.941, "type": "Person", "normalized_text": "Hulk"}]}, "created_at": "2019-09-27T03:59:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177432440509304832"], "text": "Est\u00e1; cometiendo un acto suicida a provocar a Hulk."}, {"lang": "es", "author_id": "89252121", "id": "1177432051005493249", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 48, "probability": 0.8913, "type": "Person", "normalized_text": "Alejandra Pizarnik"}], "urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/vEyZSShmKu", "expanded_url": "http://terceravia.mx/2017/03/la-tristeza-suicida-poemas-alejandra-pizarnik/", "display_url": "terceravia.mx/2017/03/la-tri\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-27T03:57:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177432051005493249"], "text": "La tristeza suicida: poemas de Alejandra Pizarnik https://t.co/vEyZSShmKu"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177394069028429824"}], "author_id": "106935352", "id": "1177431928850591744", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "saldelsol", "id": "52137645"}, {"start": 82, "end": 97, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T03:57:02.000Z", "in_reply_to_user_id": "235139317", "edit_history_tweet_ids": ["1177431928850591744"], "text": "@Mauriciomulder @saldelsol Acuerdate que fuiste tonto \u00fatil del corrupto y suicida @AlanGarciaPeru"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177407127029243904"}], "author_id": "588934322", "id": "1177431912148852736", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JORGE25711929", "id": "1086754476957016065"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.9097, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T03:56:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177431912148852736"], "text": "RT @JORGE25711929: Vizcarra y dem\u00e1s, cuando se tiene HONOR o cree tener, en estas circunstancias uno se suicida. T\u00fa, admirador de los  \"izq\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177431575522422784"}], "author_id": "1029113700635082752", "id": "1177431889935626240", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "6thJoJo", "id": "739471507240411136"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T03:56:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177431889935626240"], "text": "RT @6thJoJo: ||Goku suicida provocando al Hulk"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177420343826440199"}], "author_id": "126650514", "id": "1177431780489617408", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "pablovillaca", "id": "13653812"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T03:56:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177431780489617408"], "text": "RT @pablovillaca: E ao dizer uma barbaridade dessas - atrav\u00e9s da qual quer se vender ao mesmo tempo como \"mach\u00e3o\" (esta \u00e9 a imagem de \"mach\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177399445052428288"}], "author_id": "45447020", "id": "1177431767608897537", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 5, "like_count": 130, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4968, "type": "Person", "normalized_text": "Data"}, {"start": 34, "end": 41, "probability": 0.4194, "type": "Place", "normalized_text": "faroeste"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/MTTQ1CJh54", "expanded_url": "https://twitter.com/opinioso/status/1177399445052428288", "display_url": "twitter.com/opinioso/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-27T03:56:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177431767608897537"], "text": "Data venia, mais um pouco sobre o faroeste plat\u00f4nico do candidato a suicida https://t.co/MTTQ1CJh54"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177398994294726657"}], "author_id": "1105669292807385088", "id": "1177431670468861953", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 65, "probability": 0.6899, "type": "Organization", "normalized_text": "Nacional"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T03:56:00.000Z", "in_reply_to_user_id": "36714942", "edit_history_tweet_ids": ["1177431670468861953"], "text": "@PauloMartins10 E porque n\u00e3o matou ! Se tornaria um her\u00f3i Nacional"}, {"lang": "it", "author_id": "739471507240411136", "id": "1177431575522422784", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T03:55:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177431575522422784"], "text": "||Goku suicida provocando al Hulk"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177357452876111873"}], "author_id": "299345252", "id": "1177431557516210178", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Palmeiras", "id": "46104914"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T03:55:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177431557516210178"], "text": "RT @Palmeiras: 1\u00baT | \u23f1 45 min: mais dois minutos de acr\u00e9scimos \u231a\ufe0f\n\nQuarenta e cinco minutos se passaram e, nesse per\u00edodo, um brasileiro tir\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177420343826440199"}], "author_id": "968237642281308160", "id": "1177431313332211712", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "pablovillaca", "id": "13653812"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T03:54:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177431313332211712"], "text": "RT @pablovillaca: E ao dizer uma barbaridade dessas - atrav\u00e9s da qual quer se vender ao mesmo tempo como \"mach\u00e3o\" (esta \u00e9 a imagem de \"mach\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177384860840878081"}], "author_id": "1600191367", "id": "1177431313101377537", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 193, "end": 205, "probability": 0.9575, "type": "Person", "normalized_text": "gilmar mendes"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/w2pOlfAVdn", "expanded_url": "https://twitter.com/Estadao/status/1177384860840878081", "display_url": "twitter.com/Estadao/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-27T03:54:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177431313101377537"], "text": "Nem matou, nem morreu. Quer virar martir e assassino? Ou usou o suicida para amaciar a m\u00e1 impressao do homicida? Qual a inten\u00e7ao dele ? Isso vai ser um gatilho pros lunaticos q sonham em matar gilmar mendes. Vai vender mt livro, mas o marketing veio pesado e inconsequente. https://t.co/w2pOlfAVdn"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177430406959968257"}], "author_id": "1109526595746844674", "id": "1177431200853647360", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T03:54:08.000Z", "in_reply_to_user_id": "1102734944869208064", "edit_history_tweet_ids": ["1177431200853647360"], "text": "@marlinhenriques perereca suicida"}, {"lang": "ja", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177351056616898560"}], "author_id": "3303320378", "id": "1177431127826432000", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 54, "probability": 0.5227, "type": "Other", "normalized_text": "\u30c0\u30d6\u30eb\u30c9\u30fc\u30e0\u306b\u7d9a\u304d1\u30fb6NEW YEAR DASH"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T03:53:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177431127826432000"], "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u30c0\u30d6\u30eb\u30c9\u30fc\u30e0\u306b\u7d9a\u304d1\u30fb6NEW YEAR DASH\u958b\u50ac\u306b\u8fbc\u3081\u3089\u308c\u305f\u30e1\u30c3\u30bb\u30fc\u30b8\u3068\u306f\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u30a4\u30c4\u30c6\u30f3\u30ed\u30af\u304c\u8a2d\u3051\u3089\u308c\u305f\u3053\u3068\u3067\u3001\u30a4\u30c3\u30c6\u30f3\u30b4\u306e\u5b58\u5728\u610f\u7fa9\u304c\u660e\u78ba\u306b\u306a\u3063\u305f\u306e\u3067\u306f\u306a\u3044\u3067\u3057\u3087\u3046\u304b\u3002\n\u61d0\u7591\u7684\u306a1\u30fb6\u306e\u7591\u554f\u306e\u7b54\u3048\u3092\u8003\u3048\u307e\u3057\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "467904770", "id": "1177431015486361600", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.7898, "type": "Person", "normalized_text": "margaret"}, {"start": 48, "end": 54, "probability": 0.4123, "type": "Other", "normalized_text": "jingles"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 97, "tag": "fato"}]}, "created_at": "2019-09-27T03:53:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177431015486361600"], "text": "margaret matou todo mundo em 1970 e culpou o mr jingles agora ele voltou pra se vingar dela #fato"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177428293001367552"}], "author_id": "1087516737170485248", "id": "1177430634240913408", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "andrehernan", "id": "19285159"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 38, "probability": 0.762, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T03:51:53.000Z", "in_reply_to_user_id": "19285159", "edit_history_tweet_ids": ["1177430634240913408"], "text": "@andrehernan Ideias que v\u00e3o ferrar o SP! Uma posse de bola in\u00fatil e um estilo de jogo suicida"}, {"lang": "pt", "author_id": "395949395", "id": "1177430343001038849", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 175, "end": 196, "probability": 0.5844, "type": "Place", "normalized_text": "PortoDosMilagresNoVIVA"}], "hashtags": [{"start": 174, "end": 197, "tag": "PortoDosMilagresNoVIVA"}], "urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/L4YXCh0fa7", "expanded_url": "https://twitter.com/Mhenriquewar/status/1177430343001038849/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/L4YXCh0fa7", "media_key": "3_1177430327800864768"}, {"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/L4YXCh0fa7", "expanded_url": "https://twitter.com/Mhenriquewar/status/1177430343001038849/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/L4YXCh0fa7", "media_key": "3_1177430336202051587"}]}, "created_at": "2019-09-27T03:50:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177430343001038849"], "text": "\"Eu acho muito, acho muito bom. Porqu\u00ea se n\u00e3o, o seu filho e seu marido v\u00e3o ficar sabendo que a senhora matou o seu padrasto, que tamb\u00e9m era seu amante, com veneno de rato!\"\n#PortoDosMilagresNoVIVA https://t.co/L4YXCh0fa7"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177422845711978496"}], "author_id": "163461232", "id": "1177430325581844481", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "geziel_goes", "id": "4867434249"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "observotariopig", "id": "405900747"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T03:50:39.000Z", "in_reply_to_user_id": "4867434249", "edit_history_tweet_ids": ["1177430325581844481"], "text": "@geziel_goes @observotariopig Porqu\u00ea n\u00e3o se matou?"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177377886531129344"}], "author_id": "141971659", "id": "1177430214982266881", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "tania_mp", "id": "83382900"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "Homer_Philosoph", "id": "114352377"}], "annotations": [{"start": 138, "end": 145, "probability": 0.8674, "type": "Place", "normalized_text": "colombia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T03:50:13.000Z", "in_reply_to_user_id": "83382900", "edit_history_tweet_ids": ["1177430214982266881"], "text": "@tania_mp @Homer_Philosoph La diferencia es que si un japon\u00e9s es puesto en evidencia por corrupci\u00f3n o similar se suicida por deshonor, en colombia suicidan al denunciante"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "author_id": "2493666199", "id": "1177430199253659650", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T03:50:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177430199253659650"], "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177420343826440199"}], "author_id": "630432364", "id": "1177430149505175553", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "pablovillaca", "id": "13653812"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T03:49:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177430149505175553"], "text": "RT @pablovillaca: E ao dizer uma barbaridade dessas - atrav\u00e9s da qual quer se vender ao mesmo tempo como \"mach\u00e3o\" (esta \u00e9 a imagem de \"mach\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "author_id": "123117576", "id": "1177430039509557250", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T03:49:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177430039509557250"], "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177429636176863233"}], "author_id": "1035721029149184001", "id": "1177429957942939648", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T03:49:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177429957942939648"], "text": "RT @patrickdonadon: eai pensamento suicida quanto tempo"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177429417389371393"}], "author_id": "52808743", "id": "1177429957850648576", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 44, "probability": 0.5007, "type": "Organization", "normalized_text": "RS"}, {"start": 58, "end": 64, "probability": 0.9525, "type": "Person", "normalized_text": "Cazares"}, {"start": 94, "end": 98, "probability": 0.8258, "type": "Person", "normalized_text": "Rever"}, {"start": 181, "end": 187, "probability": 0.8915, "type": "Person", "normalized_text": "Santana"}]}, "created_at": "2019-09-27T03:49:12.000Z", "in_reply_to_user_id": "281336955", "edit_history_tweet_ids": ["1177429957850648576"], "text": "@thiagoacteodoro Ah mas hoje eu acho que o RS que matou o Cazares. O p\u00eanalti batido por ele e Rever foram mesmo rid\u00edculos, mas o jogo se desenhou para classifica\u00e7\u00e3o nos 90 minutos. Santana mexeu muito mal"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177386685090414592"}], "author_id": "985693841289334784", "id": "1177429886207766529", "public_metrics": {"retweet_count": 107, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 79, "probability": 0.9514, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Pe\u00f1alosa"}]}, "created_at": "2019-09-27T03:48:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177429886207766529"], "text": "RT @GaboTolosa: Ah\u00ed tienen las \"bellezas\" del vendedor de buses Enrique Pe\u00f1alosa. Y esto es lo que nos espera si sube el pupilo de la extre\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1018886211136614401", "id": "1177429636176863233", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T03:47:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177429636176863233"], "text": "eai pensamento suicida quanto tempo"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177386685090414592"}], "author_id": "999472100", "id": "1177429492974915584", "public_metrics": {"retweet_count": 107, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 79, "probability": 0.9514, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Pe\u00f1alosa"}]}, "created_at": "2019-09-27T03:47:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177429492974915584"], "text": "RT @GaboTolosa: Ah\u00ed tienen las \"bellezas\" del vendedor de buses Enrique Pe\u00f1alosa. Y esto es lo que nos espera si sube el pupilo de la extre\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "author_id": "859100651325992960", "id": "1177429480731754498", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T03:47:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177429480731754498"], "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "author_id": "72365935", "id": "1177429258945409025", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T03:46:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177429258945409025"], "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177419367291727875"}], "author_id": "1085969585600454658", "id": "1177429034017480705", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "rehventura", "id": "61084342"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T03:45:31.000Z", "in_reply_to_user_id": "61084342", "edit_history_tweet_ids": ["1177429034017480705"], "text": "@rehventura Claro, todo dia uma autoridade passa dos limites, \u00e9 a regra. Pensou em matar mas n\u00e3o matou, fichinha, nada demais, se tivesse consumado tbm nenhuma novidade..."}, {"lang": "pt", "author_id": "314350354", "id": "1177428759718350849", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4613, "type": "Person", "normalized_text": "Queen"}, {"start": 8, "end": 24, "probability": 0.9023, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 27, "end": 43, "probability": 0.6683, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/CB3sOjoolb", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=XLAImyXNHHU&feature=share", "display_url": "youtube.com/watch?v=XLAImy\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-27T03:44:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177428759718350849"], "text": "Queen - Bohemian Rhapsody (Esquadr\u00e3o Suicida) Legendado Tradu\u00e7\u00e3o https://t.co/CB3sOjoolb"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177420343826440199"}], "author_id": "42271371", "id": "1177428419749003267", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "pablovillaca", "id": "13653812"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T03:43:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177428419749003267"], "text": "RT @pablovillaca: E ao dizer uma barbaridade dessas - atrav\u00e9s da qual quer se vender ao mesmo tempo como \"mach\u00e3o\" (esta \u00e9 a imagem de \"mach\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177426522153594880"}], "author_id": "3670271717", "id": "1177427969045872640", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MaryCarpinetti", "id": "3000198693"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T03:41:18.000Z", "in_reply_to_user_id": "3000198693", "edit_history_tweet_ids": ["1177427969045872640"], "text": "@MaryCarpinetti depois tu se suicida kkkk"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177416295815495680"}], "author_id": "598564758", "id": "1177427869187956737", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Rodrigo_Janot", "id": "924752308776390656"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.505, "type": "Person", "normalized_text": "janot"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T03:40:54.000Z", "in_reply_to_user_id": "924752308776390656", "edit_history_tweet_ids": ["1177427869187956737"], "text": "@Rodrigo_Janot \u00e9 um time suicida, mas n\u00e3o fica assim janot, outros mata-matas est\u00e3o por vir."}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177321201733160960"}], "author_id": "15467410", "id": "1177427537791725569", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "folha", "id": "14594813"}], "annotations": [{"start": 140, "end": 145, "probability": 0.4936, "type": "Person", "normalized_text": "Sangue"}, {"start": 150, "end": 154, "probability": 0.7412, "type": "Person", "normalized_text": "JESUS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T03:39:35.000Z", "in_reply_to_user_id": "14594813", "edit_history_tweet_ids": ["1177427537791725569"], "text": "@folha Quem \u00e9 o crist\u00e3o que gosta de ir a vel\u00f3rios? E a vel\u00f3rios de suicida? Quem ler esta mensagem e pedir para o poss\u00edvel suicida falar O Sangue de JESUS tem Poder (tem que falar a frase inteira) n\u00e3o ir\u00e1 a vel\u00f3rio dessa categoria."}, {"lang": "pt", "author_id": "2469790870", "id": "1177427373505044481", "entities": {"mentions": [{"start": 129, "end": 138, "username": "RCesar94", "id": "966109848415940609"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T03:38:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177427373505044481"], "text": "Se voc\u00ea e seu namorado/marido n\u00e3o forem c\u00famplices em matar moscas voc\u00ea t\u00e1 namorando errado.\nEle matou 4 a tarde e eu 3 agora. \ud83d\ude0e \n@RCesar94"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177394862322266112"}], "author_id": "76588561", "id": "1177427246136606720", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.7292, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 65, "end": 77, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar Mendes"}, {"start": 164, "end": 177, "probability": 0.8141, "type": "Person", "normalized_text": "Teori Zavascki"}, {"start": 248, "end": 252, "probability": 0.6983, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 258, "end": 266, "probability": 0.3396, "type": "Person", "normalized_text": "Lava Jato"}, {"start": 288, "end": 292, "probability": 0.7151, "type": "Person", "normalized_text": "Teori"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T03:38:25.000Z", "in_reply_to_user_id": "19593634", "edit_history_tweet_ids": ["1177427246136606720"], "text": "@revistaforum Se o Janot diz q planejou e quase matou o ministro Gilmar Mendes, como assegurar que ele \u00f1 planejou ou at\u00e9 assassinou alguma outra pessoa? A morte do Teori Zavascki, por ex., tem mais cara de q foi assassinato do q apenas acidente. E Janot e a Lava Jato adoraram a morte do Teori."}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177348008914165761"}], "author_id": "1063284314", "id": "1177427074811867136", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "doluccia16", "id": "490139250"}], "hashtags": [{"start": 40, "end": 45, "tag": "Roma"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T03:37:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177427074811867136"], "text": "RT @doluccia16: I giornali dicono che a #Roma, un ragazzo accoltella una guardia giurata, gli ruba la pistola e si suicida. Qui, leggo che\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177300537022341120"}], "author_id": "100264555", "id": "1177427050182979584", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "arqadolfo", "id": "118816319"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "LillyTellez", "id": "225101516"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T03:37:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177427050182979584"], "text": "RT @arqadolfo: @LillyTellez El gob. en su absurdo tema de la austeridad suicida, declar\u00f3 desiertas licitaciones, donde participaron varias\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177386685090414592"}], "author_id": "89323570", "id": "1177427004871892993", "public_metrics": {"retweet_count": 107, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 79, "probability": 0.9514, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Pe\u00f1alosa"}]}, "created_at": "2019-09-27T03:37:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177427004871892993"], "text": "RT @GaboTolosa: Ah\u00ed tienen las \"bellezas\" del vendedor de buses Enrique Pe\u00f1alosa. Y esto es lo que nos espera si sube el pupilo de la extre\u2026"}, {"lang": "es", "geo": {"place_id": "609d1bbc180f1434"}, "author_id": "565863026", "id": "1177427004397948929", "entities": {"mentions": [{"start": 225, "end": 240, "username": "senadomexicano", "id": "156720463"}, {"start": 265, "end": 278, "username": "monicaferbal", "id": "121337648"}], "annotations": [{"start": 152, "end": 157, "probability": 0.9616, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "hashtags": [{"start": 51, "end": 61, "tag": "marihuana"}, {"start": 151, "end": 158, "tag": "M\u00e9xico"}, {"start": 162, "end": 172, "tag": "Depresi\u00f3n"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/nPiW6QE5BO", "expanded_url": "https://twitter.com/EffethaKUM/status/1177427004397948929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nPiW6QE5BO", "media_key": "3_1177426996957237249"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T03:37:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177427004397948929"], "text": "En @EffethaKUM somos conscientes que el consumo de #marihuana tiene efecto depresivo y la Depresi\u00f3n en 2020 ser\u00e1 la principal causa de discapacidad en #M\u00e9xico la #Depresi\u00f3n es una de las causas de ideaci\u00f3n suicida pedimos al @senadomexicano que considere este dato\n@monicaferbal https://t.co/nPiW6QE5BO"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177340865779572736"}], "author_id": "1151182261104140289", "id": "1177426989478756352", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T03:37:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177426989478756352"], "text": "RT @Sara90523096: La prima vittima di Greta \ud83d\ude4f ragazzino si suicida causa \"cambiamento climatico\". \nWell done kiddo,well done Dem \ud83e\udd2c https://\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "author_id": "2873082490", "id": "1177426967114768385", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T03:37:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177426967114768385"], "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177426221740810240"}], "author_id": "477070593", "id": "1177426749208088577", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "T_Independente", "id": "53057066"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "SaoPauloFC", "id": "24920669"}, {"start": 28, "end": 41, "username": "rai10oficial", "id": "80090273"}, {"start": 42, "end": 57, "username": "LecoPresidente", "id": "832218409005875201"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9448, "type": "Person", "normalized_text": "Diniz"}, {"start": 311, "end": 315, "probability": 0.9267, "type": "Person", "normalized_text": "Diniz"}, {"start": 331, "end": 333, "probability": 0.8529, "type": "Person", "normalized_text": "Ra\u00ed"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T03:36:27.000Z", "in_reply_to_user_id": "477070593", "edit_history_tweet_ids": ["1177426749208088577"], "text": "@T_Independente @SaoPauloFC @rai10oficial @LecoPresidente Com esse futebol in\u00fatil de posse de bola e suicida do Diniz vai acabar com o nosso ponto forte (que \u00e9 o sistema defensivo). \nVamos ter ''1000%'' de posse de bola in\u00fatil e tomar v\u00e1rios gols por partida, de certo goleadas tamb\u00e9m. Essa \u00e9 a tend\u00eancia com o Diniz. Que piada do Ra\u00ed !"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177426358408032256"}], "author_id": "1041550469397655552", "id": "1177426503077892096", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 25, "username": "naosejatrouxa", "id": "280689114"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T03:35:28.000Z", "in_reply_to_user_id": "100021857", "edit_history_tweet_ids": ["1177426503077892096"], "text": "@gymissono @naosejatrouxa mano HAHUAHAUABAUA se matou"}, {"lang": "pt", "author_id": "1860662660", "id": "1177426441916604422", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.8424, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 58, "end": 63, "probability": 0.7253, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.7058, "type": "Organization", "normalized_text": "Senado"}]}, "created_at": "2019-09-27T03:35:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177426441916604422"], "text": "O brasileiro surpreso com o Janot se esquece que o pai do Collor, que era senador, matou um colega no plen\u00e1rio do Senado!"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177426087971868672"}], "author_id": "2363115122", "id": "1177426401965875200", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Sofia95132297", "id": "1174510608122818560"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 51, "probability": 0.8631, "type": "Person", "normalized_text": "caldarelli"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T03:35:04.000Z", "in_reply_to_user_id": "1174510608122818560", "edit_history_tweet_ids": ["1177426401965875200"], "text": "@Sofia95132297 llega a tener mat 2 con la caldarelli y se re suicida"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177242555160940545"}], "author_id": "1401359810", "id": "1177426236496404480", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "forastieri", "id": "42696696"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 94, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "Agatha"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T03:34:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177426236496404480"], "text": "RT @forastieri: E a per\u00edcia, surpresa, n\u00e3o sabe dizer de que fuzil veio a bala que matou Agatha. Sabe por qu\u00ea? Porque era pretinha e pobrin\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177426179390939137"}], "author_id": "747965149626105856", "id": "1177426220138532864", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pqpasylum", "id": "291360689"}], "annotations": [{"start": 125, "end": 131, "probability": 0.7083, "type": "Other", "normalized_text": "ahsnofx"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.6628, "type": "Other", "normalized_text": "ahs19"}], "hashtags": [{"start": 124, "end": 132, "tag": "ahsnofx"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T03:34:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177426220138532864"], "text": "RT @pqpasylum: - meu noivo surtou no dia do casamento virou assassino e depois suicida\n- oh wow, vamos nos beijar que passa #ahsnofx #ahs19\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "291360689", "id": "1177426179390939137", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 110, "end": 116, "probability": 0.6491, "type": "Other", "normalized_text": "ahsnofx"}, {"start": 119, "end": 125, "probability": 0.5164, "type": "Other", "normalized_text": "ahs1984"}], "hashtags": [{"start": 109, "end": 117, "tag": "ahsnofx"}, {"start": 118, "end": 126, "tag": "ahs1984"}]}, "created_at": "2019-09-27T03:34:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177426179390939137"], "text": "- meu noivo surtou no dia do casamento virou assassino e depois suicida\n- oh wow, vamos nos beijar que passa #ahsnofx #ahs1984"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177424948245274624"}], "author_id": "1174510608122818560", "id": "1177426087971868672", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "_julietaadiaz", "id": "2363115122"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T03:33:49.000Z", "in_reply_to_user_id": "2363115122", "edit_history_tweet_ids": ["1177426087971868672"], "text": "@_julietaadiaz Llega a pasar a la facu y se suicida"}, {"lang": "pt", "author_id": "1005924567272042496", "id": "1177425927627821056", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T03:33:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177425927627821056"], "text": "A filha da amiga da minha m\u00e3e se matou e o cora\u00e7\u00e3o dela t\u00e1  apertadinho aqui...."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177399026960011270"}], "author_id": "363193138", "id": "1177425867741552641", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Juancar30071948", "id": "764071236322426880"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T03:32:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177425867741552641"], "text": "RT @Juancar30071948: @AMAZONA1950 @GloriaAgudeloCa @Adriana43b @Mi_Glori @RUBYELENA1 @chilitavas @LuqueCampo @Pilica7 @sialmaster @hegar195\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177420343826440199"}], "author_id": "1035947281198067713", "id": "1177425856806961154", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "pablovillaca", "id": "13653812"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T03:32:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177425856806961154"], "text": "RT @pablovillaca: E ao dizer uma barbaridade dessas - atrav\u00e9s da qual quer se vender ao mesmo tempo como \"mach\u00e3o\" (esta \u00e9 a imagem de \"mach\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177410820449476609"}], "author_id": "2665230052", "id": "1177425764834168832", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elconsejomx", "id": "65797233"}, {"start": 45, "end": 54, "username": "ssp_cdmx", "id": "1247642902790057990"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 112, "probability": 0.6633, "type": "Other", "normalized_text": "ValorPolicial"}], "hashtags": [{"start": 99, "end": 113, "tag": "ValorPolicial"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T03:32:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177425764834168832"], "text": "RT @elconsejomx: Bravo a los elementos de la @SSP_CDMX que salvaron a una mujer  \ud83d\udc4f  Reconocemos su #ValorPolicial \ud83d\udc6e\u200d\u2640\ufe0f \u00bfConoces a alguna pe\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "145040092", "id": "1177425608957210626", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 61, "probability": 0.9194, "type": "Person", "normalized_text": "madonna"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/HkMKlVPYKc", "expanded_url": "https://twitter.com/pqoshomensmorre/status/1177356435887394817", "display_url": "twitter.com/pqoshomensmorr\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-27T03:31:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177425608957210626"], "text": "em pensar que um dia eu j\u00e1 quis praticar essa doidice, madonna voce quase criou uma suicida https://t.co/HkMKlVPYKc"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177270837646413830"}], "author_id": "1063284314", "id": "1177425446511808512", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiodiDonatella", "id": "3155682418"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 26, "tag": "ROMA"}, {"start": 80, "end": 90, "tag": "Tiburtina"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T03:31:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177425446511808512"], "text": "RT @ChiodiDonatella: #ROMA:\nMIGRANTE ACCOLTELLA\nVIGILANTE E SI SPARA.\n\nStazione #Tiburtina\nTunnel metro B.\nOggi, alle 17.\nL'uomo di colore\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "55893174", "id": "1177425379767783425", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.5896, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo Janot"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.7167, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9"}]}, "created_at": "2019-09-27T03:31:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177425379767783425"], "text": "No apagar das luzes do setembro amarelo e em plena primavera Rodrigo Janot revela o seu lado assassino e suicida..\nE agora Jos\u00e9?"}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "46bda2f68abcc7d2"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177410323470532610"}], "author_id": "2304512728", "id": "1177425270103519233", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T03:30:34.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/Jn27qyyd3g", "expanded_url": "https://twitter.com/alvarodias_/status/1177410323470532610", "display_url": "twitter.com/alvarodias_/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177425270103519233"], "text": "S\u00f3 n\u00e3o precisava suicida \ud83d\ude0f https://t.co/Jn27qyyd3g"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "author_id": "411870415", "id": "1177425214646431746", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T03:30:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177425214646431746"], "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "1106590544489267202", "id": "1177425126284939266", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.4133, "type": "Other", "normalized_text": "El Clon"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/Mk2uI9US63", "expanded_url": "http://bit.ly/2m8wkG3", "display_url": "bit.ly/2m8wkG3"}, {"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/mOKMHpquwu", "expanded_url": "https://twitter.com/LetraRoja2/status/1177425126284939266/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mOKMHpquwu", "media_key": "3_1177402028160667653"}]}, "created_at": "2019-09-27T03:30:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177425126284939266"], "text": "Se suicida El Clon, feminicida de una ni\u00f1a y una contadora\nhttps://t.co/Mk2uI9US63 https://t.co/mOKMHpquwu"}, {"lang": "es", "author_id": "3180100388", "id": "1177424503627890690", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 33, "probability": 0.4996, "type": "Other", "normalized_text": "Merary"}]}, "created_at": "2019-09-27T03:27:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177424503627890690"], "text": "JAJAJAJA esque no puedo con Merary y conmigo literal quisiera poner nuestra conversaci\u00f3n en vivo, pasa de ser suicida a ser todo peace and love. AMOOOO"}, {"lang": "pt", "author_id": "2730266495", "id": "1177424310903984128", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.662, "type": "Person", "normalized_text": "bjork"}]}, "created_at": "2019-09-27T03:26:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177424310903984128"], "text": "jogando no search pela hist\u00f3ria do fa da bjork que se matou e gravou v\u00eddeo sentindo que a curiosidade vai acabar enfiando uma faca dentro do meu cu"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177422999600979973"}], "author_id": "820711529058357250", "id": "1177424209041117184", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T03:26:21.000Z", "in_reply_to_user_id": "2937109146", "edit_history_tweet_ids": ["1177424209041117184"], "text": "@fixlatlm socorro sim??? sempre limpou a sujeira deles, por isso levo a minha teoria de que ela se matou ou forjou a pr\u00f3pria morte para encobrir os crimes deles e a\u00ed deixar eles viverem literalmente impunes de um assassinato"}, {"lang": "es", "author_id": "164152490", "id": "1177423905478316032", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T03:25:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177423905478316032"], "text": "Un deseo suicida a veces es la mejor forma de apreciar la vida."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177410820449476609"}], "author_id": "584279445", "id": "1177423882107662338", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elconsejomx", "id": "65797233"}, {"start": 45, "end": 54, "username": "ssp_cdmx", "id": "1247642902790057990"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 112, "probability": 0.6633, "type": "Other", "normalized_text": "ValorPolicial"}], "hashtags": [{"start": 99, "end": 113, "tag": "ValorPolicial"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T03:25:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177423882107662338"], "text": "RT @elconsejomx: Bravo a los elementos de la @SSP_CDMX que salvaron a una mujer  \ud83d\udc4f  Reconocemos su #ValorPolicial \ud83d\udc6e\u200d\u2640\ufe0f \u00bfConoces a alguna pe\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "55893174", "id": "1177423853771001857", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 40, "probability": 0.6517, "type": "Organization", "normalized_text": "da Rep\u00fablica"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.8985, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 99, "end": 104, "probability": 0.9169, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-09-27T03:24:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177423853771001857"], "text": "Quando o ex-Procurador Geral da Rep\u00fablica  revela ao Brasil os seus instintos homicida e suicida o Brasil virou um hosp\u00edcio mesmo."}, {"lang": "es", "author_id": "865845835", "id": "1177423824259883013", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.7675, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.9665, "type": "Place", "normalized_text": "Badalona"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/TIjoAM4SSC", "expanded_url": "https://www.elperiodico.com/es/barcelona/20190927/los-mossos-investigan-si-un-suicida-en-badalona-es-el-asesino-del-port-olimpic-7653895?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=btn-share", "display_url": "elperiodico.com/es/barcelona/2\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-27T03:24:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177423824259883013"], "text": "Dispostivo policial. El asesino del Port Ol\u00edmpic se suicida en Badalona https://t.co/TIjoAM4SSC"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177418796744814593"}], "author_id": "105119375", "id": "1177423728579403776", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "cynaramenezes", "id": "74763991"}, {"start": 51, "end": 63, "username": "ManoBrownOF", "id": "64361514"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T03:24:27.000Z", "in_reply_to_user_id": "74763991", "edit_history_tweet_ids": ["1177423728579403776"], "text": "@cynaramenezes \"se s\u00f3 de pensar em matar j\u00e1 matou\" @ManoBrownOF"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "author_id": "41805665", "id": "1177423699655503872", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T03:24:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177423699655503872"], "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177280217146175488"}], "author_id": "127088587", "id": "1177423692609048576", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "S4DB4RBIE", "id": "1339676110016176128"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T03:24:18.000Z", "in_reply_to_user_id": "442115605", "edit_history_tweet_ids": ["1177423692609048576"], "text": "@S4DB4RBIE S\u00e9 un buen suicida conciente"}, {"lang": "es", "author_id": "1499269945", "id": "1177423374672285696", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 40, "probability": 0.738, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/bduXLyN8Bi", "expanded_url": "http://dlvr.it/RDzrT4", "display_url": "dlvr.it/RDzrT4"}]}, "created_at": "2019-09-27T03:23:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177423374672285696"], "text": "El sospechoso del crimen del Port Ol\u00edmpic se suicida antes de ser detenido https://t.co/bduXLyN8Bi"}, {"lang": "pt", "author_id": "954022310998142978", "id": "1177423335824809986", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T03:22:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177423335824809986"], "text": "MINHA CINA, GANA SUICIDA, MORTE D\u00cdVIDA, DOCE TANGERINAAAAAA"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177422777084784641"}], "author_id": "570515979", "id": "1177423088830599169", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Juarez_AMelisa", "id": "486029108"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-09-27T03:21:54.000Z", "in_reply_to_user_id": "486029108", "edit_history_tweet_ids": ["1177423088830599169"], "text": "@Juarez_AMelisa yessss, uno tuyo puede ser el suicida, el mantenido"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177420343826440199"}], "author_id": "1053681848", "id": "1177423002016894981", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "pablovillaca", "id": "13653812"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T03:21:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177423002016894981"], "text": "RT @pablovillaca: E ao dizer uma barbaridade dessas - atrav\u00e9s da qual quer se vender ao mesmo tempo como \"mach\u00e3o\" (esta \u00e9 a imagem de \"mach\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "233415447", "id": "1177422683618852864", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 10, "probability": 0.4234, "type": "Organization", "normalized_text": "mafia"}]}, "created_at": "2019-09-27T03:20:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177422683618852864"], "text": "Si la mafia gana, el suicida se meti\u00f3 un balazo por las huevas, Presidente ev\u00edtelo!!!"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177412322995920896"}], "author_id": "1119722406149541888", "id": "1177422607626493953", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Brandon001016", "id": "880926519627001858"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T03:19:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177422607626493953"], "text": "RT @Brandon001016: De que te sirve hablarle de muerte a un suicida..."}, {"lang": "es", "author_id": "1029531109682495490", "id": "1177422587250532352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 23, "probability": 0.7456, "type": "Other", "normalized_text": "tw"}]}, "created_at": "2019-09-27T03:19:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177422587250532352"], "text": "parezco re suicida en tw disculpen yo no soy as\u00ed (o s\u00ed)"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164010948874657792"}], "author_id": "1102636423616913408", "id": "1177422493944111104", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T03:19:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177422493944111104"], "text": "RT @baxtersa23: \u00a1La naturaleza es agotada, es tan tr\u00e1gica y suicida!"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "author_id": "743152244380536832", "id": "1177422470359474176", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T03:19:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177422470359474176"], "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "702216926", "id": "1177422306479681536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T03:18:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177422306479681536"], "text": "MINHA SINA, GANA SUICIDA, MORTE DIVINA, DOCE TANGERINAAAAAAAAAAAA"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177393523882110977"}], "author_id": "16112299", "id": "1177422112962879488", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soufadosfrs", "id": "1085677657059151873"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 51, "probability": 0.8026, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}, {"start": 75, "end": 87, "probability": 0.651, "type": "Place", "normalized_text": "Suprema Corte"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T03:18:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177422112962879488"], "text": "RT @soufadosfrs: Em alguma realidade paralela, o PGR assassinou um Juiz da Suprema Corte e depois se suicidou no plen\u00e1rio. E n\u00f3s achando qu\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177420715496300544"}], "author_id": "90776754", "id": "1177422069245648896", "entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 18, "username": "lancenet", "id": "15488353"}, {"start": 19, "end": 34, "username": "lance_saopaulo", "id": "44979747"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 104, "probability": 0.9451, "type": "Organization", "normalized_text": "Flu"}, {"start": 134, "end": 135, "probability": 0.5572, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T03:17:51.000Z", "in_reply_to_user_id": "4862025071", "edit_history_tweet_ids": ["1177422069245648896"], "text": "@ju17sdc @lancenet @lance_saopaulo O engra\u00e7ado \u00e9 ver os jornalistas s\u00e3o paulinos que elogiavam ele no Flu criticando a vinda dele pro SP hahahaha. Esse jogo suicida no time dos outros \u00e9 \u00f3timo msm"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177420343826440199"}], "author_id": "589781933", "id": "1177421947166179328", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "pablovillaca", "id": "13653812"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T03:17:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177421947166179328"], "text": "RT @pablovillaca: E ao dizer uma barbaridade dessas - atrav\u00e9s da qual quer se vender ao mesmo tempo como \"mach\u00e3o\" (esta \u00e9 a imagem de \"mach\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177393523882110977"}], "author_id": "69926680", "id": "1177421907437785088", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soufadosfrs", "id": "1085677657059151873"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 51, "probability": 0.8026, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}, {"start": 75, "end": 87, "probability": 0.651, "type": "Place", "normalized_text": "Suprema Corte"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T03:17:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177421907437785088"], "text": "RT @soufadosfrs: Em alguma realidade paralela, o PGR assassinou um Juiz da Suprema Corte e depois se suicidou no plen\u00e1rio. E n\u00f3s achando qu\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177407127029243904"}], "author_id": "381736261", "id": "1177421822888988673", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JORGE25711929", "id": "1086754476957016065"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.9097, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T03:16:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177421822888988673"], "text": "RT @JORGE25711929: Vizcarra y dem\u00e1s, cuando se tiene HONOR o cree tener, en estas circunstancias uno se suicida. T\u00fa, admirador de los  \"izq\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177228623901810688"}], "author_id": "282334760", "id": "1177421694446653440", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Leo_Gon_", "id": "542167042"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T03:16:22.000Z", "in_reply_to_user_id": "542167042", "edit_history_tweet_ids": ["1177421694446653440"], "text": "@Leo_Gon_ Explique su deseo suicida"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177394069028429824"}], "author_id": "931329464361017344", "id": "1177421541950328832", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "saldelsol", "id": "52137645"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 73, "probability": 0.2786, "type": "Other", "normalized_text": "AG"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T03:15:45.000Z", "in_reply_to_user_id": "235139317", "edit_history_tweet_ids": ["1177421541950328832"], "text": "@Mauriciomulder @saldelsol Deber\u00edas seguir los pasos de tu suicida jefe AG. Te agradecer\u00edamos"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177420343826440199"}], "author_id": "52320604", "id": "1177421420575567872", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "pablovillaca", "id": "13653812"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T03:15:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177421420575567872"], "text": "RT @pablovillaca: E ao dizer uma barbaridade dessas - atrav\u00e9s da qual quer se vender ao mesmo tempo como \"mach\u00e3o\" (esta \u00e9 a imagem de \"mach\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "402322637", "id": "1177421366691131393", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 69, "probability": 0.9507, "type": "Place", "normalized_text": "Sontecomapan"}, {"start": 73, "end": 80, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Veracruz"}, {"start": 118, "end": 123, "probability": 0.6192, "type": "Place", "normalized_text": "Xalapa"}, {"start": 126, "end": 134, "probability": 0.5807, "type": "Place", "normalized_text": "xalfollow"}, {"start": 137, "end": 144, "probability": 0.7245, "type": "Place", "normalized_text": "Papantla"}, {"start": 147, "end": 154, "probability": 0.8632, "type": "Place", "normalized_text": "PozaRica"}, {"start": 157, "end": 162, "probability": 0.7867, "type": "Place", "normalized_text": "Tuxpan"}, {"start": 165, "end": 171, "probability": 0.6957, "type": "Place", "normalized_text": "Orizaba"}, {"start": 174, "end": 183, "probability": 0.6787, "type": "Place", "normalized_text": "cordobaver"}, {"start": 186, "end": 193, "probability": 0.8346, "type": "Place", "normalized_text": "Acayucan"}, {"start": 196, "end": 201, "probability": 0.7353, "type": "Place", "normalized_text": "Coatza"}, {"start": 204, "end": 213, "probability": 0.6414, "type": "Place", "normalized_text": "LasChoapas"}, {"start": 216, "end": 225, "probability": 0.7803, "type": "Place", "normalized_text": "Minatitlan"}, {"start": 228, "end": 239, "probability": 0.5748, "type": "Place", "normalized_text": "Cosoleacaque"}, {"start": 242, "end": 252, "probability": 0.436, "type": "Place", "normalized_text": "NuevoLaredo"}, {"start": 255, "end": 258, "probability": 0.8469, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}, {"start": 261, "end": 266, "probability": 0.8767, "type": "Place", "normalized_text": "Oaxaca"}, {"start": 269, "end": 275, "probability": 0.8428, "type": "Place", "normalized_text": "Tabasco"}], "hashtags": [{"start": 57, "end": 70, "tag": "Sontecomapan"}, {"start": 72, "end": 81, "tag": "Veracruz"}, {"start": 106, "end": 116, "tag": "verfollow"}, {"start": 117, "end": 124, "tag": "Xalapa"}, {"start": 125, "end": 135, "tag": "xalfollow"}, {"start": 136, "end": 145, "tag": "Papantla"}, {"start": 146, "end": 155, "tag": "PozaRica"}, {"start": 156, "end": 163, "tag": "Tuxpan"}, {"start": 164, "end": 172, "tag": "Orizaba"}, {"start": 173, "end": 184, "tag": "cordobaver"}, {"start": 185, "end": 194, "tag": "Acayucan"}, {"start": 195, "end": 202, "tag": "Coatza"}, {"start": 203, "end": 214, "tag": "LasChoapas"}, {"start": 215, "end": 226, "tag": "Minatitlan"}, {"start": 227, "end": 240, "tag": "Cosoleacaque"}, {"start": 241, "end": 253, "tag": "NuevoLaredo"}, {"start": 254, "end": 259, "tag": "CDMX"}, {"start": 260, "end": 267, "tag": "Oaxaca"}, {"start": 268, "end": 276, "tag": "Tabasco"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/qSXeVQ90vp", "expanded_url": "https://www.notinfomex.mx/2019/09/nino-de-10-anos-se-suicida-dentro-del.html", "display_url": "notinfomex.mx/2019/09/nino-d\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.notinfomex.mx/2019/09/nino-de-10-anos-se-suicida-dentro-del.html"}]}, "created_at": "2019-09-27T03:15:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177421366691131393"], "text": "Ni\u00f1o de 10 a\u00f1os se SUICIDA dentro del ba\u00f1o de su casa en #Sontecomapan, #Veracruz https://t.co/qSXeVQ90vp #verfollow #Xalapa #xalfollow #Papantla #PozaRica #Tuxpan #Orizaba #cordobaver #Acayucan #Coatza #LasChoapas #Minatitlan #Cosoleacaque #NuevoLaredo #CDMX #Oaxaca #Tabasco"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177393523882110977"}], "author_id": "1142265223811874816", "id": "1177421362253762560", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soufadosfrs", "id": "1085677657059151873"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 51, "probability": 0.8026, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}, {"start": 75, "end": 87, "probability": 0.651, "type": "Place", "normalized_text": "Suprema Corte"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T03:15:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177421362253762560"], "text": "RT @soufadosfrs: Em alguma realidade paralela, o PGR assassinou um Juiz da Suprema Corte e depois se suicidou no plen\u00e1rio. E n\u00f3s achando qu\u2026"}, {"lang": "en", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177420972535767041"}], "author_id": "2800057497", "id": "1177421201452535808", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Luiskasss", "id": "507811156"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T03:14:24.000Z", "in_reply_to_user_id": "507811156", "edit_history_tweet_ids": ["1177421201452535808"], "text": "@Luiskasss suicida \ud83e\udd2a\ud83e\udd2a\ud83e\udd2a\ud83e\udd2a\ud83e\udd2a"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177393523882110977"}], "author_id": "715364459099856896", "id": "1177421093033914370", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soufadosfrs", "id": "1085677657059151873"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 51, "probability": 0.8026, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}, {"start": 75, "end": 87, "probability": 0.651, "type": "Place", "normalized_text": "Suprema Corte"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T03:13:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177421093033914370"], "text": "RT @soufadosfrs: Em alguma realidade paralela, o PGR assassinou um Juiz da Suprema Corte e depois se suicidou no plen\u00e1rio. E n\u00f3s achando qu\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "1155980679546593280", "id": "1177420980848717824", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T03:13:31.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/Hr3fafiSPX", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B25i7dwgPGc/?igshid=9vnl78yklaa2", "display_url": "instagram.com/p/B25i7dwgPGc/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177420980848717824"], "text": "SE SUICIDA OCTOGENARIO SE LANZ\u00d3 DESDE UN PUENTE PEATONAL FRENTE AL TEMPLO DE CRISTO REDENTOR\n\n*LAMENTABLEMENTE AL RECIBIR ATENCI\u00d3N M\u00c9DICA EN LA CL\u00cdNICA N\u00daMERO 1 DEL IMSS FALLECI\u00d3 LA PERSONA\n\nPolic\u00edas Municipales de\u2026 https://t.co/Hr3fafiSPX"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177420441666936832"}], "author_id": "477070593", "id": "1177420901245227009", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "gabyfreitss", "id": "553072523"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "rai10oficial", "id": "80090273"}, {"start": 27, "end": 38, "username": "SaoPauloFC", "id": "24920669"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.8905, "type": "Person", "normalized_text": "Diniz"}, {"start": 94, "end": 96, "probability": 0.3776, "type": "Other", "normalized_text": "Z-4"}, {"start": 201, "end": 204, "probability": 0.9608, "type": "Organization", "normalized_text": "SPFC"}, {"start": 244, "end": 246, "probability": 0.5028, "type": "Person", "normalized_text": "Ra\u00ed"}, {"start": 287, "end": 291, "probability": 0.882, "type": "Person", "normalized_text": "Diniz"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T03:13:12.000Z", "in_reply_to_user_id": "477070593", "edit_history_tweet_ids": ["1177420901245227009"], "text": "@gabyfreitss @rai10oficial @SaoPauloFC Diniz tem aproveitamento de time rebaixado, s\u00f3 fica no Z-4. \nAinda bem que falta poucos pontos pra nos livrarmos de qualquer risco de queda. \nTime na fila como o SPFC tem que jogar na retranca e ganhar! O Ra\u00ed preferiu o ''futebolzinho suicida'' do Diniz, que n\u00e3o serve pra nada."}, {"lang": "pt", "author_id": "262203604", "id": "1177420875806777346", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 64, "probability": 0.4384, "type": "Other", "normalized_text": "AHSnoFX"}, {"start": 68, "end": 74, "probability": 0.463, "type": "Other", "normalized_text": "AHS1984"}], "hashtags": [{"start": 57, "end": 65, "tag": "AHSnoFX"}, {"start": 67, "end": 75, "tag": "AHS1984"}]}, "created_at": "2019-09-27T03:13:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177420875806777346"], "text": "CACETE O QUASE MARIDO DELA MATOU DUAS PESSOAS E SE MATOU #AHSnoFX \n#AHS1984"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177420343826440199"}], "author_id": "1041698803533795328", "id": "1177420875701923841", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "pablovillaca", "id": "13653812"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T03:13:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177420875701923841"], "text": "RT @pablovillaca: E ao dizer uma barbaridade dessas - atrav\u00e9s da qual quer se vender ao mesmo tempo como \"mach\u00e3o\" (esta \u00e9 a imagem de \"mach\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177372813616922625"}], "author_id": "765031226822500352", "id": "1177420766448631813", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "karinamell0", "id": "2176940888"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T03:12:40.000Z", "in_reply_to_user_id": "2176940888", "edit_history_tweet_ids": ["1177420766448631813"], "text": "@karinamell0 Matou uma ontem pq se ta indo comprar hj?"}, {"lang": "es", "author_id": "565070936", "id": "1177420709099954176", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T03:12:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177420709099954176"], "text": "Estoy re mil descompuesto de la panza y me acabo de clavar 5 panchos con de todo... un suicida mall"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "username": "Frankie65639822", "name": "Frankie", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 186, "tweet_count": 66610, "listed_count": 1}, "id": "1100489291162107905"}, {"verified": false, "username": "el3devuit", "name": "el3devuit", "public_metrics": {"followers_count": 10821, "following_count": 1036, "tweet_count": 24451, "listed_count": 217}, "location": "Setmanari i digital al Pened\u00e8s", "id": "48297388"}, {"verified": false, "username": "LaryObrienSweet", "name": "\ud835\udcd3\ud835\udcee\ud835\udcea\ud835\udcfb \ud835\udcdb\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udd02 \ud835\udcde'\ud835\udceb\ud835\udcfb\ud835\udcf2\ud835\udcee\ud835\udcf7 \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 3116, "following_count": 4303, "tweet_count": 117601, "listed_count": 0}, "id": "842233768610021376"}, {"verified": false, "username": "acherbree", "name": "line \ud83e\udd38\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd18\ud83c\udffb", "public_metrics": {"followers_count": 2070, "following_count": 1609, "tweet_count": 117815, "listed_count": 15}, "location": "an ember in the ashes \u269c", "id": "4421287576"}, {"verified": false, "username": "UrsulaBayer", "name": "Ursula Bayer", "public_metrics": {"followers_count": 1129, "following_count": 661, "tweet_count": 337335, "listed_count": 32}, "location": "Barcelona", "id": "843523386"}, {"verified": false, "username": "joaquin1951", "name": "joaquin", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 0, "tweet_count": 12945, "listed_count": 1}, "location": "sevilla", "id": "101991205"}, {"verified": false, "username": "jordipsalvador", "name": "Jordi Pe\u00f1a Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 1021, "following_count": 2263, "tweet_count": 349422, "listed_count": 73}, "location": "Europe", "id": "299780796"}, {"verified": false, "username": "FerVenero", "name": "Fernando Venero", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 119, "tweet_count": 25353, "listed_count": 1}, "id": "866124085"}, {"verified": true, "username": "elmundoes", "name": "EL MUNDO", "public_metrics": {"followers_count": 4417099, "following_count": 1402, "tweet_count": 390266, "listed_count": 32270}, "location": "Espa\u00f1a", "id": "14436030"}, {"verified": false, "username": "arbronca", "name": "ArmandoBronca", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 496, "tweet_count": 51334, "listed_count": 10}, "location": "Reino Unido", "id": "1428703766"}, {"verified": false, "username": "ANTHILIA64", "name": "Annalisa \ud83c\udf08\ud83c\udfb6\ud83c\udfa8\ud83d\udcf7\ud83c\udf3a", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 592, "tweet_count": 76034, "listed_count": 29}, "location": "Pianeta #Terra...ma non sempre", "id": "486822096"}, {"verified": false, "username": "MarcoAr56331577", "name": "ExTakeaWalkonaWildSide\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 419, "tweet_count": 3299, "listed_count": 0}, "location": "Milano, Lombardia", "id": "3363748689"}, {"verified": false, "username": "carmenfefe", "name": "Carmen Fern\u00e1ndez", "public_metrics": {"followers_count": 2912, "following_count": 1112, "tweet_count": 61344, "listed_count": 199}, "location": "Barcelona", "id": "375713228"}, {"verified": true, "username": "ElMundoEspana", "name": "El Mundo Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 26372, "following_count": 681, "tweet_count": 65948, "listed_count": 419}, "id": "3117812344"}, {"verified": false, "username": "DjWexe", "name": "Jordi Romero (DjWexe)", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 209, "tweet_count": 13370, "listed_count": 2}, "location": "Badalona, Espa\u00f1a", "id": "1133721231709151233"}, {"verified": false, "username": "elcasocat", "name": "ElCaso.cat", "public_metrics": {"followers_count": 8439, "following_count": 84, "tweet_count": 29605, "listed_count": 93}, "id": "1052889894568255488"}, {"verified": false, "username": "Alex21312003", "name": "Alex67", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 505, "tweet_count": 60910, "listed_count": 1}, "id": "909489098800422913"}, {"verified": false, "username": "doluccia16", "name": "Doluccia \ud83e\udd8b #credicisempre", "public_metrics": {"followers_count": 13635, "following_count": 4957, "tweet_count": 152587, "listed_count": 34}, "location": "Italia", "id": "490139250"}, {"verified": false, "username": "MakakoMak", "name": "\ud83d\udc63 MAKAKO \ud83e\udd85 \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83d\udc99\ud83d\udc9b", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 542, "tweet_count": 17406, "listed_count": 12}, "location": "DONOSTI-BERLIN-LISBOA-MALAGA", "id": "242084112"}, {"verified": false, "username": "martince007", "name": "C\u00e9sar Mart\u00ednez", "public_metrics": {"followers_count": 1147, "following_count": 973, "tweet_count": 114558, "listed_count": 23}, "location": "Barcelona", "id": "3095128978"}, {"verified": false, "username": "BCNmetropoli", "name": "Metr\u00f3poli BCN", "public_metrics": {"followers_count": 14254, "following_count": 6076, "tweet_count": 67145, "listed_count": 138}, "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "id": "816600493044670465"}, {"verified": false, "username": "SSIILLVIAA", "name": "Silvia", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 1366, "tweet_count": 58027, "listed_count": 1}, "id": "336147276"}, {"verified": true, "username": "sextaNoticias", "name": "laSexta Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 1242365, "following_count": 319, "tweet_count": 324625, "listed_count": 8030}, "id": "82084630"}, {"verified": false, "username": "YuanfenW", "name": "Sin L\u00edmites \ud83d\udd25\ud83d\udca7", "public_metrics": {"followers_count": 1463, "following_count": 2019, "tweet_count": 226789, "listed_count": 6}, "location": "mundo sin fin", "id": "453779004"}, {"verified": false, "username": "PedManes", "name": "Mate in two!", "public_metrics": {"followers_count": 899, "following_count": 716, "tweet_count": 72914, "listed_count": 16}, "location": "Citizen of the world", "id": "697617213579141121"}, {"verified": false, "username": "RadioSavana", "name": "RadioSavana", "public_metrics": {"followers_count": 42198, "following_count": 1478, "tweet_count": 82495, "listed_count": 175}, "id": "1100776937004457984"}, {"verified": false, "username": "jatirado", "name": "Juan Antonio Tirado", "public_metrics": {"followers_count": 78133, "following_count": 44181, "tweet_count": 1886967, "listed_count": 858}, "location": "Madrid", "id": "159072956"}, {"verified": false, "username": "jatirado_oc", "name": "Juan Antonio Tirado", "public_metrics": {"followers_count": 6478, "following_count": 5616, "tweet_count": 889171, "listed_count": 27}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "id": "1034559695808356352"}, {"verified": false, "username": "UFP_Granada", "name": "UFP Granada \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 15487, "following_count": 16127, "tweet_count": 9219, "listed_count": 22}, "location": "Espa\u00f1a", "id": "3067949663"}, {"verified": false, "username": "Soymisteryx", "name": "Mister X", "public_metrics": {"followers_count": 1199, "following_count": 912, "tweet_count": 22315, "listed_count": 6}, "location": "Val\u00eancia, Espanha", "id": "3160887377"}, {"verified": false, "username": "naciotarragona", "name": "Naci\u00f3Tarragona", "public_metrics": {"followers_count": 4054, "following_count": 1441, "tweet_count": 56993, "listed_count": 59}, "location": "Tarragona", "id": "705713402866487297"}, {"verified": false, "username": "PriskesV", "name": "Priskes Vilar", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 350, "tweet_count": 3296, "listed_count": 0}, "id": "1177193333053108224"}, {"verified": true, "username": "laSextaTV", "name": "laSexta", "public_metrics": {"followers_count": 1131192, "following_count": 630, "tweet_count": 296951, "listed_count": 6536}, "location": "Spain", "id": "22954354"}, {"verified": false, "username": "RTVEV", "name": "RTV EL VENDRELL", "public_metrics": {"followers_count": 6315, "following_count": 640, "tweet_count": 31855, "listed_count": 116}, "location": "El Vendrell, Tarragona", "id": "147537724"}, {"verified": false, "username": "diraholanda", "name": "Valdira de Holanda", "public_metrics": {"followers_count": 23386, "following_count": 10226, "tweet_count": 1397330, "listed_count": 146}, "location": "  BRASIL", "id": "589154056"}, {"verified": true, "username": "xicosa", "name": "xico s\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 1706025, "following_count": 15486, "tweet_count": 144842, "listed_count": 2492}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "45447020"}, {"verified": false, "username": "Su_Caur97", "name": "Susanna Carrizo", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 173, "tweet_count": 822, "listed_count": 0}, "location": "Catalunya", "id": "453038520"}, {"verified": false, "username": "BPenedesDiari", "name": "Baix Pened\u00e8s Diari", "public_metrics": {"followers_count": 4733, "following_count": 1296, "tweet_count": 19276, "listed_count": 56}, "id": "1886008021"}, {"verified": false, "username": "9deazevedo", "name": "Gioconda de Azevedo", "public_metrics": {"followers_count": 1410, "following_count": 452, "tweet_count": 235303, "listed_count": 16}, "location": "Ouro Preto, Brasil", "id": "4370247615"}, {"verified": true, "username": "pablovillaca", "name": "Pablo Villa\u00e7a \ud83c\udf9e", "public_metrics": {"followers_count": 290253, "following_count": 369, "tweet_count": 195253, "listed_count": 1015}, "location": "Belo Horizonte", "id": "13653812"}, {"verified": false, "username": "daniel_losada76", "name": "Daniel Losada Cartomancia y Esoterismo", "public_metrics": {"followers_count": 1264, "following_count": 24, "tweet_count": 10521, "listed_count": 3}, "location": "Ja\u00e9n, Espa\u00f1a", "id": "2740781182"}, {"verified": false, "username": "OlivaSerran", "name": "pastora oliva serran\ud83d\udc9a\ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 223, "tweet_count": 104725, "listed_count": 0}, "id": "377008437"}, {"verified": true, "username": "A3Noticias", "name": "Antena 3 Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 2065896, "following_count": 644, "tweet_count": 379980, "listed_count": 9347}, "id": "145992645"}, {"verified": false, "username": "Carme41199933", "name": "Carme", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 368, "tweet_count": 18573, "listed_count": 0}, "location": "Balaguer, Catalunya", "id": "989606793100845058"}, {"verified": true, "username": "naciodigital", "name": "Naci\u00f3Digital", "public_metrics": {"followers_count": 225779, "following_count": 2596, "tweet_count": 557172, "listed_count": 2399}, "location": "Catalunya", "id": "14088938"}, {"verified": false, "username": "stenionobrega", "name": "st\u00ea 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 640, "following_count": 660, "tweet_count": 40148, "listed_count": 2}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "731041542"}, {"verified": false, "username": "Andreaaa_rmcf", "name": "Andrea \u26a1\u26a1", "public_metrics": {"followers_count": 647, "following_count": 462, "tweet_count": 20056, "listed_count": 1}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "id": "1686948277"}, {"verified": false, "username": "SaraAlvera", "name": "Sara Alvera", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 950, "tweet_count": 82547, "listed_count": 4}, "id": "541888349"}, {"verified": true, "username": "NiusDiario", "name": "NIUS", "public_metrics": {"followers_count": 75004, "following_count": 485, "tweet_count": 105146, "listed_count": 641}, "id": "1115538035167330304"}, {"verified": false, "username": "diaridigualada", "name": "Regi\u00f37 Anoia", "public_metrics": {"followers_count": 2273, "following_count": 95, "tweet_count": 27461, "listed_count": 33}, "location": "Igualada", "id": "931744500"}, {"verified": false, "username": "20mBarcelona", "name": "20m - Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 1132, "following_count": 319, "tweet_count": 31536, "listed_count": 28}, "location": "Espa\u00f1a", "id": "1198426549"}, {"verified": false, "username": "carm0808", "name": "carmen mo", "public_metrics": {"followers_count": 834, "following_count": 4995, "tweet_count": 15389, "listed_count": 7}, "location": "Nou Barris, Barcelona", "id": "307275263"}, {"verified": false, "username": "Nata137319", "name": "El mundo nuestro", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 55, "tweet_count": 2348, "listed_count": 0}, "id": "883969208266129408"}, {"verified": false, "username": "marialujanx", "name": "mar\u00eda \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 1261, "following_count": 324, "tweet_count": 192551, "listed_count": 15}, "location": "C\u00f3rdoba - Madrid \ud83d\udccd", "id": "474185603"}, {"verified": false, "username": "valanggar", "name": "Angel Garc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 1467, "following_count": 513, "tweet_count": 117237, "listed_count": 75}, "location": "Extremadura/Espa\u00f1a", "id": "336586626"}, {"verified": true, "username": "abc_es", "name": "ABC.es", "public_metrics": {"followers_count": 2262808, "following_count": 14655, "tweet_count": 565272, "listed_count": 19198}, "location": "Espa\u00f1a", "id": "19923515"}, {"verified": false, "username": "CATALINAPIZARR1", "name": "CatalinaPizarr1", "public_metrics": {"followers_count": 1685, "following_count": 2061, "tweet_count": 137773, "listed_count": 68}, "location": "Madrid", "id": "446918568"}, {"verified": true, "username": "20m", "name": "20minutos.es", "public_metrics": {"followers_count": 1503563, "following_count": 51572, "tweet_count": 577278, "listed_count": 14228}, "location": "Spain", "id": "31090827"}, {"verified": false, "username": "MrsChandler4", "name": "MrsChandler", "public_metrics": {"followers_count": 724, "following_count": 861, "tweet_count": 35411, "listed_count": 0}, "id": "1118617845246644230"}, {"verified": false, "username": "eixdiari", "name": "Eix Diari", "public_metrics": {"followers_count": 19105, "following_count": 6660, "tweet_count": 91827, "listed_count": 355}, "location": "Vegueria del Pened\u00e8s", "id": "110514221"}, {"verified": false, "username": "Giovanni1946861", "name": "Giovanni", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 141, "tweet_count": 13308, "listed_count": 0}, "id": "989008687414087680"}, {"verified": false, "username": "marioricciard18", "name": "Mario Ricciardi", "public_metrics": {"followers_count": 12384, "following_count": 4913, "tweet_count": 356942, "listed_count": 194}, "location": "Brideshead", "id": "4877601425"}, {"verified": true, "username": "publico_es", "name": "P\u00fablico", "public_metrics": {"followers_count": 1149040, "following_count": 1582, "tweet_count": 549167, "listed_count": 15488}, "location": "Madrid, Spain", "id": "17676713"}, {"verified": false, "username": "LoprzPaqui", "name": "Paqui Lopez cespedes", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 744, "tweet_count": 43011, "listed_count": 4}, "location": "Ciudad Real, Espa\u00f1a", "id": "799666419273175041"}, {"verified": false, "username": "eldigitalCLM", "name": "EL DIGITAL CLM", "public_metrics": {"followers_count": 25601, "following_count": 2318, "tweet_count": 154706, "listed_count": 336}, "location": "Castilla-La Mancha", "id": "474099871"}, {"verified": false, "username": "fred_bcn", "name": "Fred BCN !", "public_metrics": {"followers_count": 1146, "following_count": 1217, "tweet_count": 46034, "listed_count": 0}, "location": "Barcelona", "id": "240705443"}, {"verified": false, "username": "RavalSud", "name": "Raval Sud \ud83d\udc3e\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \u2642", "public_metrics": {"followers_count": 25269, "following_count": 25586, "tweet_count": 148608, "listed_count": 35}, "location": "Raval Sud, Barcelona", "id": "776269374801973248"}, {"verified": false, "username": "Pilarmariniz", "name": "Maria dl Pilar Mar\u00edn", "public_metrics": {"followers_count": 1117, "following_count": 1763, "tweet_count": 9527, "listed_count": 2}, "location": "A Coru\u00f1a - Espa\u00f1a", "id": "1202427127"}, {"verified": false, "username": "llemj", "name": "Mar\u00eda Lle\u00f3", "public_metrics": {"followers_count": 1643, "following_count": 3273, "tweet_count": 1426907, "listed_count": 456}, "location": "Canary Islands (Spain)", "id": "182506310"}, {"verified": true, "username": "europapress", "name": "Europa Press", "public_metrics": {"followers_count": 1522768, "following_count": 1323, "tweet_count": 522788, "listed_count": 15771}, "id": "121385551"}, {"verified": false, "username": "JosepMarcusCar1", "name": "JosepMarcusCarrillo", "public_metrics": {"followers_count": 1436, "following_count": 4950, "tweet_count": 55209, "listed_count": 1}, "id": "894107684106113024"}, {"verified": false, "username": "Mitsyssa", "name": "Mitsyssa de Silvermoon", "public_metrics": {"followers_count": 981, "following_count": 303, "tweet_count": 177125, "listed_count": 46}, "location": "Azeroth", "id": "637158056"}, {"verified": false, "username": "itqv", "name": "Ariel Varas Toledo", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 26, "tweet_count": 1615, "listed_count": 0}, "location": "Moreno - BsAs - ARG", "id": "42490195"}, {"verified": true, "username": "lucasgaldos", "name": "Lucas Martinez", "public_metrics": {"followers_count": 29652, "following_count": 1773, "tweet_count": 14514, "listed_count": 89}, "location": "Argentina", "id": "1961403428"}, {"verified": false, "username": "EleonoraFirenz1", "name": "Eleonora Firenze", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 996, "tweet_count": 20, "listed_count": 0}, "id": "1175850122623836162"}, {"verified": false, "username": "VitoMancuso", "name": "Vito Mancuso", "public_metrics": {"followers_count": 27630, "following_count": 122, "tweet_count": 3988, "listed_count": 156}, "id": "359357059"}, {"verified": false, "username": "jgalbalat", "name": "Jes\u00fas G. ALBALAT", "public_metrics": {"followers_count": 3548, "following_count": 3496, "tweet_count": 32329, "listed_count": 118}, "location": "Barcelona", "id": "382213454"}, {"verified": true, "username": "btvnoticies", "name": "btv not\u00edcies", "public_metrics": {"followers_count": 176604, "following_count": 7463, "tweet_count": 194473, "listed_count": 1869}, "location": "Barcelona", "id": "41583102"}, {"verified": false, "username": "wandasinner", "name": "joy", "public_metrics": {"followers_count": 12158, "following_count": 1306, "tweet_count": 404753, "listed_count": 63}, "location": "distrito 12", "id": "532522473"}, {"verified": false, "username": "madwomanartt", "name": "ana | COMISSIONS OPEN", "public_metrics": {"followers_count": 912, "following_count": 441, "tweet_count": 96222, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "id": "284711825"}, {"verified": false, "username": "MarilChann", "name": "Maril\u00f3 Romero Friazz", "public_metrics": {"followers_count": 1055, "following_count": 1635, "tweet_count": 224413, "listed_count": 0}, "location": "Madrid", "id": "456515174"}, {"verified": false, "username": "rockyourbodyjt", "name": "ana bea", "public_metrics": {"followers_count": 2890, "following_count": 2027, "tweet_count": 311741, "listed_count": 36}, "id": "593178844"}, {"verified": false, "username": "ciutadaniasbd", "name": "ciutadaniasbd l\\*/l \ud83e\ude9f\ud83e\udd2b\ud83c\udf7a#volemdormir", "public_metrics": {"followers_count": 801, "following_count": 811, "tweet_count": 42780, "listed_count": 44}, "location": "#Sabadell", "id": "744257910541271041"}, {"verified": false, "username": "irengopo", "name": "Irene Gonz\u00e1lez Poveda", "public_metrics": {"followers_count": 770, "following_count": 331, "tweet_count": 18519, "listed_count": 17}, "id": "3322760253"}, {"verified": false, "username": "AlertaZeta", "name": "Alerta Zeta | Sucesos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 28889, "following_count": 59, "tweet_count": 10324, "listed_count": 49}, "location": "Espa\u00f1a", "id": "1145788376718745600"}, {"verified": false, "username": "breogan137", "name": "sant@", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 700, "tweet_count": 90035, "listed_count": 4}, "location": "murcia , espa\u00f1a \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "203931731"}, {"verified": false, "username": "CarmenTwin72", "name": "Carmen Twin", "public_metrics": {"followers_count": 2001, "following_count": 1569, "tweet_count": 75137, "listed_count": 34}, "id": "350853617"}, {"verified": false, "username": "lagoodseny", "name": "DretsiLliures\ud83d\udcaa", "public_metrics": {"followers_count": 3072, "following_count": 4992, "tweet_count": 240839, "listed_count": 26}, "location": "Sant Esteve de les Roures", "id": "302102523"}, {"verified": false, "username": "TotBcn", "name": "TOT Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 22778, "following_count": 423, "tweet_count": 66551, "listed_count": 240}, "location": "Barcelona, Catalunya", "id": "1052640851007074307"}, {"verified": false, "username": "leti_pon", "name": "Letii P.M", "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 295, "tweet_count": 72754, "listed_count": 6}, "location": "Madrid", "id": "389170171"}, {"verified": true, "username": "EstebanNavarroS", "name": "Esteban Navarro", "public_metrics": {"followers_count": 42022, "following_count": 22096, "tweet_count": 123205, "listed_count": 238}, "location": "Huesca, Espa\u00f1a", "id": "393694008"}, {"verified": false, "username": "SquidAppES", "name": "SQUID App Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 755, "following_count": 728, "tweet_count": 2978, "listed_count": 2}, "location": "Espa\u00f1a", "id": "747736964930080768"}, {"verified": false, "username": "psilvestre", "name": "psilvestre \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 856, "following_count": 1043, "tweet_count": 18367, "listed_count": 31}, "location": "Barcelona", "id": "17784471"}, {"verified": false, "username": "MariMario1", "name": "MariMario", "public_metrics": {"followers_count": 2129, "following_count": 2049, "tweet_count": 267142, "listed_count": 2}, "id": "1088748639349100544"}, {"verified": false, "username": "bonamarga", "name": "Marga", "public_metrics": {"followers_count": 852, "following_count": 1981, "tweet_count": 32817, "listed_count": 3}, "location": "Rep\u00fablica Catalana", "id": "3141309629"}, {"verified": false, "username": "thelloweengirl", "name": "marv \ud83c\udff4 \ud83d\udd70\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 965, "tweet_count": 77440, "listed_count": 5}, "location": "thousand sunny with zoro", "id": "832134253"}, {"verified": false, "username": "AgenciaAtlas", "name": "Agencia Atlas", "public_metrics": {"followers_count": 3938, "following_count": 335, "tweet_count": 91432, "listed_count": 129}, "location": "Madrid, Spain", "id": "519591986"}, {"verified": false, "username": "DiseloBcn", "name": "TeTeVerneda", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 252, "tweet_count": 3324, "listed_count": 0}, "id": "707091578"}, {"verified": false, "username": "DiarideGirona", "name": "Diari de Girona", "public_metrics": {"followers_count": 79899, "following_count": 585, "tweet_count": 94041, "listed_count": 717}, "location": "Girona", "id": "113632797"}, {"verified": false, "username": "JaviMiralles1", "name": "Javi Miralles", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 695, "tweet_count": 59532, "listed_count": 2}, "location": "C\u00e1dis, Espanha", "id": "459426853"}, {"verified": false, "username": "Futesa_fts", "name": "Futesa", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 114, "tweet_count": 238184, "listed_count": 118}, "id": "162043770"}, {"verified": true, "username": "La_SER", "name": "Cadena SER", "public_metrics": {"followers_count": 1402608, "following_count": 1009, "tweet_count": 346819, "listed_count": 11565}, "id": "43910684"}, {"verified": false, "username": "mviiiax", "name": "-/\\- Marcos Ochoa Diez -/\\-", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 68, "tweet_count": 12820, "listed_count": 0}, "location": "N\u00e1jera ( La Rioja )", "id": "48669016"}, {"verified": true, "username": "la_informacion", "name": "La Informaci\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 412741, "following_count": 2537, "tweet_count": 457950, "listed_count": 7388}, "location": "Madrid", "id": "18717943"}, {"verified": false, "username": "CatalanAnalyst", "name": "Global, pero no englobado", "public_metrics": {"followers_count": 2548, "following_count": 1345, "tweet_count": 113994, "listed_count": 56}, "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "id": "3417976415"}, {"verified": false, "username": "davidcstaneda", "name": "pam", "public_metrics": {"followers_count": 9229, "following_count": 5258, "tweet_count": 267743, "listed_count": 104}, "id": "2623786132"}, {"verified": false, "username": "AlbaAyu", "name": "Lady Flash \ud83e\uddd9", "public_metrics": {"followers_count": 1066, "following_count": 1508, "tweet_count": 61412, "listed_count": 17}, "location": "Guadalajara(Espa\u00f1a)", "id": "202850011"}, {"verified": false, "username": "Tuchocucuruxo", "name": "Tucho", "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 266, "tweet_count": 12498, "listed_count": 1}, "location": "N\u00b030", "id": "1101821196"}, {"verified": false, "username": "MALESYX", "name": "jenn.", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 174, "tweet_count": 3401, "listed_count": 0}, "location": "paradise.", "id": "3123644872"}, {"verified": false, "username": "LutaDeClassesBR", "name": "Luta de classes contra os pobres \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udd98 \ud83d\udc0d\ud83e\udda9\ud83d\udc36\ud83e\udd40", "public_metrics": {"followers_count": 7536, "following_count": 8127, "tweet_count": 196883, "listed_count": 52}, "id": "49636805"}, {"verified": false, "username": "Alex_R_Fischer", "name": "Alex R.", "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 636, "tweet_count": 1542, "listed_count": 26}, "location": "Barcelona. Spain", "id": "74263341"}, {"verified": false, "username": "guillem_sm", "name": "Guillem S\u00e1nchez", "public_metrics": {"followers_count": 6399, "following_count": 1866, "tweet_count": 6254, "listed_count": 101}, "location": "Barcelona", "id": "257472867"}, {"verified": false, "username": "chisena66", "name": "Great Caesar", "public_metrics": {"followers_count": 702, "following_count": 754, "tweet_count": 43519, "listed_count": 10}, "id": "1633923900"}, {"verified": false, "username": "ChiodiDonatella", "name": "Donatella Chiodi", "public_metrics": {"followers_count": 20864, "following_count": 12906, "tweet_count": 127485, "listed_count": 35}, "id": "3155682418"}, {"verified": false, "username": "Juanma31345700", "name": "Juanma", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 66, "tweet_count": 50, "listed_count": 0}, "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "id": "1169153499982159872"}, {"verified": false, "username": "mindscntrcl", "name": "\u25dc\u22b9 \ud835\udc6f \ud835\udc70 \ud835\udc7b \ud835\udc76 \ud835\udc7a \ud835\udc6f \ud835\udc70 \u22b9\u25de is dead", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 377, "tweet_count": 5600, "listed_count": 5}, "location": "\u02fb\u1d0d\u028f s\u1d1c\u0274\ufe55\ufe6bs\u1d1b\u1d0f\u0280\u1d0d\u026a\u1d07\u0299\u029f\u1d0f\u0274\u1d05\u026a\u1d07\u02fa \ufe5f\u1d07\u029f\u029f\u1d07", "id": "952332445633925121"}, {"verified": false, "username": "XAshesToAshes", "name": "\uff33\uff48\uff49\uff47\uff41\uff52\uff41\uff4b\uff49 \uff34\uff4f\uff4d\uff55\uff52\uff41\u3016\u6b7b\u67c4\u6728\u5f14\u3017", "public_metrics": {"followers_count": 1797, "following_count": 826, "tweet_count": 21963, "listed_count": 0}, "location": "Credits \u2014 ", "id": "3011115037"}, {"verified": false, "username": "dapasfarrell", "name": "dapasfarrell", "public_metrics": {"followers_count": 1342, "following_count": 2245, "tweet_count": 143847, "listed_count": 3}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "id": "1259267905"}, {"verified": false, "username": "roldanfj1", "name": "J. Rold\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 2899, "following_count": 1250, "tweet_count": 129684, "listed_count": 47}, "id": "1058104081"}, {"verified": false, "username": "Venenopuro19", "name": "THESA\ud83c\udf45\ud83c\udf4b\ud83c\udf46\ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 1062, "following_count": 2656, "tweet_count": 74566, "listed_count": 4}, "id": "285318576"}, {"verified": false, "username": "LuisTomala", "name": "\u25b6\ufe0fLuis Antonio Tomala\u2122", "public_metrics": {"followers_count": 1750, "following_count": 1701, "tweet_count": 752384, "listed_count": 40}, "location": "Ecuador \ud83c\uddea\ud83c\udde8", "id": "220439798"}, {"verified": false, "username": "Sinaloa_simon", "name": "simon", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 371, "tweet_count": 2898, "listed_count": 0}, "id": "427615169"}, {"verified": true, "username": "Mauriciomulder", "name": "Mauricio Mulder", "public_metrics": {"followers_count": 587420, "following_count": 1391, "tweet_count": 8834, "listed_count": 808}, "location": "Lima", "id": "235139317"}, {"verified": false, "username": "losbox", "name": "Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 1221, "following_count": 2002, "tweet_count": 182937, "listed_count": 18}, "location": "Catalonia", "id": "55240082"}, {"verified": true, "username": "324cat", "name": "324.cat", "public_metrics": {"followers_count": 797653, "following_count": 343, "tweet_count": 458639, "listed_count": 5617}, "location": "Barcelona", "id": "8330472"}, {"verified": false, "username": "indiaromo", "name": "kima\ud83c\udf39", "public_metrics": {"followers_count": 719, "following_count": 1526, "tweet_count": 41574, "listed_count": 28}, "location": "Espa\u00f1a Barcelona", "id": "610811109"}, {"verified": false, "username": "ANGEL25RD", "name": "Angel veinticinco \uf8ff \ud83d\udc88", "public_metrics": {"followers_count": 3172, "following_count": 3448, "tweet_count": 45096, "listed_count": 9}, "id": "283311001"}, {"verified": true, "username": "DONOMAR", "name": "DON OMAR aka KONG", "public_metrics": {"followers_count": 5396260, "following_count": 4648, "tweet_count": 45508, "listed_count": 6760}, "location": "OUT NOW #LetsGetCrazy \ud83d\udc49\ud83c\udffe", "id": "154605679"}, {"verified": false, "username": "elnacionalcat_e", "name": "ElNacional .cat", "public_metrics": {"followers_count": 10126, "following_count": 338, "tweet_count": 426532, "listed_count": 195}, "location": "Barcelona, Spain", "id": "3504318874"}, {"verified": false, "username": "elcasocom", "name": "ElCaso.com", "public_metrics": {"followers_count": 2774, "following_count": 219, "tweet_count": 27649, "listed_count": 36}, "id": "1052885642214965250"}, {"verified": true, "username": "elnacionalcat", "name": "ElNacional.cat", "public_metrics": {"followers_count": 185239, "following_count": 710, "tweet_count": 561470, "listed_count": 1531}, "id": "3374563353"}, {"verified": false, "username": "sergixcs", "name": "Sergio", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 328, "tweet_count": 18374, "listed_count": 1}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "id": "3377086612"}, {"verified": false, "username": "OrcelisSaez", "name": "Ram\u00f3n S\u00e1ez", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 94, "tweet_count": 79116, "listed_count": 0}, "id": "3086466413"}, {"verified": false, "username": "jose1994jeff", "name": "Jos\u00e9 Martinez", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 615, "tweet_count": 18489, "listed_count": 1}, "location": "Catalu\u00f1a, Espa\u00f1a", "id": "355662374"}, {"verified": false, "username": "UltimesNoticies", "name": "\u00daltimesNot\u00edcies.cat", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 484, "tweet_count": 217850, "listed_count": 3}, "location": "Catalunya", "id": "960644564548800512"}, {"verified": true, "username": "elpaiscatalunya", "name": "EL PA\u00cdS Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 31321, "following_count": 607, "tweet_count": 61155, "listed_count": 806}, "location": "Catalunya", "id": "366071116"}, {"verified": true, "username": "ElHuffPost", "name": "El HuffPost", "public_metrics": {"followers_count": 580329, "following_count": 2177, "tweet_count": 634151, "listed_count": 8434}, "location": "Madrid, Spain", "id": "364528766"}, {"verified": false, "username": "dracosfera", "name": "Dracosfera", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 795, "tweet_count": 39330, "listed_count": 3}, "location": "Catalu\u00f1a, Espa\u00f1a", "id": "2698136780"}, {"verified": false, "username": "blackhawk_57", "name": "Topgun", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 173, "tweet_count": 29530, "listed_count": 0}, "id": "2374613665"}, {"verified": true, "username": "elconsejomx", "name": "Consejo Ciudadano Mx", "public_metrics": {"followers_count": 75352, "following_count": 4493, "tweet_count": 63737, "listed_count": 465}, "location": "Mexico, D. F.", "id": "65797233"}, {"verified": true, "username": "diariRegio7", "name": "Regi\u00f37.cat", "public_metrics": {"followers_count": 24962, "following_count": 481, "tweet_count": 166563, "listed_count": 513}, "location": "Manresa", "id": "78301861"}, {"verified": true, "username": "CatalunyaRadio", "name": "Catalunya R\u00e0dio", "public_metrics": {"followers_count": 286443, "following_count": 250, "tweet_count": 169773, "listed_count": 2683}, "location": "Catalunya", "id": "7679392"}, {"verified": true, "username": "Corriere", "name": "Corriere della Sera", "public_metrics": {"followers_count": 2688737, "following_count": 242, "tweet_count": 527576, "listed_count": 8963}, "location": "Milano", "id": "395218906"}, {"verified": false, "username": "enricercos", "name": "Enriqueta Cerc\u00f3s", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 215, "tweet_count": 20894, "listed_count": 0}, "location": "Barcelona, Espanya", "id": "914861199958921216"}, {"verified": false, "username": "IvanFrutos98", "name": "Iv\u00e1n Frutos", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 239, "tweet_count": 12874, "listed_count": 1}, "location": "Murcia", "id": "483989012"}, {"verified": false, "username": "CastejonToni", "name": "Toni-castejon", "public_metrics": {"followers_count": 20341, "following_count": 687, "tweet_count": 19726, "listed_count": 32}, "id": "1058074569100144641"}, {"verified": false, "username": "LinxX123", "name": "LinxX", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 63, "tweet_count": 6926, "listed_count": 2}, "location": "Valencia, Spain", "id": "284134535"}, {"verified": false, "username": "rnrnshn", "name": "\u30eb\u30eb\u30fc\u30b7\u30e5", "public_metrics": {"followers_count": 1513, "following_count": 1350, "tweet_count": 99661, "listed_count": 36}, "location": "Okinawa-ken, Japan", "id": "1305499273"}, {"verified": false, "username": "MIRENEMR", "name": "M.IRENE M.R", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 5, "tweet_count": 39442, "listed_count": 0}, "id": "379361872"}, {"verified": false, "username": "EPsucesos", "name": "EP sucesos", "public_metrics": {"followers_count": 5549, "following_count": 55, "tweet_count": 45382, "listed_count": 124}, "id": "2381950628"}, {"verified": true, "username": "cronicaglobal", "name": "Cr\u00f3nica Global", "public_metrics": {"followers_count": 40648, "following_count": 9827, "tweet_count": 387433, "listed_count": 761}, "location": "Barcelona", "id": "81081065"}, {"verified": false, "username": "IMMedicoHosp", "name": "IM M\u00e9dico", "public_metrics": {"followers_count": 3744, "following_count": 1313, "tweet_count": 33218, "listed_count": 95}, "location": "Espa\u00f1a", "id": "1321804148"}, {"verified": false, "username": "oshmariaa", "name": "macla", "public_metrics": {"followers_count": 1044, "following_count": 742, "tweet_count": 80664, "listed_count": 0}, "location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "id": "2607915909"}, {"verified": false, "username": "eudesejante", "name": "Ca\u00e7a-talentos gay", "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 147, "tweet_count": 18356, "listed_count": 4}, "id": "18711127"}, {"verified": true, "username": "EPCatalunya", "name": "Europa Press Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 23583, "following_count": 6955, "tweet_count": 76466, "listed_count": 609}, "location": "Catalunya", "id": "231484647"}, {"verified": false, "username": "MarcColomer", "name": "Marc Colomer", "public_metrics": {"followers_count": 11544, "following_count": 5793, "tweet_count": 74309, "listed_count": 246}, "location": "Pa\u00efsos Catalans", "id": "121895918"}, {"verified": false, "username": "agenciaacn", "name": "ACN", "public_metrics": {"followers_count": 70622, "following_count": 1055, "tweet_count": 104573, "listed_count": 1841}, "location": "Catalunya", "id": "57682494"}, {"verified": false, "username": "Killerm05869083", "name": "Killerman", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 327, "tweet_count": 24282, "listed_count": 0}, "location": "En la Verga", "id": "1169564546148851715"}, {"verified": false, "username": "bomberoso", "name": "Bomberos", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 265, "tweet_count": 11510, "listed_count": 2}, "location": "Tuscany, Italy", "id": "229523030"}, {"verified": false, "username": "GregorioPintor", "name": "Gregorio Pintor", "public_metrics": {"followers_count": 3642, "following_count": 4370, "tweet_count": 52450, "listed_count": 15}, "id": "240816944"}, {"verified": false, "username": "0skis", "name": "Oscar", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 176, "tweet_count": 4697, "listed_count": 5}, "location": "Alp, Spain", "id": "245087827"}, {"verified": false, "username": "kethellynalvess", "name": "kethelyn", "public_metrics": {"followers_count": 8229, "following_count": 957, "tweet_count": 57358, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "1021810700560285701"}, {"verified": false, "username": "DavidDelRincon", "name": "\u15ea\u15e9\u142fI\u15ea \u15eaE\u14aa \u1587INCON", "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 944, "tweet_count": 9054, "listed_count": 5}, "id": "112982552"}, {"verified": false, "username": "andrewpontes01", "name": "Andrew", "public_metrics": {"followers_count": 2272, "following_count": 2259, "tweet_count": 48387, "listed_count": 4}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "857344742761394177"}, {"verified": true, "username": "o_antagonista", "name": "O Antagonista", "public_metrics": {"followers_count": 1538575, "following_count": 1294, "tweet_count": 224358, "listed_count": 3394}, "id": "2880932962"}, {"verified": false, "username": "idkjeh", "name": "j\u00e9ssikinha", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 390, "tweet_count": 20778, "listed_count": 0}, "id": "848566825260634114"}, {"verified": false, "username": "capdesuro", "name": "Cap de Suro \ud83c\udf20\ud83c\udd93", "public_metrics": {"followers_count": 3457, "following_count": 3928, "tweet_count": 176839, "listed_count": 7}, "location": "Republic of Catalonia", "id": "17449332"}, {"verified": false, "username": "salvadorcot", "name": "Salvador Cot", "public_metrics": {"followers_count": 61466, "following_count": 197, "tweet_count": 62008, "listed_count": 556}, "id": "214112280"}, {"verified": false, "username": "gutierrezymar", "name": "antonio gutierrez", "public_metrics": {"followers_count": 3343, "following_count": 3531, "tweet_count": 78403, "listed_count": 9}, "location": "Almer\u00eda, Espa\u00f1a", "id": "2767414438"}, {"verified": false, "username": "PetraVonNiemand", "name": "PetraVonNiemand", "public_metrics": {"followers_count": 3435, "following_count": 3409, "tweet_count": 187300, "listed_count": 21}, "location": "Islas Fiji", "id": "419908840"}, {"verified": false, "username": "MiremosaVer", "name": "\ud835\ude48\ud835\ude5a\ud835\ude63\ud835\ude6a\ud835\ude59\ud835\ude5a\ud835\ude63\ud835\ude58\ud835\ude5e\ud835\ude64 \ud83d\udc66\ud83e\udde1\ud83d\udc69\u200d\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udc68\ud83d\ude03\ud83d\udcb5\ud83c\udfb5\ud83c\udfa8\ud83c\udf0e\ud83e\udd9c\ud83c\udfc6\ud83e\udd6a", "public_metrics": {"followers_count": 7513, "following_count": 1440, "tweet_count": 264272, "listed_count": 33}, "location": "En una Colombia sin uribismo", "id": "266647600"}, {"verified": false, "username": "jabcn", "name": "jabcn", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 123, "tweet_count": 5307, "listed_count": 0}, "id": "242335314"}, {"verified": false, "username": "OrsoPolareA10A", "name": "El Arqui-Teto.", "public_metrics": {"followers_count": 1824, "following_count": 878, "tweet_count": 8675, "listed_count": 3}, "location": "Rep\u00fablica de Colombia \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\u2764\ufe0f", "id": "973311110123347973"}, {"verified": false, "username": "AnnaBernadas", "name": "A.Bernadas\ud83c\udf97\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 234, "tweet_count": 6936, "listed_count": 2}, "id": "277028965"}, {"verified": false, "username": "MAneiid", "name": "Miiriiam.A\ud83c\udf55\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 6070, "following_count": 426, "tweet_count": 45225, "listed_count": 3}, "location": "Fim do mundo", "id": "1067453049810165760"}, {"verified": false, "username": "DaLaurindaa", "name": "agiota", "public_metrics": {"followers_count": 1905, "following_count": 202, "tweet_count": 123357, "listed_count": 3}, "location": "Rep\u00fablica de Mo\u00e7ambique", "id": "707194338422497280"}, {"verified": true, "username": "diariARA", "name": "diariARA", "public_metrics": {"followers_count": 558843, "following_count": 3672, "tweet_count": 483886, "listed_count": 6533}, "location": "Catalunya", "id": "169538164"}, {"verified": false, "username": "ias_saldanha", "name": "ias", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 196, "tweet_count": 556, "listed_count": 0}, "location": "Inferno", "id": "1082092991324610560"}, {"verified": false, "username": "Stewieeeee8", "name": "Stewieee", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 3496, "tweet_count": 5317, "listed_count": 4}, "location": "Madrid, Spain", "id": "390615060"}, {"verified": false, "username": "carmencortesvid", "name": "Carmen Cort\u00e9s", "public_metrics": {"followers_count": 847, "following_count": 830, "tweet_count": 9186, "listed_count": 18}, "id": "149816803"}, {"verified": false, "username": "dnicatala", "name": "Associaci\u00f3 DNI.cat", "public_metrics": {"followers_count": 16352, "following_count": 1913, "tweet_count": 344361, "listed_count": 148}, "location": "Terrassa, Catalunya", "id": "86679848"}, {"verified": false, "username": "maxxsilo", "name": "Massimo Silo", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 299, "tweet_count": 44514, "listed_count": 0}, "id": "1034446975"}, {"verified": false, "username": "Arankuki", "name": "Arancha", "public_metrics": {"followers_count": 1130, "following_count": 760, "tweet_count": 69230, "listed_count": 21}, "location": "Madrid,siempre Madrid", "id": "182024613"}, {"verified": true, "username": "informativost5", "name": "Informativos Telecinco", "public_metrics": {"followers_count": 840894, "following_count": 1303, "tweet_count": 246361, "listed_count": 4175}, "location": "Mediaset Espa\u00f1a", "id": "16514160"}, {"verified": false, "username": "At1ruz", "name": "kike", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 747, "tweet_count": 20719, "listed_count": 9}, "id": "265926067"}, {"verified": false, "username": "jaumesol", "name": "Jaume Soler", "public_metrics": {"followers_count": 1863, "following_count": 656, "tweet_count": 434515, "listed_count": 34}, "location": "Vidreres (Girona) Spain", "id": "313849216"}, {"verified": false, "username": "alexstallone1", "name": "alex tejada", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 255, "tweet_count": 15456, "listed_count": 0}, "location": "humilladero ", "id": "270652945"}, {"verified": false, "username": "alejand14263375", "name": "alejandraortiz63", "public_metrics": {"followers_count": 2810, "following_count": 4566, "tweet_count": 49376, "listed_count": 0}, "id": "1043346425319514112"}, {"verified": false, "username": "PeroniaRepublic", "name": "\ud83d\udc51 King of Peronia \ud83d\udc51", "public_metrics": {"followers_count": 56479, "following_count": 2727, "tweet_count": 64027, "listed_count": 87}, "location": "CABA", "id": "789465914387337216"}, {"verified": false, "username": "arginauta", "name": "Antonio Trinquete\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 1944, "tweet_count": 59947, "listed_count": 1}, "location": "Un Extra\u00f1o Mundo.", "id": "836860948120027137"}, {"verified": false, "username": "xanaiglesias", "name": "xana iglesias", "public_metrics": {"followers_count": 818, "following_count": 750, "tweet_count": 7787, "listed_count": 20}, "location": "RTPA & cia...", "id": "382717045"}, {"verified": false, "username": "iHateYouAlejo", "name": "Adrian", "public_metrics": {"followers_count": 2559, "following_count": 500, "tweet_count": 130115, "listed_count": 26}, "location": "Panama", "id": "428768409"}, {"verified": false, "username": "Christygrrz", "name": "Christy Milagros", "public_metrics": {"followers_count": 781, "following_count": 137, "tweet_count": 4297, "listed_count": 1}, "location": "Panam\u00e1", "id": "952017238290247680"}, {"verified": false, "username": "soloio0509", "name": "veronica braga", "public_metrics": {"followers_count": 1846, "following_count": 2207, "tweet_count": 187314, "listed_count": 17}, "id": "1148226661"}, {"verified": false, "username": "heman03091982", "name": "Jesu \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 1230, "following_count": 1238, "tweet_count": 11433, "listed_count": 2}, "location": "Espa\u00f1a", "id": "3981528999"}, {"verified": false, "username": "D_ArraZ", "name": "David AB", "public_metrics": {"followers_count": 1645, "following_count": 4110, "tweet_count": 200597, "listed_count": 41}, "id": "309612124"}, {"verified": true, "username": "elperiodico", "name": "El Peri\u00f3dico", "public_metrics": {"followers_count": 732624, "following_count": 17783, "tweet_count": 609995, "listed_count": 7952}, "location": "Barcelona", "id": "198829810"}, {"verified": false, "username": "Ainhoa0205", "name": "Ainhoa \ud83c\udf97\ud83c\udde6\ud83c\udde9", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 101, "tweet_count": 2144, "listed_count": 0}, "id": "2817938305"}, {"verified": false, "username": "Fermirv", "name": "Ferm\u00edn Rodriguez Vasallo /\u2665\ufe0f\ud83e\udd1d \ud83c\udf39", "public_metrics": {"followers_count": 2391, "following_count": 3869, "tweet_count": 107061, "listed_count": 26}, "location": "Espa\u00f1a", "id": "249652583"}, {"verified": false, "username": "jorgeytalytal", "name": "AbrelosOjos", "public_metrics": {"followers_count": 1511, "following_count": 2018, "tweet_count": 62612, "listed_count": 23}, "location": "Planeta Tierra, No Ve, no Ve", "id": "265285204"}, {"verified": false, "username": "Merequetengon", "name": "Merequetengue", "public_metrics": {"followers_count": 2202, "following_count": 4488, "tweet_count": 109579, "listed_count": 16}, "location": "Espa\u00f1a", "id": "103115771"}, {"verified": false, "username": "elricdog", "name": "Oriol Ribell Bachs aka Elric", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 241, "tweet_count": 31397, "listed_count": 10}, "location": "Rep\u00fablica de Catalunya", "id": "385131078"}, {"verified": false, "username": "avgdespuesdela1", "name": "\ud83d\udda4avg\ud83d\udc9a@despuesdelas8", "public_metrics": {"followers_count": 1268, "following_count": 1488, "tweet_count": 88361, "listed_count": 2}, "location": "Barcelona, Reino de Espa\u00f1a", "id": "1177113156038156298"}, {"verified": false, "username": "Marikiruiz", "name": "Mar\u00eda Ruiz", "public_metrics": {"followers_count": 824, "following_count": 3230, "tweet_count": 52867, "listed_count": 2}, "location": "Almer\u00eda.", "id": "392050613"}, {"verified": false, "username": "Ramona81501103", "name": "Ramona", "public_metrics": {"followers_count": 1522, "following_count": 1668, "tweet_count": 39477, "listed_count": 0}, "location": "la verdad", "id": "879047985623158785"}, {"verified": false, "username": "CATzona_com", "name": "CATzona", "public_metrics": {"followers_count": 679, "following_count": 310, "tweet_count": 543884, "listed_count": 25}, "id": "4896318689"}, {"verified": false, "username": "visentarro", "name": "Visentarro", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 443, "tweet_count": 6821, "listed_count": 3}, "id": "430274063"}, {"verified": false, "username": "Orteeeeega", "name": "ZIPI", "public_metrics": {"followers_count": 687, "following_count": 486, "tweet_count": 62722, "listed_count": 7}, "id": "1157158524"}, {"verified": false, "username": "CristianPablo19", "name": "Cristian Pablo", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 339, "tweet_count": 5335, "listed_count": 1}, "id": "1216668126"}, {"verified": false, "username": "Lordguest5", "name": "LordGuest", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 249, "tweet_count": 13177, "listed_count": 0}, "id": "817558873871622144"}, {"verified": false, "username": "Felipe_mengo81", "name": "Felipe Ferreira", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 175, "tweet_count": 62635, "listed_count": 1}, "id": "2935705853"}, {"verified": false, "username": "propietario", "name": "Casero", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 250, "tweet_count": 6008, "listed_count": 4}, "location": "Spain", "id": "20241161"}, {"verified": false, "username": "lhtello", "name": "Lhtello", "public_metrics": {"followers_count": 1075, "following_count": 740, "tweet_count": 35872, "listed_count": 46}, "location": "Barcelona", "id": "198434030"}, {"verified": false, "username": "officialdifusor", "name": "Difusor \uea00", "public_metrics": {"followers_count": 1784, "following_count": 397, "tweet_count": 190802, "listed_count": 68}, "location": "Lugo", "id": "344812876"}, {"verified": false, "username": "Penultimo6", "name": "Bambule'", "public_metrics": {"followers_count": 1157, "following_count": 1304, "tweet_count": 86602, "listed_count": 3}, "location": "Pianeta Terra...Pi\u00f9 O Meno", "id": "1001037676454309889"}, {"verified": false, "username": "MymiNoblejas", "name": "Myriam Noblejas", "public_metrics": {"followers_count": 1089, "following_count": 3517, "tweet_count": 19336, "listed_count": 32}, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "id": "291874176"}, {"verified": false, "username": "lsecondtime", "name": "E_Esse", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 832, "tweet_count": 5614, "listed_count": 3}, "id": "521156151"}, {"verified": false, "username": "larry_darkin80", "name": "larry", "public_metrics": {"followers_count": 782, "following_count": 2033, "tweet_count": 37635, "listed_count": 6}, "location": "M\u00e1laga", "id": "2559386799"}, {"verified": false, "username": "issoeomuso", "name": "Heit\u00f4 O Muso", "public_metrics": {"followers_count": 28024, "following_count": 7983, "tweet_count": 166977, "listed_count": 12}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "773029778391728128"}, {"verified": false, "username": "ConchiAragonP", "name": "Conchi Arag\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 13771, "following_count": 11799, "tweet_count": 154738, "listed_count": 63}, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "id": "845570925634424833"}, {"verified": false, "username": "ramonegea", "name": "sysoiyo", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 438, "tweet_count": 23902, "listed_count": 1}, "location": "El Masnou, Pa\u00efsos Catalans", "id": "40426467"}, {"verified": false, "username": "ebonalbe", "name": "ettore bonalberti", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 7, "tweet_count": 1124, "listed_count": 0}, "id": "295038309"}, {"verified": false, "username": "rebut74", "name": "Rebut74", "public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 141, "tweet_count": 20301, "listed_count": 8}, "location": "Barcelona", "id": "2912551372"}, {"verified": false, "username": "elmundobcn", "name": "El Mundo Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 3229, "following_count": 572, "tweet_count": 31496, "listed_count": 108}, "location": "Barcelona", "id": "108277767"}, {"verified": false, "username": "mariadoloresrip", "name": "dolores ripoll", "public_metrics": {"followers_count": 1216, "following_count": 3001, "tweet_count": 69323, "listed_count": 12}, "id": "2287048466"}, {"verified": false, "username": "ElGranPitu", "name": "Ciudadano Perplejo", "public_metrics": {"followers_count": 1278, "following_count": 1399, "tweet_count": 526806, "listed_count": 90}, "id": "281631631"}, {"verified": false, "username": "LaraAguilera02", "name": "\ud835\udc0b\ud835\udc00\ud835\udc11\ud835\udc00", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 155, "tweet_count": 4163, "listed_count": 0}, "id": "993253690235654146"}, {"verified": false, "username": "isacalzadag", "name": "Isabel Calzada Gonzalez", "public_metrics": {"followers_count": 1324, "following_count": 568, "tweet_count": 269753, "listed_count": 3}, "id": "929795755082174464"}, {"verified": false, "username": "Vaccavo", "name": "Eliane", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 806, "tweet_count": 14016, "listed_count": 0}, "id": "36431486"}, {"verified": false, "username": "iguardans", "name": "Ignasi Guardans", "public_metrics": {"followers_count": 44273, "following_count": 947, "tweet_count": 79701, "listed_count": 713}, "location": "Bruselas y por Europa", "id": "35066609"}, {"verified": false, "username": "Juliamieres00", "name": "Julia Mieres", "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 142, "tweet_count": 187510, "listed_count": 7}, "location": "Espa\u00f1a", "id": "1395742910"}, {"verified": false, "username": "TGNdigital", "name": "TarragonaDigital", "public_metrics": {"followers_count": 26408, "following_count": 474, "tweet_count": 218930, "listed_count": 453}, "location": "Camp de Tarragona", "id": "96307997"}, {"verified": false, "username": "a_lizanda", "name": "Adri Lizanda", "public_metrics": {"followers_count": 586, "following_count": 1114, "tweet_count": 1808, "listed_count": 2}, "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "id": "4026067343"}, {"verified": true, "username": "MonDiari", "name": "El M\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 129144, "following_count": 185, "tweet_count": 339130, "listed_count": 1706}, "location": "Catalunya", "id": "198524760"}, {"verified": false, "username": "chicarai", "name": "Yolandaaa ^^", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 125, "tweet_count": 57564, "listed_count": 10}, "id": "1160634613"}, {"verified": false, "username": "sherryflox", "name": "Sherry", "public_metrics": {"followers_count": 1134, "following_count": 443, "tweet_count": 86083, "listed_count": 36}, "location": "Catalunya - Barcelona", "id": "315899896"}, {"verified": false, "username": "iwabner2015", "name": "", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 539, "tweet_count": 14784, "listed_count": 0}, "id": "4203218211"}, {"verified": false, "username": "laudrup69", "name": "Laudrup #EFTA", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 374, "tweet_count": 45529, "listed_count": 12}, "location": "En la red", "id": "229786535"}, {"verified": false, "username": "jurgencris", "name": "J\u00fcrgen Cristh", "public_metrics": {"followers_count": 5446, "following_count": 3829, "tweet_count": 67, "listed_count": 9}, "id": "874637879691096064"}, {"verified": false, "username": "melisa_79", "name": "Mel", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 143, "tweet_count": 19849, "listed_count": 0}, "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "id": "2364863909"}, {"verified": false, "username": "davidvarandela7", "name": "davidvarandela", "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 254, "tweet_count": 15443, "listed_count": 0}, "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "id": "1357494644"}, {"verified": false, "username": "Dani_Reyes_ML", "name": "Dani \ud83c\uddea\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 980, "following_count": 1413, "tweet_count": 15374, "listed_count": 9}, "location": "Melilla", "id": "175305519"}, {"verified": false, "username": "BlancoKiko", "name": "EPETECAN DE MOR \ud83c\udfcb\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\u26bd\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 994, "following_count": 1740, "tweet_count": 49408, "listed_count": 14}, "location": "leon , espa\u00f1a", "id": "559569507"}, {"verified": false, "username": "lcdoandrade", "name": "Nando21", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 25, "tweet_count": 4404, "listed_count": 0}, "location": "Barcelona, Spain", "id": "2767122463"}, {"verified": false, "username": "ea3fo", "name": "ea3fo", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 1259, "tweet_count": 27447, "listed_count": 0}, "location": "valls TARRAGONA", "id": "2552285190"}, {"verified": false, "username": "camdefer", "name": "camdefer", "public_metrics": {"followers_count": 2727, "following_count": 4994, "tweet_count": 144776, "listed_count": 2}, "location": "San Antonio (Texas) ", "id": "859001144852480000"}, {"verified": false, "username": "nietzschemeama", "name": "ne\u2e38o\u1d49\u1d9c\u1d5b", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 711, "tweet_count": 24917, "listed_count": 0}, "location": "Portugal", "id": "2159892565"}, {"verified": false, "username": "GentlemanKim_", "name": "Eliakim Shunk", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 169, "tweet_count": 3416, "listed_count": 0}, "id": "851229711640518657"}, {"verified": false, "username": "AnaisCM1106", "name": "\u24b6\u24dd\u24d0\u00ef\u24e2", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 219, "tweet_count": 456, "listed_count": 0}, "id": "1162986177575686145"}, {"verified": false, "username": "Azucenabcn", "name": "Azucena", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 103, "tweet_count": 14369, "listed_count": 1}, "location": "Barber\u00e0 del Vall\u00e8s, Barcelona", "id": "907688153296900102"}, {"verified": false, "username": "marimaimai5", "name": "mari maimai", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 731, "tweet_count": 13565, "listed_count": 0}, "location": "en algun lugar", "id": "2447126223"}, {"verified": false, "username": "AtrapaoR", "name": "\ud83d\udd47Atrapao\ud83d\udd47", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 61, "tweet_count": 20325, "listed_count": 0}, "id": "1543500330"}, {"verified": false, "username": "JafeIII", "name": "Yo (rayado)", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 651, "tweet_count": 54830, "listed_count": 4}, "location": "Lejos de ti", "id": "747424410"}, {"verified": false, "username": "Sandraa62_", "name": "San\ud83c\uddee\ud83c\udde8 \ud83e\udd18\ud83c\udffd", "public_metrics": {"followers_count": 1114, "following_count": 796, "tweet_count": 47387, "listed_count": 5}, "location": "Terrassa, Espa\u00f1a", "id": "2276610163"}, {"verified": false, "username": "chpimienta", "name": "maria pimienta", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 243, "tweet_count": 26766, "listed_count": 1}, "id": "1130469355"}, {"verified": false, "username": "StevenB61641407", "name": "Steven Butler", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 16, "tweet_count": 2101, "listed_count": 0}, "id": "1122588076814028801"}, {"verified": false, "username": "ARAsocietat", "name": "ARA Societat", "public_metrics": {"followers_count": 19311, "following_count": 1503, "tweet_count": 82144, "listed_count": 412}, "location": "Catalunya", "id": "193770843"}, {"verified": false, "username": "elAleGuarrero", "name": "elAle", "public_metrics": {"followers_count": 3914, "following_count": 899, "tweet_count": 61939, "listed_count": 18}, "location": "de la Portales", "id": "380705139"}, {"verified": false, "username": "antongrasss", "name": "Marco", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 1276, "tweet_count": 11318, "listed_count": 0}, "location": "Quintana Roo, M\u00e9xico", "id": "113204310"}, {"verified": false, "username": "arusso2010", "name": "Aldo Russo", "public_metrics": {"followers_count": 645, "following_count": 850, "tweet_count": 8896, "listed_count": 12}, "location": "Mil\u00e3o, Lombardia", "id": "1699917613"}, {"verified": false, "username": "attilioc39", "name": "TEUFELSPUR", "public_metrics": {"followers_count": 1719, "following_count": 953, "tweet_count": 241558, "listed_count": 41}, "location": "Monza (MB)", "id": "1035460693"}, {"verified": false, "username": "GoblinSlanneru", "name": "\ud83d\udca2\u2728KaladinKusu\u2728\ud83d\udca2", "public_metrics": {"followers_count": 1012, "following_count": 883, "tweet_count": 128537, "listed_count": 18}, "location": "Cantabria, Espa\u00f1a", "id": "3131726847"}, {"verified": false, "username": "kodokuna_kage", "name": "Shadow", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 637, "tweet_count": 97221, "listed_count": 0}, "location": "En las sombras", "id": "865251410153230337"}, {"verified": false, "username": "MomoAprilsFool", "name": "Momo desu~~\u2661", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 205, "tweet_count": 4202, "listed_count": 0}, "id": "1112793208663105537"}, {"verified": false, "username": "Paba6720", "name": "Paolo", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 173, "tweet_count": 42045, "listed_count": 0}, "id": "3949076176"}, {"verified": false, "username": "Usertuiter1", "name": "Paro Nacional", "public_metrics": {"followers_count": 1590, "following_count": 5004, "tweet_count": 323005, "listed_count": 18}, "id": "721805180644274176"}, {"verified": false, "username": "DYLocal", "name": "DYLocal", "public_metrics": {"followers_count": 2592, "following_count": 109, "tweet_count": 48090, "listed_count": 16}, "location": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n, M\u00e9xico", "id": "577657046"}, {"verified": false, "username": "Paola06102138", "name": "Paola", "public_metrics": {"followers_count": 533, "following_count": 518, "tweet_count": 33573, "listed_count": 1}, "id": "1042113521968918529"}, {"verified": false, "username": "30mirella51", "name": "mirelladamo", "public_metrics": {"followers_count": 953, "following_count": 2102, "tweet_count": 150058, "listed_count": 19}, "id": "627317336"}, {"verified": false, "username": "manchego212", "name": "Alc\u00e1zar", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 168, "tweet_count": 2612, "listed_count": 1}, "id": "2731149327"}, {"verified": true, "username": "Sup_Policia", "name": "SUP", "public_metrics": {"followers_count": 49969, "following_count": 590, "tweet_count": 34469, "listed_count": 274}, "location": "Espa\u00f1a", "id": "125565775"}, {"verified": false, "username": "Josep10Marti", "name": "Merce Puigvert Martinez#FemXarxa", "public_metrics": {"followers_count": 3591, "following_count": 4995, "tweet_count": 216806, "listed_count": 1}, "id": "2499346287"}, {"verified": false, "username": "elpuntavui", "name": "El Punt Avui \ud83c\udf97\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 269564, "following_count": 1297, "tweet_count": 335724, "listed_count": 3305}, "location": "Catalunya", "id": "12723412"}, {"verified": false, "username": "pepinmen", "name": "Pepin", "public_metrics": {"followers_count": 3057, "following_count": 2740, "tweet_count": 303613, "listed_count": 56}, "location": "SIII,donde estas pensando\u00a1\u00a1\u00a1", "id": "138173119"}, {"verified": false, "username": "sbenavid", "name": "Saul Benavides", "public_metrics": {"followers_count": 2511, "following_count": 4804, "tweet_count": 42085, "listed_count": 59}, "id": "45911082"}, {"verified": false, "username": "SoyLeandroGonza", "name": "Leandro Gonzalez", "public_metrics": {"followers_count": 3139, "following_count": 4736, "tweet_count": 19544, "listed_count": 5}, "location": "Florencio Varela-Argentina", "id": "147396058"}, {"verified": false, "username": "VaDelCas", "name": "Valeria DC", "public_metrics": {"followers_count": 1536, "following_count": 1933, "tweet_count": 4004, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "id": "164763964"}, {"verified": false, "username": "zabalaaldia", "name": "Zabala al Dia.com", "public_metrics": {"followers_count": 17383, "following_count": 11548, "tweet_count": 292346, "listed_count": 69}, "location": "New York City", "id": "65228781"}, {"verified": false, "username": "ccaidadelCielo", "name": "Maria del Cielo", "public_metrics": {"followers_count": 1222, "following_count": 926, "tweet_count": 85561, "listed_count": 7}, "location": "San Juan - Argentina", "id": "1590045896"}, {"verified": false, "username": "ConzDenis", "name": "denis", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 432, "tweet_count": 23661, "listed_count": 4}, "location": "libero prof.", "id": "558053080"}, {"verified": false, "username": "JoseanDuran45", "name": "Josean Dur", "public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 603, "tweet_count": 132306, "listed_count": 4}, "id": "4228308581"}, {"verified": false, "username": "tanco_E", "name": "Elena", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 805, "tweet_count": 13077, "listed_count": 0}, "location": "Sabadell, Spain", "id": "843872704000413698"}, {"verified": false, "username": "sspfcfernanda", "name": "Fernanda Fernandes \u02e2\u1d56\u1da0\u1d9c", "public_metrics": {"followers_count": 4810, "following_count": 2047, "tweet_count": 349071, "listed_count": 60}, "location": "Manaus | AM", "id": "98901496"}, {"verified": false, "username": "juao_virtor", "name": "vitor \u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 790, "following_count": 1032, "tweet_count": 63780, "listed_count": 1}, "location": "042\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "4820009014"}, {"verified": false, "username": "FOVAFOVA", "name": "FrankLafey", "public_metrics": {"followers_count": 7355, "following_count": 7225, "tweet_count": 84211, "listed_count": 12}, "location": "Ecuador", "id": "102115143"}, {"verified": false, "username": "AlexisSanchezEC", "name": "Alexis S\u00e1nchez Mi\u00f1o", "public_metrics": {"followers_count": 15749, "following_count": 1496, "tweet_count": 159610, "listed_count": 70}, "location": "Ambato Ecuador", "id": "355791177"}, {"verified": false, "username": "GHERARDIMAURO1", "name": "Mauro GHERARDI \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 1530, "following_count": 3810, "tweet_count": 743420, "listed_count": 3}, "location": "Ostia LIDO DI ROMA, Italy \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "860927713368035333"}, {"verified": false, "username": "RodyonPhD", "name": "\u30ed\u30fc\u30b8\u30e3", "public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 233, "tweet_count": 93500, "listed_count": 24}, "location": "\u755c\u751f\u9053", "id": "197831847"}, {"verified": false, "username": "tope_tokyo", "name": "tope-suicida prowrestling blog / \u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9&\u30d6\u30ed\u30b0", "public_metrics": {"followers_count": 4056, "following_count": 769, "tweet_count": 19796, "listed_count": 46}, "location": "\u65e5\u672c \u6771\u4eac", "id": "878344857734987776"}, {"verified": false, "username": "nicosaci", "name": "Nico Sacilotto", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 125, "tweet_count": 297, "listed_count": 1}, "id": "2349049741"}, {"verified": false, "username": "Ros36292999", "name": "@Ros36292999 #StopWar", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 194, "tweet_count": 27799, "listed_count": 0}, "location": "Italia", "id": "1043355796845854722"}, {"verified": false, "username": "_Excusado", "name": "Jake muy hombre", "public_metrics": {"followers_count": 1645, "following_count": 50, "tweet_count": 15906, "listed_count": 1}, "location": "La Rioja - Argentina", "id": "1002835644"}, {"verified": false, "username": "alefy_Van_Cliff", "name": "Roronoa Zoro", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 129, "tweet_count": 330, "listed_count": 0}, "location": "matola", "id": "517432033"}, {"verified": false, "username": "raffyraffy1973", "name": "R @ f f @ e l e", "public_metrics": {"followers_count": 1378, "following_count": 1147, "tweet_count": 40576, "listed_count": 7}, "id": "1925718776"}, {"verified": false, "username": "m3bat1sta", "name": "M\ud83c\udd70\ufe0ftheus", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 515, "tweet_count": 36392, "listed_count": 7}, "location": "Sao Paulo, Brazil", "id": "54772064"}, {"verified": false, "username": "cuca_r99", "name": "cuca\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 1272, "following_count": 1413, "tweet_count": 79650, "listed_count": 0}, "id": "829422241960095744"}, {"verified": false, "username": "PedroHCouto", "name": "O Sheik de Krypton", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 531, "tweet_count": 51758, "listed_count": 2}, "id": "68724167"}, {"verified": false, "username": "albertigiovanni", "name": "alberti giovanni \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 1229, "following_count": 2042, "tweet_count": 17910, "listed_count": 20}, "id": "108985077"}, {"verified": false, "username": "Mulher_Noticia", "name": "Mulher Imprensa Livre- Lula presidente", "public_metrics": {"followers_count": 6603, "following_count": 4936, "tweet_count": 1110238, "listed_count": 155}, "location": "Brasil", "id": "406766589"}, {"verified": false, "username": "Escobar221G", "name": "Jes\u00fas Glez Escobar", "public_metrics": {"followers_count": 1036, "following_count": 2212, "tweet_count": 33178, "listed_count": 6}, "id": "497745967"}, {"verified": false, "username": "JenPrata", "name": "Jennifer Prata \u03a8 \ud83e\udd8b\ud83c\udf97", "public_metrics": {"followers_count": 876, "following_count": 776, "tweet_count": 6336, "listed_count": 11}, "location": "Mallorca", "id": "831169134054486016"}, {"verified": false, "username": "A_azulyverde", "name": "\u00c1ngeles Azul y Verde", "public_metrics": {"followers_count": 2008, "following_count": 419, "tweet_count": 4553, "listed_count": 11}, "location": "Espa\u00f1a", "id": "3661865656"}, {"verified": false, "username": "jorkoh2011", "name": "jordi corominas", "public_metrics": {"followers_count": 1694, "following_count": 1647, "tweet_count": 102554, "listed_count": 25}, "location": "catalunya,espanya,Europa,Mon,sistema solar,galaxia,univers...", "id": "395304483"}, {"verified": false, "username": "MariaCamisola", "name": "Maria Cristina CAMISOLA", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 115, "tweet_count": 6758, "listed_count": 1}, "id": "1116612606284800000"}, {"verified": false, "username": "notyourpoison_", "name": "\ud835\udc35\ud835\udc52\ud835\udc52\u2728\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 93, "tweet_count": 23754, "listed_count": 14}, "id": "30913316"}, {"verified": false, "username": "YMuslo", "name": "Pata y Muslo", "public_metrics": {"followers_count": 3857, "following_count": 3883, "tweet_count": 18755, "listed_count": 0}, "location": "Peronia del sur - Africa", "id": "986812083286282257"}, {"verified": false, "username": "soyjuanolivero", "name": "Juan Sebastian \ud83d\udc7b\ud83d\udc79", "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 425, "tweet_count": 32866, "listed_count": 1}, "location": "Ch\u00eda, Colombia", "id": "2284230360"}, {"verified": false, "username": "lafprado", "name": "LucianoPrado", "public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 929, "tweet_count": 21639, "listed_count": 0}, "id": "158422805"}, {"verified": true, "username": "Estadao", "name": "Estad\u00e3o \ud83d\uddde\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 7440099, "following_count": 303, "tweet_count": 492585, "listed_count": 13481}, "location": "S\u00e3o Paulo", "id": "9317502"}, {"verified": false, "username": "30_08_2017", "name": "\ud835\udc49\ud835\udc56\ud835\udc63\ud835\udc56", "public_metrics": {"followers_count": 1570, "following_count": 695, "tweet_count": 30700, "listed_count": 0}, "id": "807018591836983296"}, {"verified": false, "username": "emoraism", "name": "pipinha", "public_metrics": {"followers_count": 1067, "following_count": 358, "tweet_count": 58182, "listed_count": 0}, "id": "1031999339969880064"}, {"verified": false, "username": "FsSenni", "name": "Kenneth", "public_metrics": {"followers_count": 1254, "following_count": 2285, "tweet_count": 84225, "listed_count": 0}, "location": "Italia", "id": "2407748559"}, {"verified": false, "username": "BimbOfficial", "name": "\ud835\udd30\ud835\udd1e\ud835\udd29\ud835\udd31\ud835\udd36\ud835\udd30\ud835\udd1e\ud835\udd29\ud835\udd1e\ud835\udd32", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 329, "tweet_count": 1044, "listed_count": 0}, "location": ".         Follows you", "id": "738552314387013633"}, {"verified": false, "username": "boohype", "name": "dj boohype", "public_metrics": {"followers_count": 2418, "following_count": 317, "tweet_count": 76105, "listed_count": 0}, "location": "\u2661\ud83c\uddf5\ud83c\uddf7\u2661", "id": "1256113165"}, {"verified": false, "username": "Sierrimiau", "name": "Sierra Rodriguez \ud83d\udc3e", "public_metrics": {"followers_count": 795, "following_count": 2216, "tweet_count": 27861, "listed_count": 21}, "location": "Barcelona\u2606VdLS", "id": "231003405"}, {"verified": false, "username": "DiarioA_Z", "name": "Diario AZ", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 111, "tweet_count": 31258, "listed_count": 2}, "id": "811330771713544192"}, {"verified": false, "username": "CamilAnzulovich", "name": "Anzula", "public_metrics": {"followers_count": 1513, "following_count": 779, "tweet_count": 36833, "listed_count": 2}, "id": "1036478527"}, {"verified": false, "username": "vicrf223", "name": "Vict\u00f3ria", "public_metrics": {"followers_count": 1781, "following_count": 1706, "tweet_count": 31813, "listed_count": 0}, "location": " outro patamar ", "id": "1001609045260800000"}, {"verified": false, "username": "jvcbc__", "name": "Jo\u00e3o Victor", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 560, "tweet_count": 30007, "listed_count": 0}, "id": "753688356068917252"}, {"verified": false, "username": "Juventus_Brasil", "name": "Juventus Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 23430, "following_count": 203, "tweet_count": 43495, "listed_count": 111}, "location": "Brasil", "id": "281061700"}, {"verified": false, "username": "sitosoi_m", "name": "\ud83c\udf65", "public_metrics": {"followers_count": 749, "following_count": 559, "tweet_count": 85227, "listed_count": 1}, "id": "2452533153"}, {"verified": false, "username": "kdecasillas", "name": "k", "public_metrics": {"followers_count": 20777, "following_count": 829, "tweet_count": 67197, "listed_count": 42}, "location": "Puerto Rico", "id": "764714010"}, {"verified": false, "username": "Pams_f01", "name": "Pamee\ud83e\udd40", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 236, "tweet_count": 251, "listed_count": 0}, "id": "796096543925432320"}, {"verified": false, "username": "pedroXmena", "name": "Pedro Mena", "public_metrics": {"followers_count": 881, "following_count": 1453, "tweet_count": 93732, "listed_count": 6}, "location": "Pachuca, Hidalgo, M\u00e9xico", "id": "1284740755"}, {"verified": false, "username": "grdparpia", "name": "la chio\ud83d\udd78\ufe0f\ud83d\udd77\ufe0f arp\u00eda t\u00f3xica.\ud83d\udd78\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 13351, "following_count": 0, "tweet_count": 45230, "listed_count": 0}, "location": "en mi bipolaridad ", "id": "4652115092"}, {"verified": false, "username": "JorHoLa", "name": "JHL \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u2764", "public_metrics": {"followers_count": 1199, "following_count": 2254, "tweet_count": 39888, "listed_count": 12}, "location": "Espa\u00f1a - Sevilla", "id": "107744879"}, {"verified": false, "username": "RodriQuijano", "name": "Rodrigo de Am\u00e9rica\ud83c\udfc6", "public_metrics": {"followers_count": 1544, "following_count": 1525, "tweet_count": 43365, "listed_count": 1}, "id": "1059098256"}, {"verified": false, "username": "Noelianou", "name": "NNNN", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 196, "tweet_count": 10240, "listed_count": 2}, "location": "Bah\u00eda Blanca, Argentina", "id": "295949248"}, {"verified": false, "username": "JuanTomasT", "name": "Juan Tom\u00e1s Taveras", "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 140, "tweet_count": 3764, "listed_count": 4}, "location": "Republica Dominicana", "id": "83056928"}, {"verified": false, "username": "JTTaveras2020", "name": "JuanTom\u00e1sTaveras", "public_metrics": {"followers_count": 2914, "following_count": 1564, "tweet_count": 15800, "listed_count": 0}, "location": "Santo Domingo- El caribe", "id": "270119767"}, {"verified": false, "username": "pascoalfarias", "name": "andr\u00f4medo", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 310, "tweet_count": 9747, "listed_count": 0}, "location": "Andr\u00f4meda", "id": "1212607454"}, {"verified": false, "username": "kaosgud", "name": "pessoa desagrad\u00e1vel", "public_metrics": {"followers_count": 780, "following_count": 386, "tweet_count": 47850, "listed_count": 18}, "location": "c\u00e1rcere privado", "id": "280170730"}, {"verified": false, "username": "frank56a", "name": "franco arrigoni", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 1345, "tweet_count": 17564, "listed_count": 0}, "id": "112511244"}, {"verified": false, "username": "debidx", "name": "debid", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 127, "tweet_count": 1633, "listed_count": 1}, "location": "Guaruj\u00e1, Brasil", "id": "976552108227989510"}, {"verified": false, "username": "fmllse", "name": "Phil Juke \u270c\ud83c\udffb\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 1270, "tweet_count": 54967, "listed_count": 48}, "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "id": "327443270"}, {"verified": false, "username": "Opinionoticias", "name": "COMUNICACI\u00d3N POPULAR", "public_metrics": {"followers_count": 2769, "following_count": 2032, "tweet_count": 26158, "listed_count": 0}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "id": "988623266989379590"}, {"verified": false, "username": "ioleschip", "name": "Teresa Schipani", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 243, "tweet_count": 2703, "listed_count": 0}, "location": "Bologna", "id": "475616672"}, {"verified": false, "username": "nancy66dc", "name": "Nancy Dom\u00ednguez C", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 1316, "tweet_count": 45432, "listed_count": 3}, "id": "1097998860969041921"}, {"verified": false, "username": "JulioCe59337798", "name": "Julio Cesar", "public_metrics": {"followers_count": 1005, "following_count": 811, "tweet_count": 102458, "listed_count": 2}, "location": "PERU", "id": "1025580083036205058"}, {"verified": false, "username": "RAPWILL_98", "name": "RapWill", "public_metrics": {"followers_count": 737, "following_count": 2079, "tweet_count": 99722, "listed_count": 8}, "location": "Manaus, Brasil", "id": "496520128"}, {"verified": false, "username": "bigomesx_", "name": "Srt B", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 590, "tweet_count": 14048, "listed_count": 0}, "location": "Ilha de paradis", "id": "1059884031104430080"}, {"verified": false, "username": "helenaleandraaa", "name": "leandra helena", "public_metrics": {"followers_count": 866, "following_count": 852, "tweet_count": 30408, "listed_count": 0}, "location": "s\u00e9rie a ", "id": "863918642244849664"}, {"verified": false, "username": "2014Monaco", "name": "Yamas \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 654, "following_count": 342, "tweet_count": 88969, "listed_count": 23}, "location": "Roma, Lazio", "id": "2533217510"}, {"verified": false, "username": "Peekabo10295867", "name": "Peekaboo", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 2, "tweet_count": 304, "listed_count": 0}, "location": "Ital", "id": "1127704449974247424"}, {"verified": false, "username": "MARCOSM59220905", "name": "Ordem dos Templ\u00e1rios", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 54, "tweet_count": 1702, "listed_count": 0}, "id": "1102343670169325568"}, {"verified": false, "username": "benebarbosa_mvb", "name": "Bene Barbosa", "public_metrics": {"followers_count": 382078, "following_count": 637, "tweet_count": 50708, "listed_count": 493}, "location": "Brasil", "id": "60957484"}, {"verified": false, "username": "N_O_M_O_S", "name": "N_O_M_O_S", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 1210, "tweet_count": 6851, "listed_count": 0}, "id": "273212842"}, {"verified": false, "username": "emiliailq", "name": "Emilia", "public_metrics": {"followers_count": 8613, "following_count": 214, "tweet_count": 106589, "listed_count": 43}, "id": "152090407"}, {"verified": false, "username": "crvgbia7", "name": "btrz", "public_metrics": {"followers_count": 799, "following_count": 550, "tweet_count": 19133, "listed_count": 1}, "id": "1051725139182784513"}, {"verified": false, "username": "eyderalex", "name": "Eyder A.R.", "public_metrics": {"followers_count": 1736, "following_count": 950, "tweet_count": 134662, "listed_count": 0}, "location": "Bugalagrande ", "id": "1093296458420375552"}, {"verified": false, "username": "FabrizioCalani", "name": "fabrizzio", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 92, "tweet_count": 11747, "listed_count": 0}, "location": "Lugano", "id": "2782786516"}, {"verified": false, "username": "Marco1999Busa", "name": "Marco", "public_metrics": {"followers_count": 1146, "following_count": 20, "tweet_count": 202445, "listed_count": 0}, "id": "1025345033384411137"}, {"verified": false, "username": "GGustavokenobi", "name": "Gustavo Orriola", "public_metrics": {"followers_count": 3046, "following_count": 2853, "tweet_count": 120153, "listed_count": 2}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "id": "1363154990"}, {"verified": false, "username": "b3ta_evo", "name": "Fer", "public_metrics": {"followers_count": 483, "following_count": 1233, "tweet_count": 6259, "listed_count": 0}, "location": "Dosquebrada.Risaralda.Colombia", "id": "79079855"}, {"verified": false, "username": "Maga_Dada_", "name": "Daniela #iovotoSI #HaveDemocracy\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\u2747\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2349, "following_count": 3055, "tweet_count": 19009, "listed_count": 3}, "location": "Marche, Italia", "id": "1003593631083761664"}, {"verified": false, "username": "pirinelio", "name": "pirinelio", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 4603, "tweet_count": 21120, "listed_count": 4}, "id": "279270122"}, {"verified": true, "username": "NayaraFelizardo", "name": "Nayara Felizardo", "public_metrics": {"followers_count": 52577, "following_count": 1325, "tweet_count": 19481, "listed_count": 253}, "location": "Teresina, Brasil", "id": "134122186"}, {"verified": false, "username": "grajasbar", "name": "Excelent\u00edssimo PITU", "public_metrics": {"followers_count": 3329, "following_count": 4013, "tweet_count": 267018, "listed_count": 0}, "id": "1656290641"}, {"verified": false, "username": "criscardozo", "name": "CrisCardozo \ud83c\udf40\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b", "public_metrics": {"followers_count": 18392, "following_count": 6316, "tweet_count": 49890, "listed_count": 6}, "location": "Bumi Java, Indon\u00e9sia", "id": "46545559"}, {"verified": false, "username": "MarcosLendaa", "name": "m.a", "public_metrics": {"followers_count": 14236, "following_count": 15663, "tweet_count": 46740, "listed_count": 0}, "location": "\u2653\ud83c\udf40", "id": "961507591141691392"}, {"verified": false, "username": "AriAquino2", "name": "Ariana.", "public_metrics": {"followers_count": 767, "following_count": 671, "tweet_count": 20352, "listed_count": 2}, "id": "1942859322"}, {"verified": false, "username": "ConcettaRizzuto", "name": "concetta rizzuto", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 196, "tweet_count": 8144, "listed_count": 5}, "id": "2248807940"}, {"verified": false, "username": "CandeeAgostinaa", "name": "Cannnnnn", "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 651, "tweet_count": 5642, "listed_count": 1}, "location": "berazategui", "id": "1591624158"}, {"verified": false, "username": "ArianaAilin01", "name": "ariana", "public_metrics": {"followers_count": 774, "following_count": 74, "tweet_count": 68030, "listed_count": 2}, "location": "Berazategui, Argentina", "id": "3109202043"}, {"verified": false, "username": "vitinhoreliquia", "name": "\u1d20\u026a\u1d1b\u026a\u0274\u029c\u1d0f! \ud83c\udde9\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 851, "following_count": 980, "tweet_count": 19821, "listed_count": 1}, "location": "\u0493\u1d22\u1d05 - \u1d04\u1d18x \u1d05\u1d0f \u1d00\u029f\u1d07\u1d0d\u1d00\u1d0f! \ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83d\udea9", "id": "3333872266"}, {"verified": false, "username": "hyakuyamikka", "name": "mei \ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 269, "tweet_count": 22850, "listed_count": 3}, "location": "she/her", "id": "1127382579957641223"}, {"verified": false, "username": "EgyptBoyOficial", "name": "EgyptBoy", "public_metrics": {"followers_count": 609, "following_count": 131, "tweet_count": 8743, "listed_count": 0}, "location": "TenerifeSur", "id": "589203562"}, {"verified": false, "username": "ceellla", "name": "\ud83d\udea9Celzinhaa \ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 5185, "following_count": 5107, "tweet_count": 32433, "listed_count": 7}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "165819287"}, {"verified": true, "username": "VEJA", "name": "VEJA", "public_metrics": {"followers_count": 8980119, "following_count": 26, "tweet_count": 360239, "listed_count": 17935}, "location": "Brazil", "id": "17715048"}, {"verified": false, "username": "zumzum_lele", "name": "zumzum_lele", "public_metrics": {"followers_count": 1665, "following_count": 1649, "tweet_count": 12669, "listed_count": 3}, "id": "2278154130"}, {"verified": false, "username": "PaoSD26", "name": "Paola Sierra", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 128, "tweet_count": 17, "listed_count": 0}, "id": "1152753848378908677"}, {"verified": false, "username": "O__DOMINICK_", "name": "\ud835\udd6d\ud835\udd86\ud835\udd89_\ud835\udd89\ud835\udd94_\ud83c\udf51", "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 2566, "tweet_count": 1077, "listed_count": 2}, "location": "Santa Maria, Brasil", "id": "1174189358070607872"}, {"verified": false, "username": "augc_asturias", "name": "AUGC-A\u0282\u019a\u03c5\u027e\u03b9\u03b1\u0282", "public_metrics": {"followers_count": 2408, "following_count": 360, "tweet_count": 95299, "listed_count": 26}, "location": "Principado de Asturias", "id": "843774846"}, {"verified": false, "username": "Bethomarques", "name": "Bethomarques Lula 13 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1457, "following_count": 2787, "tweet_count": 66095, "listed_count": 4}, "location": "Campinas - SP", "id": "31222265"}, {"verified": false, "username": "odio_nao", "name": "DEMOCRACIA \u00c9 LULA 13\u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 1383, "following_count": 472, "tweet_count": 2149896, "listed_count": 44}, "id": "715364459099856896"}, {"verified": false, "username": "thiagoloureirx", "name": "loureiror", "public_metrics": {"followers_count": 1014, "following_count": 809, "tweet_count": 45919, "listed_count": 1}, "location": "Belo Horizonte", "id": "869315798963245058"}, {"verified": false, "username": "LigiaLySB", "name": "L\u00edgia Kong\u00ea e Acentonol\u00ed e \u00c9le de Lula \u2650", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 842, "tweet_count": 60714, "listed_count": 5}, "location": "N\u00e3o te interessa.", "id": "158584948"}, {"verified": false, "username": "mateusfgoias", "name": "Mateus Ferreira", "public_metrics": {"followers_count": 6474, "following_count": 1179, "tweet_count": 18488, "listed_count": 15}, "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "id": "730156831608340482"}, {"verified": false, "username": "estefania_frr", "name": "\ud83d\udc06", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 270, "tweet_count": 15541, "listed_count": 0}, "location": "+021 ", "id": "1066326000412311552"}, {"verified": false, "username": "oisoujosie", "name": "Willow Smith do Agreste", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 1204, "tweet_count": 32748, "listed_count": 2}, "location": "S\u00e3o Paulo", "id": "189263186"}, {"verified": false, "username": "RosiPontes25", "name": "RosiPontes\ud83d\udea9LULA2022", "public_metrics": {"followers_count": 15398, "following_count": 15347, "tweet_count": 114420, "listed_count": 20}, "location": "S\u00e3o Paulo - Brasil ", "id": "2252849934"}, {"verified": false, "username": "TtDaJp", "name": "JP \u1d9c\u02b3\u1da0 \u2696\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 934, "following_count": 1604, "tweet_count": 62915, "listed_count": 0}, "location": "021", "id": "813770780446224385"}, {"verified": false, "username": "wwwcombo", "name": "Portal Boliviano", "public_metrics": {"followers_count": 1172, "following_count": 1157, "tweet_count": 36669, "listed_count": 44}, "location": "Bolivia", "id": "23208580"}, {"verified": false, "username": "charlasamenas63", "name": "Jose Fernando Santa.", "public_metrics": {"followers_count": 2664, "following_count": 896, "tweet_count": 149215, "listed_count": 6}, "location": "Colombia.", "id": "927339713530343424"}, {"verified": false, "username": "dinaninanina", "name": "Cris Bolsonaro 2022 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 2741, "following_count": 2921, "tweet_count": 48121, "listed_count": 5}, "location": "Barretos", "id": "65245752"}, {"verified": false, "username": "antounh", "name": "Henrique Antoun", "public_metrics": {"followers_count": 6533, "following_count": 6398, "tweet_count": 265038, "listed_count": 246}, "location": "On Line", "id": "1782991"}, {"verified": false, "username": "AngeloCostaMelo", "name": "Angelo da Costa", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 1158, "tweet_count": 8773, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro", "id": "1278934903"}, {"verified": false, "username": "pampoc96", "name": "lavender haze", "public_metrics": {"followers_count": 1941, "following_count": 928, "tweet_count": 308234, "listed_count": 14}, "id": "50131824"}, {"verified": false, "username": "gukbinie", "name": "vannky \u0cc3\u2727 | VAI VER O COLDPLAY \ud83e\ude90", "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 833, "tweet_count": 33890, "listed_count": 14}, "location": "        she/her \u2022 multi \u2022 isfp", "id": "1137406351737610240"}, {"verified": false, "username": "joaopapa", "name": "joaopapa \ud80c\udd71", "public_metrics": {"followers_count": 957, "following_count": 988, "tweet_count": 24689, "listed_count": 17}, "location": "Sao Paulo, Brazil", "id": "16179339"}, {"verified": false, "username": "QHaRi", "name": "\ud83c\udfeeQ\u029c\u1d00\u0280\u026a \u1d00\u029f\u1d20\u1d00\u0280\u1d00\u1d05\u1d0f", "public_metrics": {"followers_count": 18729, "following_count": 1456, "tweet_count": 54503, "listed_count": 30}, "location": "Lima, Peru", "id": "51612869"}, {"verified": false, "username": "lokaldammert", "name": "Juan Luis Dammert B.", "public_metrics": {"followers_count": 56214, "following_count": 1669, "tweet_count": 21545, "listed_count": 113}, "id": "61968072"}, {"verified": false, "username": "MauSagaste", "name": "Luffy-senpai", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 534, "tweet_count": 1921, "listed_count": 0}, "location": "Los Mochis, Sinaloa", "id": "870838651613192192"}, {"verified": false, "username": "smhtephi", "name": "tephi", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 108, "tweet_count": 39100, "listed_count": 6}, "id": "2571987398"}, {"verified": false, "username": "elaneide4", "name": "elaneide", "public_metrics": {"followers_count": 1042, "following_count": 1265, "tweet_count": 124845, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "id": "1075465419404795907"}, {"verified": false, "username": "MonsHulk", "name": "The Hulk", "public_metrics": {"followers_count": 1961, "following_count": 1031, "tweet_count": 8706, "listed_count": 11}, "id": "830260948254523392"}, {"verified": false, "username": "iSxnshiNoPower", "name": "\ud835\udc12\ud835\udc28\ud835\udc27 \ud835\udc06\ud835\udc28\ud835\udc24\ud835\udc2e\uff61", "public_metrics": {"followers_count": 1546, "following_count": 845, "tweet_count": 63880, "listed_count": 6}, "location": "\u2ffb\u3016\ud835\udc04\ud835\udc00\ud835\udc11\ud835\udc13\ud835\udc07 \u2014 \ud835\udc0c\ud835\udc15.\u3017", "id": "1029113700635082752"}, {"verified": false, "username": "Miracle_Love93", "name": "Miracle", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 80, "tweet_count": 2698, "listed_count": 0}, "id": "978288272383397888"}, {"verified": false, "username": "ccamila_p", "name": "camila", "public_metrics": {"followers_count": 877, "following_count": 349, "tweet_count": 13785, "listed_count": 0}, "location": "RS", "id": "1090310019118174208"}, {"verified": false, "username": "ShanaEmanuelle", "name": "Shana Emanuelle", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 431, "tweet_count": 61923, "listed_count": 13}, "location": "S\u00e3o Paulo | Brasil", "id": "228105484"}, {"verified": false, "username": "AgusTorres247", "name": "torres", "public_metrics": {"followers_count": 1643, "following_count": 476, "tweet_count": 77842, "listed_count": 4}, "location": "Ezeiza Buenos Aires, Argentina", "id": "760375122"}, {"verified": false, "username": "FlorSutara", "name": "\ud835\udd71\ud835\udd91\ud835\udd94\ud835\udd97\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd88\ud835\udd8e\ud835\udd86", "public_metrics": {"followers_count": 814, "following_count": 538, "tweet_count": 72166, "listed_count": 1}, "location": "Canning", "id": "159189646"}, {"verified": false, "username": "MarianoSabeckis", "name": "Vikingo de N\u00famenor", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 24, "tweet_count": 69, "listed_count": 0}, "id": "1168207351012347904"}, {"verified": false, "username": "MareaNocturna20", "name": "SusyMo", "public_metrics": {"followers_count": 3810, "following_count": 3862, "tweet_count": 38084, "listed_count": 2}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "id": "228203605"}, {"verified": false, "username": "letcarrara_", "name": "le", "public_metrics": {"followers_count": 604, "following_count": 837, "tweet_count": 82284, "listed_count": 4}, "location": "por ae", "id": "2909692006"}, {"verified": false, "username": "crisvector", "name": "Cris", "public_metrics": {"followers_count": 71600, "following_count": 1152, "tweet_count": 73736, "listed_count": 298}, "location": "Brazil", "id": "17984064"}, {"verified": false, "username": "DeboraHoffHoff", "name": "\u262e\ufe0fD\u00e9bora Hoff\u262e\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2667, "following_count": 4944, "tweet_count": 197829, "listed_count": 25}, "location": "PORTO ALEGRE/RS", "id": "127037804"}, {"verified": false, "username": "magdasaraujo", "name": "MAGDA \ud83c\udf0813", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 1339, "tweet_count": 25792, "listed_count": 4}, "location": "Belo Horizonte - MG", "id": "148810068"}, {"verified": false, "username": "patesp", "name": "Patr\u00edcia Mesquita", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 233, "tweet_count": 11233, "listed_count": 1}, "id": "76471492"}, {"verified": false, "username": "Sexdreams375", "name": "Yaimar Yaris Morales", "public_metrics": {"followers_count": 830, "following_count": 1273, "tweet_count": 11842, "listed_count": 3}, "location": "Pe\u00f1uelas, Puerto Rico.", "id": "275786891"}, {"verified": false, "username": "VivaPRlibre98", "name": "casi rivera", "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 792, "tweet_count": 17272, "listed_count": 3}, "location": "Puerto Rico", "id": "1921970977"}, {"verified": false, "username": "nikkitrix", "name": "\u2022 n \ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 80, "tweet_count": 135999, "listed_count": 2}, "location": "Rio de Janeiro", "id": "38823022"}, {"verified": false, "username": "theamazingjessi", "name": "gay empinando moto", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 262, "tweet_count": 45662, "listed_count": 4}, "location": "Nassau", "id": "443096738"}, {"verified": false, "username": "fallangxl", "name": "\ud835\udddd\ud835\udde9 \ud835\udde0\ud835\udde2\ud835\udde5\ud835\uddd8\ud835\udddc\ud835\udde5\ud835\uddd4 | \ud83d\udcd8 Ciderela est\u00e1 morta", "public_metrics": {"followers_count": 2417, "following_count": 3611, "tweet_count": 136240, "listed_count": 14}, "location": "in a sweeter place", "id": "776466429747101696"}, {"verified": false, "username": "luscazou", "name": "LUKINHAS", "public_metrics": {"followers_count": 3321, "following_count": 2438, "tweet_count": 44818, "listed_count": 1}, "id": "840734844573405184"}, {"verified": false, "username": "tury_020388", "name": "Luis Arturo", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 121, "tweet_count": 6701, "listed_count": 0}, "location": "Toluca M\u00e9xico", "id": "89252121"}, {"verified": false, "username": "edgar_pee", "name": "Edgar Q. Hancco\ud83d\udcac", "public_metrics": {"followers_count": 1117, "following_count": 1688, "tweet_count": 9900, "listed_count": 12}, "location": "Puno - Lima- Per\u00fa", "id": "106935352"}, {"verified": false, "username": "carriotit", "name": "VICTOR CARRILLO G", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 182, "tweet_count": 73521, "listed_count": 1}, "id": "588934322"}, {"verified": false, "username": "JORGE25711929", "name": "JORGE", "public_metrics": {"followers_count": 977, "following_count": 2228, "tweet_count": 6921, "listed_count": 1}, "id": "1086754476957016065"}, {"verified": false, "username": "6thJoJo", "name": "Jolyne Kujo. \u7a7a\u6761 \u5f90\u502b", "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 232, "tweet_count": 3145, "listed_count": 1}, "id": "739471507240411136"}, {"verified": false, "username": "radiofabio", "name": "F\u00e1bio", "public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 336, "tweet_count": 262205, "listed_count": 9}, "id": "126650514"}, {"verified": false, "username": "opinioso", "name": "Janot Voltando a Ser Botequeiro", "public_metrics": {"followers_count": 15096, "following_count": 579, "tweet_count": 67279, "listed_count": 67}, "id": "43418587"}, {"verified": false, "username": "JorgeLi34800632", "name": "Jorge Lima", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 44, "tweet_count": 5642, "listed_count": 0}, "id": "1105669292807385088"}, {"verified": true, "username": "PauloMartins10", "name": "Paulo Eduardo Martins", "public_metrics": {"followers_count": 475594, "following_count": 945, "tweet_count": 25280, "listed_count": 696}, "location": "Curitiba", "id": "36714942"}, {"verified": false, "username": "OREALDUDU", "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\u24dfJonatan\u02e2\u1d49\u1d56", "public_metrics": {"followers_count": 1762, "following_count": 4994, "tweet_count": 55196, "listed_count": 2}, "location": "Paran\u00e1, Brasil", "id": "299345252"}, {"verified": true, "username": "Palmeiras", "name": "SE Palmeiras", "public_metrics": {"followers_count": 3687724, "following_count": 57, "tweet_count": 94631, "listed_count": 5523}, "location": "S\u00e3o Paulo/Brazil", "id": "46104914"}, {"verified": false, "username": "Anderson_189", "name": "Anderson_189", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 704, "tweet_count": 11048, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "968237642281308160"}, {"verified": false, "username": "mamarianagr", "name": "Mari Mato Sul", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 1287, "tweet_count": 3403, "listed_count": 2}, "location": "Brasil", "id": "1600191367"}, {"verified": false, "username": "bomfimias", "name": "jasmine \ud83c\udf1f\ud83e\udd91\ud83d\udd50", "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 338, "tweet_count": 15086, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "1109526595746844674"}, {"verified": false, "username": "marlinbarber99", "name": "MARLIN \u2605\u5f61", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 309, "tweet_count": 6674, "listed_count": 0}, "location": "Santa Eug\u00eania, Nova Igua\u00e7u", "id": "1102734944869208064"}, {"verified": false, "username": "meow_meow0723", "name": "cats-eyes\u2661\u0e05^\u2022\ufecc\u2022^\u0e05\u2661", "public_metrics": {"followers_count": 2404, "following_count": 730, "tweet_count": 74923, "listed_count": 18}, "id": "3303320378"}, {"verified": false, "username": "berfrts", "name": "bernardo", "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 526, "tweet_count": 91783, "listed_count": 3}, "id": "467904770"}, {"verified": false, "username": "WesleyD37789750", "name": "Wesley De Paula", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 527, "tweet_count": 6513, "listed_count": 0}, "id": "1087516737170485248"}, {"verified": true, "username": "andrehernan", "name": "Andr\u00e9 Hernan", "public_metrics": {"followers_count": 280569, "following_count": 2279, "tweet_count": 42391, "listed_count": 710}, "location": "Brasil", "id": "19285159"}, {"verified": false, "username": "Mhenriquewar", "name": "MHenrique", "public_metrics": {"followers_count": 2055, "following_count": 3201, "tweet_count": 51919, "listed_count": 7}, "location": "Vargem Alta, Brasil", "id": "395949395"}, {"verified": false, "username": "ROBSONCALHEIROS", "name": "Robson Calheiros", "public_metrics": {"followers_count": 1588, "following_count": 1623, "tweet_count": 6915, "listed_count": 3}, "id": "163461232"}, {"verified": false, "username": "geziel_goes", "name": "Dr. Geziel Goes\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 1569, "following_count": 1346, "tweet_count": 94395, "listed_count": 0}, "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "id": "4867434249"}, {"verified": false, "username": "amida1975", "name": "mauro", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 325, "tweet_count": 6510, "listed_count": 0}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "id": "141971659"}, {"verified": false, "username": "tania_mp", "name": "Tania Mendoza Pe\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 3254, "following_count": 3033, "tweet_count": 17638, "listed_count": 4}, "location": "Amsterd\u00e3o", "id": "83382900"}, {"verified": false, "username": "jealousofanitta", "name": "gabri 13", "public_metrics": {"followers_count": 3770, "following_count": 994, "tweet_count": 236511, "listed_count": 8}, "id": "2493666199"}, {"verified": false, "username": "claubrianese", "name": "Claudia Brianese \u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 459, "tweet_count": 73052, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "630432364"}, {"verified": false, "username": "gcomach", "name": "Guillermo Comach", "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 545, "tweet_count": 10318, "listed_count": 2}, "location": "\u00dcT: 10.281314,-67.573198", "id": "123117576"}, {"verified": false, "username": "Nikolas_Santosz", "name": "Nikolasz", "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 325, "tweet_count": 3646, "listed_count": 0}, "id": "1035721029149184001"}, {"verified": false, "username": "tryixdon", "name": "\u0618tryix \ud83c\udfa0", "public_metrics": {"followers_count": 1787, "following_count": 1331, "tweet_count": 37527, "listed_count": 1}, "location": "Curitiba, Brasil", "id": "1018886211136614401"}, {"verified": false, "username": "moninha13", "name": "Monalysa Vieira \uea00 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf3", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 311, "tweet_count": 2521, "listed_count": 0}, "location": "Arcos, Brasil", "id": "52808743"}, {"verified": false, "username": "GarufaAntonio", "name": "M. Antonioni. \ud83c\udfac \ud83c\udd9a", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 356, "tweet_count": 89661, "listed_count": 0}, "id": "985693841289334784"}, {"verified": false, "username": "argemiro1963", "name": "Caingonga", "public_metrics": {"followers_count": 1712, "following_count": 1628, "tweet_count": 164467, "listed_count": 3}, "id": "999472100"}, {"verified": false, "username": "fantxsticbby", "name": "juridico rhaenyra targaryen", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 484, "tweet_count": 14915, "listed_count": 0}, "id": "859100651325992960"}, {"verified": false, "username": "jergilicious", "name": "t.", "public_metrics": {"followers_count": 8761, "following_count": 2600, "tweet_count": 184842, "listed_count": 43}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "72365935"}, {"verified": false, "username": "sarah_isentona", "name": "Sarah", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 1565, "tweet_count": 17454, "listed_count": 1}, "location": "Curitiba, Brasil", "id": "1085969585600454658"}, {"verified": false, "username": "rehventura", "name": "Renata Ventura", "public_metrics": {"followers_count": 71121, "following_count": 783, "tweet_count": 29080, "listed_count": 148}, "location": "Brasil", "id": "61084342"}, {"verified": false, "username": "EdsonRuiz1", "name": "Edson Ruiz", "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 1726, "tweet_count": 5529, "listed_count": 3}, "location": "Salvador / Bahia / Brasil", "id": "314350354"}, {"verified": false, "username": "sonia_divinaa", "name": "\ud83d\udea9 sonia \ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 3946, "following_count": 2421, "tweet_count": 794225, "listed_count": 64}, "id": "42271371"}, {"verified": false, "username": "_TaisonP", "name": "Taison", "public_metrics": {"followers_count": 1348, "following_count": 720, "tweet_count": 14003, "listed_count": 1}, "location": "+55 021 \ud83c\udf34", "id": "3670271717"}, {"verified": false, "username": "MaryCarpinetti", "name": "Mariana \u2653", "public_metrics": {"followers_count": 1012, "following_count": 273, "tweet_count": 63655, "listed_count": 2}, "location": "@vascodagama \u2764\ufe0f\ud83d\udca2", "id": "3000198693"}, {"verified": false, "username": "abracodeonda", "name": "ser gen\u00e9rico", "public_metrics": {"followers_count": 1159, "following_count": 384, "tweet_count": 193010, "listed_count": 5}, "location": "RS, Brasil", "id": "598564758"}, {"verified": true, "username": "Rodrigo_Janot", "name": "Rodrigo Janot", "public_metrics": {"followers_count": 53472, "following_count": 234, "tweet_count": 3613, "listed_count": 173}, "location": "Brasilia ", "id": "924752308776390656"}, {"verified": false, "username": "elizeusantos", "name": "Elizeu Santos", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 379, "tweet_count": 12688, "listed_count": 18}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil.", "id": "15467410"}, {"verified": true, "username": "folha", "name": "Folha de S.Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 8553978, "following_count": 171769, "tweet_count": 612072, "listed_count": 13861}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "id": "14594813"}, {"verified": false, "username": "BrankadeNevee", "name": "M A R I A N Y \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 963, "tweet_count": 10797, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Meriti, Brasil", "id": "2469790870"}, {"verified": false, "username": "Maseket_Atzilut", "name": "HAL9000", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 652, "tweet_count": 10353, "listed_count": 1}, "id": "76588561"}, {"verified": true, "username": "revistaforum", "name": "Revista F\u00f3rum", "public_metrics": {"followers_count": 451860, "following_count": 1113, "tweet_count": 119683, "listed_count": 2163}, "location": "Brasil", "id": "19593634"}, {"verified": false, "username": "romanino48", "name": "Maurizio Maida", "public_metrics": {"followers_count": 3404, "following_count": 5003, "tweet_count": 106025, "listed_count": 66}, "location": "Roma", "id": "1063284314"}, {"verified": false, "username": "MujerLobos", "name": "\ud83d\udc9cMujer que corre con lobos #RedMasUNO", "public_metrics": {"followers_count": 3102, "following_count": 2739, "tweet_count": 43103, "listed_count": 4}, "location": "M\u00e9xico", "id": "100264555"}, {"verified": false, "username": "arqadolfo", "name": "EL ARQUI \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd \ud83d\ude4c", "public_metrics": {"followers_count": 1343, "following_count": 1686, "tweet_count": 13773, "listed_count": 1}, "location": "El mundo", "id": "118816319"}, {"verified": false, "username": "_oscargamboa", "name": "Oscar Gamboa", "public_metrics": {"followers_count": 662, "following_count": 1275, "tweet_count": 56075, "listed_count": 4}, "location": "Bogot\u00e1", "id": "89323570"}, {"verified": false, "username": "suicidologiaMEX", "name": "SUICIDOLOG\u00cdA \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udf97\ud83d\udc9b", "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 1122, "tweet_count": 2661, "listed_count": 6}, "location": "M\u00c9XICO DF", "id": "565863026"}, {"verified": false, "username": "manonfesso", "name": "BUONO", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 511, "tweet_count": 43323, "listed_count": 0}, "location": "Italia", "id": "1151182261104140289"}, {"verified": false, "username": "Sara__14Jun", "name": "Sara", "public_metrics": {"followers_count": 7119, "following_count": 2596, "tweet_count": 63502, "listed_count": 6}, "id": "1164605350605205509"}, {"verified": false, "username": "bookstanfalsa", "name": "\ud83d\udcd6: alguns livros", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 238, "tweet_count": 23385, "listed_count": 1}, "id": "2873082490"}, {"verified": false, "username": "DanielFantaC3", "name": "Daniel ''Bori'' Castro \ud83c\uddfe\ud83c\uddea \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe", "public_metrics": {"followers_count": 1568, "following_count": 1299, "tweet_count": 201169, "listed_count": 0}, "location": "Pindamonhangaba-SP ", "id": "477070593"}, {"verified": false, "username": "nathaliaarb", "name": "Nath \ud83e\uddad", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 558, "tweet_count": 21617, "listed_count": 0}, "location": "Brazil", "id": "1041550469397655552"}, {"verified": false, "username": "rondonioca", "name": "ma\u00e7omnaro \u00e9 canibal", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 980, "tweet_count": 14751, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "1860662660"}, {"verified": false, "username": "_julietaadiaz", "name": "Juli", "public_metrics": {"followers_count": 1849, "following_count": 1062, "tweet_count": 63197, "listed_count": 3}, "id": "2363115122"}, {"verified": false, "username": "Sofia95132297", "name": "Sofia", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 124, "tweet_count": 659, "listed_count": 0}, "id": "1174510608122818560"}, {"verified": false, "username": "douglasmczootec", "name": "Douglas \ud83d\udc02 \ud83e\uddec\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 517, "tweet_count": 21532, "listed_count": 3}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "1401359810"}, {"verified": false, "username": "forastieri", "name": "Andr\u00e9 Forastieri", "public_metrics": {"followers_count": 28847, "following_count": 1402, "tweet_count": 97847, "listed_count": 512}, "location": "S\u00e3o Paulo", "id": "42696696"}, {"verified": false, "username": "SugarySigh", "name": "Miss Comunication", "public_metrics": {"followers_count": 711, "following_count": 696, "tweet_count": 40889, "listed_count": 0}, "location": "MG, Brasil", "id": "747965149626105856"}, {"verified": false, "username": "pqpasylum", "name": "jotinha", "public_metrics": {"followers_count": 11319, "following_count": 6155, "tweet_count": 175301, "listed_count": 28}, "location": "Manaus, Brazil", "id": "291360689"}, {"verified": false, "username": "Maypaula27", "name": "\ud835\udd10\ud835\udd1e\ud835\udd36\ud835\udd2a\ud835\udd1e\ud835\udd36 \ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 1284, "following_count": 828, "tweet_count": 22037, "listed_count": 0}, "location": "Ilha do Governador", "id": "1005924567272042496"}, {"verified": false, "username": "GARRO8517", "name": "Dios y Patria", "public_metrics": {"followers_count": 2101, "following_count": 1941, "tweet_count": 43016, "listed_count": 7}, "location": "Amalfi ", "id": "363193138"}, {"verified": false, "username": "Juancar30071948", "name": "Juan carlos Mart\u00ednez J.", "public_metrics": {"followers_count": 5900, "following_count": 5906, "tweet_count": 432747, "listed_count": 6}, "location": "Valle del Cauca, Colombia", "id": "764071236322426880"}, {"verified": false, "username": "Analima_alef", "name": "Ana Lima", "public_metrics": {"followers_count": 1122, "following_count": 1047, "tweet_count": 376144, "listed_count": 1}, "location": "Brasil", "id": "1035947281198067713"}, {"verified": false, "username": "EslavaLydia", "name": "Lydia Miranda Eslava", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 296, "tweet_count": 2095, "listed_count": 0}, "id": "2665230052"}, {"verified": false, "username": "innsammy", "name": "sammy", "public_metrics": {"followers_count": 3276, "following_count": 315, "tweet_count": 108456, "listed_count": 10}, "location": "Recife", "id": "145040092"}, {"verified": false, "username": "maruzancorado", "name": "Maruzan Corado", "public_metrics": {"followers_count": 751, "following_count": 2601, "tweet_count": 10692, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo - Brasil", "id": "55893174"}, {"verified": false, "username": "Rocha1William", "name": "willi\ud83c\udde6m Roch\ud83c\udde6\ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 1088, "following_count": 3002, "tweet_count": 29484, "listed_count": 1}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "id": "2304512728"}, {"verified": true, "username": "alvarodias_", "name": "Alvaro Dias", "public_metrics": {"followers_count": 437090, "following_count": 5535, "tweet_count": 136438, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "id": "73745956"}, {"verified": false, "username": "dorisrubio2", "name": "doris,amiga", "public_metrics": {"followers_count": 1744, "following_count": 3398, "tweet_count": 87509, "listed_count": 4}, "location": "tachira, venezuela", "id": "411870415"}, {"verified": false, "username": "LetraRoja2", "name": "@LetraRoja", "public_metrics": {"followers_count": 7788, "following_count": 258, "tweet_count": 54304, "listed_count": 56}, "location": "Mexico", "id": "1106590544489267202"}, {"verified": false, "username": "escamilla_mily", "name": "\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 317, "tweet_count": 8662, "listed_count": 0}, "location": "M\u00e9xico", "id": "3180100388"}, {"verified": false, "username": "jeannedielman", "name": "spooky rafael", "public_metrics": {"followers_count": 923, "following_count": 544, "tweet_count": 60999, "listed_count": 16}, "location": "he/him", "id": "2730266495"}, {"verified": false, "username": "stygimolucas", "name": "lucs", "public_metrics": {"followers_count": 576, "following_count": 454, "tweet_count": 6409, "listed_count": 0}, "location": "Campo Grande, MS", "id": "820711529058357250"}, {"verified": false, "username": "EderCCMx", "name": "Eder", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 569, "tweet_count": 3232, "listed_count": 3}, "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "id": "164152490"}, {"verified": false, "username": "TAQUERIACHABELO", "name": "TAQUERIA CHABELO", "public_metrics": {"followers_count": 1779, "following_count": 289, "tweet_count": 12627, "listed_count": 0}, "location": "Ferrocarril de cintura 247 ", "id": "584279445"}, {"verified": false, "username": "Derecho_Segurid", "name": "DerechodelaSeguridad", "public_metrics": {"followers_count": 2629, "following_count": 1723, "tweet_count": 44867, "listed_count": 78}, "location": "Barcelona", "id": "865845835"}, {"verified": false, "username": "xubirula", "name": "Xubs", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 1820, "tweet_count": 1642, "listed_count": 1}, "location": "Tangamandapio.", "id": "105119375"}, {"verified": true, "username": "cynaramenezes", "name": "cynara menezes", "public_metrics": {"followers_count": 328387, "following_count": 11403, "tweet_count": 285733, "listed_count": 1181}, "id": "74763991"}, {"verified": false, "username": "Cafeynoticias", "name": "\ud835\ude48\ud835\ude5e\ud835\ude5c\ud835\ude6a\ud835\ude5a\ud835\ude61 \ud835\ude3c\ud835\ude63\ud835\ude5c\ud835\ude5a\ud835\ude61 \ud835\ude4d\ud835\ude64\ud835\ude62\ud835\ude56\ud835\ude63", "public_metrics": {"followers_count": 48846, "following_count": 14454, "tweet_count": 98660, "listed_count": 228}, "location": "Maracaibo edo Zulia", "id": "41805665"}, {"verified": false, "username": "francoarq", "name": "f  r  a  n  c  o", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 595, "tweet_count": 5098, "listed_count": 0}, "location": "La Tierra, tiempo presente", "id": "127088587"}, {"verified": false, "username": "JasyDelRey", "name": "\ud83d\udc96Jasy", "public_metrics": {"followers_count": 65454, "following_count": 2085, "tweet_count": 195770, "listed_count": 118}, "location": "Caracas, Venezuela", "id": "442115605"}, {"verified": false, "username": "FlakiitoNutella", "name": "\u2607\u0181\u044f\u03b9\u0251\u03b7\u0455\u03b9\u03b9\u01ac\u03c3;\u03b7\u03c5\u01ac\u0454\u2113\u2113\u0251\u2665", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 144, "tweet_count": 172964, "listed_count": 16}, "location": "Higuey ; Otra Banda", "id": "1499269945"}, {"verified": false, "username": "eodaniell12", "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 218, "tweet_count": 13259, "listed_count": 0}, "location": "Uberaba, Brasil", "id": "954022310998142978"}, {"verified": false, "username": "magui_gonzalez", "name": "Magui", "public_metrics": {"followers_count": 616, "following_count": 314, "tweet_count": 19956, "listed_count": 1}, "id": "570515979"}, {"verified": false, "username": "Juarez_AMelisa", "name": "Melisa Anah\u00ed Juarez", "public_metrics": {"followers_count": 1446, "following_count": 1251, "tweet_count": 16629, "listed_count": 2}, "location": "San cayetano", "id": "486029108"}, {"verified": false, "username": "sandra_miria", "name": "LULA Sandra Miria HADDAD", "public_metrics": {"followers_count": 11791, "following_count": 8149, "tweet_count": 698396, "listed_count": 45}, "id": "1053681848"}, {"verified": false, "username": "americo58", "name": "ricky obando", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 1405, "tweet_count": 19317, "listed_count": 2}, "location": "alg\u00fan lugar de Lima", "id": "233415447"}, {"verified": false, "username": "Yasmin11022550", "name": "Yasmin \ud83e\udef6\ud83c\udffb", "public_metrics": {"followers_count": 1018, "following_count": 768, "tweet_count": 24210, "listed_count": 1}, "location": "Santa Rosa Del Conlara", "id": "1119722406149541888"}, {"verified": false, "username": "Brandon001016", "name": "\ud83c\udf20", "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 312, "tweet_count": 13362, "listed_count": 0}, "location": "Merlo, Argentina", "id": "880926519627001858"}, {"verified": false, "username": "alebarrientosx", "name": "alee\u26a1\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 294, "tweet_count": 11648, "listed_count": 0}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "id": "1029531109682495490"}, {"verified": false, "username": "Iron_11neg", "name": "Tincho11\ud83c\uddeb\ud83c\uddee", "public_metrics": {"followers_count": 955, "following_count": 894, "tweet_count": 181321, "listed_count": 0}, "location": "Monterrey Nuevo Le\u00f3n \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "id": "1102636423616913408"}, {"verified": false, "username": "pato_patul", "name": "s\u1d0f\u028f \u1d18\u1d00\u1d1b\u1d0f \ud83d\udc36\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 1264, "following_count": 1529, "tweet_count": 3955, "listed_count": 3}, "location": "Naucalpan de Ju\u00e1rez, M\u00e9xico", "id": "952358425790418945"}, {"verified": false, "username": "havvilliard", "name": "Ninja Lena", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 310, "tweet_count": 14855, "listed_count": 1}, "id": "743152244380536832"}, {"verified": false, "username": "adrianesrm", "name": "adri", "public_metrics": {"followers_count": 702, "following_count": 464, "tweet_count": 69174, "listed_count": 5}, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "id": "702216926"}, {"verified": false, "username": "didiraja", "name": "\ud835\udc1d\ud835\udc22\ud835\udc1d\ud835\udc22\ud835\udc1c\ud835\udc28", "public_metrics": {"followers_count": 2969, "following_count": 2074, "tweet_count": 375168, "listed_count": 64}, "location": "Rio de Janeiro, RJ, Brasil", "id": "16112299"}, {"verified": false, "username": "soufadosfrs", "name": "+ voiture br\u00fbl\u00e9e", "public_metrics": {"followers_count": 6610, "following_count": 213, "tweet_count": 4523, "listed_count": 8}, "location": "Fran\u00e7a", "id": "1085677657059151873"}, {"verified": false, "username": "MarceloGuerra10", "name": "Marcelo A. de Souza", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 324, "tweet_count": 2323, "listed_count": 0}, "location": "Londrina, Brasil", "id": "90776754"}, {"verified": false, "username": "mariu1958", "name": "Mario Souza", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 582, "tweet_count": 10293, "listed_count": 0}, "id": "589781933"}, {"verified": false, "username": "ninadvalle", "name": "Marina", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 1446, "tweet_count": 19372, "listed_count": 4}, "id": "69926680"}, {"verified": false, "username": "Dalirobles", "name": "Rosa Robles", "public_metrics": {"followers_count": 1694, "following_count": 3718, "tweet_count": 146910, "listed_count": 1}, "location": "Miraflores, Peru", "id": "381736261"}, {"verified": false, "username": "lYeyoxl", "name": "\ud83e\udd8bYeyox\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 115, "tweet_count": 519, "listed_count": 1}, "location": "Oxxo", "id": "282334760"}, {"verified": false, "username": "Leo_Gon_", "name": "SpookyScaryLeonel\ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 126, "tweet_count": 4892, "listed_count": 1}, "location": "Beyond hapiness and sadness", "id": "542167042"}, {"verified": false, "username": "BarbaraGarQui3", "name": "Barbara Garc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 359, "tweet_count": 180, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru", "id": "931329464361017344"}, {"verified": false, "username": "danilopadua", "name": "Danilo P\u00e1dua", "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 1614, "tweet_count": 117772, "listed_count": 14}, "location": "Brasil", "id": "52320604"}, {"verified": false, "username": "notinfomex", "name": "Notinfomex", "public_metrics": {"followers_count": 24810, "following_count": 6, "tweet_count": 75502, "listed_count": 139}, "location": "M\u00e9xico", "id": "402322637"}, {"verified": false, "username": "Barangurte_", "name": "Barangurte LULA L\u00c1 BRILHA UMA PICANHA E CERVEJA", "public_metrics": {"followers_count": 5738, "following_count": 1376, "tweet_count": 105461, "listed_count": 23}, "location": "Tapera, Brasil", "id": "1142265223811874816"}, {"verified": false, "username": "xeuduardax", "name": "maria eduarda\ud83c\udf33", "public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 1518, "tweet_count": 23930, "listed_count": 3}, "id": "2800057497"}, {"verified": false, "username": "Luiskasss", "name": "sua cadelinha", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 265, "tweet_count": 3130, "listed_count": 0}, "id": "507811156"}, {"verified": false, "username": "ActivaReporte", "name": "COMUNIDAD ACTIVA DE REPORTE A LA CIUDADAN\u00cdA", "public_metrics": {"followers_count": 2099, "following_count": 783, "tweet_count": 39778, "listed_count": 9}, "id": "1155980679546593280"}, {"verified": false, "username": "The_sa_d_girl", "name": "\ud835\udd43\ud835\udd56 \u2a54\u272a \u2297", "public_metrics": {"followers_count": 644, "following_count": 2250, "tweet_count": 37579, "listed_count": 4}, "location": "Thedas", "id": "262203604"}, {"verified": false, "username": "SoniarArsoni", "name": "Soniar", "public_metrics": {"followers_count": 2131, "following_count": 2837, "tweet_count": 83717, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "1041698803533795328"}, {"verified": false, "username": "thailsu", "name": "Thailsu", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 228, "tweet_count": 6322, "listed_count": 0}, "location": "Macahell ", "id": "765031226822500352"}, {"verified": false, "username": "karinamell0", "name": "ka", "public_metrics": {"followers_count": 2172, "following_count": 3837, "tweet_count": 43143, "listed_count": 1}, "id": "2176940888"}, {"verified": false, "username": "ValeeGrosso", "name": "Valentino Grosso", "public_metrics": {"followers_count": 1913, "following_count": 976, "tweet_count": 17180, "listed_count": 2}, "location": "Mendoza, Argentina", "id": "565070936"}], "tweets": [{"lang": "pt", "author_id": "4421287576", "id": "1177192363585880065", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 5, "like_count": 1399, "quote_count": 16}, "created_at": "2019-09-26T12:05:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177192363585880065"], "text": "a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta foi l\u00e1 e MATOU ELA, e eu ainda tenho que ler que se ela soubesse trocar pneu isso n\u00e3o teria acontecido\n\nAHHHHHH V\u00c3O TOMAR NO CU"}, {"lang": "es", "author_id": "14436030", "id": "1177352396961472512", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 19, "like_count": 30, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.8802, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/oWVCQ1WAjk", "expanded_url": "http://bit.ly/2nz1lDm", "display_url": "bit.ly/2nz1lDm"}]}, "created_at": "2019-09-26T22:41:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177352396961472512"], "text": "Se suicida el autor del asesinato de una chica en el Port Ol\u00edmpic cuando iba a ser arrestado https://t.co/oWVCQ1WAjk"}, {"lang": "it", "author_id": "3363748689", "id": "1177477201664475137", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T06:56:56.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 40, "end": 44, "tag": "CEI"}, {"start": 258, "end": 276, "tag": "suicidioassistito"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177477201664475137"], "text": "L'obiezione di coscienza invocato dalla #CEI metterebbe a rischio la volont\u00e0 del suicida, lo potrebbe costringere ad un inutile calvario da medico a medico fino a trovarne uno consenziente. In un paese che antepone l'ideologia al diritto non  \u00e8 ammissibile.\n#suicidioassistito"}, {"lang": "es", "author_id": "3117812344", "id": "1177474935452659712", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 65, "probability": 0.8802, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/BJguUNOaCD", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/cataluna/2019/09/27/5d8d353921efa0152d8b45af.html", "display_url": "elmundo.es/cataluna/2019/\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-27T06:47:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177474935452659712"], "text": "Se suicida el autor del asesinato de una chica en el  Port Ol\u00edmpic cuando iba a ser arrestado https://t.co/BJguUNOaCD"}, {"lang": "ca", "author_id": "1052889894568255488", "id": "1177459361175617538", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T05:46:02.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/qti1bSsgyZ", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/ca/successos/suicida-autor-apunyalament-mortal-sara-port-olimpic_16222_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/ca/successos/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177459361175617538"], "text": "Se su\u00efcida l'autor de l'apunyalament mortal a la Sara al Port Ol\u00edmpic https://t.co/qti1bSsgyZ"}, {"lang": "it", "author_id": "490139250", "id": "1177348008914165761", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 6, "like_count": 58, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-26T22:23:34.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 24, "end": 29, "tag": "Roma"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177348008914165761"], "text": "I giornali dicono che a #Roma, un ragazzo accoltella una guardia giurata, gli ruba la pistola e si suicida. Qui, leggo che l'autore del gesto \u00e8 un migrante.\nSe \u00e8 vero, diranno che aveva problemi psichici. Allora doveva stare in manicomio (in Africa), non in Italia a fare danni."}, {"lang": "es", "author_id": "816600493044670465", "id": "1177454838180765702", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 79, "probability": 0.5293, "type": "Person", "normalized_text": "Sant Roc"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/Wlp48h62gU", "expanded_url": "https://www.metropoliabierta.com/el-pulso-de-la-ciudad/sucesos/suicida-asesino-port-olimpic-adetenido_20057_102.html?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_content=Post", "display_url": "metropoliabierta.com/el-pulso-de-la\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-27T05:28:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177454838180765702"], "text": "\ud83d\udd34 \u00daLTIMA HORA I El autor del crimen hab\u00eda sido localizado en un piso de Sant Roc https://t.co/Wlp48h62gU"}, {"lang": "es", "author_id": "82084630", "id": "1177476252111798272", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 9, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.7515, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}, {"start": 39, "end": 47, "probability": 0.8955, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/Q25hvAj1Jn", "expanded_url": "http://atres.red/lwbaq2", "display_url": "atres.red/lwbaq2", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/presunto-asesino-port-olimpic-barcelona-suicida-antes-ser-capturado_201909275d8daf9a0cf2881ce85ff042.html"}]}, "created_at": "2019-09-27T06:53:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177476252111798272"], "text": "El presunto asesino de Port Ol\u00edmpic de Barcelona se suicida cuando iba a ser detenido https://t.co/Q25hvAj1Jn"}, {"lang": "it", "author_id": "1100776937004457984", "id": "1177459625391579137", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 40, "like_count": 258, "quote_count": 17}, "created_at": "2019-09-27T05:47:05.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "RadioSavana"}, {"start": 14, "end": 20, "tag": "Udine"}, {"start": 189, "end": 198, "tag": "ConteBis"}, {"start": 234, "end": 238, "tag": "ONG"}, {"start": 264, "end": 277, "tag": "resilienza19"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/92BkmAJ0fN", "expanded_url": "https://twitter.com/RadioSavana/status/1177459625391579137/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/92BkmAJ0fN", "media_key": "7_1177459502930518016"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177459625391579137"], "text": "#RadioSavana\n\n#Udine. Rissa fra risorse nei pressi della stazione ferroviaria per una sigaretta, ROBA DA NON CREDERE. Troppe zone d'Italia sono off-limits, degrado, spaccio, furti e risse. #ConteBis che fa? Riapre i porti deportando (#ONG) nuovi Einstein. Follia.\n#resilienza19 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 https://t.co/92BkmAJ0fN"}, {"lang": "es", "author_id": "1034559695808356352", "id": "1177477272841809923", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 49, "probability": 0.7769, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}, {"start": 54, "end": 62, "probability": 0.9268, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/MIhGuIaUuf", "expanded_url": "http://dlvr.it/RF0Fs1", "display_url": "dlvr.it/RF0Fs1"}, {"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/wIzr8QyE7O", "expanded_url": "https://twitter.com/jatirado_oc/status/1177477272841809923/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wIzr8QyE7O", "media_key": "3_1177477271021449216"}]}, "created_at": "2019-09-27T06:57:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177477272841809923"], "text": "El presunto autor del homicidio en el Port Ol\u00edmpic de Barcelona se suicida cuando iban a detenerle https://t.co/MIhGuIaUuf https://t.co/wIzr8QyE7O"}, {"lang": "es", "author_id": "3067949663", "id": "1177447817297530881", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 21, "like_count": 125, "quote_count": 4}, "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 65, "probability": 0.8872, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/MYdMQMQyOo", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/cataluna/2019/09/27/5d8d353921efa0152d8b45af.html", "display_url": "elmundo.es/cataluna/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/cataluna/2019/09/27/5d8d353921efa0152d8b45af.html"}]}, "created_at": "2019-09-27T05:00:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177447817297530881"], "text": "Se suicida el autor del asesinato de una chica en el  Port Ol\u00edmpic cuando iba a ser arrestado. https://t.co/MYdMQMQyOo"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177399445052428288"}], "author_id": "45447020", "id": "1177431767608897537", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 5, "like_count": 130, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4968, "type": "Person", "normalized_text": "Data"}, {"start": 34, "end": 41, "probability": 0.4194, "type": "Place", "normalized_text": "faroeste"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/MTTQ1CJh54", "expanded_url": "https://twitter.com/opinioso/status/1177399445052428288", "display_url": "twitter.com/opinioso/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-27T03:56:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177431767608897537"], "text": "Data venia, mais um pouco sobre o faroeste plat\u00f4nico do candidato a suicida https://t.co/MTTQ1CJh54"}, {"lang": "ca", "author_id": "1886008021", "id": "1177458748471697409", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T05:43:36.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 110, "end": 121, "tag": "TGNDigital"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/A9KgRiE3de", "expanded_url": "http://ow.ly/M56530pCftF", "display_url": "ow.ly/M56530pCftF", "status": 200, "unwound_url": "https://catalunyadiari.com/tarragonadigital/baix-penedes/se-suicida-presumpte-autor-assassinat-sara-port-olimpic-barcelona"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177458748471697409"], "text": "\u26ab\ufe0f Se su\u00efcida el presumpte autor de l'assassinat de Sara al Port Ol\u00edmpic de Barcelona https://t.co/A9KgRiE3de #TGNDigital"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177419457897074689"}], "author_id": "13653812", "id": "1177420343826440199", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 9, "like_count": 630, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 173, "end": 177, "probability": 0.5558, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 268, "end": 270, "probability": 0.7959, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}]}, "created_at": "2019-09-27T03:11:00.000Z", "in_reply_to_user_id": "13653812", "edit_history_tweet_ids": ["1177420343826440199"], "text": "E ao dizer uma barbaridade dessas - atrav\u00e9s da qual quer se vender ao mesmo tempo como \"mach\u00e3o\" (esta \u00e9 a imagem de \"macho\" desse pessoal) e ponderado (afinal, n\u00e3o matou) - Janot autoriza por subtexto o impulso de todo tipo de \"cidad\u00e3o de bem\" contra o j\u00e1 pressionado STF."}, {"lang": "es", "author_id": "145992645", "id": "1177456624962691073", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 34, "like_count": 79, "quote_count": 7}, "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 42, "probability": 0.6278, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.9189, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/0uQPHTA0Qu", "expanded_url": "http://atres.red/wjiha1", "display_url": "atres.red/wjiha1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.antena3.com/noticias/sociedad/el-presunto-asesino-de-port-olimpic-de-barcelona-se-suicida-momentos-antes-de-ser-capturado_201909275d8d9f4c0cf2f603438a68ed.html"}]}, "created_at": "2019-09-27T05:35:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177456624962691073"], "text": "V\u00cdDEO \u25b6 El presunto asesino de Port Ol\u00edmpic de Barcelona se suicida momentos antes de ser capturado https://t.co/0uQPHTA0Qu"}, {"lang": "ca", "author_id": "14088938", "id": "1177462875742326784", "entities": {"mentions": [{"start": 54, "end": 61, "username": "mossos", "id": "110946158"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/dLdbfPoVOv", "expanded_url": "https://www.naciodigital.cat/noticia/188066/se/suicida/autor/crim/port/olimpic/quan/mossos/estaven/punt/detenir-lo", "display_url": "naciodigital.cat/noticia/188066\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T06:00:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177462875742326784"], "text": "Se su\u00efcida l'autor del crim del Port Ol\u00edmpic quan els @mossos estaven a punt de detenir-lo https://t.co/dLdbfPoVOv"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177472554782486528"}], "author_id": "731041542", "id": "1177474005550264320", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3766, "type": "Organization", "normalized_text": "Supremo"}, {"start": 69, "end": 81, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar Mendes"}]}, "created_at": "2019-09-27T06:44:13.000Z", "in_reply_to_user_id": "731041542", "edit_history_tweet_ids": ["1177474005550264320"], "text": "o cara entrou no Supremo armado, parou a dois metros de dist\u00e2ncia do Gilmar Mendes, pegou a arma e s\u00f3 n\u00e3o atirou porque, segundo ele, o dedo travou! gente, que?"}, {"lang": "es", "author_id": "1115538035167330304", "id": "1177462225755262977", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T05:57:25.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/rdp2EVAgPH", "expanded_url": "https://www.niusdiario.es/sociedad/sucesos/suicida-asesino-puerto-olimpico-joven-detenido_18_2825820014.html", "display_url": "niusdiario.es/sociedad/suces\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177462225755262977"], "text": "Se ha quitado la vida cuando los agentes iban a detenerle\n\nhttps://t.co/rdp2EVAgPH"}, {"lang": "es", "geo": {"place_id": "507a015cba6ef518"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177329807492812808"}], "author_id": "474185603", "id": "1177336022235041792", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Nata137319", "id": "883969208266129408"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "andrearamirez98", "id": "79696371"}, {"start": 29, "end": 40, "username": "alberttew1", "id": "212988576"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-26T21:35:56.000Z", "in_reply_to_user_id": "883969208266129408", "edit_history_tweet_ids": ["1177336022235041792"], "text": "@Nata137319 @andrearamirez98 @alberttew1 pero vamos a ver que la he llamado b\u00e1sica, que tampoco he matado a su familia, ten\u00e9is la piel hecha de papel de fumar"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169160727552307200"}], "author_id": "19923515", "id": "1177472170672320512", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 60, "probability": 0.8879, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}], "hashtags": [{"start": 2, "end": 10, "tag": "URGENTE"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/z3d4lYnkKq", "expanded_url": "http://ver.abc.es/k2vk52", "display_url": "ver.abc.es/k2vk52", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.es/espana/catalunya/barcelona/abci-presunto-autor-homicidio-port-olimpic-suicida-cuando-iban-detenerlo-201909270833_noticia.html#vca=rrss&vmc=abc-es&vso=tw&vli=cm-general&_tcode=azJ2azUy"}]}, "created_at": "2019-09-27T06:36:56.000Z", "in_reply_to_user_id": "19923515", "edit_history_tweet_ids": ["1177472170672320512"], "text": "\ud83d\udd34 #URGENTE El presunto autor del homicidio en el Port Ol\u00edmpic se suicida cuando iban a detenerlo https://t.co/z3d4lYnkKq"}, {"lang": "es", "author_id": "31090827", "id": "1177469391916564481", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 8, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-09-27T06:25:54.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/SE7rolOUXI", "expanded_url": "http://ver.20m.es/ijv3a2", "display_url": "ver.20m.es/ijv3a2", "status": 200, "unwound_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3779603/0/suicida-presunto-autor-punalada-mortal-puerto-olimpico/?utm_source=twitter.com&utm_medium=smm&utm_campaign=noticias"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177469391916564481"], "text": "El presunto autor de la pu\u00f1alada mortal a una joven por el robo de un movil se suicida antes de ser detenido https://t.co/SE7rolOUXI"}, {"lang": "it", "author_id": "4877601425", "id": "1177234604350234628", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 9, "like_count": 259, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-09-26T14:52:56.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 162, "end": 179, "tag": "vincolodimandato"}, {"start": 180, "end": 187, "tag": "DiMaio"}, {"start": 188, "end": 207, "tag": "numeroparlamentari"}, {"start": 208, "end": 221, "tag": "costituzione"}, {"start": 222, "end": 234, "tag": "cambiamento"}, {"start": 235, "end": 238, "tag": "pd"}, {"start": 239, "end": 243, "tag": "m5s"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177234604350234628"], "text": "Di Maio parla di cambiare principi costituzionali col tono con cui ingegni meno elevati annuncerebbero di voler cambiare le piastrelle del bagno di casa propria. #vincolodimandato #DiMaio #numeroparlamentari #costituzione #cambiamento #pd #m5s"}, {"lang": "es", "author_id": "474099871", "id": "1177472993137528833", "entities": {"mentions": [{"start": 214, "end": 227, "username": "eldigitalCLM", "id": "474099871"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 116, "probability": 0.6979, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}, {"start": 121, "end": 129, "probability": 0.8986, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/v7uWx26TtP", "expanded_url": "https://www.eldigitalcastillalamancha.es/actualidad/905523191/Se-suicida-cuando-iba-a-ser-arrestado-el-asesino-de-la-joven-del-Port-Olimpyc.html", "display_url": "eldigitalcastillalamancha.es/actualidad/905\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T06:40:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177472993137528833"], "text": "El autor material del asesinato de una joven de 26 a\u00f1os el pasado 4 de septiembre en una discoteca en el Port Ol\u00edmpic de Barcelona se ha suicidado esta tarde cuando iba a ser arrestado  https://t.co/v7uWx26TtP v\u00eda @eldigitalCLM"}, {"lang": "es", "author_id": "776269374801973248", "id": "1177471023320461317", "entities": {"mentions": [{"start": 99, "end": 106, "username": "324cat", "id": "8330472"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/8OJxGwSnyD", "expanded_url": "http://www.ccma.cat/324/se-suicida-el-presumpte-autor-del-crim-del-port-olimpic-quan-lestaven-a-punt-de-detenir/noticia/2950730", "display_url": "ccma.cat/324/se-suicida\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 12, "like_count": 25, "quote_count": 3}, "created_at": "2019-09-27T06:32:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177471023320461317"], "text": "Mata por un m\u00f3vil para acabar suicid\u00e1ndose cuando lo iban a detener.\n\nhttps://t.co/8OJxGwSnyD  via @324cat"}, {"lang": "es", "author_id": "121385551", "id": "1177467601443680257", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 49, "probability": 0.78, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}, {"start": 54, "end": 62, "probability": 0.9231, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/iXf9kd7HVe", "expanded_url": "https://bit.ly/2nBBFWH", "display_url": "bit.ly/2nBBFWH", "status": 403, "unwound_url": "https://bit.ly/2nBBFWH"}]}, "created_at": "2019-09-27T06:18:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177467601443680257"], "text": "El presunto autor del homicidio en el Port Ol\u00edmpic de Barcelona se suicida cuando iban a detenerle https://t.co/iXf9kd7HVe"}, {"lang": "es", "author_id": "1961403428", "id": "1177033229615996928", "public_metrics": {"retweet_count": 969, "reply_count": 342, "like_count": 5951, "quote_count": 65}, "created_at": "2019-09-26T01:32:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177033229615996928"], "text": "Digan lo que quieran pero yo labur\u00e9 en 678, pusimos el cuerpo, fuimos de frente, jam\u00e1s mentimos y estoy recontra orgulloso de lo que logramos."}, {"lang": "it", "author_id": "359357059", "id": "1177112756975276032", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 12, "like_count": 617, "quote_count": 5}, "created_at": "2019-09-26T06:48:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177112756975276032"], "text": "A proposito della Consulta sul fine-vita mi tornano in mente queste parole di Dante (rivolte da Virgilio a Catone, suicida, e tuttavia collocato in purgatorio, cio\u00e8 salvo): \"Libert\u00e0 va cercando, ch'\u00e8 s\u00ec cara, come sa chi per lei vita rifiuta\" (Purgatorio, I, 71-72)"}, {"lang": "ca", "author_id": "41583102", "id": "1177462591150362627", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 3}, "created_at": "2019-09-27T05:58:52.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 2, "end": 13, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/xJvvxTIxyf", "expanded_url": "https://beteve.cat/societat/autor-apunyalament-port-olimpic-suicida/", "display_url": "beteve.cat/societat/autor\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177462591150362627"], "text": "\ud83d\udd34 #\u00daLTIMAHORA | El presumpte autor de l\u2019apunyalament del Port Ol\u00edmpic se su\u00efcida quan estaven a punt de detenir-lo \n\nhttps://t.co/xJvvxTIxyf"}, {"lang": "es", "author_id": "1145788376718745600", "id": "1177459375067127814", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 9, "probability": 0.6582, "type": "Organization", "normalized_text": "Mossos"}, {"start": 60, "end": 71, "probability": 0.8571, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}, {"start": 90, "end": 97, "probability": 0.8397, "type": "Place", "normalized_text": "Badalona"}], "hashtags": [{"start": 89, "end": 98, "tag": "Badalona"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/q17cMkBd5w", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaZeta/status/1177459375067127814/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/q17cMkBd5w", "media_key": "3_1177459365013405697"}]}, "created_at": "2019-09-27T05:46:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177459375067127814"], "text": "Los Mossos montan un operativo para dar caza al asesino del Port Ol\u00edmpic y se suicida en #Badalona https://t.co/q17cMkBd5w"}, {"lang": "ca", "author_id": "1052640851007074307", "id": "1177471630982803458", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T06:34:47.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/P5y6jPwlhP", "expanded_url": "https://www.totbarcelona.cat/societat/se-suicida-l-autor-de-l-apunyalament-del-port-olimpic-quan-els-mossos-anaven-a-detenir-lo_2073352102.html", "display_url": "totbarcelona.cat/societat/se-su\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177471630982803458"], "text": "A l'interior del pis on s'ha su\u00efcidat l'autor del crim del Port Ol\u00edmpic hi havia un nen d'uns 13 anys que ha amena\u00e7at de tirar-se pel balc\u00f3 si els Mossos entraven al domicili https://t.co/P5y6jPwlhP"}, {"lang": "es", "author_id": "19923515", "id": "1169160727552307200", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 12, "like_count": 28, "quote_count": 6}, "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 77, "probability": 0.8874, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 2, "end": 10, "tag": "URGENTE"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/ZRWp6tpa2A", "expanded_url": "http://ver.abc.es/jpmck3", "display_url": "ver.abc.es/jpmck3", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.es/espana/catalunya/abci-mujer-muere-apunalada-discoteca-barcelona-201909040949_noticia.html#vca=rrss&vmc=abc-es&vso=tw&vli=cm-general&_tcode=anBtY2sz"}]}, "created_at": "2019-09-04T08:10:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169160727552307200"], "text": "\ud83d\udd34 #URGENTE Una mujer muere apu\u00f1alada en una zona de ocio nocturno de Barcelona https://t.co/ZRWp6tpa2A"}, {"lang": "es", "author_id": "43910684", "id": "1177457959615418368", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 5, "like_count": 8, "quote_count": 2}, "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 91, "probability": 0.4494, "type": "Place", "normalized_text": "ol\u00edmpico"}, {"start": 96, "end": 104, "probability": 0.9484, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/KTuhpouCI6", "expanded_url": "https://cadenaser.com/emisora/2019/09/27/radio_barcelona/1569562602_315795.html", "display_url": "cadenaser.com/emisora/2019/0\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://cadenaser.com/emisora/2019/09/27/radio_barcelona/1569562602_315795.html"}]}, "created_at": "2019-09-27T05:40:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177457959615418368"], "text": "Se suicida uno de los implicados en el asesinato de la joven apu\u00f1alada en el puerto ol\u00edmpico de Barcelona https://t.co/KTuhpouCI6"}, {"lang": "es", "author_id": "3123644872", "id": "1177368920103280640", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-26T23:46:39.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 10, "end": 33, "url": "https://t.co/NFwhxlow2z", "expanded_url": "https://twitter.com/wannabe_suicida/status/1177368920103280640/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NFwhxlow2z", "media_key": "3_1177368918052261895"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177368920103280640"], "text": "Decencia. https://t.co/NFwhxlow2z"}, {"lang": "es", "author_id": "257472867", "id": "1177344281457168385", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.4305, "type": "Organization", "normalized_text": "Mossos"}, {"start": 81, "end": 88, "probability": 0.9678, "type": "Place", "normalized_text": "Badalona"}, {"start": 108, "end": 119, "probability": 0.7808, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}], "urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/Vg3qp7miBy", "expanded_url": "https://www.elperiodico.com/es/barcelona/20190927/los-mossos-investigan-si-un-suicida-en-badalona-es-el-asesino-del-port-olimpic-7653895?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=btn-share", "display_url": "elperiodico.com/es/barcelona/2\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elperiodico.com/es/barcelona/20190927/los-mossos-investigan-si-un-suicida-en-badalona-es-el-asesino-del-port-olimpic-7653895?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=btn-share"}]}, "created_at": "2019-09-26T22:08:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177344281457168385"], "text": "Dispositivo en marcha: Los Mossos investigan si un hombre que se ha suicidado en Badalona es el asesino del Port Ol\u00edmpic https://t.co/Vg3qp7miBy"}, {"lang": "it", "author_id": "3155682418", "id": "1177270837646413830", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 71, "like_count": 235, "quote_count": 28}, "created_at": "2019-09-26T17:16:54.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "ROMA"}, {"start": 59, "end": 69, "tag": "Tiburtina"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/qnoVnISMTF", "expanded_url": "https://www.secoloditalia.it/2019/09/terrore-a-roma-migrante-accoltella-vigilante-gli-ruba-la-pistola-e-si-spara/", "display_url": "secoloditalia.it/2019/09/terror\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.secoloditalia.it/2019/09/terrore-a-roma-migrante-accoltella-vigilante-gli-ruba-la-pistola-e-si-spara/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177270837646413830"], "text": "#ROMA:\nMIGRANTE ACCOLTELLA\nVIGILANTE E SI SPARA.\n\nStazione #Tiburtina\nTunnel metro B.\nOggi, alle 17.\nL'uomo di colore colpisce pi\u00f9 volte al collo la guardia giurata.\nGli ruba la pistola.\nE si suicida.\nIl vigilante, ora all'Umberto I, \u00e8 in gravi condizioni.\nhttps://t.co/qnoVnISMTF"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177469327613710336"}], "author_id": "3011115037", "id": "1177469471310565376", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-09-27T06:26:12.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/KhGcNfP04J", "expanded_url": "https://twitter.com/mindscntrcl/status/1177469327613710336", "display_url": "twitter.com/mindscntrcl/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177469471310565376"], "text": "\u2014Ahorita lo ahorca si quiere(?\u2014 https://t.co/KhGcNfP04J"}, {"lang": "es", "author_id": "235139317", "id": "1177394687994400768", "public_metrics": {"retweet_count": 766, "reply_count": 577, "like_count": 2282, "quote_count": 51}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9101, "type": "Organization", "normalized_text": "Canal N"}, {"start": 18, "end": 24, "probability": 0.8123, "type": "Organization", "normalized_text": "canal 4"}, {"start": 33, "end": 42, "probability": 0.6763, "type": "Person", "normalized_text": "Montesinos"}]}, "created_at": "2019-09-27T01:29:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177394687994400768"], "text": "Canal N parece el canal 4 cuando Montesinos dictaba la pauta: todo es mermelada para el gobierno y veto total a la oposici\u00f3n."}, {"lang": "ca", "author_id": "8330472", "id": "1177460430647619584", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 5, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-09-27T05:50:17.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/1p5LEkJBjd", "expanded_url": "http://bit.ly/2nAL7to", "display_url": "bit.ly/2nAL7to", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ccma.cat/324/se-suicida-el-presumpte-autor-del-crim-del-port-olimpic-quan-lanaven-a-detenir/noticia/2950730/"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/U17um3JDBP", "expanded_url": "https://twitter.com/324cat/status/1177460430647619584/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/U17um3JDBP", "media_key": "3_1177460404013826049"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177460430647619584"], "text": "Se su\u00efcida el presumpte autor del crim del Port Ol\u00edmpic quan l'estaven a punt de detenir https://t.co/1p5LEkJBjd https://t.co/U17um3JDBP"}, {"lang": "es", "author_id": "154605679", "id": "1176524523539243008", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 21, "like_count": 774, "quote_count": 11}, "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 56, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "W. Landr\u00f3n"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/ZNDWDOfCJe", "expanded_url": "https://twitter.com/DONOMAR/status/1176524523539243008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZNDWDOfCJe", "media_key": "3_1176524498528608256"}]}, "created_at": "2019-09-24T15:51:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1176524523539243008"], "text": "\u201cEres La cima de un beso en un brinco suicida\u201d W. Landr\u00f3n https://t.co/ZNDWDOfCJe"}, {"lang": "es", "author_id": "1052885642214965250", "id": "1177459355454590976", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 50, "probability": 0.6143, "type": "Person", "normalized_text": "Sara"}, {"start": 58, "end": 72, "probability": 0.8709, "type": "Place", "normalized_text": "Puerto Ol\u00edmpico"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/lf77BzN87O", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/suicida-autor-apunalamiento-mortal-sara-puerto-olimpico_16222_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/sui\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-27T05:46:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177459355454590976"], "text": "Se suicida el autor del apu\u00f1alamiento mortal a Sara en el Puerto Ol\u00edmpico https://t.co/lf77BzN87O"}, {"lang": "es", "author_id": "366071116", "id": "1177467487492816897", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 40, "probability": 0.738, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/AzOSFMNrwC", "expanded_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/09/27/catalunya/1569540266_106346.html", "display_url": "elpais.com/ccaa/2019/09/2\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-27T06:18:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177467487492816897"], "text": "El sospechoso del crimen del Port Ol\u00edmpic se suicida antes de ser detenido https://t.co/AzOSFMNrwC"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177307259136872449"}], "author_id": "65797233", "id": "1177410820449476609", "entities": {"mentions": [{"start": 28, "end": 37, "username": "ssp_cdmx", "id": "1247642902790057990"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 95, "probability": 0.6986, "type": "Other", "normalized_text": "ValorPolicial"}], "hashtags": [{"start": 82, "end": 96, "tag": "ValorPolicial"}, {"start": 175, "end": 192, "tag": "L\u00edneaDeSeguridad"}, {"start": 209, "end": 225, "tag": "ChatDeconfianza"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/Ms6gLCgBok", "expanded_url": "https://twitter.com/JesusOrtaMtz/status/1177307259136872449", "display_url": "twitter.com/JesusOrtaMtz/s\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 1, "like_count": 25, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-09-27T02:33:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177410820449476609"], "text": "Bravo a los elementos de la @SSP_CDMX que salvaron a una mujer  \ud83d\udc4f  Reconocemos su #ValorPolicial \ud83d\udc6e\u200d\u2640\ufe0f \u00bfConoces a alguna persona que podr\u00eda estar en riesgo suicida? Llama a la #L\u00edneaDeSeguridad o escr\u00edbenos al #ChatDeconfianza 55 5533-5533 \ud83d\udcf1 Damos primeros auxilios psicol\u00f3gicos \ud83d\ude4c https://t.co/Ms6gLCgBok"}, {"lang": "ca", "author_id": "1052640851007074307", "id": "1177457840673312774", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T05:39:59.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/1tDDfKrLdT", "expanded_url": "https://www.totbarcelona.cat/societat/se-suicida-autor-apunyalament-morta-vila-olimpica-mossos-anaven-detenir-badalona-tret_2073352102.html", "display_url": "totbarcelona.cat/societat/se-su\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177457840673312774"], "text": "\ud83d\udd34 \ud83d\udd34 Se su\u00efcida l'autor de l'apunyalament de la Vila Ol\u00edmpica quan els Mossos anaven a detenir-lo https://t.co/1tDDfKrLdT"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1147796148654157826"}], "author_id": "1305499273", "id": "1147799873766461441", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-07-07T09:29:49.000Z", "in_reply_to_user_id": "1305499273", "edit_history_tweet_ids": ["1147799873766461441"], "text": "Uhhh... nunca mais a vi. J\u00e1 nem lembro o nome. Fracamente o rosto me vem. Foi o amor da minha vida. Que se foi em um dia. Que quase me matou em um dia. Que amor perigoso."}, {"lang": "pt", "author_id": "18711127", "id": "1177269365122768896", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-26T17:11:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177269365122768896"], "text": "Os estagi\u00e1rios da cl\u00ednica perguntam o que o psicanalista faz diante de: depress\u00e3o, ansiedade, idea\u00e7\u00e3o suicida, fobias etc. E eu respondo mil vezes: \"escuta do sofrimento\".\n\n\"Mas prof, isso n\u00e3o \u00e9 muito pouco?\"\n\n\"Talvez sim, mas \u00e9 o que ningu\u00e9m al\u00e9m de vcs est\u00e1 fazendo\""}, {"lang": "ca", "author_id": "57682494", "id": "1177457933094752262", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T05:40:22.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/RMtWWinMn2", "expanded_url": "http://ow.ly/zo3Y30pCfsx", "display_url": "ow.ly/zo3Y30pCfsx"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177457933094752262"], "text": "Se su\u00efcida el presumpte autor del crim del Port Ol\u00edmpic quan els Mossos estaven a punt de detenir-lo. Els fets han tingut lloc cap a les deu de la nit al barri de Sant Roc de Badalona https://t.co/RMtWWinMn2"}, {"lang": "pt", "author_id": "2880932962", "id": "1177392371216134144", "public_metrics": {"retweet_count": 685, "reply_count": 771, "like_count": 3480, "quote_count": 243}, "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 100, "probability": 0.4556, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}, {"start": 122, "end": 124, "probability": 0.8666, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}], "urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/SjBGjQDgXN", "expanded_url": "https://www.oantagonista.com/brasil/janot-diz-que-foi-armado-ao-stf-para-matar-gilmar-mendes/", "display_url": "oantagonista.com/brasil/janot-d\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://oantagonista.uol.com.br/brasil/janot-diz-que-foi-armado-ao-stf-para-matar-gilmar-mendes/"}]}, "created_at": "2019-09-27T01:19:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177392371216134144"], "text": "\"N\u00e3o ia ser amea\u00e7a, n\u00e3o. Ia ser assassinato mesmo. Ia matar ele e depois me suicidar\", disse o ex-PGR sobre o ministro do STF, seu inimigo.\n\nhttps://t.co/SjBGjQDgXN"}, {"lang": "ca", "author_id": "214112280", "id": "1177460315677573120", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T05:49:50.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/uSo6FUX3GO", "expanded_url": "https://www.totbarcelona.cat/societat/se-suicida-l-autor-de-l-apunyalament-del-port-olimpic-quan-els-mossos-anaven-a-detenir-lo_2073352102.html", "display_url": "totbarcelona.cat/societat/se-su\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177460315677573120"], "text": "Se su\u00efcida l'autor de l'apunyalament del Port Ol\u00edmpic quan els Mossos anaven a detenir-lo: https://t.co/uSo6FUX3GO"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177430053048729600"}], "author_id": "266647600", "id": "1177435516666441729", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Marianiniecheve", "id": "148996782"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.7421, "type": "Person", "normalized_text": "crocs"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-09-27T04:11:17.000Z", "in_reply_to_user_id": "148996782", "edit_history_tweet_ids": ["1177435516666441729"], "text": "@Marianiniecheve Duque est\u00e1 haciendo todo lo que el siniestro senador de crocs le ordena, y se le nota demasiado."}, {"lang": "es", "author_id": "973311110123347973", "id": "1177386685090414592", "public_metrics": {"retweet_count": 107, "reply_count": 4, "like_count": 133, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 63, "probability": 0.9589, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Pe\u00f1alosa"}, {"start": 159, "end": 174, "probability": 0.9121, "type": "Person", "normalized_text": "Miguelito Turbay"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/ahKytB19Lj", "expanded_url": "https://twitter.com/GaboTolosa/status/1177386685090414592/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ahKytB19Lj", "media_key": "7_1177386544258326529"}]}, "created_at": "2019-09-27T00:57:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177386685090414592"], "text": "Ah\u00ed tienen las \"bellezas\" del vendedor de buses Enrique Pe\u00f1alosa. Y esto es lo que nos espera si sube el pupilo de la extrema derecha opresora, el \"dem\u00f3crata\" Miguelito Turbay.\n\n\u00bfAhora entienden por qu\u00e9 el voto es importante? \u00bfEntienden por qu\u00e9 vender el voto es un acto suicida? https://t.co/ahKytB19Lj"}, {"lang": "pt", "author_id": "707194338422497280", "id": "1177318016859672581", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 16, "quote_count": 3}, "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 47, "probability": 0.3343, "type": "Other", "normalized_text": "vamuver"}], "hashtags": [{"start": 40, "end": 48, "tag": "vamuver"}]}, "created_at": "2019-09-26T20:24:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177318016859672581"], "text": "Apertar pesco\u00e7o e ter magugu na hora do #vamuver, n\u00e3o quero. Tem de brincar bem, vai que me aperta pesco\u00e7o e morro?"}, {"lang": "ca", "author_id": "14088938", "id": "1177446231364136960", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-09-27T04:53:52.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/dLdbfPoVOv", "expanded_url": "https://www.naciodigital.cat/noticia/188066/se/suicida/autor/crim/port/olimpic/quan/mossos/estaven/punt/detenir-lo", "display_url": "naciodigital.cat/noticia/188066\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177446231364136960"], "text": "Se su\u00efcida l'autor del crim del Port Ol\u00edmpic quan els Mossos estaven a punt de detenir-lo https://t.co/dLdbfPoVOv"}, {"lang": "es", "author_id": "16514160", "id": "1177455325680553984", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T05:30:00.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/qIQznUV7JX", "expanded_url": "https://www.telecinco.es/informativos/sociedad/suicida-ladron-mato-joven-bar-robar-movil_18_2825820016.html", "display_url": "telecinco.es/informativos/s\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.telecinco.es/informativos/sociedad/suicida-ladron-mato-joven-bar-robar-movil_18_2825820016.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177455325680553984"], "text": "La mujer intent\u00f3 recuperar el tel\u00e9fono y la apu\u00f1al\u00f3 mortalmente https://t.co/qIQznUV7JX"}, {"lang": "es", "author_id": "789465914387337216", "id": "1177020038282457089", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 4, "like_count": 490, "quote_count": 5}, "entities": {"annotations": [{"start": 174, "end": 182, "probability": 0.8138, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-09-26T00:40:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177020038282457089"], "text": "Cuidar la mesa de los argentinos es terminar con las exportaciones. \n\nVivir con lo nuestro es terminar con las importaciones. \n\nYa lo vivimos. Y as\u00ed terminamos. \nVotar a los Fern\u00e1ndez es suicida."}, {"lang": "es", "geo": {"place_id": "9d8ae4b0fac2036a"}, "author_id": "952017238290247680", "id": "1177391339618668546", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 8, "like_count": 154, "quote_count": 25}, "created_at": "2019-09-27T01:15:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177391339618668546"], "text": "Cha lastima que nos dejamos porque te iba a regalar el Fifa20\ud83d\ude47\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f"}, {"lang": "es", "author_id": "198829810", "id": "1177457132049797120", "entities": {"mentions": [{"start": 160, "end": 171, "username": "guillem_sm", "id": "257472867"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 26, "probability": 0.7669, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.9566, "type": "Place", "normalized_text": "Badalona"}, {"start": 56, "end": 61, "probability": 0.5766, "type": "Organization", "normalized_text": "Mossos"}], "urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/D1veDvBK6f", "expanded_url": "http://elperiodi.co/qsmq18", "display_url": "elperiodi.co/qsmq18", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elperiodico.com/es/barcelona/20190927/los-mossos-investigan-si-un-suicida-en-badalona-es-el-asesino-del-port-olimpic-7653895?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=cm"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 14, "like_count": 30, "quote_count": 12}, "created_at": "2019-09-27T05:37:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177457132049797120"], "text": "El asesino del Port Ol\u00edmpic se suicida en Badalona. Los Mossos hab\u00edan desplegado esta madrugada un operativo para detener al individuo. Lo cuenta la cr\u00f3nica de @guillem_sm  https://t.co/D1veDvBK6f"}, {"lang": "es", "author_id": "103115771", "id": "1177370349882810370", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 216, "end": 227, "probability": 0.9255, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}], "urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/V7G4n4HnaX", "expanded_url": "https://www.elperiodico.com/es/barcelona/20190927/los-mossos-investigan-si-un-suicida-en-badalona-es-el-asesino-del-port-olimpic-7653895?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=btn-share", "display_url": "elperiodico.com/es/barcelona/2\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-26T23:52:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177370349882810370"], "text": "Pues bien suicidada est\u00e1 esa alima\u00f1a...\n\nLos investigadores buscaban al sospechoso desde hac\u00eda casi un mes despu\u00e9s de que matara a una joven que estaba de fiesta e hiriera de gravedad a un guardia de seguridad en el Port Ol\u00edmpic. https://t.co/V7G4n4HnaX"}, {"lang": "es", "author_id": "108277767", "id": "1177336783429914625", "entities": {"mentions": [{"start": 107, "end": 114, "username": "mossos", "id": "110946158"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 66, "probability": 0.8959, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}, {"start": 140, "end": 147, "probability": 0.9002, "type": "Place", "normalized_text": "Sant Roc"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 4, "like_count": 8, "quote_count": 7}, "created_at": "2019-09-26T21:38:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177336783429914625"], "text": "\u00daltima hora: El autor del homicidio de una chica en el Port Ol\u00edmpic se suicida tras ser localizado por los @mossos en un piso del barrio de Sant Roc donde estaba oculto."}, {"lang": "es", "author_id": "113204310", "id": "1177365490035040257", "entities": {"mentions": [{"start": 196, "end": 207, "username": "nofm_radio", "id": "221894654"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 60, "probability": 0.3466, "type": "Place", "normalized_text": "tlalpan"}, {"start": 76, "end": 85, "probability": 0.8908, "type": "Other", "normalized_text": "LaHoraDADA"}, {"start": 170, "end": 176, "probability": 0.4436, "type": "Organization", "normalized_text": "FLOBOTS"}], "hashtags": [{"start": 75, "end": 86, "tag": "LaHoraDADA"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-26T23:33:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177365490035040257"], "text": "Al chile yo me aviento hasta los de alta en reforma y tlalpan, maestros de #LaHoraDADA. Si me he ca\u00eddo y he tenido accidentes, pero leves y por distra\u00eddo. P\u00f3nganse a los FLOBOTS con HANDLEBAR por @nofm_radio \nPorfavaaar"}, {"lang": "es", "author_id": "1112793208663105537", "id": "1177454183026311168", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.9184, "type": "Person", "normalized_text": "Narciso"}]}, "created_at": "2019-09-27T05:25:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177454183026311168"], "text": "El mito de Narciso habla tanto de nostros. \n\nA ver si no nos rompemos como el espejo."}, {"lang": "es", "author_id": "125565775", "id": "1176434196589502465", "entities": {"mentions": [{"start": 7, "end": 21, "username": "SupRiesgosLab", "id": "420488398"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 76, "probability": 0.5133, "type": "Other", "normalized_text": "ProtocoloAntisuicidios"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 77, "tag": "ProtocoloAntisuicidios"}, {"start": 131, "end": 150, "tag": "StopSuicidiosPNyGC"}], "urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/aHpTiMtEtu", "expanded_url": "https://www.publico.es/politica/interior-interior-estudia-retirar-armas-policias-tendencia-suicida.html", "display_url": "publico.es/politica/inter\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/politica/interior-interior-estudia-retirar-armas-policias-tendencia-suicida.html"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 108, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-09-24T09:52:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1176434196589502465"], "text": "\ud83d\udcaaDesde @SupRiesgosLab trabajamos ya en el estudio del #ProtocoloAntisuicidios para evitar que se produzcan m\u00e1s casos de este tipo.\n#StopSuicidiosPNyGC \nhttps://t.co/aHpTiMtEtu"}, {"lang": "ca", "author_id": "12723412", "id": "1177453070810107905", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T05:21:02.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/RXL9LFxXrz", "expanded_url": "http://www.elpuntavui.cat/punt-divers/article/4-divers/1671555-se-suicida-el-presumpte-autor-del-crim-del-port-olimpic-quan-els-mossos-estaven-a-punt-de-detenir-lo.html?utm_source=twitter&utm_medium=xarxes&utm_campaign=xarxes", "display_url": "elpuntavui.cat/punt-divers/ar\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177453070810107905"], "text": "Se su\u00efcida el presumpte autor del crim del Port Ol\u00edmpic quan els Mossos estaven a punt de detenir-lo https://t.co/RXL9LFxXrz"}, {"lang": "es", "author_id": "164763964", "id": "1176533051838533633", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 211, "like_count": 5126, "quote_count": 420}, "entities": {"annotations": [{"start": 139, "end": 143, "probability": 0.2698, "type": "Other", "normalized_text": "Mor\u00f3n"}, {"start": 218, "end": 241, "probability": 0.5715, "type": "Person", "normalized_text": "Paula Elizabeth Gonzalez"}]}, "created_at": "2019-09-24T16:25:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1176533051838533633"], "text": "MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el Intendente de Mor\u00f3n cae preso. Vos paseando tranquilo.\n* En el 99\u00b4tu auto atropella y mata a Paula Elizabeth Gonzalez (14) todos dicen que vos manejabas,\u2935"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177245452598747136"}], "author_id": "355791177", "id": "1177297696853549063", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 130, "end": 132, "probability": 0.6084, "type": "Organization", "normalized_text": "IVA"}, {"start": 236, "end": 247, "probability": 0.3664, "type": "Organization", "normalized_text": "del Pacifico"}], "hashtags": [{"start": 252, "end": 279, "tag": "ElPeorGobiernoDeLaHistoria"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/GjYrg4ceGo", "expanded_url": "https://twitter.com/Hugoortizpuebla/status/1177245452598747136", "display_url": "twitter.com/Hugoortizpuebl\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-26T19:03:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177297696853549063"], "text": "\u00a1El pais de tumbo en tumbo, camino al abismo! \n\u00bfQu\u00e9 pasar\u00e1 cuando este nefasto Gobierno implemente los pr\u00f3ximos  d\u00edas el alza del IVA, la eliminaci\u00f3n de subsidios a combustibles, la feudal reforma laboral o el suicida ingreso a Alianza del Pacifico ? \n#ElPeorGobiernoDeLaHistoria https://t.co/GjYrg4ceGo"}, {"lang": "ja", "author_id": "878344857734987776", "id": "1177351056616898560", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 86, "quote_count": 3}, "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 38, "probability": 0.6514, "type": "Other", "normalized_text": "\u30c0\u30d6\u30eb\u30c9\u30fc\u30e0\u306b\u7d9a\u304d1\u30fb6NEW YEAR DASH"}], "hashtags": [{"start": 152, "end": 157, "tag": "njpw"}, {"start": 158, "end": 163, "tag": "\u30e1\u30a4\u793e\u9577"}], "urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/Aa2HnuTkOy", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12320", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12320", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12320"}]}, "created_at": "2019-09-26T22:35:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177351056616898560"], "text": "\u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u30c0\u30d6\u30eb\u30c9\u30fc\u30e0\u306b\u7d9a\u304d1\u30fb6NEW YEAR DASH\u958b\u50ac\u306b\u8fbc\u3081\u3089\u308c\u305f\u30e1\u30c3\u30bb\u30fc\u30b8\u3068\u306f\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u30a4\u30c4\u30c6\u30f3\u30ed\u30af\u304c\u8a2d\u3051\u3089\u308c\u305f\u3053\u3068\u3067\u3001\u30a4\u30c3\u30c6\u30f3\u30b4\u306e\u5b58\u5728\u610f\u7fa9\u304c\u660e\u78ba\u306b\u306a\u3063\u305f\u306e\u3067\u306f\u306a\u3044\u3067\u3057\u3087\u3046\u304b\u3002\n\u61d0\u7591\u7684\u306a1\u30fb6\u306e\u7591\u554f\u306e\u7b54\u3048\u3092\u8003\u3048\u307e\u3057\u305f\u2b07\ufe0e\nhttps://t.co/Aa2HnuTkOy\n\n#njpw #\u30e1\u30a4\u793e\u9577"}, {"lang": "es", "author_id": "3661865656", "id": "1177150251293184000", "entities": {"mentions": [{"start": 174, "end": 190, "username": "ZeroSuicidioPol", "id": "986231508171198464"}, {"start": 192, "end": 205, "username": "A_azulyverde", "id": "3661865656"}], "annotations": [{"start": 117, "end": 122, "probability": 0.4982, "type": "Other", "normalized_text": "FFCCSE"}, {"start": 142, "end": 147, "probability": 0.4594, "type": "Other", "normalized_text": "M\u00f3nica"}], "hashtags": [{"start": 206, "end": 222, "tag": "polic\u00edanacional"}, {"start": 223, "end": 236, "tag": "guardiacivil"}, {"start": 237, "end": 251, "tag": "movimientoang"}, {"start": 252, "end": 275, "tag": "protegeaquienteprotege"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/O8bTvC5pGQ", "expanded_url": "https://twitter.com/A_azulyverde/status/1177150251293184000/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/O8bTvC5pGQ", "media_key": "3_1177150245291139072"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-26T09:17:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177150251293184000"], "text": "Una vez m\u00e1s \u00c1ngeles de Azul y Verde estar\u00e1 presente en otra jornada para la prevenci\u00f3n de la conducta suicida en las FFCCSE! Nos representar\u00e1 M\u00f3nica, PN y psic\u00f3loga. Gracias @ZeroSuicidioPol! @A_azulyverde #polic\u00edanacional #guardiacivil #movimientoang #protegeaquienteprotege \ud83d\udc99\ud83d\udc9a https://t.co/O8bTvC5pGQ"}, {"lang": "pt", "author_id": "9317502", "id": "1177425126029004801", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 252, "like_count": 1036, "quote_count": 289}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.6322, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 64, "end": 66, "probability": 0.8136, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/faRUVZ1tEC", "expanded_url": "http://bit.ly/2n3l2TA", "display_url": "bit.ly/2n3l2TA"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/oxJZd0s9fu", "expanded_url": "https://twitter.com/Estadao/status/1177425126029004801/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/oxJZd0s9fu", "media_key": "7_1177414274546884608"}]}, "created_at": "2019-09-27T03:30:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177425126029004801"], "text": "Janot diz ao \u2018Estado\u2019 que chegou a ir armado para uma sess\u00e3o do STF https://t.co/faRUVZ1tEC https://t.co/oxJZd0s9fu"}, {"lang": "pt", "author_id": "1031999339969880064", "id": "1177385115657342977", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T00:51:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177385115657342977"], "text": "Eu entendo perfeitamente quem se suicida, tem dia que realmente n\u00e3o d\u00e1"}, {"lang": "es", "author_id": "1256113165", "id": "1177445549261258753", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T04:51:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177445549261258753"], "text": "No es que sea suicida, es que si ma\u00f1ana no me levanto i could care less."}, {"lang": "pt", "author_id": "281061700", "id": "1177312227071856650", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 17, "like_count": 176, "quote_count": 8}, "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.6507, "type": "Other", "normalized_text": "TBT"}, {"start": 94, "end": 113, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Alessandro Del Piero"}], "hashtags": [{"start": 71, "end": 75, "tag": "TBT"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/C5qH17JRGs", "expanded_url": "https://twitter.com/ChampionsLeague/status/983408955614351360/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/C5qH17JRGs", "media_key": "13_983316115358134273"}]}, "created_at": "2019-09-26T20:01:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177312227071856650"], "text": "Tenham uma boa tarde, valeu pela descontra\u00e7\u00e3o. Vou deixar voc\u00eas com um #TBT do nosso lend\u00e1rio Alessandro Del Piero\n\n https://t.co/C5qH17JRGs"}, {"lang": "es", "author_id": "764714010", "id": "1177245517698555904", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-26T15:36:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177245517698555904"], "text": "Les encanta coger a alguien de punto, pero se les suicida un pana/conocido y son los m\u00e1s psic\u00f3logos y los m\u00e1s que se preocupan por la salud mental."}, {"lang": "es", "geo": {"place_id": "f879e41db043d14c"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177231213599154177"}], "author_id": "4652115092", "id": "1177287700384288771", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "AirSuplyy", "id": "234285851"}, {"start": 11, "end": 19, "username": "maldyth", "id": "496226066"}, {"start": 20, "end": 34, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}, {"start": 35, "end": 50, "username": "BeatrizGMuller", "id": "994266261306597376"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 4, "like_count": 71, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-09-26T18:23:55.000Z", "in_reply_to_user_id": "234285851", "edit_history_tweet_ids": ["1177287700384288771"], "text": "@AirSuplyy @maldyth @lopezobrador_ @BeatrizGMuller En ning\u00fan lado estar\u00e1 segura.\n1.-o la encuentran quien le pag\u00f3 y la suicida pars que no hable\n2.- o alguien de la 4a y la denuncia (que es casi todos)\n\nPido los primeros 10 minutos. Ya tengo mis tehuacanes."}, {"lang": "es", "author_id": "295949248", "id": "1177259879729422336", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 23, "quote_count": 2}, "created_at": "2019-09-26T16:33:22.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/eZw5XZcIHO", "expanded_url": "https://twitter.com/Noelianou/status/1177259879729422336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eZw5XZcIHO", "media_key": "3_1177259867305852928"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177259879729422336"], "text": "Los mails que importan https://t.co/eZw5XZcIHO"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177273209529368576"}], "author_id": "1025580083036205058", "id": "1177309821554561024", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-26T19:51:49.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/QZUaO5TKbp", "expanded_url": "https://twitter.com/bettinaHuaral/status/1177273209529368576", "display_url": "twitter.com/bettinaHuaral/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177309821554561024"], "text": "ESTO SI ME ARRANCA UNA LAGRIMA VER A NUESTRO GLORIOSO HUASCAR DEL MAS GRANDE CABALLERO DE LOS MARES DON MIGUEL GRAU. LA KORRUPCION DE LA SRA RUTH Y DEL SUICIDA AG NO NOS PUEDE DOBLEGAR SR PRESIDENTE CIERRE EL KONGRESO Y CONVOQUE A ELECCIONES GENERALES YA https://t.co/QZUaO5TKbp"}, {"lang": "pt", "author_id": "863918642244849664", "id": "1177441256877592582", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T04:34:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177441256877592582"], "text": "****N\u00c3O SE MATE*****\nvoc\u00ea \u00c9 IMPORTANTE \nO MUNDO PRECISA DE VOC\u00ca\nN\u00c3O SUIC\u00cdDA \nDEUS EST\u00c1 COM VOC\u00ca \nEU ESTOU COM VOC\u00ca \nDEUS AMA VOC\u00ca\nN\u00c3O DESISTA \nDEUS N\u00c3O DESISTIU DE VOC\u00ca\nEU N\u00c3O DESISTI DE VOC\u00ca\nEEEEEIIII, PODE CONTAR COMIGO.\nestou aqui pra cuidar de voc\u00ea!!!\nEU TE AMO!"}, {"lang": "it", "author_id": "1127704449974247424", "id": "1177335238999052308", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-26T21:32:49.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 175, "end": 181, "tag": "METRO"}, {"start": 182, "end": 192, "tag": "tiburtina"}, {"start": 193, "end": 198, "tag": "roma"}, {"start": 200, "end": 216, "tag": "DrittoeRovescio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177335238999052308"], "text": "PAROLA D'ORDINE:\n1 Nascondere notizie scomode \n2 Se non \u00e8 possibile nasconderle camb..ehm spiegarle\n\"Congolese accoltella e nel rubare pistola parte un col..ops.. si suicida\"\n#METRO #tiburtina\n#roma\n #DrittoeRovescio"}, {"lang": "tl", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177040228827009025"}], "author_id": "60957484", "id": "1177216176860082176", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 324, "like_count": 7022, "quote_count": 51}, "created_at": "2019-09-26T13:39:42.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/ioKJI6Uk7B", "expanded_url": "https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1177040228827009025", "display_url": "twitter.com/JornalOGlobo/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177216176860082176"], "text": "hahahahhahahahah. Check de memes! https://t.co/ioKJI6Uk7B"}, {"lang": "es", "author_id": "152090407", "id": "1177342353343991808", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 122, "like_count": 1907, "quote_count": 46}, "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.9714, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 62, "end": 66, "probability": 0.9535, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 69, "end": 76, "probability": 0.9535, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "created_at": "2019-09-26T22:01:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177342353343991808"], "text": "Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda del pueblo venezolano que quiere un cambio.\n\nSolo por regodearse es la mierda de tener la raz\u00f3n. Es ser demasiado poquito en la vida."}, {"lang": "pt", "author_id": "134122186", "id": "1177390203935346689", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 6, "like_count": 236, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 96, "probability": 0.8989, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 103, "end": 115, "probability": 0.9838, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar Mendes"}]}, "created_at": "2019-09-27T01:11:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177390203935346689"], "text": "Por pouco os jornalistas se livraram de um plant\u00e3o intermin\u00e1vel que come\u00e7aria com manchete: Janot mata Gilmar Mendes e depois se suicida."}, {"lang": "pt", "author_id": "46545559", "id": "1177433351054974977", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 114, "probability": 0.9579, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 145, "end": 150, "probability": 0.5539, "type": "Organization", "normalized_text": "RIPSTF"}], "hashtags": [{"start": 144, "end": 151, "tag": "RIPSTF"}]}, "created_at": "2019-09-27T04:02:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177433351054974977"], "text": "Era uma vez um pa\u00eds que ousou sonhar em se libertar da corrup\u00e7\u00e3o, invers\u00e3o de valores e cleptocracia, mas vei o STF e matou a esperan\u00e7a... Fim!\n#RIPSTF"}, {"lang": "es", "author_id": "589203562", "id": "1177438093579673601", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T04:21:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177438093579673601"], "text": "No puede perder el que apost\u00f3 todo y se qued\u00f3 sin nada.Estas hablandole de muerte a un suicida."}, {"lang": "pt", "author_id": "17715048", "id": "1177417498456657921", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 76, "like_count": 157, "quote_count": 30}, "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 49, "probability": 0.8267, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 57, "end": 69, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar Mendes"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/XgY4lDVuLm", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/politica/janot-gilmar-ia-dar-um-tiro-na-cara-dele/", "display_url": "veja.abril.com.br/politica/janot\u2026"}, {"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/1FDYK0ble9", "expanded_url": "https://twitter.com/VEJA/status/1177417498456657921/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1FDYK0ble9", "media_key": "3_1177417036961669122"}]}, "created_at": "2019-09-27T02:59:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177417498456657921"], "text": "'Tirei, engatilhei e fui pra cima dele', diz Janot sobre Gilmar Mendes\n\nhttps://t.co/XgY4lDVuLm https://t.co/1FDYK0ble9"}, {"lang": "pt", "author_id": "730156831608340482", "id": "1177280763638796293", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 76, "probability": 0.4947, "type": "Other", "normalized_text": "Agatha"}]}, "created_at": "2019-09-26T17:56:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177280763638796293"], "text": "A per\u00edcia concluiu que n\u00e3o h\u00e1 como saber de onde saiu a bala que matou Agatha, mais um caso que \"a culpa n\u00e3o \u00e9 de ningu\u00e9m\". \n\nSe o ato de viol\u00eancia indevida aconteceu na atua\u00e7\u00e3o de uma agente do Estado a culpa \u00e9 do Estado. Casos como esse deveriam ter indeniza\u00e7\u00e3o autom\u00e1tica."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177433101418369026"}], "author_id": "189263186", "id": "1177434637338984448", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.6114, "type": "Person", "normalized_text": "Emicida"}, {"start": 84, "end": 90, "probability": 0.5231, "type": "Person", "normalized_text": "Ism\u00e1lia"}]}, "created_at": "2019-09-27T04:07:47.000Z", "in_reply_to_user_id": "189263186", "edit_history_tweet_ids": ["1177434637338984448"], "text": "Essa semana assisti um v\u00eddeo do Emicida e no meio da conversa ele mencionou o poema Ism\u00e1lia, da\u00ed lembrei que na s\u00e9rie Tudo o que \u00e9 s\u00f3lido pode derreter tem um epis\u00f3dio sobre esse poema e fui assistir de novo pq depois do que ele falou entendi que era sobre suic\u00eddio a quest\u00e3o toda"}, {"lang": "es", "author_id": "61968072", "id": "1177406559573487616", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 49, "like_count": 356, "quote_count": 14}, "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 42, "probability": 0.5744, "type": "Person", "normalized_text": "Salvador del Solar"}, {"start": 135, "end": 140, "probability": 0.894, "type": "Organization", "normalized_text": "Senado"}, {"start": 258, "end": 261, "probability": 0.4721, "type": "Organization", "normalized_text": "Plan"}]}, "created_at": "2019-09-27T02:16:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177406559573487616"], "text": "Sigo sin entender, creo. Salvador del Solar quiso negociar con los fujis para retrasar adelanto de elecciones y que puedan postular al Senado (!!) Estos le hicieron el avi\u00f3n y archivaron. Luego \u00e9l anunci\u00f3 en conferencia que ya van a ver, vamos a elaborar un Plan B. \u00bfEs as\u00ed?"}, {"lang": "es", "author_id": "1029113700635082752", "id": "1177432440509304832", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 49, "probability": 0.941, "type": "Person", "normalized_text": "Hulk"}]}, "created_at": "2019-09-27T03:59:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177432440509304832"], "text": "Est\u00e1; cometiendo un acto suicida a provocar a Hulk."}, {"lang": "es", "author_id": "159189646", "id": "1177403197272576000", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T02:02:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177403197272576000"], "text": "Harta de la gente que se piensa que solamente puede estar estresada una persona que estudia, trabaja o hace mil cosas a la vez. Seguro tambi\u00e9n piensan que una persona suicida vive triste y llorando todo el d\u00eda.  Pobrecitos."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160935300086022144"}], "author_id": "228203605", "id": "1160936956697747457", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-12T15:31:54.000Z", "in_reply_to_user_id": "139944936", "edit_history_tweet_ids": ["1160936956697747457"], "text": "@nachogarcia1510 @Vero_Mastro son panza llena coraz\u00f3n contento y no se dan cuenta que no todo pasa por la panza"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177280507240996864"}], "author_id": "1921970977", "id": "1177282506456010752", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 113, "probability": 0.5074, "type": "Person", "normalized_text": "Compa\u00f1era"}]}, "created_at": "2019-09-26T18:03:17.000Z", "in_reply_to_user_id": "1921970977", "edit_history_tweet_ids": ["1177282506456010752"], "text": "*compa\u00f1era da su punto a favor del aborto* \n\nEl sacerdote: a usted le hubiese gustado que la abortaran? \nCompa\u00f1era: \ud83e\udd37\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f\n\u00c9l: eso es un instinto suicida \n\nJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJJAJAJAJA ME MEO JAJAJAJAJAJAJAAJJAJAJAJAJAJA"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177431531800936449"}], "author_id": "443096738", "id": "1177432306992107522", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "eucazalberto", "id": "71926189"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "nikkitrix", "id": "38823022"}], "annotations": [{"start": 212, "end": 223, "probability": 0.9117, "type": "Person", "normalized_text": "Emma Roberts"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T03:58:32.000Z", "in_reply_to_user_id": "71926189", "edit_history_tweet_ids": ["1177432306992107522"], "text": "@eucazalberto @nikkitrix Eu nem vi o ep 2, mas tenho certeza que ele deve fazer algo tipo P\u00e2nico que a gente tem certeza que o assassino \u00e9 uma pessoa, mas na verdade \u00e9 algu\u00e9m ali do grupinho de 'amigos'. Voto na Emma Roberts pq \u00e9 estranho n\u00e3o ver ela interpretando a bitch da temporada u.u"}, {"lang": "es", "author_id": "235139317", "id": "1177394069028429824", "entities": {"mentions": [{"start": 104, "end": 114, "username": "saldelsol", "id": "52137645"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7368, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 56, "end": 57, "probability": 0.7166, "type": "Organization", "normalized_text": "TC"}, {"start": 88, "end": 99, "probability": 0.3796, "type": "Other", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 911, "reply_count": 1115, "like_count": 2336, "quote_count": 69}, "created_at": "2019-09-27T01:26:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177394069028429824"], "text": "Los comunistas quieren impedir que el Congreso elija al TC como ordena el art.201 de la Constituci\u00f3n. Y @saldelsol juega de tonto \u00fatil diciendo que no se debe elegir pese a vencimiento de su mandato. Van al golpe de estado sin duda."}, {"lang": "es", "author_id": "1086754476957016065", "id": "1177407127029243904", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.8799, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 161, "end": 168, "probability": 0.7858, "type": "Person", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 179, "end": 185, "probability": 0.8144, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}, {"start": 202, "end": 206, "probability": 0.9551, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "created_at": "2019-09-27T02:18:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177407127029243904"], "text": "Vizcarra y dem\u00e1s, cuando se tiene HONOR o cree tener, en estas circunstancias uno se suicida. T\u00fa, admirador de los  \"izquierdocomunistas\", tienes como ejemplo a Salvador (no del) Allende, presidente de Chile. Sigue sus pasos. Y, hay muchos ejemplos de HONOR"}, {"lang": "it", "author_id": "739471507240411136", "id": "1177431575522422784", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T03:55:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177431575522422784"], "text": "||Goku suicida provocando al Hulk"}, {"lang": "pt", "author_id": "43418587", "id": "1177399445052428288", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 30, "like_count": 1369, "quote_count": 54}, "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.3512, "type": "Other", "normalized_text": "coldre"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/lxLiRDooGI", "expanded_url": "https://twitter.com/opinioso/status/1177399445052428288/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lxLiRDooGI", "media_key": "3_1177399437196480513"}]}, "created_at": "2019-09-27T01:47:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177399445052428288"], "text": "Ele puxou a arma do coldre. O desafeto estava ali, a poucos metros de dist\u00e2ncia. Seria matar e morrer, sem escapat\u00f3ria! Engatilhou, caminhou alguns passos. S\u00f3 parou quando viu na parede do tribunal aquela mensagem, certamente posta ali pela m\u00e3o divina. https://t.co/lxLiRDooGI"}, {"lang": "pt", "author_id": "36714942", "id": "1177398994294726657", "public_metrics": {"retweet_count": 495, "reply_count": 260, "like_count": 2790, "quote_count": 63}, "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.6713, "type": "Person", "normalized_text": "GILMAR MENDES"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/qOIOn6QVUE", "expanded_url": "https://www.oantagonista.com/?p=255409", "display_url": "oantagonista.com/?p=255409"}]}, "created_at": "2019-09-27T01:46:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177398994294726657"], "text": "Institui\u00e7\u00f5es funcionando em harmonia:\n\nJANOT DIZ QUE FOI ARMADO AO STF PARA MATAR GILMAR MENDES https://t.co/qOIOn6QVUE"}, {"lang": "pt", "author_id": "46104914", "id": "1177357452876111873", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 2, "like_count": 354, "quote_count": 5}, "entities": {"annotations": [{"start": 213, "end": 215, "probability": 0.5141, "type": "Other", "normalized_text": "CVV"}, {"start": 269, "end": 275, "probability": 0.3669, "type": "Other", "normalized_text": "PALxCSA"}], "hashtags": [{"start": 147, "end": 155, "tag": "32Vidas"}, {"start": 252, "end": 267, "tag": "AvantiPalestra"}, {"start": 268, "end": 276, "tag": "PALxCSA"}], "urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/KTU0aOQzUZ", "expanded_url": "http://cvv.org.br", "display_url": "cvv.org.br"}]}, "created_at": "2019-09-26T23:01:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177357452876111873"], "text": "1\u00baT | \u23f1 45 min: mais dois minutos de acr\u00e9scimos \u231a\ufe0f\n\nQuarenta e cinco minutos se passaram e, nesse per\u00edodo, um brasileiro tirou a pr\u00f3pria vida. S\u00e3o #32Vidas por dia que se v\u00e3o. Se voc\u00ea precisar de ajuda, procure o CVV: 188 ou https://t.co/KTU0aOQzUZ \ud83c\udf97\n\n#AvantiPalestra #PALxCSA"}, {"lang": "pt", "author_id": "9317502", "id": "1177384860840878081", "public_metrics": {"retweet_count": 390, "reply_count": 405, "like_count": 1374, "quote_count": 986}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.5563, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/faRUVYJSN4", "expanded_url": "http://bit.ly/2n3l2TA", "display_url": "bit.ly/2n3l2TA", "status": 403, "unwound_url": "http://bit.ly/2n3l2TA"}]}, "created_at": "2019-09-27T00:50:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177384860840878081"], "text": "Janot: \u2018Ia ser assassinato mesmo. Ia matar ele (Gilmar) e depois me suicidar\u2019 https://t.co/faRUVYJSN4"}, {"lang": "und", "author_id": "1102734944869208064", "id": "1177430406959968257", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T03:50:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177430406959968257"], "text": "Um filme bom na Netflix?"}, {"lang": "pt", "author_id": "19285159", "id": "1177428293001367552", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 250, "like_count": 2255, "quote_count": 127}, "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 12, "probability": 0.9388, "type": "Person", "normalized_text": "Diniz"}, {"start": 44, "end": 51, "probability": 0.892, "type": "Person", "normalized_text": "Hernanes"}, {"start": 54, "end": 58, "probability": 0.9585, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}, {"start": 62, "end": 71, "probability": 0.9791, "type": "Person", "normalized_text": "Dani Alves"}, {"start": 139, "end": 142, "probability": 0.9523, "type": "Organization", "normalized_text": "SPFC"}, {"start": 159, "end": 160, "probability": 0.4802, "type": "Organization", "normalized_text": "FD"}]}, "created_at": "2019-09-27T03:42:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177428293001367552"], "text": "Nome do Diniz agradou os l\u00edderes do elenco. Hernanes, Pablo e Dani Alves manifestaram internamente apoio ao novo trenador. Nos bastidores, SPFC acredita que o FD \u00e9 um nome que vai tirar os jogadores de uma zona de conforto, al\u00e9m de ter ideias modernas de jogo."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177386014748422146"}], "author_id": "4867434249", "id": "1177422845711978496", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T03:20:56.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/RZ4Z6VMdu4", "expanded_url": "https://twitter.com/DCM_online/status/1177386014748422146", "display_url": "twitter.com/DCM_online/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177422845711978496"], "text": "Qualquer psic\u00f3logo forense sabe que essa confiss\u00e3o nao possui base cl\u00ednica, o assassino potencial, mesmo sob forte emo\u00e7\u00e3o, ndo planeja o crime e o suic\u00eddio ap\u00f3s, quando este acontece \u00e9 em consequ\u00eancia do primeiro, n\u00e3o concomitante doloso. https://t.co/RZ4Z6VMdu4"}, {"lang": "es", "author_id": "83382900", "id": "1177377886531129344", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 18, "like_count": 150, "quote_count": 3}, "entities": {"annotations": [{"start": 173, "end": 177, "probability": 0.973, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-09-27T00:22:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177377886531129344"], "text": "Somos un pa\u00eds de menos de 49 millones de habitantes para m\u00e1s de 1 mill\u00f3n de kil\u00f3metros cuadrados de \u00e1rea y tenemos este pa\u00eds destrozado y con un alt\u00edsimo \u00edndice de pobreza. Jap\u00f3n tiene m\u00e1s de 126 millones de habitantes en 378 mil kil\u00f3metros cuadrados y son potencia mundial. \ud83e\udd37\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\ude22"}, {"lang": "pt", "author_id": "1018886211136614401", "id": "1177429636176863233", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T03:47:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177429636176863233"], "text": "eai pensamento suicida quanto tempo"}, {"lang": "pt", "author_id": "61084342", "id": "1177419367291727875", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 14, "like_count": 604, "quote_count": 3}, "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 99, "probability": 0.9154, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}]}, "created_at": "2019-09-27T03:07:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177419367291727875"], "text": "Qualquer ex procurador geral da rep\u00faplica dizendo publicamente que planejou matar um ministro do STF pra voc\u00eas \u00e9 NOOOOSSSAAAA"}, {"lang": "pt", "author_id": "3000198693", "id": "1177426522153594880", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.6999, "type": "Person", "normalized_text": "Taison"}]}, "created_at": "2019-09-27T03:35:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177426522153594880"], "text": "As vezes, quase sempre, da vontade de matar o Taison"}, {"lang": "es", "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177413324054679552"}], "author_id": "924752308776390656", "id": "1177416295815495680", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 232, "like_count": 457, "quote_count": 131}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.4693, "type": "Person", "normalized_text": "Pecado"}], "urls": [{"start": 7, "end": 30, "url": "https://t.co/TmMkKR9x2c", "expanded_url": "https://twitter.com/Atletico/status/1177413324054679552", "display_url": "twitter.com/Atletico/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-27T02:54:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177416295815495680"], "text": "Pecado https://t.co/TmMkKR9x2c"}, {"lang": "pt", "author_id": "14594813", "id": "1177321201733160960", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 64, "quote_count": 2}, "created_at": "2019-09-26T20:37:02.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/3X6JZ1zPTL", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/09/fui-a-mais-velorios-do-que-gostaria-diz-policial-sobre-suicidio-de-agentes.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/09/fui-a-mais-velorios-do-que-gostaria-diz-policial-sobre-suicidio-de-agentes.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177321201733160960"], "text": "'Fui a mais vel\u00f3rios do que gostaria', diz policial sobre suic\u00eddio de agentes https://t.co/3X6JZ1zPTL"}, {"lang": "pt", "author_id": "19593634", "id": "1177394862322266112", "public_metrics": {"retweet_count": 211, "reply_count": 79, "like_count": 509, "quote_count": 72}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.8159, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9628, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 46, "end": 58, "probability": 0.9832, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar Mendes"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/x3eCLqZVWK", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/politica/janot-revela-que-foi-armado-ao-stf-para-matar-gilmar-mendes-e-se-suicidar-em-seguida/", "display_url": "revistaforum.com.br/politica/janot\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/politica/janot-revela-que-foi-armado-ao-stf-para-matar-gilmar-mendes-e-se-suicidar-em-seguida/"}]}, "created_at": "2019-09-27T01:29:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177394862322266112"], "text": "Janot revela que foi armado ao STF para matar Gilmar Mendes e se suicidar em seguida https://t.co/x3eCLqZVWK"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177276126047215616"}], "author_id": "118816319", "id": "1177300537022341120", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LillyTellez", "id": "225101516"}], "annotations": [{"start": 263, "end": 268, "probability": 0.9752, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-26T19:14:55.000Z", "in_reply_to_user_id": "225101516", "edit_history_tweet_ids": ["1177300537022341120"], "text": "@LillyTellez El gob. en su absurdo tema de la austeridad suicida, declar\u00f3 desiertas licitaciones, donde participaron varias farmac\u00e9uticas. Por pretender pagar abajo de su valor las medicinas. Al ver que no pod\u00eda hacer esos ahorros est\u00fapidos, termin\u00f3 comprando en Europa ahorrando 17mil pesos."}, {"lang": "it", "author_id": "1164605350605205509", "id": "1177340865779572736", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-26T21:55:10.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/tzEUKVSv83", "expanded_url": "https://twitter.com/BreakingNLive/status/1177273817984581633", "display_url": "twitter.com/BreakingNLive/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177340865779572736"], "text": "La prima vittima di Greta \ud83d\ude4f ragazzino si suicida causa \"cambiamento climatico\". \nWell done kiddo,well done Dem \ud83e\udd2c https://t.co/tzEUKVSv83"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177424632296738816"}], "author_id": "477070593", "id": "1177426221740810240", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "T_Independente", "id": "53057066"}, {"start": 23, "end": 34, "username": "SaoPauloFC", "id": "24920669"}, {"start": 36, "end": 49, "username": "rai10oficial", "id": "80090273"}, {"start": 51, "end": 66, "username": "LecoPresidente", "id": "832218409005875201"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T03:34:21.000Z", "in_reply_to_user_id": "53057066", "edit_history_tweet_ids": ["1177426221740810240"], "text": "@T_Independente Acorda @SaoPauloFC, @rai10oficial, @LecoPresidente \nOlha a burrada que fizeram! \n\nParece que esses incompetentes da diretoria n\u00e3o v\u00e3o sossegar enquanto n\u00e3o rebaixarem o clube. \u00c9 muita irresponsabilidade, muita burrice!"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177424948245274624"}], "author_id": "1174510608122818560", "id": "1177426087971868672", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "_julietaadiaz", "id": "2363115122"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T03:33:49.000Z", "in_reply_to_user_id": "2363115122", "edit_history_tweet_ids": ["1177426087971868672"], "text": "@_julietaadiaz Llega a pasar a la facu y se suicida"}, {"lang": "pt", "author_id": "42696696", "id": "1177242555160940545", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 5, "like_count": 246, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.5642, "type": "Other", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 166, "end": 171, "probability": 0.3418, "type": "Person", "normalized_text": "Leblon"}]}, "created_at": "2019-09-26T15:24:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177242555160940545"], "text": "E a per\u00edcia, surpresa, n\u00e3o sabe dizer de que fuzil veio a bala que matou Agatha. Sabe por qu\u00ea? Porque era pretinha e pobrinha. Se fosse a filhinha de um banqueiro do Leblon, todos os PMs envolvidos j\u00e1 estavam em cana, s\u00f3 pra garantir."}, {"lang": "pt", "author_id": "291360689", "id": "1177426179390939137", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 110, "end": 116, "probability": 0.6491, "type": "Other", "normalized_text": "ahsnofx"}, {"start": 119, "end": 125, "probability": 0.5164, "type": "Other", "normalized_text": "ahs1984"}], "hashtags": [{"start": 109, "end": 117, "tag": "ahsnofx"}, {"start": 118, "end": 126, "tag": "ahs1984"}]}, "created_at": "2019-09-27T03:34:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177426179390939137"], "text": "- meu noivo surtou no dia do casamento virou assassino e depois suicida\n- oh wow, vamos nos beijar que passa #ahsnofx #ahs1984"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176891881915109378"}], "author_id": "2363115122", "id": "1177424948245274624", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T03:29:17.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/riG0OmqUU8", "expanded_url": "https://twitter.com/Mariab11_15/status/1176891881915109378", "display_url": "twitter.com/Mariab11_15/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177424948245274624"], "text": "jajajajajajajajajajajajaja jajajajajajajajajajajajajaja pobre ilusa https://t.co/riG0OmqUU8"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177397636334309377"}], "author_id": "764071236322426880", "id": "1177399026960011270", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 29, "username": "GloriaAgudeloCa", "id": "712954729"}, {"start": 30, "end": 41, "username": "Adriana43b", "id": "3078673564"}, {"start": 42, "end": 51, "username": "Mi_Glori", "id": "870846463"}, {"start": 52, "end": 63, "username": "RUBYELENA1", "id": "420691194"}, {"start": 64, "end": 75, "username": "chilitavas", "id": "403753065"}, {"start": 76, "end": 87, "username": "LuqueCampo", "id": "878501298"}, {"start": 88, "end": 96, "username": "Pilica7", "id": "803054006"}, {"start": 97, "end": 108, "username": "sialmaster", "id": "934346580"}, {"start": 109, "end": 119, "username": "hegar1951", "id": "524887859"}, {"start": 120, "end": 131, "username": "VivesZoila", "id": "2418146478"}, {"start": 132, "end": 142, "username": "Catmausan", "id": "720582764"}, {"start": 143, "end": 155, "username": "Aladiestra1", "id": "857374926940098561"}, {"start": 169, "end": 182, "username": "mariu_benoit", "id": "1038568545641267202"}, {"start": 183, "end": 196, "username": "biolucho2005", "id": "1643470508"}, {"start": 209, "end": 224, "username": "BEATRIZARANGO1", "id": "542897677"}, {"start": 225, "end": 237, "username": "Linitanueva", "id": "757767737766805505"}, {"start": 255, "end": 263, "username": "jaimoda", "id": "144999230"}, {"start": 264, "end": 275, "username": "macongorey", "id": "458754524"}, {"start": 276, "end": 287, "username": "chesanti18", "id": "551307097"}, {"start": 288, "end": 298, "username": "GARRO8517", "id": "363193138"}, {"start": 299, "end": 311, "username": "OspinaPauce", "id": "1611660018"}, {"start": 312, "end": 322, "username": "paressa16", "id": "600165145"}, {"start": 323, "end": 335, "username": "rrincon1963", "id": "1576232053"}, {"start": 336, "end": 349, "username": "asdrubal1963", "id": "1446789781"}, {"start": 350, "end": 358, "username": "luzapon", "id": "122213332"}, {"start": 359, "end": 371, "username": "DMARCELAMAR", "id": "154146049"}], "urls": [{"start": 391, "end": 414, "url": "https://t.co/IDwJTNX5uP", "expanded_url": "https://twitter.com/Juancar30071948/status/1177399026960011270/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IDwJTNX5uP", "media_key": "3_1177399023835242496"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-09-27T01:46:17.000Z", "in_reply_to_user_id": "1031232800", "edit_history_tweet_ids": ["1177399026960011270"], "text": "@AMAZONA1950 @GloriaAgudeloCa @Adriana43b @Mi_Glori @RUBYELENA1 @chilitavas @LuqueCampo @Pilica7 @sialmaster @hegar1951 @VivesZoila @Catmausan @Aladiestra1 @perlitaosor @mariu_benoit @biolucho2005 @Apatrirsmv @BEATRIZARANGO1 @Linitanueva @AmigaColombiana @jaimoda @macongorey @chesanti18 @GARRO8517 @OspinaPauce @paressa16 @rrincon1963 @asdrubal1963 @luzapon @DMARCELAMAR Y este suicida\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude02\ud83e\udd23 https://t.co/IDwJTNX5uP"}, {"lang": "pt", "author_id": "73745956", "id": "1177410323470532610", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 128, "like_count": 445, "quote_count": 17}, "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.934, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 40, "end": 52, "probability": 0.9816, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar Mendes"}, {"start": 69, "end": 75, "probability": 0.7562, "type": "Organization", "normalized_text": "Supremo"}, {"start": 152, "end": 161, "probability": 0.6704, "type": "Person", "normalized_text": "AlvsroDias"}, {"start": 165, "end": 180, "probability": 0.4729, "type": "Organization", "normalized_text": "EquipeAlvaroDias"}], "hashtags": [{"start": 151, "end": 162, "tag": "AlvsroDias"}, {"start": 164, "end": 181, "tag": "EquipeAlvaroDias"}], "urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/56oGOEmDUw", "expanded_url": "https://twitter.com/alvarodias_/status/1177410323470532610/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/56oGOEmDUw", "media_key": "3_1177410314398240768"}]}, "created_at": "2019-09-27T02:31:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177410323470532610"], "text": "Revela\u00e7\u00e3o bomb\u00e1stica: Janot quase matou Gilmar Mendes, Foi armado ao Supremo, Puxou o gatilho e interrompeu o ato, N\u00e3o disparou   A Veja conta porque. #AlvsroDias \n#EquipeAlvaroDias https://t.co/56oGOEmDUw"}, {"lang": "pt", "author_id": "74763991", "id": "1177418796744814593", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 264, "like_count": 1223, "quote_count": 111}, "created_at": "2019-09-27T03:04:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177418796744814593"], "text": "inten\u00e7\u00e3o de matar n\u00e3o \u00e9 crime?"}, {"lang": "es", "author_id": "442115605", "id": "1177280217146175488", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 12, "like_count": 406, "quote_count": 33}, "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 15, "probability": 0.6469, "type": "Person", "normalized_text": "marico"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/0eK4RDtrNA", "expanded_url": "https://twitter.com/S4DB4RBIE/status/1177280217146175488/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0eK4RDtrNA", "media_key": "3_1177280212792467457"}]}, "created_at": "2019-09-26T17:54:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177280217146175488"], "text": "naguebona marico la gente ya no tiene tacto pa decir las vainas https://t.co/0eK4RDtrNA"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177381296403881984"}], "author_id": "486029108", "id": "1177422777084784641", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "magui_gonzalez", "id": "570515979"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T03:20:40.000Z", "in_reply_to_user_id": "570515979", "edit_history_tweet_ids": ["1177422777084784641"], "text": "@magui_gonzalez Peor es nada ya lo dijeron?"}, {"lang": "es", "author_id": "880926519627001858", "id": "1177412322995920896", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T02:39:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177412322995920896"], "text": "De que te sirve hablarle de muerte a un suicida..."}, {"lang": "es", "author_id": "952358425790418945", "id": "1164010948874657792", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 85, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-21T03:06:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164010948874657792"], "text": "\u00a1La naturaleza es agotada, es tan tr\u00e1gica y suicida!"}, {"lang": "pt", "author_id": "1085677657059151873", "id": "1177393523882110977", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 58, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.7884, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}, {"start": 58, "end": 70, "probability": 0.6081, "type": "Place", "normalized_text": "Suprema Corte"}]}, "created_at": "2019-09-27T01:24:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177393523882110977"], "text": "Em alguma realidade paralela, o PGR assassinou um Juiz da Suprema Corte e depois se suicidou no plen\u00e1rio. E n\u00f3s achando que est\u00e1vamos na vers\u00e3o mais bizarra de universo paralelo."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177419428578897920"}], "author_id": "477070593", "id": "1177420441666936832", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "gabyfreitss", "id": "553072523"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "rai10oficial", "id": "80090273"}, {"start": 41, "end": 52, "username": "SaoPauloFC", "id": "24920669"}], "annotations": [{"start": 187, "end": 191, "probability": 0.9297, "type": "Person", "normalized_text": "Diniz"}, {"start": 239, "end": 249, "probability": 0.9464, "type": "Organization", "normalized_text": "Brasileir\u00e3o"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-27T03:11:23.000Z", "in_reply_to_user_id": "553072523", "edit_history_tweet_ids": ["1177420441666936832"], "text": "@gabyfreitss @rai10oficial fanfarr\u00e3o! \nO @SaoPauloFC s\u00f3 faz cagada! \n\nDe certo vamos ter ''1000%'' de bola de bola in\u00fatil e tomar v\u00e1rios gols por jogo e v\u00e1rias derrota na conta. Esse \u00e9 o Diniz que fracassa em todos os times que comanda no Brasileir\u00e3o..."}], "places": [{"full_name": "Llucmajor, Espa\u00f1a", "id": "fbf8dd2723aafd01"}, {"full_name": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "id": "0161be1b3f98d6c3"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Belo Horizonte, Brasil", "id": "d9d978b087a92583"}, {"full_name": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "5722ff20ba67083b"}, {"full_name": "Coyoac\u00e1n, Distrito Federal", "id": "609d1bbc180f1434"}, {"full_name": "Contagem, Brasil", "id": "46bda2f68abcc7d2"}]}, "errors": [{"value": "1177253452545744898", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1177253452545744898].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1177253452545744898", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1177457317257760768", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1177457317257760768].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1177457317257760768", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1518584018", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1518584018].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1518584018", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1177452408831524864", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1177452408831524864].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1177452408831524864", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2307734041", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2307734041].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2307734041", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1177448613904932864", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1177448613904932864].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1177448613904932864", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1022582316143661063", "value": "1022582316143661063", "detail": "User has been suspended: [1022582316143661063].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1176937279836905472", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1176937279836905472", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1176937279836905472].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1177444101538467843", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1177444101538467843", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1177444101538467843].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1177435118501154816", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1177435118501154816", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1177435118501154816].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "4820961838", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [4820961838].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4820961838", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1177420250834505734", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1177420250834505734].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1177420250834505734", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1177282500751740929", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1177282500751740929", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1177282500751740929].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "281336955", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [281336955].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "281336955", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1177429417389371393", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1177429417389371393].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1177429417389371393", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "100021857", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [100021857].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "100021857", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1177426358408032256", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1177426358408032256].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1177426358408032256", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2937109146", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2937109146].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2937109146", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1177422999600979973", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1177422999600979973].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1177422999600979973", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "4862025071", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [4862025071].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4862025071", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1177420715496300544", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1177420715496300544].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1177420715496300544", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1177228623901810688", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1177228623901810688].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1177228623901810688", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1177420972535767041", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1177420972535767041", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1177420972535767041].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1177372813616922625", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1177372813616922625", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1177372813616922625].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1177479463744888833", "oldest_id": "1177420709099954176", "result_count": 471, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm61b09717bkzwooy5ef4mya4hshp"}}