{"data": [{"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RedValparaiso", "id": "563990621"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/JelQItQ8uC", "expanded_url": "http://redvalparaiso.com/video-papa-se-suicida-con-su-hija-de-5-anos-en-brazos_1569333475CtG8t.html", "display_url": "redvalparaiso.com/video-papa-se-\u2026"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/jfisWu23FP", "expanded_url": "https://twitter.com/RedValparaiso/status/1176503634936369159/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jfisWu23FP", "media_key": "3_1176503633145454594"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176503634936369159"}], "text": "RT @RedValparaiso: VIDEO | Pap\u00e1 se suicida con su hija de 5 a\u00f1os en brazos https://t.co/JelQItQ8uC https://t.co/jfisWu23FP", "author_id": "75904567", "created_at": "2019-09-24T14:32:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176504602772086785"], "id": "1176504602772086785"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.9643, "type": "Place", "normalized_text": "Araruama"}]}, "text": "O que t\u00e1 acontecendo em Araruama? O que t\u00e1 acontecendo com nossos amigos? Acabei de ter uma not\u00edcia que est\u00e1 sendo dif\u00edcil de acreditar. Mais um amigo se suicidou.. Nao to entendendo nada NADA", "author_id": "1173590470049587200", "created_at": "2019-09-24T14:31:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176504554315231234"], "id": "1176504554315231234"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 48, "probability": 0.6996, "type": "Person", "normalized_text": "Lacombe"}, {"start": 126, "end": 138, "probability": 0.7714, "type": "Person", "normalized_text": "Silvia poppov"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176504251817897985"}], "text": "RT @EliOliv98248502: tradu\u00e7\u00e3o: jornalista Lacombe diz que n\u00e3o sabe se foi a pol\u00edcia que matou a menina,e que tem q aguardar.e Silvia poppov\u2026", "author_id": "1165567162528018432", "created_at": "2019-09-24T14:31:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176504471192506369"], "id": "1176504471192506369"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "898214378595639296", "created_at": "2019-09-24T14:31:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176504427114618882"], "id": "1176504427114618882"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "josepalmalozano", "id": "2644725044"}, {"start": 98, "end": 109, "username": "_infoLibre", "id": "603884167"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/wpvFB7kEsI", "expanded_url": "https://www.infolibre.es/noticias/opinion/columnas/2019/09/24/quien_divide_vence_quien_trocea_suicida_99090_1023.html?utm_source=twitter.com&utm_medium=smmshare&utm_campaign=noticias&rnot=1016487", "display_url": "infolibre.es/noticias/opini\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176504267399675904"}], "text": "RT @josepalmalozano: Quien divide vence y quien se trocea, se suicida https://t.co/wpvFB7kEsI v\u00eda @_infoLibre", "author_id": "2766612501", "created_at": "2019-09-24T14:31:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176504414233870341"], "id": "1176504414233870341"}, {"text": "Mano, o menino se matou. Cada vez mais suic\u00eddios", "author_id": "712799833", "created_at": "2019-09-24T14:31:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176504366905417730"], "id": "1176504366905417730"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 25, "username": "Endika_A_U", "id": "924917433659518976"}, {"start": 26, "end": 41, "username": "JavierBitacora", "id": "851096598188871680"}]}, "in_reply_to_user_id": "1144960973314437120", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176503375392886786"}], "text": "@Quevidaesta2 @Endika_A_U @JavierBitacora No, la gente trans se suicida por culpa de gente como t\u00fa. No nos suicidamos porque no nos aceptamos, nos suicidamos porque la gente como t\u00fa nos discrimina. Por suerte mis padres no son como t\u00fa, desgraciado.", "author_id": "1173643547016335361", "created_at": "2019-09-24T14:31:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176504365550637057"], "id": "1176504365550637057"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176474478185996290"}], "geo": {"place_id": "342f9faf7392d4ce"}, "text": "El titular ser\u00eda: Intenta asesinar a cuchilladas a su expareja y luego se suicida. https://t.co/zlkZDIVKMy", "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/zlkZDIVKMy", "expanded_url": "https://twitter.com/riojavioleta/status/1176474478185996290", "display_url": "twitter.com/riojavioleta/s\u2026"}]}, "author_id": "387729390", "created_at": "2019-09-24T14:30:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176504291743477762"], "id": "1176504291743477762"}, {"text": "Quando os empres\u00e1rios criam mais vagas e geram condi\u00e7\u00f5es melhores para muitas fam\u00edlias, os pol\u00edticos se apropriam do momento para dizer que foram eles que melhoraram a... https://t.co/yT3CwAzFnh", "entities": {"urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/yT3CwAzFnh", "expanded_url": "http://www.ilisp.org/noticias/empresario-se-suicida-apos-demitir-223-funcionarios-por-conta-da-crise/", "display_url": "ilisp.org/noticias/empre\u2026"}]}, "author_id": "189621806", "created_at": "2019-09-24T14:30:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176504279332466688"], "id": "1176504279332466688"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 77, "end": 88, "username": "_infoLibre", "id": "603884167"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/wpvFB7kEsI", "expanded_url": "https://www.infolibre.es/noticias/opinion/columnas/2019/09/24/quien_divide_vence_quien_trocea_suicida_99090_1023.html?utm_source=twitter.com&utm_medium=smmshare&utm_campaign=noticias&rnot=1016487", "display_url": "infolibre.es/noticias/opini\u2026"}]}, "text": "Quien divide vence y quien se trocea, se suicida https://t.co/wpvFB7kEsI v\u00eda @_infoLibre", "author_id": "2644725044", "created_at": "2019-09-24T14:30:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176504267399675904"], "id": "1176504267399675904"}, {"text": "ME LEVA DESSE LUGAR, MINHA SINA, GANA SUICIDA MORTE DIVINA DOCE TANGERINAAAAAAA", "author_id": "953628160310038535", "created_at": "2019-09-24T14:30:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176504258142908417"], "id": "1176504258142908417"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.4735, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309081658810368"}], "text": "RT @luquinha: se o esquadr\u00e3o suicida tivesse sido s\u00f3 os trailer teria sido perfeito\n\nfilme do ano", "author_id": "1156772992829054976", "created_at": "2019-09-24T14:30:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176504252249722883"], "id": "1176504252249722883"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.7196, "type": "Person", "normalized_text": "Lacombe"}, {"start": 105, "end": 119, "probability": 0.7934, "type": "Person", "normalized_text": "Silvia poppovic"}], "urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/etDLVpujwJ", "expanded_url": "https://twitter.com/EliOliv98248502/status/1176504251817897985/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/etDLVpujwJ", "media_key": "7_1176503680423682048"}]}, "text": "tradu\u00e7\u00e3o: jornalista Lacombe diz que n\u00e3o sabe se foi a pol\u00edcia que matou a menina,e que tem q aguardar.e Silvia poppovic de maneira mal educada o interrompe por n\u00e3o saber ouvir uma opini\u00e3o contr\u00e1ria. https://t.co/etDLVpujwJ", "author_id": "1053003526052474881", "created_at": "2019-09-24T14:30:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 5, "like_count": 34, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1176504251817897985"], "id": "1176504251817897985"}, {"text": "Empres\u00e1rio se suicida ap\u00f3s demitir 223 funcion\u00e1rios por conta da crise https://t.co/lQCu5WTUVG", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/lQCu5WTUVG", "expanded_url": "http://www.ilisp.org/noticias/empresario-se-suicida-apos-demitir-223-funcionarios-por-conta-da-crise/", "display_url": "ilisp.org/noticias/empre\u2026"}]}, "author_id": "412721599", "created_at": "2019-09-24T14:30:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176504234881236999"], "id": "1176504234881236999"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "GlodeJo07", "id": "167042901"}]}, "in_reply_to_user_id": "167042901", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176501240873680897"}], "text": "@GlodeJo07 Es como el escuadr\u00f3n suicida del gobierno solo un verdadero rata corrupta puede limpiar otras ratas corruptas, es estrategia pura del ganso", "author_id": "66750869", "created_at": "2019-09-24T14:30:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176504189205151746"], "id": "1176504189205151746"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "in_reply_to_user_id": "100731315", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176476374820720641"}], "text": "@ActualidadRT Gato suicida", "author_id": "3254021485", "created_at": "2019-09-24T14:30:22.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176504148977770498"], "id": "1176504148977770498"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "profesorjaen", "id": "400286014"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "928389853628248064"}], "text": "RT @profesorjaen: Quien en nombre de la libertad renuncia a ser el que tiene que ser, ya se ha matado en vida: es un suicida en pie. Su exi\u2026", "author_id": "400286014", "created_at": "2019-09-24T14:30:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176504118791348224"], "id": "1176504118791348224"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "andrizek", "id": "139183350"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 46, "probability": 0.9533, "type": "Person", "normalized_text": "Tim Lopes"}]}, "in_reply_to_user_id": "139183350", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176497727569629185"}], "text": "@andrizek R vc jornalista esqueceu do Tim Lopes ? Quem matou ? Foi a pol\u00edcia? Me poupe queria ver se vc tem cirsgrn de subir todo bonitinho cheirosinho em uma favela, duvido , defender no ar condicionado e mole", "author_id": "3024986674", "created_at": "2019-09-24T14:30:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176504101443723265"], "id": "1176504101443723265"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "author_id": "552896468", "created_at": "2019-09-24T14:30:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176504093784887301"], "id": "1176504093784887301"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "arijtricolor", "id": "147356587"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 52, "probability": 0.8162, "type": "Person", "normalized_text": "PA\u00cdS"}]}, "in_reply_to_user_id": "147356587", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176302381853814784"}], "text": "@arijtricolor uma das pol\u00edcias MAIS CORRUPTAS DO PA\u00cdS, tu realmente acha q essa per\u00edcia vai ser justa? igual aquela onde um menino de 11 anos matou os pais POLICIAIS e os av\u00f3s e se matou e testemunhas e per\u00edcia americana mostraram que n\u00e3o tinha COMO mas ainda assim ele foi o \"culpado\"?", "author_id": "115998055", "created_at": "2019-09-24T14:29:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176504048616443905"], "id": "1176504048616443905"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "bastosgabriel93", "id": "3677481495"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 79, "probability": 0.6557, "type": "Organization", "normalized_text": "N\u00e1utico"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176486046055522305"}], "text": "RT @bastosgabriel93: Me abalou muito o caso do menino que se suicidou no N\u00e1utico... T\u00f4 querendo fazer um bate-papo sobre sa\u00fade mental na Pr\u2026", "author_id": "1412698100", "created_at": "2019-09-24T14:29:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176503911059996674"], "id": "1176503911059996674"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 53, "probability": 0.9523, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/XM7sEjONra", "expanded_url": "https://twitter.com/chatavelit/status/1176291273780736002", "display_url": "twitter.com/chatavelit/sta\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176348065034317826"}], "text": "RT @XavierFiestas: O sea, como cuando se fue a Uruguay a hacer el rid\u00edculo por el suicida cobarde. https://t.co/XM7sEjONra", "author_id": "378375409", "created_at": "2019-09-24T14:28:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176503732827242496"], "id": "1176503732827242496"}, {"text": "VIDEO | Pap\u00e1 se suicida con su hija de 5 a\u00f1os en brazos https://t.co/qZWTZPm528 https://t.co/HMKZyk2OJC", "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/qZWTZPm528", "expanded_url": "http://redatacama.com/video-papa-se-suicida-con-su-hija-de-5-anos-en-brazos_1569333475VlLJK.html", "display_url": "redatacama.com/video-papa-se-\u2026"}, {"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/HMKZyk2OJC", "expanded_url": "https://twitter.com/redatacama/status/1176503715035058176/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HMKZyk2OJC", "media_key": "3_1176503713508274176"}]}, "author_id": "980470088", "created_at": "2019-09-24T14:28:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176503715035058176"], "id": "1176503715035058176"}, {"text": "VIDEO | Pap\u00e1 se suicida con su hija de 5 a\u00f1os en brazos https://t.co/FKRBymencu https://t.co/aQDn5IB1s7", "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/FKRBymencu", "expanded_url": "http://redbiobio.com/video-papa-se-suicida-con-su-hija-de-5-anos-en-brazos_1569333475VIDvZ.html", "display_url": "redbiobio.com/video-papa-se-\u2026"}, {"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/aQDn5IB1s7", "expanded_url": "https://twitter.com/RedBiobio/status/1176503708517117952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aQDn5IB1s7", "media_key": "3_1176503706768039936"}]}, "author_id": "497942425", "created_at": "2019-09-24T14:28:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176503708517117952"], "id": "1176503708517117952"}, {"text": "VIDEO | Pap\u00e1 se suicida con su hija de 5 a\u00f1os en brazos https://t.co/8dF5d8yBb8 https://t.co/LoFCMUUKG3", "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/8dF5d8yBb8", "expanded_url": "http://xn--reduble-6za.com/video-papa-se-suicida-con-su-hija-de-5-anos-en-brazos_1569333475SoZDv.html", "display_url": "red\u00f1uble.com/video-papa-se-\u2026"}, {"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/LoFCMUUKG3", "expanded_url": "https://twitter.com/Red_nuble/status/1176503702397554689/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LoFCMUUKG3", "media_key": "3_1176503699063152641"}]}, "author_id": "3432858682", "created_at": "2019-09-24T14:28:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176503702397554689"], "id": "1176503702397554689"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176337928366252032"}], "text": "Esquadr\u00e3o suicida https://t.co/jUaaOtT8qQ", "entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/jUaaOtT8qQ", "expanded_url": "https://twitter.com/PedroEleMesmo/status/1176337928366252032", "display_url": "twitter.com/PedroEleMesmo/\u2026"}]}, "author_id": "896931846541500416", "created_at": "2019-09-24T14:28:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176503698253631489"], "id": "1176503698253631489"}, {"text": "VIDEO | Pap\u00e1 se suicida con su hija de 5 a\u00f1os en brazos https://t.co/2xBXdIOK2i https://t.co/bJnN1nzPkD", "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/2xBXdIOK2i", "expanded_url": "http://redaysen.com/video-papa-se-suicida-con-su-hija-de-5-anos-en-brazos_1569333475Rjli3.html", "display_url": "redaysen.com/video-papa-se-\u2026"}, {"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/bJnN1nzPkD", "expanded_url": "https://twitter.com/Redaysen/status/1176503694659149824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bJnN1nzPkD", "media_key": "3_1176503692738121728"}]}, "author_id": "3092697351", "created_at": "2019-09-24T14:28:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176503694659149824"], "id": "1176503694659149824"}, {"text": "VIDEO | Pap\u00e1 se suicida con su hija de 5 a\u00f1os en brazos https://t.co/3JGwVxSqPo https://t.co/50UK2qglT2", "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/3JGwVxSqPo", "expanded_url": "http://redarica.com/video-papa-se-suicida-con-su-hija-de-5-anos-en-brazos_1569333475DrbR4.html", "display_url": "redarica.com/video-papa-se-\u2026"}, {"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/50UK2qglT2", "expanded_url": "https://twitter.com/RedArica/status/1176503688254373888/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/50UK2qglT2", "media_key": "3_1176503686794743808"}]}, "author_id": "553600873", "created_at": "2019-09-24T14:28:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176503688254373888"], "id": "1176503688254373888"}, {"text": "VIDEO | Pap\u00e1 se suicida con su hija de 5 a\u00f1os en brazos https://t.co/T35yqvjAWH https://t.co/uITr9165OT", "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/T35yqvjAWH", "expanded_url": "http://redaraucania.com/video-papa-se-suicida-con-su-hija-de-5-anos-en-brazos_1569333475Rrqak.html", "display_url": "redaraucania.com/video-papa-se-\u2026"}, {"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/uITr9165OT", "expanded_url": "https://twitter.com/RedAraucania/status/1176503682994769921/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uITr9165OT", "media_key": "3_1176503681371574279"}]}, "author_id": "564009197", "created_at": "2019-09-24T14:28:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176503682994769921"], "id": "1176503682994769921"}, {"text": "VIDEO | Pap\u00e1 se suicida con su hija de 5 a\u00f1os en brazos https://t.co/JoooFeoTPj https://t.co/sWfu7KdJgF", "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/JoooFeoTPj", "expanded_url": "http://redantofagasta.com/video-papa-se-suicida-con-su-hija-de-5-anos-en-brazos_1569333475T2fk0.html", "display_url": "redantofagasta.com/video-papa-se-\u2026"}, {"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/sWfu7KdJgF", "expanded_url": "https://twitter.com/RedAntofagasta/status/1176503677068218370/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sWfu7KdJgF", "media_key": "3_1176503675822497792"}]}, "author_id": "556111251", "created_at": "2019-09-24T14:28:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176503677068218370"], "id": "1176503677068218370"}, {"text": "VIDEO | Pap\u00e1 se suicida con su hija de 5 a\u00f1os en brazos https://t.co/hppwr5WSg1 https://t.co/C0DNGKGdH7", "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/hppwr5WSg1", "expanded_url": "http://redcoquimbo.com/video-papa-se-suicida-con-su-hija-de-5-anos-en-brazos_1569333475dBwYR.html", "display_url": "redcoquimbo.com/video-papa-se-\u2026"}, {"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/C0DNGKGdH7", "expanded_url": "https://twitter.com/red_coquimbo/status/1176503671703687168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/C0DNGKGdH7", "media_key": "3_1176503670009212928"}]}, "author_id": "563985020", "created_at": "2019-09-24T14:28:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176503671703687168"], "id": "1176503671703687168"}, {"text": "VIDEO | Pap\u00e1 se suicida con su hija de 5 a\u00f1os en brazos https://t.co/5YnYRXO6Gf https://t.co/CyevPOt4lJ", "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/5YnYRXO6Gf", "expanded_url": "http://redloslagos.com/video-papa-se-suicida-con-su-hija-de-5-anos-en-brazos_1569333475qfGFO.html", "display_url": "redloslagos.com/video-papa-se-\u2026"}, {"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/CyevPOt4lJ", "expanded_url": "https://twitter.com/redloslagos/status/1176503666259501058/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CyevPOt4lJ", "media_key": "3_1176503664854409216"}]}, "author_id": "564014273", "created_at": "2019-09-24T14:28:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176503666259501058"], "id": "1176503666259501058"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 71, "end": 94, "tag": "ProtocoloAntisuicidios"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Sup_Policia", "id": "125565775"}, {"start": 24, "end": 38, "username": "SupRiesgosLab", "id": "420488398"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 93, "probability": 0.5689, "type": "Other", "normalized_text": "ProtocoloAntisuicidios"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176434196589502465"}], "text": "RT @Sup_Policia: \ud83d\udcaaDesde @SupRiesgosLab trabajamos ya en el estudio del #ProtocoloAntisuicidios para evitar que se produzcan m\u00e1s casos de es\u2026", "author_id": "1008984716803002368", "created_at": "2019-09-24T14:28:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176503663415758848"], "id": "1176503663415758848"}, {"text": "VIDEO | Pap\u00e1 se suicida con su hija de 5 a\u00f1os en brazos https://t.co/wdwlXQ1V0o https://t.co/zxPi89cFn8", "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/wdwlXQ1V0o", "expanded_url": "http://redmagallanes.com/video-papa-se-suicida-con-su-hija-de-5-anos-en-brazos_1569333475Hvui3.html", "display_url": "redmagallanes.com/video-papa-se-\u2026"}, {"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/zxPi89cFn8", "expanded_url": "https://twitter.com/Redmagallanes/status/1176503660630687745/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zxPi89cFn8", "media_key": "3_1176503659431170048"}]}, "author_id": "3092740223", "created_at": "2019-09-24T14:28:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176503660630687745"], "id": "1176503660630687745"}, {"text": "VIDEO | Pap\u00e1 se suicida con su hija de 5 a\u00f1os en brazos https://t.co/2LKEYd1Opz https://t.co/CDQiSavZqy", "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/2LKEYd1Opz", "expanded_url": "http://redlosrios.com/video-papa-se-suicida-con-su-hija-de-5-anos-en-brazos_1569333475n72MA.html", "display_url": "redlosrios.com/video-papa-se-\u2026"}, {"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/CDQiSavZqy", "expanded_url": "https://twitter.com/RedlosRios/status/1176503655677210624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CDQiSavZqy", "media_key": "3_1176503654049832961"}]}, "author_id": "564013525", "created_at": "2019-09-24T14:28:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176503655677210624"], "id": "1176503655677210624"}, {"text": "VIDEO | Pap\u00e1 se suicida con su hija de 5 a\u00f1os en brazos https://t.co/fX3XLJRhna https://t.co/gHYGDZgZER", "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/fX3XLJRhna", "expanded_url": "http://redmaule.com/video-papa-se-suicida-con-su-hija-de-5-anos-en-brazos_1569333475rvA1j.html", "display_url": "redmaule.com/video-papa-se-\u2026"}, {"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/gHYGDZgZER", "expanded_url": "https://twitter.com/RedMaule/status/1176503650266615810/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gHYGDZgZER", "media_key": "3_1176503648907644929"}]}, "author_id": "116923966", "created_at": "2019-09-24T14:28:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176503650266615810"], "id": "1176503650266615810"}, {"text": "VIDEO | Pap\u00e1 se suicida con su hija de 5 a\u00f1os en brazos https://t.co/BVuF2JmmlS https://t.co/yMiAFWUWMY", "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/BVuF2JmmlS", "expanded_url": "http://redohiggins.com/video-papa-se-suicida-con-su-hija-de-5-anos-en-brazos_15693334759tu00.html", "display_url": "redohiggins.com/video-papa-se-\u2026"}, {"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/yMiAFWUWMY", "expanded_url": "https://twitter.com/Red_OHiggins/status/1176503645241774088/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yMiAFWUWMY", "media_key": "3_1176503643761192960"}]}, "author_id": "498198513", "created_at": "2019-09-24T14:28:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176503645241774088"], "id": "1176503645241774088"}, {"text": "VIDEO | Pap\u00e1 se suicida con su hija de 5 a\u00f1os en brazos https://t.co/JrBL0H93Av https://t.co/AzgcG21E9m", "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/JrBL0H93Av", "expanded_url": "http://redtarapaca.com/video-papa-se-suicida-con-su-hija-de-5-anos-en-brazos_1569333475JvJTF.html", "display_url": "redtarapaca.com/video-papa-se-\u2026"}, {"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/AzgcG21E9m", "expanded_url": "https://twitter.com/redtarapaca/status/1176503640246370304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AzgcG21E9m", "media_key": "3_1176503638715457537"}]}, "author_id": "563968996", "created_at": "2019-09-24T14:28:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176503640246370304"], "id": "1176503640246370304"}, {"text": "VIDEO | Pap\u00e1 se suicida con su hija de 5 a\u00f1os en brazos https://t.co/JelQItQ8uC https://t.co/jfisWu23FP", "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/JelQItQ8uC", "expanded_url": "http://redvalparaiso.com/video-papa-se-suicida-con-su-hija-de-5-anos-en-brazos_1569333475CtG8t.html", "display_url": "redvalparaiso.com/video-papa-se-\u2026"}, {"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/jfisWu23FP", "expanded_url": "https://twitter.com/RedValparaiso/status/1176503634936369159/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jfisWu23FP", "media_key": "3_1176503633145454594"}]}, "author_id": "563990621", "created_at": "2019-09-24T14:28:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176503634936369159"], "id": "1176503634936369159"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 49, "probability": 0.3268, "type": "Person", "normalized_text": "Chester"}, {"start": 100, "end": 104, "probability": 0.5336, "type": "Person", "normalized_text": "Chris"}, {"start": 148, "end": 154, "probability": 0.4099, "type": "Place", "normalized_text": "Chester"}, {"start": 185, "end": 188, "probability": 0.5744, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "text": "E cara eles eram melhores amigos, a dor do Chester de perder o amigo foi tanta que ele n\u00e3o aguento. Chris se suicidou em maio de 2017 logo depois o Chester em Julho de 2017. Espero que Deus perdoe os depressivos, porque podia ter sido meu pai tamb\u00e9m e n\u00e3o quero v\u00e1 pro inferno", "author_id": "1022314652053725184", "created_at": "2019-09-24T14:27:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176503461405483008"], "id": "1176503461405483008"}, {"text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf0d https://t.co/u4W6Gy9Rj7", "entities": {"urls": [{"start": 4, "end": 27, "url": "https://t.co/u4W6Gy9Rj7", "expanded_url": "https://www.direitaopressora.com/matou-alguem-nao-importa-se-tem-12-anos-vai-cumprir-pena-como-se-tivesse-20-ou-30-diz-mourao/", "display_url": "direitaopressora.com/matou-alguem-n\u2026"}]}, "author_id": "219119177", "created_at": "2019-09-24T14:27:34.000Z", "lang": "und", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176503445181915141"], "id": "1176503445181915141"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 110, "end": 118, "probability": 0.7415, "type": "Person", "normalized_text": "De Barros"}, {"start": 121, "end": 126, "probability": 0.7754, "type": "Person", "normalized_text": "Cl\u00f3vis"}, {"start": 150, "end": 157, "probability": 0.8328, "type": "Person", "normalized_text": "Durkheim"}]}, "text": "\"Todo indiv\u00edduo que se suicida, cogita a abrevia\u00e7\u00e3o deliberada da exist\u00eancia por considera-la insuport\u00e1vel\" \n\nDe Barros, Cl\u00f3vis. \nUm coment\u00e1rio sobre Durkheim: O suic\u00eddio como fato social", "author_id": "1006000715444178944", "created_at": "2019-09-24T14:27:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176503330966790144"], "id": "1176503330966790144"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "author_id": "142826662", "created_at": "2019-09-24T14:27:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176503326269235200"], "id": "1176503326269235200"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 10, "probability": 0.754, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsin"}], "urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/eBg7OcQPYQ", "expanded_url": "https://twitter.com/clarincom/status/1176466965172555776", "display_url": "twitter.com/clarincom/stat\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176466965172555776"}], "text": "Si Alfonsin revive, se suicida https://t.co/eBg7OcQPYQ", "author_id": "338845561", "created_at": "2019-09-24T14:26:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176503259315486720"], "id": "1176503259315486720"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "marcelomar05", "id": "2371185948"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.6951, "type": "Person", "normalized_text": "Lacombe"}, {"start": 123, "end": 137, "probability": 0.8212, "type": "Person", "normalized_text": "Silvia poppovic"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176305508720009217"}], "text": "RT @marcelomar05: tradu\u00e7\u00e3o: jornalista Lacombe diz que n\u00e3o sabe se foi a pol\u00edcia que matou a menina,e que tem q aguardar.e Silvia poppovic\u2026", "author_id": "800497574918533120", "created_at": "2019-09-24T14:26:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176503208182726656"], "id": "1176503208182726656"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.522, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9317, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}, {"start": 89, "end": 101, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.4275, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176324739259883520"}], "text": "RT @dcucomics: Esquadr\u00e3o Suicida passando na globo e n\u00e3o d\u00e1, s\u00f3 consigo pensar em como a Margot Robbie nasceu pra ser a Arlequina, essa mul\u2026", "author_id": "2355368923", "created_at": "2019-09-24T14:26:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176503188805095424"], "id": "1176503188805095424"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "adriangiltigre", "id": "70613168"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176495007873884162"}], "text": "RT @adriangiltigre: Como un suicida llegu\u00e9 a tu cuerpo\ny me perd\u00ed \ntras el perfume,\ncomo una nube dentro de un cielo,\nfuiste el abismo, la\u2026", "author_id": "142873160", "created_at": "2019-09-24T14:25:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176502868502810625"], "id": "1176502868502810625"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176497952740827137"}], "text": "RT @Iovatoc: um menino l\u00e1 da escola se enforcou to com uma ang\u00fastia enorme e muito triste em ter essa not\u00edcia. \nDEPRESS\u00c3O N\u00c3O \u00c9 BRINCADEIRA", "author_id": "1116469185549348865", "created_at": "2019-09-24T14:24:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176502679402663936"], "id": "1176502679402663936"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pazborisb", "id": "133045551"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176400354461851648"}], "text": "RT @pazborisb: Un se\u00f1or de suicida clav\u00e1ndose un pu\u00f1al en el pecho despu\u00e9s de agredir a su ex pareja.\n\n\u00bfCu\u00e1l es el sentido de manipular as\u00ed\u2026", "author_id": "1021866151700307968", "created_at": "2019-09-24T14:24:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176502626726404096"], "id": "1176502626726404096"}, {"text": "Receber a not\u00edcia que algu\u00e9m tirou a pr\u00f3pria vida \u00e9 muito triste...", "author_id": "69261582", "created_at": "2019-09-24T14:24:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176502623861641216"], "id": "1176502623861641216"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "VictorC26998297", "id": "1169059476558819328"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "JoseRPeraltaF", "id": "2851962136"}, {"start": 36, "end": 51, "username": "DominguezBrito", "id": "42068358"}, {"start": 52, "end": 66, "username": "Gonzalo2020RD", "id": "1296275510415241218"}, {"start": 67, "end": 78, "username": "PLDenlinea", "id": "176455570"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175908081026379778"}], "text": "RT @VictorC26998297: @JoseRPeraltaF @DominguezBrito @Gonzalo2020RD @PLDenlinea Sepult\u00f3 todo el discurso anticorrupci\u00f3n y de moral... Ech\u00f3 t\u2026", "author_id": "1420510814", "created_at": "2019-09-24T14:24:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176502588453326848"], "id": "1176502588453326848"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MarceloFreixo", "id": "45870897"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 84, "probability": 0.5698, "type": "Place", "normalized_text": "Morro Chap\u00e9u Mangueira"}, {"start": 99, "end": 101, "probability": 0.6858, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 116, "end": 130, "probability": 0.7161, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo Serrano"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176501243843399680"}], "text": "RT @MarceloFreixo: 2. Em setembro de 2018, durante opera\u00e7\u00e3o no Morro Chap\u00e9u Mangueira, zona sul do Rio, um PM matou Rodrigo Serrano. O poli\u2026", "author_id": "63020730", "created_at": "2019-09-24T14:24:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176502585999728641"], "id": "1176502585999728641"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.4565, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "text": "Arlequina salvou o filme esquadr\u00e3o suicida todinho", "author_id": "169961818", "created_at": "2019-09-24T14:24:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176502555465175040"], "id": "1176502555465175040"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MarceloFreixo", "id": "45870897"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 57, "probability": 0.3357, "type": "Person", "normalized_text": "Bope"}, {"start": 65, "end": 77, "probability": 0.8359, "type": "Person", "normalized_text": "H\u00e9lio Ribeiro"}, {"start": 82, "end": 88, "probability": 0.9283, "type": "Place", "normalized_text": "Andara\u00ed"}, {"start": 105, "end": 107, "probability": 0.6053, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176501242132127745"}], "text": "RT @MarceloFreixo: 1. Em maio de 2010, um policial do Bope matou H\u00e9lio Ribeiro no Andara\u00ed, zona norte do Rio. O PM confundiu a furadeira qu\u2026", "author_id": "63020730", "created_at": "2019-09-24T14:24:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176502546350968838"], "id": "1176502546350968838"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "andrizek", "id": "139183350"}]}, "in_reply_to_user_id": "139183350", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176497727569629185"}], "text": "@andrizek J\u00e1 foi provado que foi a pol\u00edcia que a matou?\nEu penso que se n\u00e3o houvesse traficantes n\u00e3o haveria mortes dessa forma naquele local;culpar s\u00f3 a pol\u00edcia \u00e9  cruel;eles tem fam\u00edlia eles podem morrer a qq hora e duvido q tivessem essa inten\u00e7\u00e3o,J\u00e1 os traficantes...", "author_id": "2502722481", "created_at": "2019-09-24T14:23:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176502516487532544"], "id": "1176502516487532544"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 77, "end": 88, "username": "_infoLibre", "id": "603884167"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/9HhtzaoKbt", "expanded_url": "https://www.infolibre.es/noticias/opinion/columnas/2019/09/24/quien_divide_vence_quien_trocea_suicida_99090_1023.html?utm_source=twitter.com&utm_medium=smmshare&utm_campaign=noticias&rnot=1043841", "display_url": "infolibre.es/noticias/opini\u2026"}]}, "text": "Quien divide vence y quien se trocea, se suicida https://t.co/9HhtzaoKbt v\u00eda @_infoLibre", "author_id": "3091723876", "created_at": "2019-09-24T14:23:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176502434149142528"], "id": "1176502434149142528"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 100, "end": 129, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marthadebayle", "id": "14689728"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171471682491412481"}], "text": "RT @marthadebayle: Cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo, y al a\u00f1o, cerca de 800 mil. #DiaMundialPrevencionSuicidio", "author_id": "770667512543358976", "created_at": "2019-09-24T14:23:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176502342742695936"], "id": "1176502342742695936"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "author_id": "149627520", "created_at": "2019-09-24T14:23:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176502305799254017"], "id": "1176502305799254017"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MarceloFreixo", "id": "45870897"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 84, "probability": 0.5698, "type": "Place", "normalized_text": "Morro Chap\u00e9u Mangueira"}, {"start": 99, "end": 101, "probability": 0.6858, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 116, "end": 130, "probability": 0.7161, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo Serrano"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176501243843399680"}], "text": "RT @MarceloFreixo: 2. Em setembro de 2018, durante opera\u00e7\u00e3o no Morro Chap\u00e9u Mangueira, zona sul do Rio, um PM matou Rodrigo Serrano. O poli\u2026", "author_id": "146557695", "created_at": "2019-09-24T14:22:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176502200664776704"], "id": "1176502200664776704"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MarceloFreixo", "id": "45870897"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 57, "probability": 0.3357, "type": "Person", "normalized_text": "Bope"}, {"start": 65, "end": 77, "probability": 0.8359, "type": "Person", "normalized_text": "H\u00e9lio Ribeiro"}, {"start": 82, "end": 88, "probability": 0.9283, "type": "Place", "normalized_text": "Andara\u00ed"}, {"start": 105, "end": 107, "probability": 0.6053, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176501242132127745"}], "text": "RT @MarceloFreixo: 1. Em maio de 2010, um policial do Bope matou H\u00e9lio Ribeiro no Andara\u00ed, zona norte do Rio. O PM confundiu a furadeira qu\u2026", "author_id": "146557695", "created_at": "2019-09-24T14:22:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176502151813771264"], "id": "1176502151813771264"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "marcelomar05", "id": "2371185948"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.6951, "type": "Person", "normalized_text": "Lacombe"}, {"start": 123, "end": 137, "probability": 0.8212, "type": "Person", "normalized_text": "Silvia poppovic"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176305508720009217"}], "text": "RT @marcelomar05: tradu\u00e7\u00e3o: jornalista Lacombe diz que n\u00e3o sabe se foi a pol\u00edcia que matou a menina,e que tem q aguardar.e Silvia poppovic\u2026", "author_id": "1163812878270357506", "created_at": "2019-09-24T14:22:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176502107110871041"], "id": "1176502107110871041"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176195685437325313"}], "text": "Acho que ele se esqueceu que quem matou a menina n\u00e3o foi bandido, e sim a pol\u00edcia https://t.co/LTttipYNH5", "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/LTttipYNH5", "expanded_url": "https://twitter.com/wilsonwitzel/status/1176195685437325313", "display_url": "twitter.com/wilsonwitzel/s\u2026"}]}, "author_id": "705868577207877632", "created_at": "2019-09-24T14:21:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176501971370610688"], "id": "1176501971370610688"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pazborisb", "id": "133045551"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176400354461851648"}], "text": "RT @pazborisb: Un se\u00f1or de suicida clav\u00e1ndose un pu\u00f1al en el pecho despu\u00e9s de agredir a su ex pareja.\n\n\u00bfCu\u00e1l es el sentido de manipular as\u00ed\u2026", "author_id": "624693575", "created_at": "2019-09-24T14:21:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176501949753114625"], "id": "1176501949753114625"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "martiobeerti", "id": "797962072432799744"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176499451093037061"}], "text": "RT @martiobeerti: Odio respirar ( no es de suicida es literalmente algo que ME INCOMODAAAAA)", "author_id": "865405204778196994", "created_at": "2019-09-24T14:21:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176501910838362112"], "id": "1176501910838362112"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "author_id": "782480203", "created_at": "2019-09-24T14:21:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176501903368294401"], "id": "1176501903368294401"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MarceloFreixo", "id": "45870897"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 84, "probability": 0.5698, "type": "Place", "normalized_text": "Morro Chap\u00e9u Mangueira"}, {"start": 99, "end": 101, "probability": 0.6858, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 116, "end": 130, "probability": 0.7161, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo Serrano"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176501243843399680"}], "text": "RT @MarceloFreixo: 2. Em setembro de 2018, durante opera\u00e7\u00e3o no Morro Chap\u00e9u Mangueira, zona sul do Rio, um PM matou Rodrigo Serrano. O poli\u2026", "author_id": "327119733", "created_at": "2019-09-24T14:21:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176501864789172224"], "id": "1176501864789172224"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MarceloFreixo", "id": "45870897"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 57, "probability": 0.3357, "type": "Person", "normalized_text": "Bope"}, {"start": 65, "end": 77, "probability": 0.8359, "type": "Person", "normalized_text": "H\u00e9lio Ribeiro"}, {"start": 82, "end": 88, "probability": 0.9283, "type": "Place", "normalized_text": "Andara\u00ed"}, {"start": 105, "end": 107, "probability": 0.6053, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176501242132127745"}], "text": "RT @MarceloFreixo: 1. Em maio de 2010, um policial do Bope matou H\u00e9lio Ribeiro no Andara\u00ed, zona norte do Rio. O PM confundiu a furadeira qu\u2026", "author_id": "327119733", "created_at": "2019-09-24T14:20:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176501779846049793"], "id": "1176501779846049793"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 9, "end": 28, "tag": "FIFAFootballAwards"}, {"start": 70, "end": 83, "tag": "MeganRapinoe"}, {"start": 167, "end": 173, "tag": "Sahar"}, {"start": 208, "end": 213, "tag": "Iran"}, {"start": 215, "end": 225, "tag": "meteonlus"}, {"start": 227, "end": 232, "tag": "Iran"}, {"start": 233, "end": 241, "tag": "blugirl"}, {"start": 242, "end": 261, "tag": "FIFAFootballAwards"}], "urls": [{"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/nEhpY2BN5j", "expanded_url": "https://twitter.com/Tiziana_1967/status/1176501774515130369/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nEhpY2BN5j", "media_key": "3_1176501766789193728"}]}, "text": "Ieri  al #FIFAFootballAwards \u00e8 stata premiata la giocatrice di calcio #MeganRapinoe che ha fatto un bellissimo discorso sull\u2019importanza del calcio. Megan ha ricordato #Sahar morta suicida due settimane fa in #Iran \n#meteonlus \n#Iran #blugirl #FIFAFootballAwards https://t.co/nEhpY2BN5j", "author_id": "822160142", "created_at": "2019-09-24T14:20:56.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176501774515130369"], "id": "1176501774515130369"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "FdezGmo", "id": "314682686"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176480649840078852"}], "text": "RT @FdezGmo: Se suicida, es cierto, la civilizaci\u00f3n en algunos lugares, pero por suerte hay otros donde la juventud no sucumbe a la ro\u00f1a. T\u2026", "author_id": "396916453", "created_at": "2019-09-24T14:20:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176501719330643970"], "id": "1176501719330643970"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 27, "probability": 0.7885, "type": "Place", "normalized_text": "rio"}]}, "text": "mano um conhecido meu do rio se matou eu to realmente mt em choque caralho caralho", "author_id": "1070718892002168832", "created_at": "2019-09-24T14:20:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176501692457791488"], "id": "1176501692457791488"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pazborisb", "id": "133045551"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176400354461851648"}], "text": "RT @pazborisb: Un se\u00f1or de suicida clav\u00e1ndose un pu\u00f1al en el pecho despu\u00e9s de agredir a su ex pareja.\n\n\u00bfCu\u00e1l es el sentido de manipular as\u00ed\u2026", "author_id": "152771259", "created_at": "2019-09-24T14:20:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176501650074349568"], "id": "1176501650074349568"}, {"text": "\ud83c\udfb6\ud83c\udfb6Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad, prefer\u00ed callar, a esta hora de la vida es lo mejor.\ud83c\udfb6\ud83c\udfb6\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c", "author_id": "85743665", "created_at": "2019-09-24T14:20:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176501561599627264"], "id": "1176501561599627264"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 19, "probability": 0.8944, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/QtSzwa642p", "expanded_url": "https://buff.ly/2mTHXAP", "display_url": "buff.ly/2mTHXAP"}, {"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/FEdpMAdDkY", "expanded_url": "https://twitter.com/radiojovempan/status/1176501557527007234/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FEdpMAdDkY", "media_key": "3_1176501556285530113"}]}, "text": "\u2018Esquadr\u00e3o Suicida 2\u2019: Diretor compartilha foto de bastidores com parte do elenco.\n\nhttps://t.co/QtSzwa642p https://t.co/FEdpMAdDkY", "author_id": "27900594", "created_at": "2019-09-24T14:20:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176501557527007234"], "id": "1176501557527007234"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176384431034109953"}], "text": "Acto suicida. EL asunto es que uno no decide a quien amar, lo que si se decide es quedarse. https://t.co/sI8J4nZZBO", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/sI8J4nZZBO", "expanded_url": "https://twitter.com/_Touche/status/1176384431034109953", "display_url": "twitter.com/_Touche/status\u2026"}]}, "author_id": "881609587", "created_at": "2019-09-24T14:20:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176501555622744065"], "id": "1176501555622744065"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "marcelomar05", "id": "2371185948"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.6951, "type": "Person", "normalized_text": "Lacombe"}, {"start": 123, "end": 137, "probability": 0.8212, "type": "Person", "normalized_text": "Silvia poppovic"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176305508720009217"}], "text": "RT @marcelomar05: tradu\u00e7\u00e3o: jornalista Lacombe diz que n\u00e3o sabe se foi a pol\u00edcia que matou a menina,e que tem q aguardar.e Silvia poppovic\u2026", "author_id": "3021789050", "created_at": "2019-09-24T14:19:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176501496600547329"], "id": "1176501496600547329"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "Joker"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sitevolts", "id": "2963868999"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.6641, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 84, "end": 98, "probability": 0.9716, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176345889599873025"}], "text": "RT @sitevolts: MATOU COM FATOS \ud83d\udc4f\ud83c\udffc Ao ser questionado se #Joker \u00e9 um filme perigoso, Joaquin Phoenix respondeu: \u201dN\u00e3o acho que seja responsab\u2026", "author_id": "555307893", "created_at": "2019-09-24T14:19:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176501468792328192"], "id": "1176501468792328192"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "author_id": "543781232", "created_at": "2019-09-24T14:19:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176501444746330120"], "id": "1176501444746330120"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Repost"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 24, "probability": 0.4479, "type": "Other", "normalized_text": "redfeministanorte"}, {"start": 137, "end": 144, "probability": 0.5175, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena"}], "urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/6Vp1kEK1vg", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B2zAwwEJXSH/?igshid=1tm5d8t3u62ce", "display_url": "instagram.com/p/B2zAwwEJXSH/\u2026"}]}, "text": "#Repost redfeministanorte\n\u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022\nDifundimos\n\nEn un nuevo informe forense dirigido por un destacado perito brit\u00e1nico, se sugiere que Macarena Vald\u00e9s\u00a0muri\u00f3 \u201cno por ahorcamiento suicida, sino por estrangulamiento\u2026 https://t.co/6Vp1kEK1vg", "author_id": "110517361", "created_at": "2019-09-24T14:19:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176501417869266945"], "id": "1176501417869266945"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "author_id": "1051250689475796997", "created_at": "2019-09-24T14:18:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176501274105339904"], "id": "1176501274105339904"}, {"in_reply_to_user_id": "45870897", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 65, "probability": 0.4928, "type": "Person", "normalized_text": "Mangueira"}, {"start": 80, "end": 82, "probability": 0.7642, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 97, "end": 111, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo Serrano"}, {"start": 154, "end": 160, "probability": 0.6826, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176501242132127745"}], "text": "2. Em setembro de 2018, durante opera\u00e7\u00e3o no Morro Chap\u00e9u Mangueira, zona sul do Rio, um PM matou Rodrigo Serrano. O policial confundiu o guarda-chuva que Rodrigo segurava com um fuzil, e atirou. Se alegasse estar sob escus\u00e1vel medo, ele poderia n\u00e3o responder pelo assassinato. \ud83d\udc47", "author_id": "45870897", "created_at": "2019-09-24T14:18:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 2, "like_count": 42, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176501243843399680"], "id": "1176501243843399680"}, {"in_reply_to_user_id": "45870897", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 38, "probability": 0.5275, "type": "Person", "normalized_text": "Bope"}, {"start": 46, "end": 58, "probability": 0.8347, "type": "Person", "normalized_text": "H\u00e9lio Ribeiro"}, {"start": 63, "end": 69, "probability": 0.9442, "type": "Place", "normalized_text": "Andara\u00ed"}, {"start": 86, "end": 88, "probability": 0.622, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 122, "end": 126, "probability": 0.7675, "type": "Person", "normalized_text": "Helio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176501240466948096"}], "text": "1. Em maio de 2010, um policial do Bope matou H\u00e9lio Ribeiro no Andara\u00ed, zona norte do Rio. O PM confundiu a furadeira que Helio usava para instalar um toldo com uma metralhadora, e atirou. Se ele alegasse que disparou por surpresa, poderia n\u00e3o responder pelo ato. \ud83d\udc47", "author_id": "45870897", "created_at": "2019-09-24T14:18:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 2, "like_count": 45, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176501242132127745"], "id": "1176501242132127745"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 184, "end": 185, "probability": 0.5077, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}], "urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/ryncg8NfaZ", "expanded_url": "https://twitter.com/Estadao/status/1176499347346927616", "display_url": "twitter.com/Estadao/status\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176499347346927616"}], "text": "Sabe o que destr\u00f3i a inoc\u00eancia de nossas crian\u00e7as, presidente? Pol\u00edcia atirando em escola, crian\u00e7a de 8 anos morta com tiro nas costas enquanto voc\u00ea n\u00e3o diz uma palavra, mas quando um MC agressor de mulher se suicida aparace pra prestar condol\u00eancias a fam\u00edlia dele. https://t.co/ryncg8NfaZ", "author_id": "44438933", "created_at": "2019-09-24T14:18:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176501182925299712"], "id": "1176501182925299712"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "andrizek", "id": "139183350"}], "annotations": [{"start": 161, "end": 165, "probability": 0.4603, "type": "Product", "normalized_text": "AK-47"}, {"start": 205, "end": 211, "probability": 0.8467, "type": "Place", "normalized_text": "balisca"}]}, "in_reply_to_user_id": "139183350", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176497727569629185"}], "text": "@andrizek Se for recebido a tiros seria a mesma, queria saber porque esqueceram da menina que foi morta dentro da escola s\u00f3 porque a muni\u00e7\u00e3o que a matou saiu de AK-47 n\u00e3o falam mais sobre ela, ser\u00e1 que na balisca der o mesmo resultado se v\u00e3o manter o discurso ou v\u00e3o esquece-la tamb\u00e9m.", "author_id": "3351918801", "created_at": "2019-09-24T14:18:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176501164130652160"], "id": "1176501164130652160"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "marcelomar05", "id": "2371185948"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.6951, "type": "Person", "normalized_text": "Lacombe"}, {"start": 123, "end": 137, "probability": 0.8212, "type": "Person", "normalized_text": "Silvia poppovic"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176305508720009217"}], "text": "RT @marcelomar05: tradu\u00e7\u00e3o: jornalista Lacombe diz que n\u00e3o sabe se foi a pol\u00edcia que matou a menina,e que tem q aguardar.e Silvia poppovic\u2026", "author_id": "40904407", "created_at": "2019-09-24T14:18:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176501128600723457"], "id": "1176501128600723457"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Carol_Costa46", "id": "1070097821108445184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176492120519168000"}], "text": "RT @Carol_Costa46: Gente acorda em que mundo voc\u00eas viviem ? Um garoto se matou enforcado nessa madrugada e vcs ainda acham que Depress\u00e3o \u00e9\u2026", "author_id": "888836774063198210", "created_at": "2019-09-24T14:18:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176501125262041089"], "id": "1176501125262041089"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "author_id": "1262936250", "created_at": "2019-09-24T14:18:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176501073915392001"], "id": "1176501073915392001"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "luisfelipegds", "id": "281234992"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "determinadosmom", "id": "128626150"}, {"start": 32, "end": 40, "username": "pedroo_", "id": "2827632405"}, {"start": 41, "end": 51, "username": "cauemoura", "id": "15953740"}], "annotations": [{"start": 257, "end": 265, "probability": 0.9023, "type": "Place", "normalized_text": "Filipinas"}]}, "in_reply_to_user_id": "281234992", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176497673370853377"}], "text": "@luisfelipegds @determinadosmom @pedroo_ @cauemoura Mas o que vc n\u00e3o ta entendendo \u00e9 que ser humano NUNCA vai deixar de procurar por drogas. Sabendo desse fato o Estado deveria melhorar sua pol\u00edtica p\u00fablica sobre drogas. Nunca se matou tanto traficante nas Filipinas e l\u00e1 o uso de drogas continua. Adianta?", "author_id": "223687036", "created_at": "2019-09-24T14:17:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176500960958603265"], "id": "1176500960958603265"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "slgvi22", "id": "1012788985394008065"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.5601, "type": "Person", "normalized_text": "jiraya"}, {"start": 283, "end": 288, "probability": 0.9114, "type": "Person", "normalized_text": "sasuke"}]}, "in_reply_to_user_id": "1012788985394008065", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176500029185495040"}], "text": "@slgvi22 voce viu como ele matou o jiraya? uma das mrts mais bem trabalhads se n a mais do anime, tenho um p\u00e9 atras sobre ele ter um filho/estar vivo ou algo do tipo. mas cara o naruto tem que ser imortal, precisa acabar boruto com o naruto vivo ou matar em uma ultima luta contra o sasuke", "author_id": "797002890854486016", "created_at": "2019-09-24T14:17:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176500854725259265"], "id": "1176500854725259265"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "djhannsy", "id": "332256596"}, {"start": 10, "end": 21, "username": "DoctorMime", "id": "41102502"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 46, "probability": 0.4541, "type": "Other", "normalized_text": "Dr Mime"}]}, "in_reply_to_user_id": "332256596", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176497032112017408"}], "text": "@djhannsy @DoctorMime jajajajjajajajaja Dr Mime se suicida por ahi\ud83e\udd23", "author_id": "1091060492314050562", "created_at": "2019-09-24T14:17:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176500811712598016"], "id": "1176500811712598016"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 71, "end": 94, "tag": "ProtocoloAntisuicidios"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Sup_Policia", "id": "125565775"}, {"start": 24, "end": 38, "username": "SupRiesgosLab", "id": "420488398"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 93, "probability": 0.5689, "type": "Other", "normalized_text": "ProtocoloAntisuicidios"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176434196589502465"}], "text": "RT @Sup_Policia: \ud83d\udcaaDesde @SupRiesgosLab trabajamos ya en el estudio del #ProtocoloAntisuicidios para evitar que se produzcan m\u00e1s casos de es\u2026", "author_id": "1124244484009730048", "created_at": "2019-09-24T14:16:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176500739818033152"], "id": "1176500739818033152"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "author_id": "817862539", "created_at": "2019-09-24T14:15:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176500475186896896"], "id": "1176500475186896896"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "marcelomar05", "id": "2371185948"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.6951, "type": "Person", "normalized_text": "Lacombe"}, {"start": 123, "end": 137, "probability": 0.8212, "type": "Person", "normalized_text": "Silvia poppovic"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176305508720009217"}], "text": "RT @marcelomar05: tradu\u00e7\u00e3o: jornalista Lacombe diz que n\u00e3o sabe se foi a pol\u00edcia que matou a menina,e que tem q aguardar.e Silvia poppovic\u2026", "author_id": "802151363245461504", "created_at": "2019-09-24T14:15:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176500434611179521"], "id": "1176500434611179521"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pazborisb", "id": "133045551"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176400354461851648"}], "text": "RT @pazborisb: Un se\u00f1or de suicida clav\u00e1ndose un pu\u00f1al en el pecho despu\u00e9s de agredir a su ex pareja.\n\n\u00bfCu\u00e1l es el sentido de manipular as\u00ed\u2026", "author_id": "280422332", "created_at": "2019-09-24T14:15:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176500418978992128"], "id": "1176500418978992128"}, {"in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176499356922470400"}], "text": "@suicida_mne \u0427\u0422\u041e \u041d\u0410\u041c \u041d\u0410\u0414\u041e \u0420\u0410\u0421\u0421\u0422\u0410\u0422\u042c\u0421\u042f, \u0427\u0422\u041e \u041c\u041d\u0415 \u041d\u0423\u0416\u041d\u041e \u041e\u0421\u0422\u0410\u0422\u042c\u0421\u042f", "author_id": "1663511294", "created_at": "2019-09-24T14:15:19.000Z", "lang": "ru", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176500363928723457"], "id": "1176500363928723457"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pazborisb", "id": "133045551"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176400354461851648"}], "text": "RT @pazborisb: Un se\u00f1or de suicida clav\u00e1ndose un pu\u00f1al en el pecho despu\u00e9s de agredir a su ex pareja.\n\n\u00bfCu\u00e1l es el sentido de manipular as\u00ed\u2026", "author_id": "557067293", "created_at": "2019-09-24T14:15:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176500328038043649"], "id": "1176500328038043649"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jojoletthy", "id": "802220015739080704"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175783740930494464"}], "text": "RT @jojoletthy: \u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha\u2026", "author_id": "52133703", "created_at": "2019-09-24T14:14:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176500194273353728"], "id": "1176500194273353728"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pazborisb", "id": "133045551"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176400354461851648"}], "text": "RT @pazborisb: Un se\u00f1or de suicida clav\u00e1ndose un pu\u00f1al en el pecho despu\u00e9s de agredir a su ex pareja.\n\n\u00bfCu\u00e1l es el sentido de manipular as\u00ed\u2026", "author_id": "274970298", "created_at": "2019-09-24T14:14:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176500156457467907"], "id": "1176500156457467907"}, {"text": "Isso faz anos mais infelizmente foi real , triste.. https://t.co/ctE6qT6n3N", "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/ctE6qT6n3N", "expanded_url": "http://www.ilisp.org/noticias/empresario-se-suicida-apos-demitir-223-funcionarios-por-conta-da-crise/", "display_url": "ilisp.org/noticias/empre\u2026"}]}, "author_id": "552084392", "created_at": "2019-09-24T14:13:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176500016497799169"], "id": "1176500016497799169"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 126, "probability": 0.7936, "type": "Place", "normalized_text": "Bronx"}], "urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/rsr0SkZ6qr", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B2zABIBANkw/?igshid=11oi20kf2hd3n", "display_url": "instagram.com/p/B2zABIBANkw/\u2026"}]}, "text": "Madre le agradece a Dios que su hija escap\u00f3 de la muerte a manos de su padre suicida\n\nNEW YORK.- La madre de una ni\u00f1a del Bronx de 5 a\u00f1os cuyo padre suicida salt\u00f3 frente a un tren que se aproximaba mientras la\u2026 https://t.co/rsr0SkZ6qr", "author_id": "1009749100642881536", "created_at": "2019-09-24T14:13:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176499780949659653"], "id": "1176499780949659653"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pazborisb", "id": "133045551"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176400354461851648"}], "text": "RT @pazborisb: Un se\u00f1or de suicida clav\u00e1ndose un pu\u00f1al en el pecho despu\u00e9s de agredir a su ex pareja.\n\n\u00bfCu\u00e1l es el sentido de manipular as\u00ed\u2026", "author_id": "2214370286", "created_at": "2019-09-24T14:12:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176499720342122499"], "id": "1176499720342122499"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "MagnoMalta", "id": "1892161033"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 35, "probability": 0.7192, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}, {"start": 114, "end": 121, "probability": 0.7598, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}]}, "in_reply_to_user_id": "1892161033", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176495994307002369"}], "text": "@MagnoMalta E nem do pastor Anderson. Al\u00f4 servi\u00e7o de intelig\u00eancia da pol\u00edcia ? Tem gente a\u00ed ? Quem matou o pastor Anderson ? Essa Flordelis \u00e9 flor que se cheire ? Justi\u00e7a j\u00e1.", "author_id": "1100914046180700167", "created_at": "2019-09-24T14:12:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176499653560426496"], "id": "1176499653560426496"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "WorldKnownledge", "id": "1064905112009752576"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176435077586345986"}], "text": "RT @WorldKnownledge: Vous connaissez un peu la voile en solitaire ? En 1982, Yukoh Tada fut le premier japonais \u00e0 participer \u00e0 une comp\u00e9tit\u2026", "author_id": "737352914939838464", "created_at": "2019-09-24T14:12:20.000Z", "lang": "fr", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176499612938584066"], "id": "1176499612938584066"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 127, "probability": 0.7584, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}]}, "text": "Se a pol\u00edcia fluminense matou inocentes em outras \u00e9pocas, essa informa\u00e7\u00e3o \u00e9 verdadeira! Por\u00e9m agora, com a cidade/ estado do Rio, sendo governados por dois conservadores extremistas, ela se det\u00e9m do quintuplo da perversidade em compara\u00e7\u00e3o h\u00e1 anos anteriores! \ud83d\ude08\ud83d\ude21\ud83d\ude22", "author_id": "4886050949", "created_at": "2019-09-24T14:12:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176499572413259776"], "id": "1176499572413259776"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "WorldKnownledge", "id": "1064905112009752576"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176435077586345986"}], "text": "RT @WorldKnownledge: Vous connaissez un peu la voile en solitaire ? En 1982, Yukoh Tada fut le premier japonais \u00e0 participer \u00e0 une comp\u00e9tit\u2026", "author_id": "2327848432", "created_at": "2019-09-24T14:11:52.000Z", "lang": "fr", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176499493853958145"], "id": "1176499493853958145"}, {"text": "Odio respirar ( no es de suicida es literalmente algo que ME INCOMODAAAAA)", "author_id": "797962072432799744", "created_at": "2019-09-24T14:11:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176499451093037061"], "id": "1176499451093037061"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "QuireDaRagoff", "id": "100117693"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 64, "probability": 0.9094, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "in_reply_to_user_id": "100117693", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175674000556646400"}], "text": "@QuireDaRagoff Nos sorprendi\u00f3 a todos. Igual en Escuadr\u00f3n Suicida creo que su personaje es uno de las pocos bien hechos.", "author_id": "1111279607972618240", "created_at": "2019-09-24T14:11:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176499379840126976"], "id": "1176499379840126976"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "yellowlucia", "id": "126845298"}], "urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/ieT4OzHXhi", "expanded_url": "https://twitter.com/rhaisa_paz/status/1176309702550085637", "display_url": "twitter.com/rhaisa_paz/sta\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176333595667062785"}], "text": "RT @yellowlucia: a menina \u00e9 suicida... caracas! https://t.co/ieT4OzHXhi", "author_id": "1081735936529125378", "created_at": "2019-09-24T14:11:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176499374643437573"], "id": "1176499374643437573"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "author_id": "137148904", "created_at": "2019-09-24T14:10:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176499103804592128"], "id": "1176499103804592128"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Henry_frand", "id": "721109870540419072"}]}, "in_reply_to_user_id": "721109870540419072", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176029995589935104"}], "text": "@Henry_frand n\u00e3o gosto de mostrar meu lado suicida pras pessoas.", "author_id": "881618401910820866", "created_at": "2019-09-24T14:09:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176498983700750336"], "id": "1176498983700750336"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "author_id": "767403493242114048", "created_at": "2019-09-24T14:09:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176498873000431616"], "id": "1176498873000431616"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "romanticsott", "id": "1038114846250881026"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 22, "probability": 0.481, "type": "Other", "normalized_text": "Red"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/3aXNRJk8vv", "expanded_url": "https://twitter.com/ma1nedcm_/status/1175945430707757056", "display_url": "twitter.com/ma1nedcm_/stat\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176219530852478976"}], "text": "RT @romanticsott: A Red porque ese es un suicida si lo dej\u00e1s solo, y rep se salva solito. https://t.co/3aXNRJk8vv", "author_id": "2867256809", "created_at": "2019-09-24T14:08:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176498726652776448"], "id": "1176498726652776448"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "author_id": "245120841", "created_at": "2019-09-24T14:08:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176498587003432960"], "id": "1176498587003432960"}, {"text": "Adem\u00e1s de una posible mano desde arriba, la ni\u00f1a tuvo la ayuda muy tangible de dos buenos samaritanos que saltaron a las v\u00edas mientras se arrastraba desde debajo del tren, en una escena dram\u00e1tica captada en video. https://t.co/UQVohdw6br", "entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/UQVohdw6br", "expanded_url": "https://controlandoelejido.com/ny-madre-le-agradece-a-dios-que-su-hija-escapo-de-la-muerte-a-manos-de-su-padre-suicida/", "display_url": "controlandoelejido.com/ny-madre-le-ag\u2026"}]}, "author_id": "516797197", "created_at": "2019-09-24T14:07:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176498491750866944"], "id": "1176498491750866944"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pazborisb", "id": "133045551"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176400354461851648"}], "text": "RT @pazborisb: Un se\u00f1or de suicida clav\u00e1ndose un pu\u00f1al en el pecho despu\u00e9s de agredir a su ex pareja.\n\n\u00bfCu\u00e1l es el sentido de manipular as\u00ed\u2026", "author_id": "2446535802", "created_at": "2019-09-24T14:07:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176498351342120960"], "id": "1176498351342120960"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 74, "end": 94, "tag": "EsGatoPeroNoCr\u00edquet"}, {"start": 95, "end": 133, "tag": "NoQuisoGatillarseUnaPistolaEnLaCabeza"}, {"start": 134, "end": 174, "tag": "Prefiri\u00f3EncararAlBondiYArrojarseASuPaso"}, {"start": 175, "end": 193, "tag": "LeQuedanSeisVidas"}, {"start": 194, "end": 217, "tag": "Im\u00e1genesEscalofriantes"}, {"start": 218, "end": 226, "tag": "Miralas"}, {"start": 227, "end": 238, "tag": "HacemeCaso"}, {"start": 239, "end": 250, "tag": "NoSeasGato"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/PLAnthjdgz", "expanded_url": "https://www.cronica.com.ar/cosa-de-locos/Video-escalofriante-gato-suicida-se-tiro-bajo-las-ruedas-de-un-colectivo-20190924-0009.html", "display_url": "cronica.com.ar/cosa-de-locos/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cronica.com.ar/cosa-de-locos/Video-escalofriante-gato-suicida-se-tiro-bajo-las-ruedas-de-un-colectivo-20190924-0009.html"}]}, "text": "Video escalofriante: gato suicida se tir\u00f3 bajo las ruedas de un colectivo #EsGatoPeroNoCr\u00edquet #NoQuisoGatillarseUnaPistolaEnLaCabeza #Prefiri\u00f3EncararAlBondiYArrojarseASuPaso #LeQuedanSeisVidas #Im\u00e1genesEscalofriantes #Miralas #HacemeCaso #NoSeasGato https://t.co/PLAnthjdgz", "author_id": "176979194", "created_at": "2019-09-24T14:07:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 6, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1176498347328376835"], "id": "1176498347328376835"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "author_id": "899999419558440961", "created_at": "2019-09-24T14:06:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176498250855190529"], "id": "1176498250855190529"}, {"geo": {"place_id": "870609f609c207e4"}, "text": "um menino l\u00e1 da escola se enforcou to com uma ang\u00fastia enorme e muito triste em ter essa not\u00edcia. \nDEPRESS\u00c3O N\u00c3O \u00c9 BRINCADEIRA", "author_id": "843203526373359617", "created_at": "2019-09-24T14:05:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 49, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1176497952740827137"], "id": "1176497952740827137"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.522, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9317, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}, {"start": 89, "end": 101, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.4275, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176324739259883520"}], "text": "RT @dcucomics: Esquadr\u00e3o Suicida passando na globo e n\u00e3o d\u00e1, s\u00f3 consigo pensar em como a Margot Robbie nasceu pra ser a Arlequina, essa mul\u2026", "author_id": "3300310240", "created_at": "2019-09-24T14:05:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176497899972308992"], "id": "1176497899972308992"}, {"text": "Empres\u00e1rio se suicida ap\u00f3s demitir 223 funcion\u00e1rios por conta da crise https://t.co/Rtoi29mwpo", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/Rtoi29mwpo", "expanded_url": "http://www.ilisp.org/noticias/empresario-se-suicida-apos-demitir-223-funcionarios-por-conta-da-crise/", "display_url": "ilisp.org/noticias/empre\u2026"}]}, "author_id": "36380486", "created_at": "2019-09-24T14:05:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176497892661456899"], "id": "1176497892661456899"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "romanticsott", "id": "1038114846250881026"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 22, "probability": 0.481, "type": "Other", "normalized_text": "Red"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/3aXNRJk8vv", "expanded_url": "https://twitter.com/ma1nedcm_/status/1175945430707757056", "display_url": "twitter.com/ma1nedcm_/stat\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176219530852478976"}], "text": "RT @romanticsott: A Red porque ese es un suicida si lo dej\u00e1s solo, y rep se salva solito. https://t.co/3aXNRJk8vv", "author_id": "1446713970", "created_at": "2019-09-24T14:05:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176497831953256448"], "id": "1176497831953256448"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "author_id": "71426619", "created_at": "2019-09-24T14:05:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176497804065353729"], "id": "1176497804065353729"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rvfradiopopular", "id": "352141933"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176088924915142656"}], "text": "RT @rvfradiopopular: RT -Destacado perito internacional John Clark descarta suicidio en el caso de Macarena Vald\u00e9s \"No Muri\u00f3 por ahorcamien\u2026", "author_id": "352764179", "created_at": "2019-09-24T14:04:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176497725250134021"], "id": "1176497725250134021"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "author_id": "87338484", "created_at": "2019-09-24T14:04:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176497682086531072"], "id": "1176497682086531072"}, {"text": "PESSIME NOTIZIE PER I REAZIONARI \n\nE per tutti coloro nel mondo, che nell\u2019ultimo sussulto suicida del veterocapitalismo si sono affidati a ceffi come... https://t.co/meknpKlQI0", "entities": {"urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/meknpKlQI0", "expanded_url": "http://temi.repubblica.it/micromega-online/piketty-il-capitalismo-non-e-piu-in-grado-di-giustificare-le-sue-disuguaglianze/", "display_url": "temi.repubblica.it/micromega-onli\u2026"}]}, "author_id": "379066165", "created_at": "2019-09-24T14:04:26.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176497625228566533"], "id": "1176497625228566533"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.522, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9317, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}, {"start": 89, "end": 101, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.4275, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176324739259883520"}], "text": "RT @dcucomics: Esquadr\u00e3o Suicida passando na globo e n\u00e3o d\u00e1, s\u00f3 consigo pensar em como a Margot Robbie nasceu pra ser a Arlequina, essa mul\u2026", "author_id": "905852125741277184", "created_at": "2019-09-24T14:03:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176497431900491777"], "id": "1176497431900491777"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 166, "end": 174, "tag": "Salento"}, {"start": 175, "end": 183, "tag": "Notizie"}], "urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/jJTD8UJgsX", "expanded_url": "https://www.piazzasalento.it/a-taviano-i-funerali-del-15enne-suicida-grande-il-cordoglio-in-paese-fiaccolata-silenziosa-e-preghiere-al-posto-della-festa-di-san-pio-140143", "display_url": "piazzasalento.it/a-taviano-i-fu\u2026"}]}, "text": "A Taviano i funerali del 15enne suicida: grande il cordoglio in paese. Fiaccolata silenziosa e preghiere al posto della festa di San Pio\n\ud83d\udcf0 https://t.co/jJTD8UJgsX\n\u2600\ufe0f #Salento #Notizie", "author_id": "233908109", "created_at": "2019-09-24T14:03:14.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176497320126550019"], "id": "1176497320126550019"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "paulorino_", "id": "169216235"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.8785, "type": "Other", "normalized_text": "Est\u00e1gio 2"}, {"start": 41, "end": 50, "probability": 0.8868, "type": "Other", "normalized_text": "Axe jungle"}]}, "in_reply_to_user_id": "169216235", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176483152585547777"}], "text": "@paulorino_ Axe suicida \u00e9 o Est\u00e1gio 2 do Axe jungle.", "author_id": "53210435", "created_at": "2019-09-24T14:03:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176497314497728513"], "id": "1176497314497728513"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "author_id": "110849689", "created_at": "2019-09-24T14:03:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176497303223488513"], "id": "1176497303223488513"}, {"text": "Sabe me provocar\nDesce, me domina\nMe arranha e me ganha\nNa manha, pra me acabar\nMinha sina\nGana suicida\nMorte divina\nDoce tangerina \ud83c\udf4a \ud83c\udf4a", "author_id": "73474062", "created_at": "2019-09-24T14:03:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176497268071047169"], "id": "1176497268071047169"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "maxwolf63", "id": "2391603191"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/DlttohXagc", "expanded_url": "https://www.rassegneitalia.info/la-mossa-suicida-del-m5s-si-allo-ius-culturae-conte-e-daccordo-vanno-a-schiantarsi-come-il-pd/", "display_url": "rassegneitalia.info/la-mossa-suici\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175822545007890432"}], "text": "RT @maxwolf63: La mossa suicida del M5S: \u201cSi allo Ius Culturae, Conte \u00e8 d\u2019accordo\u201d. Vanno a schiantarsi come il PD: https://t.co/DlttohXagc", "author_id": "1078089121", "created_at": "2019-09-24T14:02:53.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176497233493147657"], "id": "1176497233493147657"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "JujuClimaco", "id": "962461299471994881"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "JornalismoWando", "id": "362033655"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 95, "probability": 0.5046, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "in_reply_to_user_id": "962461299471994881", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176470573087711232"}], "text": "@JujuClimaco @JornalismoWando Ele matou um pedestre mas j\u00e1 se explicou e pediu perd\u00e3o a seu deus, ent\u00e3o sim.", "author_id": "1034607302425362433", "created_at": "2019-09-24T14:02:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176497200093941761"], "id": "1176497200093941761"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "GalloMontella", "id": "3343334141"}]}, "in_reply_to_user_id": "3343334141", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176329234090012672"}], "text": "@GalloMontella Um monte de gente q se diz crist\u00e3 e do bem defendendo quem matou uma menina de 8 anos. Voc\u00eas s\u00e3o a esc\u00f3ria, o lixo humano.", "author_id": "1164897083125575680", "created_at": "2019-09-24T14:02:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176497178912731137"], "id": "1176497178912731137"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "author_id": "272591211", "created_at": "2019-09-24T14:01:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176496898775166977"], "id": "1176496898775166977"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.6453, "type": "Person", "normalized_text": "Pepe Luis Quesada"}]}, "text": "esta semana muri\u00f3 Pepe Luis Quesada y pensaba no poestear nada, por respeto, pero luego de la noticia de la poeta sampedrana suicida, uno no evita pensar -con algo de horror, claro- que el d\u00eda m\u00e1s importante en la vida de un poeta hondure\u00f1o es cuando se muere.", "author_id": "1263269779", "created_at": "2019-09-24T14:01:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176496883830837253"], "id": "1176496883830837253"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 1, "probability": 0.8902, "type": "Place", "normalized_text": "NY"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/UQVohdw6br", "expanded_url": "https://controlandoelejido.com/ny-madre-le-agradece-a-dios-que-su-hija-escapo-de-la-muerte-a-manos-de-su-padre-suicida/", "display_url": "controlandoelejido.com/ny-madre-le-ag\u2026"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/a1psslkk53", "expanded_url": "https://twitter.com/NOTICIAELEJIDO/status/1176496869414965248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/a1psslkk53", "media_key": "3_1176496867548508164"}]}, "text": "NY: Madre le agradece a Dios que su hija escap\u00f3 de la muerte a manos de su padre\u00a0suicida https://t.co/UQVohdw6br https://t.co/a1psslkk53", "author_id": "516797197", "created_at": "2019-09-24T14:01:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176496869414965248"], "id": "1176496869414965248"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 30, "username": "partidonovo30", "id": "2734700584"}, {"start": 31, "end": 47, "username": "marcelvanhattem", "id": "21069302"}, {"start": 65, "end": 80, "username": "AlexisFonteyne", "id": "852253471101378567"}, {"start": 81, "end": 94, "username": "TiagoMitraud", "id": "131517140"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 103, "probability": 0.9421, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "in_reply_to_user_id": "3384795220", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176207118803898374"}], "text": "@GustavoBrancoF @partidonovo30 @marcelvanhattem @gilsonmarques30 @AlexisFonteyne @TiagoMitraud No Brasil se vc for branco vai ser chamado de mo\u00e7o, garot\u00e3o, jovem, menino, etc at\u00e9 os 40 anos ou mais. \n\nJ\u00e1 se vc for preto... Tem 16 anos, sabe mt bem o que t\u00e1 fazendo, tem que responder por seus crimes.\n\nAlgu\u00e9m atropelou, matou e saiu impune ali na foto?\nS\u00f3 pra saber.", "author_id": "953083688786505728", "created_at": "2019-09-24T14:01:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176496819641180160"], "id": "1176496819641180160"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.9566, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 223, "end": 232, "probability": 0.9324, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}]}, "text": "Ontem passou 'Esquadr\u00e3o Suicida' e eu n\u00e3o consigo acreditar como os caras conseguiram fazer uma for\u00e7a pra estragar uma das melhores HQ's com um roteiro ris\u00edvel. D\u00e1 \u00e9 raiva assistir aquela imundice. S\u00f3 se salva o carisma do Will Smith e a trilha sonora.", "author_id": "519550316", "created_at": "2019-09-24T14:00:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1176496692226613248"], "id": "1176496692226613248"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.522, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9317, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}, {"start": 89, "end": 101, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.4275, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176324739259883520"}], "text": "RT @dcucomics: Esquadr\u00e3o Suicida passando na globo e n\u00e3o d\u00e1, s\u00f3 consigo pensar em como a Margot Robbie nasceu pra ser a Arlequina, essa mul\u2026", "author_id": "715187447127269376", "created_at": "2019-09-24T14:00:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176496542611595265"], "id": "1176496542611595265"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pazborisb", "id": "133045551"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176400354461851648"}], "text": "RT @pazborisb: Un se\u00f1or de suicida clav\u00e1ndose un pu\u00f1al en el pecho despu\u00e9s de agredir a su ex pareja.\n\n\u00bfCu\u00e1l es el sentido de manipular as\u00ed\u2026", "author_id": "769624616042127360", "created_at": "2019-09-24T13:59:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176496485535539200"], "id": "1176496485535539200"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}]}, "in_reply_to_user_id": "15581283", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176071112029024257"}], "text": "@heraldoes Un potencial asesino machista se suicida. De nada.", "author_id": "316531643", "created_at": "2019-09-24T13:59:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176496449590370304"], "id": "1176496449590370304"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pazborisb", "id": "133045551"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176400354461851648"}], "text": "RT @pazborisb: Un se\u00f1or de suicida clav\u00e1ndose un pu\u00f1al en el pecho despu\u00e9s de agredir a su ex pareja.\n\n\u00bfCu\u00e1l es el sentido de manipular as\u00ed\u2026", "author_id": "394208930", "created_at": "2019-09-24T13:59:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176496376043233283"], "id": "1176496376043233283"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.522, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9317, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}, {"start": 89, "end": 101, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.4275, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176324739259883520"}], "text": "RT @dcucomics: Esquadr\u00e3o Suicida passando na globo e n\u00e3o d\u00e1, s\u00f3 consigo pensar em como a Margot Robbie nasceu pra ser a Arlequina, essa mul\u2026", "author_id": "471664349", "created_at": "2019-09-24T13:59:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176496299912368128"], "id": "1176496299912368128"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 71, "end": 94, "tag": "ProtocoloAntisuicidios"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Sup_Policia", "id": "125565775"}, {"start": 24, "end": 38, "username": "SupRiesgosLab", "id": "420488398"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 93, "probability": 0.5689, "type": "Other", "normalized_text": "ProtocoloAntisuicidios"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176434196589502465"}], "text": "RT @Sup_Policia: \ud83d\udcaaDesde @SupRiesgosLab trabajamos ya en el estudio del #ProtocoloAntisuicidios para evitar que se produzcan m\u00e1s casos de es\u2026", "author_id": "960557427161780226", "created_at": "2019-09-24T13:59:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176496298683445251"], "id": "1176496298683445251"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "author_id": "1127974831104958464", "created_at": "2019-09-24T13:58:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176496201530839047"], "id": "1176496201530839047"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Menorbom23", "id": "900127629210255360"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.5548, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176326663669452800"}], "text": "RT @Menorbom23: Esquadr\u00e3o suicida esse filme \u00e9 foda demais", "author_id": "959141942494941185", "created_at": "2019-09-24T13:58:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176496192856952832"], "id": "1176496192856952832"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pazborisb", "id": "133045551"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176400354461851648"}], "text": "RT @pazborisb: Un se\u00f1or de suicida clav\u00e1ndose un pu\u00f1al en el pecho despu\u00e9s de agredir a su ex pareja.\n\n\u00bfCu\u00e1l es el sentido de manipular as\u00ed\u2026", "author_id": "17452742", "created_at": "2019-09-24T13:58:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176496132295446528"], "id": "1176496132295446528"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pazborisb", "id": "133045551"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176400354461851648"}], "text": "RT @pazborisb: Un se\u00f1or de suicida clav\u00e1ndose un pu\u00f1al en el pecho despu\u00e9s de agredir a su ex pareja.\n\n\u00bfCu\u00e1l es el sentido de manipular as\u00ed\u2026", "author_id": "737859546", "created_at": "2019-09-24T13:58:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176496096492892161"], "id": "1176496096492892161"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 110, "end": 112, "probability": 0.4508, "type": "Organization", "normalized_text": "SPS"}, {"start": 229, "end": 242, "probability": 0.575, "type": "Place", "normalized_text": "San Pedro Sula"}], "urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/ONIg8oZOto", "expanded_url": "https://twitter.com/laeradenemo/status/1176496089496805378/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ONIg8oZOto", "media_key": "3_1176496082962063360"}]}, "text": "dicen -quienes saben lo que dice- que para ser un buen escritor hay que leer mucho, anoche, abtes de llegar a SPS, uno de los lugares m\u00e1s violentos del pa\u00eds alguien me mostraba una noticia con el titular \u00abescritora se suicida en San Pedro Sula\u00bb, entonces le\u00ed, y le\u00ed esto. https://t.co/ONIg8oZOto", "author_id": "1263269779", "created_at": "2019-09-24T13:58:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176496089496805378"], "id": "1176496089496805378"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "publico_es", "id": "17676713"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176391314172256256"}], "text": "RT @publico_es: En el borrador de protocolo se maneja proporcionar apoyo psicol\u00f3gico a quienes trabajan en violencia de g\u00e9nero o pornograf\u00ed\u2026", "author_id": "1138435206", "created_at": "2019-09-24T13:58:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176496071335436288"], "id": "1176496071335436288"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "adriangiltigre", "id": "70613168"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176495007873884162"}], "text": "RT @adriangiltigre: Como un suicida llegu\u00e9 a tu cuerpo\ny me perd\u00ed \ntras el perfume,\ncomo una nube dentro de un cielo,\nfuiste el abismo, la\u2026", "author_id": "3227128423", "created_at": "2019-09-24T13:58:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176496063034867714"], "id": "1176496063034867714"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176138681012359168"}], "text": "Eso no es respeto lo qu\u00e9 se ve all\u00ed es miedo y una actitud suicida visto y entendido el discurso manifestado por la otea parte. https://t.co/ayc5wzVYFc", "entities": {"urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/ayc5wzVYFc", "expanded_url": "https://twitter.com/ACOM_es/status/1176138681012359168", "display_url": "twitter.com/ACOM_es/status\u2026"}]}, "author_id": "887142408", "created_at": "2019-09-24T13:58:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176496046521954307"], "id": "1176496046521954307"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "DeZurdos", "id": "972537717652410368"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "Trinidad_Maria_", "id": "883555798688952320"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 32, "probability": 0.4863, "type": "Other", "normalized_text": "Qlo"}, {"start": 126, "end": 129, "probability": 0.6939, "type": "Other", "normalized_text": "Tula"}]}, "in_reply_to_user_id": "972537717652410368", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176336738983264256"}], "text": "@DeZurdos @Trinidad_Maria_ el Qlo era un suicida en potencia wn, adem\u00e1s , con un gusto como el orto,yo preferir\u00eda cortante la Tula con la puerta , q practicarle sexo oral a esa \"honorable, trabaj\u00f3lica\", \ud83d\ude02", "author_id": "1084176967006633984", "created_at": "2019-09-24T13:58:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176496044131196928"], "id": "1176496044131196928"}, {"in_reply_to_user_id": "757304724672634882", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176495390687989766"}], "text": "That tope suicida tho", "author_id": "757304724672634882", "created_at": "2019-09-24T13:58:00.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176496006059499522"], "id": "1176496006059499522"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pazborisb", "id": "133045551"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176400354461851648"}], "text": "RT @pazborisb: Un se\u00f1or de suicida clav\u00e1ndose un pu\u00f1al en el pecho despu\u00e9s de agredir a su ex pareja.\n\n\u00bfCu\u00e1l es el sentido de manipular as\u00ed\u2026", "author_id": "718637930", "created_at": "2019-09-24T13:57:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176495887599702016"], "id": "1176495887599702016"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "author_id": "3142173611", "created_at": "2019-09-24T13:57:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176495811183697920"], "id": "1176495811183697920"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "marcelomar05", "id": "2371185948"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.6951, "type": "Person", "normalized_text": "Lacombe"}, {"start": 123, "end": 137, "probability": 0.8212, "type": "Person", "normalized_text": "Silvia poppovic"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176305508720009217"}], "text": "RT @marcelomar05: tradu\u00e7\u00e3o: jornalista Lacombe diz que n\u00e3o sabe se foi a pol\u00edcia que matou a menina,e que tem q aguardar.e Silvia poppovic\u2026", "author_id": "66717971", "created_at": "2019-09-24T13:57:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176495770629017603"], "id": "1176495770629017603"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 73, "end": 84, "username": "publico_es", "id": "17676713"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/Em52TnPz7L", "expanded_url": "https://www.publico.es/politica/interior-interior-estudia-retirar-armas-policias-tendencia-suicida.html", "display_url": "publico.es/politica/inter\u2026"}, {"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/8dCrXSZcyx", "expanded_url": "https://twitter.com/ecoordina/status/1176495758746406914/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8dCrXSZcyx", "media_key": "3_1176495756796026883"}]}, "text": "Interior estudia retirar las armas a los polic\u00edas con tendencia suicida \n@publico_es \nhttps://t.co/Em52TnPz7L https://t.co/8dCrXSZcyx", "author_id": "122352434", "created_at": "2019-09-24T13:57:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176495758746406914"], "id": "1176495758746406914"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "Joker"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sitevolts", "id": "2963868999"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.6641, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 84, "end": 98, "probability": 0.9716, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176345889599873025"}], "text": "RT @sitevolts: MATOU COM FATOS \ud83d\udc4f\ud83c\udffc Ao ser questionado se #Joker \u00e9 um filme perigoso, Joaquin Phoenix respondeu: \u201dN\u00e3o acho que seja responsab\u2026", "author_id": "21577710", "created_at": "2019-09-24T13:56:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176495743370219521"], "id": "1176495743370219521"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "author_id": "34146127", "created_at": "2019-09-24T13:56:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176495740559994880"], "id": "1176495740559994880"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "antoniocendanf1", "id": "958453028323053568"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/cwSIyNLEi9", "expanded_url": "http://cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mat\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176400298581123072"}], "text": "RT @antoniocendanf1: Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se suicida https://t.co/cwSIyNLEi9", "author_id": "958453028323053568", "created_at": "2019-09-24T13:56:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176495706837782528"], "id": "1176495706837782528"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pazborisb", "id": "133045551"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176400354461851648"}], "text": "RT @pazborisb: Un se\u00f1or de suicida clav\u00e1ndose un pu\u00f1al en el pecho despu\u00e9s de agredir a su ex pareja.\n\n\u00bfCu\u00e1l es el sentido de manipular as\u00ed\u2026", "author_id": "877516323424784384", "created_at": "2019-09-24T13:56:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176495701758554115"], "id": "1176495701758554115"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pazborisb", "id": "133045551"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176400354461851648"}], "text": "RT @pazborisb: Un se\u00f1or de suicida clav\u00e1ndose un pu\u00f1al en el pecho despu\u00e9s de agredir a su ex pareja.\n\n\u00bfCu\u00e1l es el sentido de manipular as\u00ed\u2026", "author_id": "11547272", "created_at": "2019-09-24T13:56:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176495680224931845"], "id": "1176495680224931845"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 90, "probability": 0.8636, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 215, "end": 218, "probability": 0.5188, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "text": "Quem matou a menina foi quem atirou, daqui a pouco v\u00e3o culpar o inventor das armas, ou Deus, pq se ele quisesse de verdade teria salvado ela... nojentos, fac\u00ednoras! N\u00e3o consigo parar de ouvir a voz daquele av\u00f4! Meu Deus!", "author_id": "50471107", "created_at": "2019-09-24T13:56:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176495621055942657"], "id": "1176495621055942657"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pewdiepep", "id": "901894147115806721"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 45, "probability": 0.9133, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 96, "probability": 0.3291, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176324789289570304"}], "text": "RT @pewdiepep: Esse filme do Esquadr\u00e3o Suicida s\u00f3 serviu pras minas irem fantasiadas de Arlequina nas festas a fantasia", "author_id": "1007722418", "created_at": "2019-09-24T13:56:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176495515401359361"], "id": "1176495515401359361"}, {"in_reply_to_user_id": "821137040427323397", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176495232516599808"}], "text": "cada dia desde os 18 \u00e9 uma surpresa negativa, porque eu simplesmente n\u00e3o sei lidar com a merda da minha vida j\u00e1 que sempre fui uma suicida fodida", "author_id": "821137040427323397", "created_at": "2019-09-24T13:55:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176495437240553474"], "id": "1176495437240553474"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pewdiepep", "id": "901894147115806721"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 45, "probability": 0.9133, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 96, "probability": 0.3291, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176324789289570304"}], "text": "RT @pewdiepep: Esse filme do Esquadr\u00e3o Suicida s\u00f3 serviu pras minas irem fantasiadas de Arlequina nas festas a fantasia", "author_id": "94543753", "created_at": "2019-09-24T13:55:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176495423789371392"], "id": "1176495423789371392"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "in_reply_to_user_id": "100731315", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176476374820720641"}], "text": "@ActualidadRT El gato suicida? No...solo busca el calor del bus, tiene el medidor del peligro da\u00f1ado.", "author_id": "1358110766", "created_at": "2019-09-24T13:55:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176495412364095488"], "id": "1176495412364095488"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pazborisb", "id": "133045551"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176400354461851648"}], "text": "RT @pazborisb: Un se\u00f1or de suicida clav\u00e1ndose un pu\u00f1al en el pecho despu\u00e9s de agredir a su ex pareja.\n\n\u00bfCu\u00e1l es el sentido de manipular as\u00ed\u2026", "author_id": "731964619321946112", "created_at": "2019-09-24T13:55:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176495363001176064"], "id": "1176495363001176064"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "author_id": "99628318", "created_at": "2019-09-24T13:55:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176495343611121664"], "id": "1176495343611121664"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "adriangiltigre", "id": "70613168"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176495007873884162"}], "text": "RT @adriangiltigre: Como un suicida llegu\u00e9 a tu cuerpo\ny me perd\u00ed \ntras el perfume,\ncomo una nube dentro de un cielo,\nfuiste el abismo, la\u2026", "author_id": "3239962424", "created_at": "2019-09-24T13:55:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176495314955452416"], "id": "1176495314955452416"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ZAMENZA", "id": "67656004"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 83, "probability": 0.9158, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 104, "end": 112, "probability": 0.613, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.5452, "type": "Person", "normalized_text": "Marg"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176321933920657408"}], "text": "RT @ZAMENZA: A verdade \u00e9 que, ao contr\u00e1rio do que a cr\u00edtica prega, Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 um filme \u00f3timo e Arlequina rouba a cena com uma Marg\u2026", "author_id": "2391949188", "created_at": "2019-09-24T13:55:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176495295770836994"], "id": "1176495295770836994"}, {"in_reply_to_user_id": "731942697053900800", "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 103, "probability": 0.9638, "type": "Organization", "normalized_text": "BTS"}, {"start": 141, "end": 145, "probability": 0.9038, "type": "Person", "normalized_text": "Jimin"}, {"start": 169, "end": 173, "probability": 0.8653, "type": "Person", "normalized_text": "Jimin"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176467951630860289"}], "text": "@jjkpeachbum S\u00f3 faltei ficar doida. Eu tinha acabado de entrar no fandom e eu tava tipo \"isso aqui \u00e9 BTS? Mas pq ele t\u00e1 fazendo isso? Pera o Jimin se matou? Pq tem dois Jimin?\"", "author_id": "1081978234730958848", "created_at": "2019-09-24T13:55:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176495270315659265"], "id": "1176495270315659265"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "author_id": "419787694", "created_at": "2019-09-24T13:54:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176495159430787073"], "id": "1176495159430787073"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TatiNefertari", "id": "212954552"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.7545, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel"}, {"start": 119, "end": 125, "probability": 0.3828, "type": "Organization", "normalized_text": "Carioca"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176270126225797120"}], "text": "RT @TatiNefertari: \"Se eu pegar o Miguel na rua, pode comprar um caix\u00e3o pequeno, porque ele n\u00e3o vai voltar mais\u201d \n\nPM \"Carioca\" dps de amea\u2026", "author_id": "1363515704", "created_at": "2019-09-24T13:54:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176495128015495168"], "id": "1176495128015495168"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.7913, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha Felix"}, {"start": 119, "end": 120, "probability": 0.9269, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175460438085120000"}], "text": "RT @marcogomes: Agatha Felix n\u00e3o p\u00f4de crescer para colher m\u00e9ritos competindo no mercado contra crian\u00e7as da zona sul do RJ que fazem nata\u00e7\u00e3o\u2026", "author_id": "2883440021", "created_at": "2019-09-24T13:54:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 474, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176495032624455681"], "id": "1176495032624455681"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "FdezGmo", "id": "314682686"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176479660223455232"}], "text": "RT @FdezGmo: Adolescentes mariguanos que no han le\u00eddo ni tres libros, jam\u00e1s han conocido el orden de una rutina ni ejercitado una disciplin\u2026", "author_id": "603251696", "created_at": "2019-09-24T13:54:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176495027117277184"], "id": "1176495027117277184"}, {"text": "Como un suicida llegu\u00e9 a tu cuerpo\ny me perd\u00ed \ntras el perfume,\ncomo una nube dentro de un cielo,\nfuiste el abismo, la llama, el misterio,\ny supe que iba a arder \ny ard\u00ed.", "author_id": "70613168", "created_at": "2019-09-24T13:54:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176495007873884162"], "id": "1176495007873884162"}, {"text": "N\u00e3o basta apoiar. As campanhas devem encaminhar as informa\u00e7\u00f5es a um local onde a pessoa se liberte do pensamento suicida. Converse, suspeite, encaminhe, aja! https://t.co/UspEnsXFDa", "entities": {"urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/UspEnsXFDa", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B2y909NHag8dlv5ZBSMNho2zFwAfrP0OJvXtFs0/?igshid=3skgrn4064pc", "display_url": "instagram.com/p/B2y909NHag8d\u2026"}]}, "author_id": "65141435", "created_at": "2019-09-24T13:53:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176494966539018241"], "id": "1176494966539018241"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9577, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "text": "Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 um filme muito escroto, mas a trilha sonora \u00e9 perfeita.", "author_id": "41223152", "created_at": "2019-09-24T13:53:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176494955738648577"], "id": "1176494955738648577"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pazborisb", "id": "133045551"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176400354461851648"}], "text": "RT @pazborisb: Un se\u00f1or de suicida clav\u00e1ndose un pu\u00f1al en el pecho despu\u00e9s de agredir a su ex pareja.\n\n\u00bfCu\u00e1l es el sentido de manipular as\u00ed\u2026", "author_id": "777092375575429120", "created_at": "2019-09-24T13:53:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176494827057270785"], "id": "1176494827057270785"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "romanticsott", "id": "1038114846250881026"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 22, "probability": 0.481, "type": "Other", "normalized_text": "Red"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/3aXNRJk8vv", "expanded_url": "https://twitter.com/ma1nedcm_/status/1175945430707757056", "display_url": "twitter.com/ma1nedcm_/stat\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176219530852478976"}], "text": "RT @romanticsott: A Red porque ese es un suicida si lo dej\u00e1s solo, y rep se salva solito. https://t.co/3aXNRJk8vv", "author_id": "1139963917206269952", "created_at": "2019-09-24T13:53:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176494749164945408"], "id": "1176494749164945408"}, {"text": "A felicidade a atingiu como um trem nos trilhos\nVindo em sua dire\u00e7\u00e3o, determinado a ficar, sem volta\nEla se escondeu pelos cantos e ela se escondeu debaixo de camas\nEla a matou com beijos e dela, ela fugiu\nA cada euforia, ela se afundava em sua bebida", "author_id": "108626346", "created_at": "2019-09-24T13:52:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176494689807142912"], "id": "1176494689807142912"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pazborisb", "id": "133045551"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176400354461851648"}], "text": "RT @pazborisb: Un se\u00f1or de suicida clav\u00e1ndose un pu\u00f1al en el pecho despu\u00e9s de agredir a su ex pareja.\n\n\u00bfCu\u00e1l es el sentido de manipular as\u00ed\u2026", "author_id": "7155842", "created_at": "2019-09-24T13:52:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176494675974397953"], "id": "1176494675974397953"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pazborisb", "id": "133045551"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176400354461851648"}], "text": "RT @pazborisb: Un se\u00f1or de suicida clav\u00e1ndose un pu\u00f1al en el pecho despu\u00e9s de agredir a su ex pareja.\n\n\u00bfCu\u00e1l es el sentido de manipular as\u00ed\u2026", "author_id": "378803878", "created_at": "2019-09-24T13:52:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176494648958828551"], "id": "1176494648958828551"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "author_id": "760378044", "created_at": "2019-09-24T13:52:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176494608689389569"], "id": "1176494608689389569"}, {"text": "N\u00e3o basta apoiar. As campanhas devem encaminhar as informa\u00e7\u00f5es a um local onde a pessoa se liberte do pensamento suicida. Converse, suspeite, encaminhe, aja! https://t.co/vFrNlPdw9X", "entities": {"urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/vFrNlPdw9X", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B2y9mm_H0ijK9atw-mfpvHgsq_8TRfdXDHDbpc0/?igshid=15326mvss0kqa", "display_url": "instagram.com/p/B2y9mm_H0ijK\u2026"}]}, "author_id": "65141435", "created_at": "2019-09-24T13:51:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176494469774004224"], "id": "1176494469774004224"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pazborisb", "id": "133045551"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176400354461851648"}], "text": "RT @pazborisb: Un se\u00f1or de suicida clav\u00e1ndose un pu\u00f1al en el pecho despu\u00e9s de agredir a su ex pareja.\n\n\u00bfCu\u00e1l es el sentido de manipular as\u00ed\u2026", "author_id": "447208430", "created_at": "2019-09-24T13:51:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176494469644017664"], "id": "1176494469644017664"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gabes_tavares", "id": "166236196"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176492352615145473"}], "text": "RT @gabes_tavares: Estudando sobre como intervir em pessoas com idea\u00e7\u00e3o suicida enquanto eu sou uma pessoa com idea\u00e7\u00e3o suicida \ud83d\udc4c", "author_id": "359091973", "created_at": "2019-09-24T13:51:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176494385267138560"], "id": "1176494385267138560"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 77, "end": 92, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}, {"start": 169, "end": 185, "username": "Ollanta_HumalaT", "id": "151190865"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 38, "probability": 0.8067, "type": "Other", "normalized_text": "Gaseoducto del Sur"}, {"start": 96, "end": 105, "probability": 0.5427, "type": "Other", "normalized_text": "Gaseoducto"}, {"start": 111, "end": 117, "probability": 0.2555, "type": "Other", "normalized_text": "Peruano"}], "urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/U9OC95GTbK", "expanded_url": "https://twitter.com/canalN_/status/1176492279869128704", "display_url": "twitter.com/canalN_/status\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176492279869128704"}], "text": "\u00a1RECUERDEN!\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\ude0e\n- Gaseoducto del Sur, obra con coimas del cobarde suicida @AlanGarciaPeru.\n- Gaseoducto Sur Peruano, obra SIN coimas y con clausula anticorrupcion de @Ollanta_HumalaT https://t.co/U9OC95GTbK", "author_id": "126137149", "created_at": "2019-09-24T13:51:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 5, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176494362307563521"], "id": "1176494362307563521"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176494245403930625"}], "text": "RT @dattebanex: \u00fanica coisa boa de esquadr\u00e3o suicida \u00e9 a trilha sonora", "author_id": "1081042654568296449", "created_at": "2019-09-24T13:51:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176494358775746560"], "id": "1176494358775746560"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 4, "username": "CNN", "id": "759251"}]}, "in_reply_to_user_id": "759251", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176159504288886785"}], "text": "@CNN Escreve o que estou dizendo... N\u00e3o dou um ano e essa doida se suicida... O dem\u00f4nio est\u00e1 a consumir sua alma..", "author_id": "978731547951091712", "created_at": "2019-09-24T13:51:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176494329847787521"], "id": "1176494329847787521"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 86, "end": 101, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}, {"start": 178, "end": 194, "username": "Ollanta_HumalaT", "id": "151190865"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 47, "probability": 0.8284, "type": "Other", "normalized_text": "Gaseoducto del Sur"}, {"start": 105, "end": 114, "probability": 0.5322, "type": "Other", "normalized_text": "Gaseoducto"}, {"start": 120, "end": 126, "probability": 0.318, "type": "Other", "normalized_text": "Peruano"}]}, "in_reply_to_user_id": "248692867", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176492279869128704"}], "text": "@canalN_ \u00a1RECUERDEN!\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\ude0e\n- Gaseoducto del Sur, obra con coimas del cobarde suicida @AlanGarciaPeru.\n- Gaseoducto Sur Peruano, obra SIN coimas y con clausula anticorrupcion de @Ollanta_HumalaT", "author_id": "126137149", "created_at": "2019-09-24T13:51:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176494290412998656"], "id": "1176494290412998656"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.5763, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "text": "\u00fanica coisa boa de esquadr\u00e3o suicida \u00e9 a trilha sonora", "author_id": "1121223104670392323", "created_at": "2019-09-24T13:51:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176494245403930625"], "id": "1176494245403930625"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 25, "probability": 0.8724, "type": "Person", "normalized_text": "Wolfgang Paalen"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7119, "type": "Place", "normalized_text": "San Francisco Cuadra"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.6495, "type": "Place", "normalized_text": "Taxco"}], "urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/Nqf5w0QHBJ", "expanded_url": "https://rosali2018.blogspot.com/2019/09/wolfgang-paalen-1905-1959.html", "display_url": "rosali2018.blogspot.com/2019/09/wolfga\u2026"}, {"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/60NSjM0SZn", "expanded_url": "https://twitter.com/Rosa_sol/status/1176494208603107329/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/60NSjM0SZn", "media_key": "3_1176494185827962882"}]}, "text": "24 09 1959 Wolfgang Paalen se suicida en la Hacienda de San Francisco Cuadra en Taxco, Gro.; pintor y te\u00f3rico austro-mexicano surrealista.\nhttps://t.co/Nqf5w0QHBJ https://t.co/60NSjM0SZn", "author_id": "162051912", "created_at": "2019-09-24T13:50:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1176494208603107329"], "id": "1176494208603107329"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pazborisb", "id": "133045551"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176400354461851648"}], "text": "RT @pazborisb: Un se\u00f1or de suicida clav\u00e1ndose un pu\u00f1al en el pecho despu\u00e9s de agredir a su ex pareja.\n\n\u00bfCu\u00e1l es el sentido de manipular as\u00ed\u2026", "author_id": "1046488731681796096", "created_at": "2019-09-24T13:50:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176494181688238081"], "id": "1176494181688238081"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 26, "username": "RevistaCrusoe", "id": "967904717446766593"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.9489, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "in_reply_to_user_id": "945632539170963457", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176493725138280448"}], "text": "@dieguez_pr @RevistaCrusoe Ent\u00e3o o Chile \u00e9 suicida e a sua solu\u00e7\u00e3o \u00e9 socialismo de partido \u00fanico?", "author_id": "620277954", "created_at": "2019-09-24T13:50:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176494175556120581"], "id": "1176494175556120581"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "hanogami", "id": "1567892442359234560"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.7625, "type": "Organization", "normalized_text": "marvel"}, {"start": 74, "end": 77, "probability": 0.4385, "type": "Place", "normalized_text": "enem"}]}, "in_reply_to_user_id": "491735133", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176448386364579841"}], "text": "@Hanogami qual o pior capit\u00e3 marvel ou esquadr\u00e3o suicida? (pergunta n\u00edvel enem)", "author_id": "1121223104670392323", "created_at": "2019-09-24T13:50:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176494076893499394"], "id": "1176494076893499394"}, {"text": "S\u00f3 um alento , tem que ver legal a\u00ed , lembrando que n\u00e3o t\u00f4 defendendo quem matou a menina .. isso \u00e9 s\u00f3 pra mostrar que todo tiro \u00e9 o pol\u00edcia que deu ... Quem n\u00e3o t\u00e1 nem ai que se foda , s\u00f3 me bloquear .. bom dia ou n\u00e3o !! https://t.co/n851OhJZFr", "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/n851OhJZFr", "expanded_url": "https://twitter.com/LeoNicolau84/status/1176493953186705408/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/n851OhJZFr", "media_key": "7_1176493838145380355"}]}, "author_id": "68913484", "created_at": "2019-09-24T13:49:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176493953186705408"], "id": "1176493953186705408"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "author_id": "349711101", "created_at": "2019-09-24T13:49:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176493921209344000"], "id": "1176493921209344000"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pazborisb", "id": "133045551"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176400354461851648"}], "text": "RT @pazborisb: Un se\u00f1or de suicida clav\u00e1ndose un pu\u00f1al en el pecho despu\u00e9s de agredir a su ex pareja.\n\n\u00bfCu\u00e1l es el sentido de manipular as\u00ed\u2026", "author_id": "2198307165", "created_at": "2019-09-24T13:49:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176493744033542144"], "id": "1176493744033542144"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "\u00c9xitoNoticias"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.3982, "type": "Person", "normalized_text": "Tom\u00f3"}], "urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/ue73QW4tEJ", "expanded_url": "https://www.exitonoticias.com.bo/articulo/seguridad/joven-21-anos-suicida-perder-hijo/20190924092656037891.html", "display_url": "exitonoticias.com.bo/articulo/segur\u2026"}]}, "text": "#\u00c9xitoNoticias\nTom\u00f3 insecticida. https://t.co/ue73QW4tEJ", "author_id": "728703034751111168", "created_at": "2019-09-24T13:49:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176493739109490688"], "id": "1176493739109490688"}, {"text": "Acho uma falta de respeito \u00e0s pessoas estarem postando a foto do menino que se suicidou, nego n\u00e3o tem um pingo de senso \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "author_id": "4756193302", "created_at": "2019-09-24T13:48:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176493566773911552"], "id": "1176493566773911552"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pazborisb", "id": "133045551"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176400354461851648"}], "text": "RT @pazborisb: Un se\u00f1or de suicida clav\u00e1ndose un pu\u00f1al en el pecho despu\u00e9s de agredir a su ex pareja.\n\n\u00bfCu\u00e1l es el sentido de manipular as\u00ed\u2026", "author_id": "418050160", "created_at": "2019-09-24T13:48:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176493559916224512"], "id": "1176493559916224512"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 59, "end": 75, "probability": 0.9431, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/jxcQ8QAVvg", "expanded_url": "https://bit.ly/2mRNgAH", "display_url": "bit.ly/2mRNgAH"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/8WAMRWKtZO", "expanded_url": "https://twitter.com/sitemarciano/status/1176493436087742464/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8WAMRWKtZO", "media_key": "3_1176493429032923136"}]}, "text": "James Gunn publica foto ao lado do elenco do novo filme de Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/jxcQ8QAVvg https://t.co/8WAMRWKtZO", "author_id": "1118263798685630464", "created_at": "2019-09-24T13:47:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176493436087742464"], "id": "1176493436087742464"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pazborisb", "id": "133045551"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176400354461851648"}], "text": "RT @pazborisb: Un se\u00f1or de suicida clav\u00e1ndose un pu\u00f1al en el pecho despu\u00e9s de agredir a su ex pareja.\n\n\u00bfCu\u00e1l es el sentido de manipular as\u00ed\u2026", "author_id": "465920942", "created_at": "2019-09-24T13:47:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176493393079353344"], "id": "1176493393079353344"}, {"in_reply_to_user_id": "836219318", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 13, "probability": 0.6288, "type": "Other", "normalized_text": "Cb"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176491357122236416"}], "text": "@gpomales15 Cb viene una tormenta, eso es suicida \ud83d\udc80", "author_id": "1554358326", "created_at": "2019-09-24T13:47:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176493392110465024"], "id": "1176493392110465024"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "gonzalopq", "id": "144893848"}, {"start": 24, "end": 35, "username": "malepichot", "id": "85692592"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.3805, "type": "Person", "normalized_text": "Evita"}, {"start": 54, "end": 58, "probability": 0.2915, "type": "Person", "normalized_text": "Peron"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176254416023949313"}], "text": "RT @gonzalopq: El dia q @malepichot se entere q Evita Peron salt\u00f3 a la fama por chupar la pija del militar del momento, se suicida. https:/\u2026", "author_id": "3914430321", "created_at": "2019-09-24T13:47:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176493356509290497"], "id": "1176493356509290497"}, {"in_reply_to_user_id": "942367853877047297", "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 70, "probability": 0.475, "type": "Other", "normalized_text": "JL"}, {"start": 97, "end": 113, "probability": 0.8046, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176489405411942400"}], "text": "@Elooy_011 Exacto. Habra cositas del pasado pero haran un \u00bfque es la JL? Lo mismo haran creo con Escuadron Suicida!", "author_id": "1079488472136716293", "created_at": "2019-09-24T13:47:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176493293590519809"], "id": "1176493293590519809"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 74, "probability": 0.7566, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Suplicy"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176123699386298368"}], "text": "RT @lolaescreva: Matou a carreira e foi ao cinema, estrelando Marta Suplicy. \nAlgu\u00e9m q n\u00e3o se arrepende de ter participado do golpe merece\u2026", "author_id": "239522201", "created_at": "2019-09-24T13:46:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176493057027579906"], "id": "1176493057027579906"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "meunomeehmaria", "id": "956551339303145474"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176448813822808065"}], "text": "RT @meunomeehmaria: pior que tem\n\ne sofre em sil\u00eancio pq n\u00e3o tem como pagar tratamento e quando tem como pagar sabe que v\u00e3o dizer que \u00e9 fre\u2026", "author_id": "257941222", "created_at": "2019-09-24T13:45:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176492949246554113"], "id": "1176492949246554113"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "RadNalCo", "id": "79483727"}]}, "in_reply_to_user_id": "79483727", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176483555607752704"}], "text": "@RadNalCo Grav\u00edsimo crimen ambiental. El campo se suicida matando los polinizadores.  Agroqu\u00edmicos y herbicidas acaban con insectos necesarios.", "author_id": "935950971838058496", "created_at": "2019-09-24T13:45:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176492939339554817"], "id": "1176492939339554817"}, {"text": "Um cara aqui perto se suicidou, tava passando na rua bem na hora que a m\u00e3e dele descobriu. Triste demais \ud83d\ude25", "author_id": "2685189343", "created_at": "2019-09-24T13:45:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176492909023178752"], "id": "1176492909023178752"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.6797, "type": "Other", "normalized_text": "Carol"}, {"start": 88, "end": 95, "probability": 0.8591, "type": "Place", "normalized_text": "Araruama"}]}, "text": "Carol me mostrou uma foto de um garoto novo de 20 anos com depress\u00e3o que se enforcou em Araruama. GENTE, DEPRESS\u00c3O \u00c9 COISA S\u00c9RIA!!!!!", "author_id": "987118526644260865", "created_at": "2019-09-24T13:45:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176492853662539776"], "id": "1176492853662539776"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "meunomeehmaria", "id": "956551339303145474"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176448813822808065"}], "text": "RT @meunomeehmaria: pior que tem\n\ne sofre em sil\u00eancio pq n\u00e3o tem como pagar tratamento e quando tem como pagar sabe que v\u00e3o dizer que \u00e9 fre\u2026", "author_id": "1715859438", "created_at": "2019-09-24T13:45:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176492782552276992"], "id": "1176492782552276992"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "author_id": "2618878120", "created_at": "2019-09-24T13:44:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176492623269367809"], "id": "1176492623269367809"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pazborisb", "id": "133045551"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176400354461851648"}], "text": "RT @pazborisb: Un se\u00f1or de suicida clav\u00e1ndose un pu\u00f1al en el pecho despu\u00e9s de agredir a su ex pareja.\n\n\u00bfCu\u00e1l es el sentido de manipular as\u00ed\u2026", "author_id": "2343584332", "created_at": "2019-09-24T13:44:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176492623206526976"], "id": "1176492623206526976"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "author_id": "705346892717285377", "created_at": "2019-09-24T13:44:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176492494483337216"], "id": "1176492494483337216"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 71, "end": 94, "tag": "ProtocoloAntisuicidios"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Sup_Policia", "id": "125565775"}, {"start": 24, "end": 38, "username": "SupRiesgosLab", "id": "420488398"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 93, "probability": 0.5689, "type": "Other", "normalized_text": "ProtocoloAntisuicidios"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176434196589502465"}], "text": "RT @Sup_Policia: \ud83d\udcaaDesde @SupRiesgosLab trabajamos ya en el estudio del #ProtocoloAntisuicidios para evitar que se produzcan m\u00e1s casos de es\u2026", "author_id": "1021379819228065792", "created_at": "2019-09-24T13:43:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176492458521309184"], "id": "1176492458521309184"}, {"text": "Como pode normalizar a morte de uma crian\u00e7a? \nUma de tantas que essa pol\u00edcia j\u00e1 matou.\nVamos fingir que a legitimidade dada a esse genoc\u00eddio que acontece a d\u00e9cadas por parte da pol\u00edcia n\u00e3o \u00e9 concedida por um estado que se alimenta da desgra\u00e7a? \n\nCapitalismo precisa ser destruido.", "author_id": "990028191468281856", "created_at": "2019-09-24T13:43:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176492398530256896"], "id": "1176492398530256896"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "author_id": "1088793181188173825", "created_at": "2019-09-24T13:43:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176492364371832833"], "id": "1176492364371832833"}, {"text": "Estudando sobre como intervir em pessoas com idea\u00e7\u00e3o suicida enquanto eu sou uma pessoa com idea\u00e7\u00e3o suicida \ud83d\udc4c", "author_id": "166236196", "created_at": "2019-09-24T13:43:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176492352615145473"], "id": "1176492352615145473"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 116, "probability": 0.5293, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "text": "Gente acorda em que mundo voc\u00eas viviem ? Um garoto se matou enforcado nessa madrugada e vcs ainda acham que Depress\u00e3o \u00e9 brincadeira...", "author_id": "1070097821108445184", "created_at": "2019-09-24T13:42:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176492120519168000"], "id": "1176492120519168000"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ZAMENZA", "id": "67656004"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 83, "probability": 0.9158, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 104, "end": 112, "probability": 0.613, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.5452, "type": "Person", "normalized_text": "Marg"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176321933920657408"}], "text": "RT @ZAMENZA: A verdade \u00e9 que, ao contr\u00e1rio do que a cr\u00edtica prega, Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 um filme \u00f3timo e Arlequina rouba a cena com uma Marg\u2026", "author_id": "2288450699", "created_at": "2019-09-24T13:42:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176492088072056832"], "id": "1176492088072056832"}, {"text": "El llibre d'\u00c1lvaro o la miopia su\u00efcida, per Mar\u00e7al Sintes https://t.co/bS8dY9NmKJ", "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/bS8dY9NmKJ", "expanded_url": "https://www.elnacional.cat/ca/opinio/marcal-sintes-llibre-alvaro-miopia-suicida_423083_102.html", "display_url": "elnacional.cat/ca/opinio/marc\u2026"}]}, "author_id": "2748023985", "created_at": "2019-09-24T13:42:24.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176492079742103557"], "id": "1176492079742103557"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pazborisb", "id": "133045551"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176400354461851648"}], "text": "RT @pazborisb: Un se\u00f1or de suicida clav\u00e1ndose un pu\u00f1al en el pecho despu\u00e9s de agredir a su ex pareja.\n\n\u00bfCu\u00e1l es el sentido de manipular as\u00ed\u2026", "author_id": "414812982", "created_at": "2019-09-24T13:42:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176492043314618369"], "id": "1176492043314618369"}, {"text": "Es una pena est\u00e1 noticia.Pero viendo la poca ayuda que existe no me extra\u00f1a.Ojal\u00e1 nos ayudemos . https://t.co/JOeuydHPDb", "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/JOeuydHPDb", "expanded_url": "http://ondace.ro/b3rkh1", "display_url": "ondace.ro/b3rkh1"}]}, "author_id": "2885708038", "created_at": "2019-09-24T13:42:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176491996174831617"], "id": "1176491996174831617"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 71, "end": 94, "tag": "ProtocoloAntisuicidios"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Sup_Policia", "id": "125565775"}, {"start": 24, "end": 38, "username": "SupRiesgosLab", "id": "420488398"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 93, "probability": 0.5689, "type": "Other", "normalized_text": "ProtocoloAntisuicidios"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176434196589502465"}], "text": "RT @Sup_Policia: \ud83d\udcaaDesde @SupRiesgosLab trabajamos ya en el estudio del #ProtocoloAntisuicidios para evitar que se produzcan m\u00e1s casos de es\u2026", "author_id": "2881060618", "created_at": "2019-09-24T13:41:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176491881129230338"], "id": "1176491881129230338"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "marcelomar05", "id": "2371185948"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.6951, "type": "Person", "normalized_text": "Lacombe"}, {"start": 123, "end": 137, "probability": 0.8212, "type": "Person", "normalized_text": "Silvia poppovic"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176305508720009217"}], "text": "RT @marcelomar05: tradu\u00e7\u00e3o: jornalista Lacombe diz que n\u00e3o sabe se foi a pol\u00edcia que matou a menina,e que tem q aguardar.e Silvia poppovic\u2026", "author_id": "53194436", "created_at": "2019-09-24T13:41:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176491775864791041"], "id": "1176491775864791041"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "carlatoscan", "id": "2843475976"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176437497183842310"}], "text": "RT @carlatoscan: @ilFroes @partidonovo30 @marcelvanhattem @gilsonmarques30 @AlexisFonteyne @TiagoMitraud Realmente se sentiria mais seguro.\u2026", "author_id": "40423967", "created_at": "2019-09-24T13:40:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176491721670254593"], "id": "1176491721670254593"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pazborisb", "id": "133045551"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176400354461851648"}], "text": "RT @pazborisb: Un se\u00f1or de suicida clav\u00e1ndose un pu\u00f1al en el pecho despu\u00e9s de agredir a su ex pareja.\n\n\u00bfCu\u00e1l es el sentido de manipular as\u00ed\u2026", "author_id": "946084328227917824", "created_at": "2019-09-24T13:40:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176491634227392524"], "id": "1176491634227392524"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 93, "end": 101, "tag": "\u041d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438"}, {"start": 102, "end": 111, "tag": "\u0411\u0435\u043b\u0430\u0440\u0443\u0441\u044c"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/K77Rowldx8", "expanded_url": "https://newsbel.by/09/24/eks-mer-novokujbyshevska-skonchalsya-posle-popytki-suicida/", "display_url": "newsbel.by/09/24/eks-mer-\u2026"}, {"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/sGSwVPfoFc", "expanded_url": "https://twitter.com/_News_Belarus/status/1176491612899348480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sGSwVPfoFc", "media_key": "3_1176491610986680321"}]}, "text": "\u042d\u043a\u0441-\u043c\u044d\u0440 \u041d\u043e\u0432\u043e\u043a\u0443\u0439\u0431\u044b\u0448\u0435\u0432\u0441\u043a\u0430 \u0441\u043a\u043e\u043d\u0447\u0430\u043b\u0441\u044f \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435 \u043f\u043e\u043f\u044b\u0442\u043a\u0438 \u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434\u0430\n\u2705 \u041f\u043e\u0434\u0440\u043e\u0431\u043d\u0435\u0435: https://t.co/K77Rowldx8\n#\u041d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438 #\u0411\u0435\u043b\u0430\u0440\u0443\u0441\u044c https://t.co/sGSwVPfoFc", "author_id": "1066834465", "created_at": "2019-09-24T13:40:33.000Z", "lang": "ru", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176491612899348480"], "id": "1176491612899348480"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "author_id": "1030174986064068608", "created_at": "2019-09-24T13:40:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176491580859043840"], "id": "1176491580859043840"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MareaNocturna20", "id": "228203605"}, {"start": 21, "end": 31, "username": "BonelliOK", "id": "3170981873"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176491249899114497"}], "text": "RT @MareaNocturna20: @BonelliOK ya fue desmentido por los protagonistas!!!!\n\nCuando perdiste las ganas de investigar para informar como cor\u2026", "author_id": "1013890586", "created_at": "2019-09-24T13:40:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176491504535257088"], "id": "1176491504535257088"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 34, "end": 44, "tag": "activista"}, {"start": 45, "end": 60, "tag": "medioambiental"}, {"start": 61, "end": 76, "tag": "MacarenaVald\u00e9s"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 75, "probability": 0.5375, "type": "Place", "normalized_text": "MacarenaVald\u00e9s"}], "urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/SaLRm2Zklr", "expanded_url": "https://www.eldesconcierto.cl/2019/09/22/caso-macarena-valdes-informe-de-perito-de-la-corte-penal-internacional-refuerza-tesis-del-homicidio/", "display_url": "eldesconcierto.cl/2019/09/22/cas\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldesconcierto.cl/nacional/2019/09/22/caso-macarena-valdes-informe-de-perito-de-la-corte-penal-internacional-refuerza-tesis-del-homicidio.html"}]}, "text": "Un nuevo peritaje al cuerpo de la #activista #medioambiental #MacarenaVald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \u201cno (fue) por ahorcamiento suicida, sino por estrangulamiento por ligadura, con un objeto que alguien m\u00e1s sosten\u00eda alrededor de su cuello\" https://t.co/SaLRm2Zklr", "author_id": "292930198", "created_at": "2019-09-24T13:39:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176491396422938625"], "id": "1176491396422938625"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.522, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9317, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}, {"start": 89, "end": 101, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.4275, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176324739259883520"}], "text": "RT @dcucomics: Esquadr\u00e3o Suicida passando na globo e n\u00e3o d\u00e1, s\u00f3 consigo pensar em como a Margot Robbie nasceu pra ser a Arlequina, essa mul\u2026", "author_id": "984555481", "created_at": "2019-09-24T13:39:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176491389963689984"], "id": "1176491389963689984"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 35, "end": 52, "tag": "comunicacion7uad"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 51, "probability": 0.5928, "type": "Other", "normalized_text": "comunicacion7uad"}], "urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/prJAxTD7F5", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1176476374820720641", "display_url": "twitter.com/ActualidadRT/s\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176476374820720641"}], "text": "Se salv\u00f3 un peque\u00f1o gato suicida \ud83d\ude13 #comunicacion7uad https://t.co/prJAxTD7F5", "author_id": "2310840596", "created_at": "2019-09-24T13:39:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176491362394476544"], "id": "1176491362394476544"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "author_id": "119454970", "created_at": "2019-09-24T13:39:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176491311203061760"], "id": "1176491311203061760"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "BonelliOK", "id": "3170981873"}]}, "in_reply_to_user_id": "3170981873", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176275773113720832"}], "text": "@BonelliOK ya fue desmentido por los protagonistas!!!!\n\nCuando perdiste las ganas de investigar para informar como corresponde a tu profesi\u00f3n?\n\nser\u00e1 que k-gaso mata profesi\u00f3n?\n\no peor: sobre suicida profesi\u00f3n?", "author_id": "228203605", "created_at": "2019-09-24T13:39:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176491249899114497"], "id": "1176491249899114497"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pazborisb", "id": "133045551"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176400354461851648"}], "text": "RT @pazborisb: Un se\u00f1or de suicida clav\u00e1ndose un pu\u00f1al en el pecho despu\u00e9s de agredir a su ex pareja.\n\n\u00bfCu\u00e1l es el sentido de manipular as\u00ed\u2026", "author_id": "96446784", "created_at": "2019-09-24T13:38:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176491141019181061"], "id": "1176491141019181061"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "nilmoretto", "id": "52499387"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.5374, "type": "Other", "normalized_text": "Vinha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176400600059138048"}], "text": "RT @nilmoretto: @vausejacq ce viu menina? hahaha Vinha uma mulher na rua e se matou de rir", "author_id": "2958746721", "created_at": "2019-09-24T13:38:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176491055333675008"], "id": "1176491055333675008"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "30secondstospn", "id": "39160660"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.9499, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 87, "end": 96, "probability": 0.9001, "type": "Person", "normalized_text": "Jared leto"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176333520488357888"}], "text": "RT @30secondstospn: eu assisto Esquadr\u00e3o Suicida e fico puta demais com o potencial do Jared leto sendo jogado no lixo, 10 minutos de tela\u2026", "author_id": "448949320", "created_at": "2019-09-24T13:37:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176490951189118980"], "id": "1176490951189118980"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "nuriapiera", "id": "34935938"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 46, "probability": 0.9698, "type": "Place", "normalized_text": "NY"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176479657400496130"}], "text": "RT @nuriapiera: Mensaje final del suicida en NY: \u2018Cuida a los otros dos ni\u00f1os, la llevar\u00e9 a la escuela\u2019. Luego dijo: \u2018Te amo\u2019\u201d https://t.co\u2026", "author_id": "103730503", "created_at": "2019-09-24T13:37:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176490906784079872"], "id": "1176490906784079872"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pedrodoria", "id": "14124402"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.8899, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176218127790759936"}], "text": "RT @pedrodoria: A todos que dizem que Witzel comemorou os ref\u00e9ns salvos.\n\nN\u00e3o fa\u00e7am isso.\n\nSim, o policial que matou o sequestrador fez o s\u2026", "author_id": "1049752366118039552", "created_at": "2019-09-24T13:37:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176490895983677441"], "id": "1176490895983677441"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "remolachanews", "id": "208103059"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 20, "probability": 0.935, "type": "Place", "normalized_text": "NY"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3167, "type": "Person", "normalized_text": "Remola"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/rDyvXWjiup", "expanded_url": "http://bit.ly/2kXzoV7", "display_url": "bit.ly/2kXzoV7"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176237341570150400"}], "text": "RT @remolachanews: NY: Madre le agradece a Dios que su hija escap\u00f3 de la muerte a manos de su padre suicida https://t.co/rDyvXWjiup #Remola\u2026", "author_id": "17014318", "created_at": "2019-09-24T13:37:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176490847178825729"], "id": "1176490847178825729"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176485350899929089"}], "text": "Matou se refuta ci\u00eancia com achismo. https://t.co/LIjCaMZCwq", "entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/LIjCaMZCwq", "expanded_url": "https://twitter.com/samydana/status/1176485350899929089", "display_url": "twitter.com/samydana/statu\u2026"}]}, "author_id": "29736519", "created_at": "2019-09-24T13:36:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176490638470275072"], "id": "1176490638470275072"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pazborisb", "id": "133045551"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176400354461851648"}], "text": "RT @pazborisb: Un se\u00f1or de suicida clav\u00e1ndose un pu\u00f1al en el pecho despu\u00e9s de agredir a su ex pareja.\n\n\u00bfCu\u00e1l es el sentido de manipular as\u00ed\u2026", "author_id": "853225526", "created_at": "2019-09-24T13:36:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176490607872630789"], "id": "1176490607872630789"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 30, "probability": 0.6897, "type": "Other", "normalized_text": "super heroi"}, {"start": 93, "end": 99, "probability": 0.6788, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}]}, "text": "o filme favorito de super heroi do meu pai \u00e9 lanterna verde e meu irm\u00e3o me diz que esquadr\u00e3o suicida \u00e9 um bom filme", "author_id": "2564343937", "created_at": "2019-09-24T13:36:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176490499873607680"], "id": "1176490499873607680"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "author_id": "1158018964569636865", "created_at": "2019-09-24T13:36:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176490482249142273"], "id": "1176490482249142273"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 171, "end": 184, "probability": 0.4974, "type": "Person", "normalized_text": "Vasques Tavira"}], "urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/Fs2yZFV8oh", "expanded_url": "https://bit.ly/2latdNz", "display_url": "bit.ly/2latdNz"}, {"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/GUfVutP5P1", "expanded_url": "https://twitter.com/plenarinho/status/1176490465706860544/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GUfVutP5P1", "media_key": "3_1176490460409409536"}]}, "text": "\u00c9 importante quebrar o estigma de que \u201cchamar a aten\u00e7\u00e3o\u201d \u00e9 algo ruim, especialmente porque pode haver um pedido de ajuda no ato criticado. O alerta \u00e9 da psic\u00f3loga Larissa Vasques Tavira, pesquisadora do sofrimento ps\u00edquico e comportamento suicida. https://t.co/Fs2yZFV8oh https://t.co/GUfVutP5P1", "author_id": "43097945", "created_at": "2019-09-24T13:35:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176490465706860544"], "id": "1176490465706860544"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 43, "probability": 0.549, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "text": "Ontem olhei esquadr\u00e3o suicida e olha... A DC me surpreendeu", "author_id": "1169411744059535360", "created_at": "2019-09-24T13:35:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176490356499787777"], "id": "1176490356499787777"}, {"in_reply_to_user_id": "129600345", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.965, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176487763031592960"}], "text": "Por\u00e9m, assim como em Esquadr\u00e3o Suicida, as vezes o trailer mente muito :(", "author_id": "129600345", "created_at": "2019-09-24T13:35:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176490290124902400"], "id": "1176490290124902400"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 33, "probability": 0.5463, "type": "Other", "normalized_text": "very strong"}], "urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/BwHVLnMU5D", "expanded_url": "https://t.co/BwHVLnMU5D", "display_url": "t.co/BwHVLnMU5D"}]}, "text": "En esta lista est\u00e1 en \"very strong\" el peor hokage de todos que se suicida para matar a quien sabe jutsus de reanimar a los muertos, equisde https://t.co/BwHVLnMU5D", "author_id": "61753884", "created_at": "2019-09-24T13:34:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1176490171904253952"], "id": "1176490171904253952"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.4846, "type": "Other", "normalized_text": "Brainstorming"}, {"start": 36, "end": 41, "probability": 0.6448, "type": "Other", "normalized_text": "Pamela"}, {"start": 117, "end": 121, "probability": 0.5923, "type": "Other", "normalized_text": "Supla"}, {"start": 163, "end": 168, "probability": 0.3805, "type": "Other", "normalized_text": "Abutre"}]}, "text": "Brainstorming de esquadr\u00e3o suic\u00edda\n\nPamela dark punch: bora colocar uns rock uns trash polka e tbm uns bloody roots\n\nSupla: E MULHER GOSTOSA SEMINUA PAPITOOO!!!!\n\nAbutre: \n\nna\u00e7\u00e3o rockeira: YEEEEAAAAHHH UUUUUUUHHHHHHRRRR", "author_id": "4874258937", "created_at": "2019-09-24T13:34:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176490142883864579"], "id": "1176490142883864579"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.3757, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "in_reply_to_user_id": "971110539169591298", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176222111414870016"}], "text": "@wilsonwitzel Voc\u00ea \u00e9 um grand\u00edssimo filho da puta! Quem matou a \u00c1gatha foi VOC\u00ca! Com seu incentivo a Morte, a pol\u00edcia j\u00e1 tem lista e ordem de quem v\u00e3o matar, n\u00e3o importa se nesse caminho v\u00e3o haver inocentes. Voc\u00ea est\u00e1 sujo de sangue, voc\u00ea e seu governo, seu filho da puta!", "author_id": "956862876991610880", "created_at": "2019-09-24T13:34:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176490139595485184"], "id": "1176490139595485184"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pazborisb", "id": "133045551"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176400354461851648"}], "text": "RT @pazborisb: Un se\u00f1or de suicida clav\u00e1ndose un pu\u00f1al en el pecho despu\u00e9s de agredir a su ex pareja.\n\n\u00bfCu\u00e1l es el sentido de manipular as\u00ed\u2026", "author_id": "817931345976557569", "created_at": "2019-09-24T13:34:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176490066220212225"], "id": "1176490066220212225"}, {"text": "fui comprar a trazodona para me ajudar a dormir. tava a ler as precau\u00e7\u00f5es:\n\nse tem menos de 25 anos; pois existe um maior risco de ter comportamentos suicida ou de autoagress\u00e3o\n\noh o bar da praia acabou ficar do crl", "author_id": "1097575716345036800", "created_at": "2019-09-24T13:34:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176490015381229570"], "id": "1176490015381229570"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "author_id": "170498695", "created_at": "2019-09-24T13:33:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176489900335611904"], "id": "1176489900335611904"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pazborisb", "id": "133045551"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176400354461851648"}], "text": "RT @pazborisb: Un se\u00f1or de suicida clav\u00e1ndose un pu\u00f1al en el pecho despu\u00e9s de agredir a su ex pareja.\n\n\u00bfCu\u00e1l es el sentido de manipular as\u00ed\u2026", "author_id": "303117092", "created_at": "2019-09-24T13:33:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176489783478169600"], "id": "1176489783478169600"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "author_id": "99970293", "created_at": "2019-09-24T13:32:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176489688972087296"], "id": "1176489688972087296"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pazborisb", "id": "133045551"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176400354461851648"}], "text": "RT @pazborisb: Un se\u00f1or de suicida clav\u00e1ndose un pu\u00f1al en el pecho despu\u00e9s de agredir a su ex pareja.\n\n\u00bfCu\u00e1l es el sentido de manipular as\u00ed\u2026", "author_id": "542919202", "created_at": "2019-09-24T13:32:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176489685146832897"], "id": "1176489685146832897"}, {"geo": {"place_id": "870609f609c207e4"}, "text": "Um garoto se matou em frente \u00e0 minha casa, cara. Que isso cara, n\u00e3o tem como. Eu to totalmente em choque com isso", "author_id": "3137333325", "created_at": "2019-09-24T13:32:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176489550522265600"], "id": "1176489550522265600"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pazborisb", "id": "133045551"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176400354461851648"}], "text": "RT @pazborisb: Un se\u00f1or de suicida clav\u00e1ndose un pu\u00f1al en el pecho despu\u00e9s de agredir a su ex pareja.\n\n\u00bfCu\u00e1l es el sentido de manipular as\u00ed\u2026", "author_id": "1421833116", "created_at": "2019-09-24T13:31:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176489446813966336"], "id": "1176489446813966336"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "marcelomar05", "id": "2371185948"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.6951, "type": "Person", "normalized_text": "Lacombe"}, {"start": 123, "end": 137, "probability": 0.8212, "type": "Person", "normalized_text": "Silvia poppovic"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176305508720009217"}], "text": "RT @marcelomar05: tradu\u00e7\u00e3o: jornalista Lacombe diz que n\u00e3o sabe se foi a pol\u00edcia que matou a menina,e que tem q aguardar.e Silvia poppovic\u2026", "author_id": "1451714245", "created_at": "2019-09-24T13:31:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176489427633356800"], "id": "1176489427633356800"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "marcelomar05", "id": "2371185948"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.6951, "type": "Person", "normalized_text": "Lacombe"}, {"start": 123, "end": 137, "probability": 0.8212, "type": "Person", "normalized_text": "Silvia poppovic"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176305508720009217"}], "text": "RT @marcelomar05: tradu\u00e7\u00e3o: jornalista Lacombe diz que n\u00e3o sabe se foi a pol\u00edcia que matou a menina,e que tem q aguardar.e Silvia poppovic\u2026", "author_id": "352969296", "created_at": "2019-09-24T13:31:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176489374030147584"], "id": "1176489374030147584"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "author_id": "399399930", "created_at": "2019-09-24T13:31:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176489297790283776"], "id": "1176489297790283776"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jptmacaerj", "id": "1143334164130869249"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 50, "probability": 0.4452, "type": "Organization", "normalized_text": "Seguran\u00e7a P\u00fablica"}, {"start": 65, "end": 77, "probability": 0.9771, "type": "Person", "normalized_text": "Wilson Witzel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176488717927755777"}], "text": "RT @jptmacaerj: O atual modelo de Seguran\u00e7a P\u00fablica aplicado por Wilson Witzel em que se intensifica o confronto policial diariamente nas c\u2026", "author_id": "736402384105181184", "created_at": "2019-09-24T13:31:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176489291163324416"], "id": "1176489291163324416"}, {"text": "\u201cBaseado\u201d em relatos de testemunhas ref\u00e9ns da prote\u00e7\u00e3o dos traficantes define-se que quem matou a menina foi a pol\u00edcia... Pat\u00e9ticos!!! A \u201cmatan\u00e7a \u201c de bandidos n\u00e3o s\u00f3 deve continuar mas sim triplicar!! Se n\u00e3o querem morrer troquem seus fuzis por b\u00edblias, j\u00e1 foi aconselhado", "author_id": "452559837", "created_at": "2019-09-24T13:31:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176489224452890627"], "id": "1176489224452890627"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "FlaBroffoni", "id": "241249583"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "FlaBroffoni", "id": "241249583"}]}, "in_reply_to_user_id": "241249583", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176478719139045376"}], "text": "@FlaBroffoni @FlaBroffoni  Totalmente suicida. Ignorantes en su m\u00e1xima expresi\u00f3n. Pero que podes esperar de un bicho que suele venerar dioses que no ve mientras destruye el aire que respira y el agua que toma todos los d\u00edas...", "author_id": "1158809560674643968", "created_at": "2019-09-24T13:30:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176489203552727040"], "id": "1176489203552727040"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "author_id": "1117151324137762822", "created_at": "2019-09-24T13:30:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176489157935489024"], "id": "1176489157935489024"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "pblnns", "id": "41726309"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 43, "probability": 0.8975, "type": "Person", "normalized_text": "Wilson Witzel"}, {"start": 78, "end": 91, "probability": 0.9785, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}, {"start": 102, "end": 111, "probability": 0.905, "type": "Person", "normalized_text": "Jo\u00e3o H\u00e9lio"}, {"start": 154, "end": 164, "probability": 0.6681, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe Cafe"}]}, "in_reply_to_user_id": "41726309", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176458445647691781"}], "text": "@pblnns Parab\u00e9ns ao Governador Wilson Witzel\nEsse homem ir\u00e1 mudar o estado do Rio de Janeiro\nO menino Jo\u00e3o H\u00e9lio foi morto por bandidos\nO Champinha matou Felipe Cafe \nE ningu\u00e9m se comoveu tanto\nLamento profundamente a morte da menina mas ningu\u00e9m atirou para mata l\u00e1 a prop\u00f3sito", "author_id": "832396942030340096", "created_at": "2019-09-24T13:30:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 14, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176489136825479170"], "id": "1176489136825479170"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "EvanFaint", "id": "1034616885088854016"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}]}, "in_reply_to_user_id": "1034616885088854016", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176486181518946304"}], "text": "@EvanFaint @UOLNoticias O que deveriam fazer ent\u00e3o? Fingir que a menina n\u00e3o morreu? Esconder a dor e o medo? Quem matou ela foi o estado e precisamos falar sobre isso sim, se n\u00e3o quer ver politica sai da internet.", "author_id": "1151100729521790976", "created_at": "2019-09-24T13:30:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176489022526578689"], "id": "1176489022526578689"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 24, "end": 35, "username": "leleninist", "id": "1045339297258369024"}, {"start": 36, "end": 48, "username": "memescomuna", "id": "783489340043325440"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/6CqYmGCnBM", "expanded_url": "https://ultimosegundo.ig.com.br/mundo/2019-08-12/casal-deixa-carta-reclamando-de-preco-de-tratamento-medico-e-se-suicida-nos-eua.html", "display_url": "ultimosegundo.ig.com.br/mundo/2019-08-\u2026"}]}, "in_reply_to_user_id": "1169351653431988225", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176488464050806785"}], "text": "@AckermanAncap @PuEcono @leleninist @memescomuna https://t.co/6CqYmGCnBM", "author_id": "1017749504530026497", "created_at": "2019-09-24T13:30:13.000Z", "lang": "qme", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176489012934189056"], "id": "1176489012934189056"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "Joker"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sitevolts", "id": "2963868999"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.6641, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 84, "end": 98, "probability": 0.9716, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176345889599873025"}], "text": "RT @sitevolts: MATOU COM FATOS \ud83d\udc4f\ud83c\udffc Ao ser questionado se #Joker \u00e9 um filme perigoso, Joaquin Phoenix respondeu: \u201dN\u00e3o acho que seja responsab\u2026", "author_id": "1473323988", "created_at": "2019-09-24T13:29:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176488900841410562"], "id": "1176488900841410562"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "jornalextra", "id": "24802340"}]}, "in_reply_to_user_id": "24802340", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176477770689347584"}], "text": "@jornalextra Ou seja, ligou o foda-se e lavou as m\u00e3os\nDe agora em diante, os cidad\u00e3os  das favelas  \u00e9 respons\u00e1vel  pela pr\u00f3pria seguran\u00e7a  e quem morrer sob as balas do seu governo, \u00e9 um suicida  que n\u00e3o  seguiu as regras.", "author_id": "159358703", "created_at": "2019-09-24T13:29:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176488814946246657"], "id": "1176488814946246657"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "saulomf", "id": "194132842"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175583670058573829"}], "text": "RT @saulomf: \u201clos co\u00e1gulos sangu\u00edneos fatales, el comportamiento suicida, coeficientes intelectuales reducidos, huesos fr\u00e1giles y esterilid\u2026", "author_id": "1126512656452661249", "created_at": "2019-09-24T13:29:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176488811322335233"], "id": "1176488811322335233"}, {"in_reply_to_user_id": "1143334164130869249", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.4384, "type": "Organization", "normalized_text": "P\u00fablica"}, {"start": 49, "end": 61, "probability": 0.9471, "type": "Person", "normalized_text": "Wilson Witzel"}, {"start": 207, "end": 212, "probability": 0.4775, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176488083136688130"}], "text": "O atual modelo de Seguran\u00e7a P\u00fablica aplicado por Wilson Witzel em que se intensifica o confronto policial diariamente nas comunidades j\u00e1 matou 1267 pessoas, dentre eles muitos inocentes, inclusive a pequena Agatha \u2757\u2757\u2757\u2757", "author_id": "1143334164130869249", "created_at": "2019-09-24T13:29:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176488717927755777"], "id": "1176488717927755777"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "author_id": "109176852", "created_at": "2019-09-24T13:28:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176488690731888640"], "id": "1176488690731888640"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "author_id": "3054782980", "created_at": "2019-09-24T13:28:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176488686755729408"], "id": "1176488686755729408"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "nuriapiera", "id": "34935938"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 46, "probability": 0.9698, "type": "Place", "normalized_text": "NY"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176479657400496130"}], "text": "RT @nuriapiera: Mensaje final del suicida en NY: \u2018Cuida a los otros dos ni\u00f1os, la llevar\u00e9 a la escuela\u2019. Luego dijo: \u2018Te amo\u2019\u201d https://t.co\u2026", "author_id": "1132024093", "created_at": "2019-09-24T13:28:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176488589011673089"], "id": "1176488589011673089"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "author_id": "129617816", "created_at": "2019-09-24T13:28:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176488545697116160"], "id": "1176488545697116160"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bpsohusll", "id": "1122261523198554112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176046416348794880"}], "text": "RT @bpsohusll: Hoy primer curso de formaci\u00f3n a Impulsores Evaluadores\ud83d\udcaa\ud83d\udcaaEn que situaci\u00f3n nos encontramos en relaci\u00f3n a las gu\u00edas a implantar\u2026", "author_id": "994672621026402304", "created_at": "2019-09-24T13:28:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176488525920972801"], "id": "1176488525920972801"}, {"text": "que isso leq,ted tava cmg na pra\u00e7a s\u00e1bado e hoje eu recebo a not\u00edcia que o mlq se matou...inacredit\u00e1vel,nunca vou tirar da minha cabe\u00e7a esse mlq sorrindo e gastando geral sempre", "author_id": "4432215861", "created_at": "2019-09-24T13:28:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176488500293754880"], "id": "1176488500293754880"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "author_id": "125983703", "created_at": "2019-09-24T13:27:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176488400205094912"], "id": "1176488400205094912"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 32, "username": "eduarda_ribasx", "id": "861324992977489924"}]}, "in_reply_to_user_id": "1110048182472458240", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176483453069660163"}], "text": "@gabriellagodooy @eduarda_ribasx voc\u00ea sua doida suicida", "author_id": "3120124643", "created_at": "2019-09-24T13:26:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176488186249437184"], "id": "1176488186249437184"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "author_id": "1107614741755817985", "created_at": "2019-09-24T13:26:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176488148630757376"], "id": "1176488148630757376"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "namseoklovely", "id": "1252010078686806019"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 53, "probability": 0.8011, "type": "Person", "normalized_text": "jk"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/ml2Ow6PmRy", "expanded_url": "https://twitter.com/BTS_twt/status/1125743078029922304/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ml2Ow6PmRy", "media_key": "7_1125742991342071809"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175782109006487552"}], "text": "RT @namseoklovely: como se esquecer do dia em que o jk matou o fandom com esse v\u00eddeo?  https://t.co/ml2Ow6PmRy", "author_id": "1162153873416642565", "created_at": "2019-09-24T13:26:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176488067512885248"], "id": "1176488067512885248"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "bastosgabriel93", "id": "3677481495"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 79, "probability": 0.6557, "type": "Organization", "normalized_text": "N\u00e1utico"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176486046055522305"}], "text": "RT @bastosgabriel93: Me abalou muito o caso do menino que se suicidou no N\u00e1utico... T\u00f4 querendo fazer um bate-papo sobre sa\u00fade mental na Pr\u2026", "author_id": "2731879666", "created_at": "2019-09-24T13:25:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176487921030967297"], "id": "1176487921030967297"}, {"text": "Empres\u00e1rio se suicida ap\u00f3s demitir 223 funcion\u00e1rios por conta da crise https://t.co/at6yfqhKUl", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/at6yfqhKUl", "expanded_url": "http://www.ilisp.org/noticias/empresario-se-suicida-apos-demitir-223-funcionarios-por-conta-da-crise/", "display_url": "ilisp.org/noticias/empre\u2026"}]}, "author_id": "1517740550", "created_at": "2019-09-24T13:25:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176487878945386496"], "id": "1176487878945386496"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "marcelomar05", "id": "2371185948"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.6951, "type": "Person", "normalized_text": "Lacombe"}, {"start": 123, "end": 137, "probability": 0.8212, "type": "Person", "normalized_text": "Silvia poppovic"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176305508720009217"}], "text": "RT @marcelomar05: tradu\u00e7\u00e3o: jornalista Lacombe diz que n\u00e3o sabe se foi a pol\u00edcia que matou a menina,e que tem q aguardar.e Silvia poppovic\u2026", "author_id": "174705785", "created_at": "2019-09-24T13:25:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176487797856833536"], "id": "1176487797856833536"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "Joker"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sitevolts", "id": "2963868999"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.6641, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 84, "end": 98, "probability": 0.9716, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176345889599873025"}], "text": "RT @sitevolts: MATOU COM FATOS \ud83d\udc4f\ud83c\udffc Ao ser questionado se #Joker \u00e9 um filme perigoso, Joaquin Phoenix respondeu: \u201dN\u00e3o acho que seja responsab\u2026", "author_id": "932764494803152896", "created_at": "2019-09-24T13:25:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176487737668640768"], "id": "1176487737668640768"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 71, "end": 94, "tag": "ProtocoloAntisuicidios"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Sup_Policia", "id": "125565775"}, {"start": 24, "end": 38, "username": "SupRiesgosLab", "id": "420488398"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 93, "probability": 0.5689, "type": "Other", "normalized_text": "ProtocoloAntisuicidios"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176434196589502465"}], "text": "RT @Sup_Policia: \ud83d\udcaaDesde @SupRiesgosLab trabajamos ya en el estudio del #ProtocoloAntisuicidios para evitar que se produzcan m\u00e1s casos de es\u2026", "author_id": "1068259343668322315", "created_at": "2019-09-24T13:24:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176487693422907393"], "id": "1176487693422907393"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "Joker"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sitevolts", "id": "2963868999"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.6641, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 84, "end": 98, "probability": 0.9716, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176345889599873025"}], "text": "RT @sitevolts: MATOU COM FATOS \ud83d\udc4f\ud83c\udffc Ao ser questionado se #Joker \u00e9 um filme perigoso, Joaquin Phoenix respondeu: \u201dN\u00e3o acho que seja responsab\u2026", "author_id": "617632008", "created_at": "2019-09-24T13:24:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176487669788041216"], "id": "1176487669788041216"}, {"text": "Empres\u00e1rio se suicida ap\u00f3s demitir 223 funcion\u00e1rios por conta da crise https://t.co/wHbAwe4tLw", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/wHbAwe4tLw", "expanded_url": "http://www.ilisp.org/noticias/empresario-se-suicida-apos-demitir-223-funcionarios-por-conta-da-crise/", "display_url": "ilisp.org/noticias/empre\u2026"}]}, "author_id": "545310125", "created_at": "2019-09-24T13:24:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176487594122711040"], "id": "1176487594122711040"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pazborisb", "id": "133045551"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176400354461851648"}], "text": "RT @pazborisb: Un se\u00f1or de suicida clav\u00e1ndose un pu\u00f1al en el pecho despu\u00e9s de agredir a su ex pareja.\n\n\u00bfCu\u00e1l es el sentido de manipular as\u00ed\u2026", "author_id": "1854787050", "created_at": "2019-09-24T13:24:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176487528427335681"], "id": "1176487528427335681"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pazborisb", "id": "133045551"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176400354461851648"}], "text": "RT @pazborisb: Un se\u00f1or de suicida clav\u00e1ndose un pu\u00f1al en el pecho despu\u00e9s de agredir a su ex pareja.\n\n\u00bfCu\u00e1l es el sentido de manipular as\u00ed\u2026", "author_id": "285585831", "created_at": "2019-09-24T13:24:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176487461796687873"], "id": "1176487461796687873"}, {"text": "Gente quem \u00e9  o menino q se enforcou ?\nAlgu\u00e9m conhece?", "author_id": "2274672895", "created_at": "2019-09-24T13:24:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176487461633089537"], "id": "1176487461633089537"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "gleisi", "id": "31139434"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 92, "probability": 0.5331, "type": "Organization", "normalized_text": "PCC"}, {"start": 171, "end": 177, "probability": 0.6333, "type": "Person", "normalized_text": "Toninho"}, {"start": 182, "end": 183, "probability": 0.9231, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "in_reply_to_user_id": "31139434", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176204070022995968"}], "text": "@gleisi A senhora se preocupa tanto com tudo isso e em conluio com todo tipo de gente boa PCC hackers assassinos, \u00e9 at\u00e9 um orgulho, dever\u00edamos fazer um filme quem matou o Toninho do PT", "author_id": "1137724131280117760", "created_at": "2019-09-24T13:23:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176487299284123648"], "id": "1176487299284123648"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EndiabladoEl", "id": "1168829748614705153"}, {"start": 18, "end": 30, "username": "AldoushJose", "id": "374847033"}], "annotations": [{"start": 111, "end": 118, "probability": 0.597, "type": "Person", "normalized_text": "kamikaze"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176460586688884737"}], "text": "RT @EndiabladoEl: @AldoushJose @Roby_Monaco Carnota es o se hace? Tiene instrucci\u00f3n este hombre?.Es periodista kamikaze me parece porque se\u2026", "author_id": "2178028787", "created_at": "2019-09-24T13:23:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176487250768650242"], "id": "1176487250768650242"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "BelpietroTweet", "id": "526448857"}]}, "in_reply_to_user_id": "526448857", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176436222820048897"}], "text": "@BelpietroTweet Se Forza Italia va colla sx si suicida", "author_id": "2623009275", "created_at": "2019-09-24T13:22:08.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176486978398904321"], "id": "1176486978398904321"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ggsantana_", "id": "4514438668"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176331279484301318"}], "text": "RT @ggsantana_: Vcs n\u00e3o conseguem ouvir 5min o amigo que n\u00e3o t\u00e1 bem, mas se ele se suicida fica horas escrevendo texto na Internet", "author_id": "887720825448787969", "created_at": "2019-09-24T13:21:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176486903161511936"], "id": "1176486903161511936"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "author_id": "201360469", "created_at": "2019-09-24T13:21:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176486815785771010"], "id": "1176486815785771010"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "artiagoitia", "id": "134940266"}]}, "in_reply_to_user_id": "213149671", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176483145039908865"}], "text": "@artiagoitia Escuchando a nuestro \u201cexpertos\u201d climaticos  y sus recomendaciones a veces pienso q los chilenos tenemos un gen suicida dominante bastante fuerte.Tbn un gen de ingenuidad enorme.X suerte siempre han sido unos pocos lideres excepcionales loq q marcan la historia, aun hay esperanza", "author_id": "213149671", "created_at": "2019-09-24T13:20:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176486673745686528"], "id": "1176486673745686528"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pazborisb", "id": "133045551"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176400354461851648"}], "text": "RT @pazborisb: Un se\u00f1or de suicida clav\u00e1ndose un pu\u00f1al en el pecho despu\u00e9s de agredir a su ex pareja.\n\n\u00bfCu\u00e1l es el sentido de manipular as\u00ed\u2026", "author_id": "174332359", "created_at": "2019-09-24T13:20:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176486660445523968"], "id": "1176486660445523968"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "bastosgabriel93", "id": "3677481495"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 79, "probability": 0.6557, "type": "Organization", "normalized_text": "N\u00e1utico"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176486046055522305"}], "text": "RT @bastosgabriel93: Me abalou muito o caso do menino que se suicidou no N\u00e1utico... T\u00f4 querendo fazer um bate-papo sobre sa\u00fade mental na Pr\u2026", "author_id": "3325609659", "created_at": "2019-09-24T13:20:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176486610822672384"], "id": "1176486610822672384"}, {"text": "Empres\u00e1rio se suicida ap\u00f3s demitir 223 funcion\u00e1rios por conta da crise https://t.co/zDaUzCz9aP", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/zDaUzCz9aP", "expanded_url": "http://www.ilisp.org/noticias/empresario-se-suicida-apos-demitir-223-funcionarios-por-conta-da-crise/", "display_url": "ilisp.org/noticias/empre\u2026"}]}, "author_id": "342960572", "created_at": "2019-09-24T13:20:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176486520980725760"], "id": "1176486520980725760"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 71, "end": 94, "tag": "ProtocoloAntisuicidios"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Sup_Policia", "id": "125565775"}, {"start": 24, "end": 38, "username": "SupRiesgosLab", "id": "420488398"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 93, "probability": 0.5689, "type": "Other", "normalized_text": "ProtocoloAntisuicidios"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176434196589502465"}], "text": "RT @Sup_Policia: \ud83d\udcaaDesde @SupRiesgosLab trabajamos ya en el estudio del #ProtocoloAntisuicidios para evitar que se produzcan m\u00e1s casos de es\u2026", "author_id": "2981642644", "created_at": "2019-09-24T13:20:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176486447328702465"], "id": "1176486447328702465"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "marcelomar05", "id": "2371185948"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.6951, "type": "Person", "normalized_text": "Lacombe"}, {"start": 123, "end": 137, "probability": 0.8212, "type": "Person", "normalized_text": "Silvia poppovic"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176305508720009217"}], "text": "RT @marcelomar05: tradu\u00e7\u00e3o: jornalista Lacombe diz que n\u00e3o sabe se foi a pol\u00edcia que matou a menina,e que tem q aguardar.e Silvia poppovic\u2026", "author_id": "32385166", "created_at": "2019-09-24T13:19:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176486402567147520"], "id": "1176486402567147520"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ZAMENZA", "id": "67656004"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 83, "probability": 0.9158, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 104, "end": 112, "probability": 0.613, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.5452, "type": "Person", "normalized_text": "Marg"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176321933920657408"}], "text": "RT @ZAMENZA: A verdade \u00e9 que, ao contr\u00e1rio do que a cr\u00edtica prega, Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 um filme \u00f3timo e Arlequina rouba a cena com uma Marg\u2026", "author_id": "764554407447003136", "created_at": "2019-09-24T13:19:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176486397441642496"], "id": "1176486397441642496"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "author_id": "1135652018796802048", "created_at": "2019-09-24T13:19:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176486351514013696"], "id": "1176486351514013696"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 71, "end": 94, "tag": "ProtocoloAntisuicidios"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Sup_Policia", "id": "125565775"}, {"start": 24, "end": 38, "username": "SupRiesgosLab", "id": "420488398"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 93, "probability": 0.5689, "type": "Other", "normalized_text": "ProtocoloAntisuicidios"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176434196589502465"}], "text": "RT @Sup_Policia: \ud83d\udcaaDesde @SupRiesgosLab trabajamos ya en el estudio del #ProtocoloAntisuicidios para evitar que se produzcan m\u00e1s casos de es\u2026", "author_id": "1009904727566553093", "created_at": "2019-09-24T13:19:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176486323982667776"], "id": "1176486323982667776"}, {"text": "M\u00f3 parada, a garota que deu palestra contra o suic\u00eddio na escola se suicidou \ud83d\ude36", "author_id": "1007308240428961793", "created_at": "2019-09-24T13:19:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176486306941210631"], "id": "1176486306941210631"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "brunosserrao", "id": "18429601"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 36, "probability": 0.8084, "type": "Person", "normalized_text": "Bob"}]}, "in_reply_to_user_id": "18429601", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176481813038059520"}], "text": "@brunosserrao ah... nas m\u00fasicas o Bob diz: n\u00e3o respeitem opini\u00f5es contr\u00e1rias a narrativa esquerdista,se algu\u00e9m falar q n\u00e3o sabe se foi a pol\u00edcia q matou uma crian\u00e7a interrompa a pessoa e tente ganhar no grito... \ud83e\udd14", "author_id": "2371185948", "created_at": "2019-09-24T13:19:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176486305615798272"], "id": "1176486305615798272"}, {"in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176469355451826177"}], "text": "@suicida_mne \u0425\u041e\u0421\u041f\u0410\u0414\u0415\n\u042d\u0422\u041e \u0421\u041b\u0418\u0428\u041a\u041e\u041c \u041f\u0420\u0415\u041a\u0420\u0410\u0421\u041d\u041e", "author_id": "1089207041409929216", "created_at": "2019-09-24T13:19:26.000Z", "lang": "ru", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176486297671741442"], "id": "1176486297671741442"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 29, "probability": 0.7094, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 69, "end": 75, "probability": 0.5026, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa"}]}, "text": "Fui assistir esquadr\u00e3o suicida ontem, todas as partes que aparecia o coringa, eu n\u00e3o co seguia olhar. Acho que ele \u00e9 muito pescotapa.", "author_id": "1103859296163389441", "created_at": "2019-09-24T13:19:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176486253690310657"], "id": "1176486253690310657"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 71, "end": 94, "tag": "ProtocoloAntisuicidios"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Sup_Policia", "id": "125565775"}, {"start": 24, "end": 38, "username": "SupRiesgosLab", "id": "420488398"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 93, "probability": 0.5689, "type": "Other", "normalized_text": "ProtocoloAntisuicidios"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176434196589502465"}], "text": "RT @Sup_Policia: \ud83d\udcaaDesde @SupRiesgosLab trabajamos ya en el estudio del #ProtocoloAntisuicidios para evitar que se produzcan m\u00e1s casos de es\u2026", "author_id": "1033108666524819456", "created_at": "2019-09-24T13:19:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176486204356911105"], "id": "1176486204356911105"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pazborisb", "id": "133045551"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176400354461851648"}], "text": "RT @pazborisb: Un se\u00f1or de suicida clav\u00e1ndose un pu\u00f1al en el pecho despu\u00e9s de agredir a su ex pareja.\n\n\u00bfCu\u00e1l es el sentido de manipular as\u00ed\u2026", "author_id": "1085647772240527360", "created_at": "2019-09-24T13:18:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176486147826098176"], "id": "1176486147826098176"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "author_id": "53235688", "created_at": "2019-09-24T13:18:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176486110131888128"], "id": "1176486110131888128"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 58, "probability": 0.4659, "type": "Organization", "normalized_text": "N\u00e1utico"}, {"start": 122, "end": 135, "probability": 0.4487, "type": "Person", "normalized_text": "Antonio Raposo"}, {"start": 149, "end": 163, "probability": 0.7125, "type": "Place", "normalized_text": "Teatro de Arena"}]}, "text": "Me abalou muito o caso do menino que se suicidou no N\u00e1utico... T\u00f4 querendo fazer um bate-papo sobre sa\u00fade mental na Pra\u00e7a Antonio Raposo na sexta no Teatro de Arena! O que voc\u00eas acham?", "author_id": "3677481495", "created_at": "2019-09-24T13:18:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 10, "like_count": 102, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1176486046055522305"], "id": "1176486046055522305"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FartFromAmerika", "id": "4818612196"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176419667583361024"}], "text": "RT @FartFromAmerika: Ma quanto gli piacer\u00e0 ridurci ai minimi termini? Vedere la nostra giovent\u00f9 imbottita di psicofarmaci, suicida, ricchio\u2026", "author_id": "573648634", "created_at": "2019-09-24T13:18:02.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176485948017795072"], "id": "1176485948017795072"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "author_id": "754501430917169152", "created_at": "2019-09-24T13:17:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176485868254769152"], "id": "1176485868254769152"}, {"in_reply_to_user_id": "2196342716", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176443171880017920"}], "text": "@MarioTheSmiler o marido dela matou ela e roubou os cofres publicos fez caixa 2 pra achar uma s\u00f3sia e se livrar da cadeia ta tendo uma briga na casa deles a pol\u00edcia chegou l\u00e1 agora", "author_id": "790504548", "created_at": "2019-09-24T13:17:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176485833911808001"], "id": "1176485833911808001"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pazborisb", "id": "133045551"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176400354461851648"}], "text": "RT @pazborisb: Un se\u00f1or de suicida clav\u00e1ndose un pu\u00f1al en el pecho despu\u00e9s de agredir a su ex pareja.\n\n\u00bfCu\u00e1l es el sentido de manipular as\u00ed\u2026", "author_id": "1057650802976870401", "created_at": "2019-09-24T13:17:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176485815804989440"], "id": "1176485815804989440"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ramosbrunow", "id": "87347301"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.3741, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}, {"start": 138, "end": 138, "probability": 0.4972, "type": "Person", "normalized_text": "J"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176318500438204416"}], "text": "RT @ramosbrunow: Esse filme do esquadr\u00e3o suicida tinha um puta potencial \n\nMas parece que fizeram tudo jogado \n\nIncluindo esse Coringa do J\u2026", "author_id": "1140157236502769666", "created_at": "2019-09-24T13:17:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176485798822260736"], "id": "1176485798822260736"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "santiagoespot", "id": "274929169"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176138973846167553"}], "text": "RT @santiagoespot: Les detencions d'avui haurien d significar un canvi d mentalitat en l'independentisme. \u00c9s absurd, rid\u00edcul i suicida resp\u2026", "author_id": "363534472", "created_at": "2019-09-24T13:17:08.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 227, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176485720938225668"], "id": "1176485720938225668"}, {"text": "Somos adolescente suicidas, falando para outros adolescentes suicida, que o suic\u00eddio n\u00e3o \u00e9 uma op\u00e7\u00e3o!\ud83c\udf43", "author_id": "917454305405358082", "created_at": "2019-09-24T13:16:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176485682178666496"], "id": "1176485682178666496"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.7962, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/chxjQqJJaE", "expanded_url": "https://www.direitaopressora.com/matou-alguem-nao-importa-se-tem-12-anos-vai-cumprir-pena-como-se-tivesse-20-ou-30-diz-mourao/", "display_url": "direitaopressora.com/matou-alguem-n\u2026"}]}, "text": "\u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/chxjQqJJaE", "author_id": "256626013", "created_at": "2019-09-24T13:16:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176485638369153024"], "id": "1176485638369153024"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "marcelomar05", "id": "2371185948"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.6951, "type": "Person", "normalized_text": "Lacombe"}, {"start": 123, "end": 137, "probability": 0.8212, "type": "Person", "normalized_text": "Silvia poppovic"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176305508720009217"}], "text": "RT @marcelomar05: tradu\u00e7\u00e3o: jornalista Lacombe diz que n\u00e3o sabe se foi a pol\u00edcia que matou a menina,e que tem q aguardar.e Silvia poppovic\u2026", "author_id": "3440700201", "created_at": "2019-09-24T13:16:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176485574523252737"], "id": "1176485574523252737"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 54, "probability": 0.4608, "type": "Place", "normalized_text": "Fuerzas Armadas"}], "urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/4sMViC21tm", "expanded_url": "http://www.publico.es/politica/interior-interior-estudia-retirar-armas-policias-tendencia-suicida.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/politica/inter\u2026"}]}, "text": "Pues van con mucho retraso, como en las Fuerzas Armadas: Interior estudia retirar las armas a los polic\u00edas con tendencia suicida https://t.co/4sMViC21tm", "author_id": "2934461825", "created_at": "2019-09-24T13:15:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176485268184023040"], "id": "1176485268184023040"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "marcelomar05", "id": "2371185948"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.6951, "type": "Person", "normalized_text": "Lacombe"}, {"start": 123, "end": 137, "probability": 0.8212, "type": "Person", "normalized_text": "Silvia poppovic"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176305508720009217"}], "text": "RT @marcelomar05: tradu\u00e7\u00e3o: jornalista Lacombe diz que n\u00e3o sabe se foi a pol\u00edcia que matou a menina,e que tem q aguardar.e Silvia poppovic\u2026", "author_id": "4897949175", "created_at": "2019-09-24T13:14:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176485129847488512"], "id": "1176485129847488512"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "in_reply_to_user_id": "1009918359402631168", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176262401123074048"}], "text": "@craiskc pela primeira vez na vida eu falei que esse seria o meu ano\n\npois 3 gatos meus foram envenenados, meu amigo se suicidou, descobri que tenho problema no cora\u00e7\u00e3o, meu pai faleceu\n\nta sendo meu ano de castigo s\u00f3 se for", "author_id": "3765647428", "created_at": "2019-09-24T13:14:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 70, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176485020623691776"], "id": "1176485020623691776"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "author_id": "1666712076", "created_at": "2019-09-24T13:13:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176484898238029825"], "id": "1176484898238029825"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 41, "probability": 0.9517, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.4569, "type": "Other", "normalized_text": "arlequina"}]}, "text": "Eu nunca tinha assistido esquadr\u00e3o suicida e a arlequina \u00e9 a melhor personagem sem mais", "author_id": "791457041214824449", "created_at": "2019-09-24T13:13:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176484887827832832"], "id": "1176484887827832832"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pazborisb", "id": "133045551"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176400354461851648"}], "text": "RT @pazborisb: Un se\u00f1or de suicida clav\u00e1ndose un pu\u00f1al en el pecho despu\u00e9s de agredir a su ex pareja.\n\n\u00bfCu\u00e1l es el sentido de manipular as\u00ed\u2026", "author_id": "861533853953007616", "created_at": "2019-09-24T13:13:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176484837055717376"], "id": "1176484837055717376"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 24, "username": "nadjamara", "id": "61230620"}]}, "in_reply_to_user_id": "1155238093341040641", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176482945617580032"}], "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "text": "@andrewec1717 @nadjamara N\u00e3o tira n\u00e3o querido... se matou, mesmo sem inten\u00e7\u00e3o, matou! Ainda assim precisa responder judicialmente pelo ocorrido. Mas tudo bem! Um menino n\u00e3o \u00e9 obrigado a saber o c\u00f3digo penal! Boa vida! \ud83d\ude09", "author_id": "122432056", "created_at": "2019-09-24T13:13:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176484731254390785"], "id": "1176484731254390785"}, {"in_reply_to_user_id": "1034511355586510848", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176481614286790657"}], "text": "@InkuSays WTF?! Siento que son esas palabras de un suicida xD, obviamente no lo eres pero...", "author_id": "773987227999334401", "created_at": "2019-09-24T13:12:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176484669723992064"], "id": "1176484669723992064"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElSaltoDiario", "id": "90725961"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176405910278660097"}], "text": "RT @ElSaltoDiario: Una media de diez personas al d\u00eda se quita la vida en Espa\u00f1a. Expertos reclaman medidas para prevenirlo, como un tel\u00e9fon\u2026", "author_id": "355146644", "created_at": "2019-09-24T13:12:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176484577986142210"], "id": "1176484577986142210"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "_SantosTrinidad", "id": "2917461077"}]}, "in_reply_to_user_id": "2917461077", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176196263676731393"}], "text": "@_SantosTrinidad que asco me da esta asquerosa ni\u00f1a utilizada. se suicida a los 20", "author_id": "993259134", "created_at": "2019-09-24T13:11:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176484374604320768"], "id": "1176484374604320768"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 71, "end": 94, "tag": "ProtocoloAntisuicidios"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Sup_Policia", "id": "125565775"}, {"start": 24, "end": 38, "username": "SupRiesgosLab", "id": "420488398"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 93, "probability": 0.5689, "type": "Other", "normalized_text": "ProtocoloAntisuicidios"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176434196589502465"}], "text": "RT @Sup_Policia: \ud83d\udcaaDesde @SupRiesgosLab trabajamos ya en el estudio del #ProtocoloAntisuicidios para evitar que se produzcan m\u00e1s casos de es\u2026", "author_id": "986282721487056897", "created_at": "2019-09-24T13:11:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176484317620576258"], "id": "1176484317620576258"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 11, "probability": 0.5878, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "text": "Vi esquadr\u00e3o suicida ontem, e \u00e9 doido", "author_id": "961054411", "created_at": "2019-09-24T13:11:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176484282048626688"], "id": "1176484282048626688"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rvfradiopopular", "id": "352141933"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176088924915142656"}], "text": "RT @rvfradiopopular: RT -Destacado perito internacional John Clark descarta suicidio en el caso de Macarena Vald\u00e9s \"No Muri\u00f3 por ahorcamien\u2026", "author_id": "3054782980", "created_at": "2019-09-24T13:10:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176484154785128448"], "id": "1176484154785128448"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "author_id": "529662738", "created_at": "2019-09-24T13:10:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176484137907216384"], "id": "1176484137907216384"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "Joker"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sitevolts", "id": "2963868999"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.6641, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 84, "end": 98, "probability": 0.9716, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176345889599873025"}], "text": "RT @sitevolts: MATOU COM FATOS \ud83d\udc4f\ud83c\udffc Ao ser questionado se #Joker \u00e9 um filme perigoso, Joaquin Phoenix respondeu: \u201dN\u00e3o acho que seja responsab\u2026", "author_id": "105510023", "created_at": "2019-09-24T13:10:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176483998618607619"], "id": "1176483998618607619"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 27, "probability": 0.4227, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}, {"start": 46, "end": 50, "probability": 0.9263, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}]}, "text": "meu irm\u00e3o assistiu esquadr\u00e3o suicida ontem na globo e gostou sksksk amoo", "author_id": "973895235347546112", "created_at": "2019-09-24T13:10:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176483972936810496"], "id": "1176483972936810496"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "luci_luci3", "id": "1495961649517375488"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "bchartsnet", "id": "788794760764985344"}, {"start": 24, "end": 40, "username": "redebandeirante", "id": "83592850"}]}, "in_reply_to_user_id": "753972583196864512", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176481199268618240"}], "text": "@luci_luci3 @bchartsnet @redebandeirante eu n\u00e3o tem filho  mas poderia ser aqueles dois policias mortos com tiro na cabe\u00e7a esse policiais tem fam\u00edla tem pai tem m\u00e3e igual a menina agata pq raiva com pol\u00edcia se vc se quer sabe se  o tiro que matou a menina foi dos policiais responde sua hip\u00f3critas esquerdista safada", "author_id": "1022593769143717888", "created_at": "2019-09-24T13:10:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176483937872502785"], "id": "1176483937872502785"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "marcelomar05", "id": "2371185948"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.6951, "type": "Person", "normalized_text": "Lacombe"}, {"start": 123, "end": 137, "probability": 0.8212, "type": "Person", "normalized_text": "Silvia poppovic"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176305508720009217"}], "text": "RT @marcelomar05: tradu\u00e7\u00e3o: jornalista Lacombe diz que n\u00e3o sabe se foi a pol\u00edcia que matou a menina,e que tem q aguardar.e Silvia poppovic\u2026", "author_id": "1031916254750236672", "created_at": "2019-09-24T13:09:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176483869677293568"], "id": "1176483869677293568"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElSaltoDiario", "id": "90725961"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176405910278660097"}], "text": "RT @ElSaltoDiario: Una media de diez personas al d\u00eda se quita la vida en Espa\u00f1a. Expertos reclaman medidas para prevenirlo, como un tel\u00e9fon\u2026", "author_id": "2495132868", "created_at": "2019-09-24T13:09:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176483812869644289"], "id": "1176483812869644289"}, {"text": "meu amigo se matou kkk", "author_id": "2873648535", "created_at": "2019-09-24T13:09:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176483797799448577"], "id": "1176483797799448577"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "author_id": "1070607562867965953", "created_at": "2019-09-24T13:09:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176483735761543168"], "id": "1176483735761543168"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "author_id": "68551749", "created_at": "2019-09-24T13:08:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176483529657585664"], "id": "1176483529657585664"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176330552091140096"}], "text": "Claro pq foi ela mesma quem matou ! https://t.co/cR6rPzqlZe", "entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/cR6rPzqlZe", "expanded_url": "https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1176330552091140096", "display_url": "twitter.com/JornalOGlobo/s\u2026"}]}, "author_id": "1088212836319404033", "created_at": "2019-09-24T13:08:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176483465467957249"], "id": "1176483465467957249"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.9542, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}]}, "text": "Todo mundo vendo esquadr\u00e3o suicida que passou na globo e eu sinceramente s\u00f3 queria poder desver esse filme na moral kkkkk", "author_id": "4865529628", "created_at": "2019-09-24T13:07:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176483326967853057"], "id": "1176483326967853057"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Dota2BRA", "id": "53210435"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 19, "probability": 0.5035, "type": "Person", "normalized_text": "AX\u00c9"}]}, "in_reply_to_user_id": "53210435", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176482164931780608"}], "text": "@Dota2BRA E PROS AX\u00c9 SUICIDA ?", "author_id": "169216235", "created_at": "2019-09-24T13:06:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176483152585547777"], "id": "1176483152585547777"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "marcelomar05", "id": "2371185948"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.6951, "type": "Person", "normalized_text": "Lacombe"}, {"start": 123, "end": 137, "probability": 0.8212, "type": "Person", "normalized_text": "Silvia poppovic"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176305508720009217"}], "text": "RT @marcelomar05: tradu\u00e7\u00e3o: jornalista Lacombe diz que n\u00e3o sabe se foi a pol\u00edcia que matou a menina,e que tem q aguardar.e Silvia poppovic\u2026", "author_id": "786575697523400704", "created_at": "2019-09-24T13:05:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176482912394514432"], "id": "1176482912394514432"}, {"in_reply_to_user_id": "713422914670956544", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176324424016048128"}], "text": "@Ema_Lusardi Qu\u00e9 triste la parte cuando la protagonista mata al polic\u00eda y se suicida.", "author_id": "253657685", "created_at": "2019-09-24T13:05:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176482796975640576"], "id": "1176482796975640576"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pazborisb", "id": "133045551"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176400354461851648"}], "text": "RT @pazborisb: Un se\u00f1or de suicida clav\u00e1ndose un pu\u00f1al en el pecho despu\u00e9s de agredir a su ex pareja.\n\n\u00bfCu\u00e1l es el sentido de manipular as\u00ed\u2026", "author_id": "749547914", "created_at": "2019-09-24T13:05:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176482711634137088"], "id": "1176482711634137088"}, {"text": "Tava vendo esse tal de esquadr\u00e3o suicida, pense num filme ruim, o pior foi que assisti todin...", "author_id": "135406172", "created_at": "2019-09-24T13:04:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176482646131695617"], "id": "1176482646131695617"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 46, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonaro"}]}, "text": "Em uma opera\u00e7\u00e3o na casa do vizinho do bolsonaro sem um \u00fanico tiro a pol\u00edcia aprendeu mais de 100 fuzis, em um ano a policia do rj matou mais de 1500 pessoas pra apreender menos de 400 fuzis, agora me diz se n\u00e3o \u00e9 muito mais pratico trabalhar com intelig\u00eancia do que sangue no olho", "author_id": "411156186", "created_at": "2019-09-24T13:04:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176482605161689088"], "id": "1176482605161689088"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pazborisb", "id": "133045551"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176400354461851648"}], "text": "RT @pazborisb: Un se\u00f1or de suicida clav\u00e1ndose un pu\u00f1al en el pecho despu\u00e9s de agredir a su ex pareja.\n\n\u00bfCu\u00e1l es el sentido de manipular as\u00ed\u2026", "author_id": "754201734", "created_at": "2019-09-24T13:04:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176482579442216965"], "id": "1176482579442216965"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pazborisb", "id": "133045551"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176400354461851648"}], "text": "RT @pazborisb: Un se\u00f1or de suicida clav\u00e1ndose un pu\u00f1al en el pecho despu\u00e9s de agredir a su ex pareja.\n\n\u00bfCu\u00e1l es el sentido de manipular as\u00ed\u2026", "author_id": "240482277", "created_at": "2019-09-24T13:04:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176482575017287685"], "id": "1176482575017287685"}, {"text": "caralho, ca\u00f4 q esse mnr se matou", "author_id": "705095093330563072", "created_at": "2019-09-24T13:04:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176482450610020352"], "id": "1176482450610020352"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 26, "username": "CesareSacchetti", "id": "1365423529"}]}, "in_reply_to_user_id": "2482305961", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176480832304898048"}], "text": "@LisadaCa @CesareSacchetti Si suicida...", "author_id": "1039384628", "created_at": "2019-09-24T13:03:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176482365620854790"], "id": "1176482365620854790"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.7536, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309914173661185"}], "text": "RT @AlbuquerqueFla1: Esquadr\u00e3o suicida sem duvidas \u00e9 o melhor filme de todos", "author_id": "817533830319980544", "created_at": "2019-09-24T13:03:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176482361682403329"], "id": "1176482361682403329"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pazborisb", "id": "133045551"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176400354461851648"}], "text": "RT @pazborisb: Un se\u00f1or de suicida clav\u00e1ndose un pu\u00f1al en el pecho despu\u00e9s de agredir a su ex pareja.\n\n\u00bfCu\u00e1l es el sentido de manipular as\u00ed\u2026", "author_id": "849513510044348416", "created_at": "2019-09-24T13:03:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176482292417650688"], "id": "1176482292417650688"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pazborisb", "id": "133045551"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176400354461851648"}], "text": "RT @pazborisb: Un se\u00f1or de suicida clav\u00e1ndose un pu\u00f1al en el pecho despu\u00e9s de agredir a su ex pareja.\n\n\u00bfCu\u00e1l es el sentido de manipular as\u00ed\u2026", "author_id": "463159852", "created_at": "2019-09-24T13:03:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176482232501985280"], "id": "1176482232501985280"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "marcelomar05", "id": "2371185948"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.6951, "type": "Person", "normalized_text": "Lacombe"}, {"start": 123, "end": 137, "probability": 0.8212, "type": "Person", "normalized_text": "Silvia poppovic"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176305508720009217"}], "text": "RT @marcelomar05: tradu\u00e7\u00e3o: jornalista Lacombe diz que n\u00e3o sabe se foi a pol\u00edcia que matou a menina,e que tem q aguardar.e Silvia poppovic\u2026", "author_id": "1551534937", "created_at": "2019-09-24T13:03:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176482213631844352"], "id": "1176482213631844352"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "PivantiGui", "id": "700516137059151872"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176477163316568071"}], "text": "RT @PivantiGui: O cara se enforcou na orla de araruama que loucura cara", "author_id": "1086390801775710208", "created_at": "2019-09-24T13:02:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176482075353976832"], "id": "1176482075353976832"}, {"text": "Empres\u00e1rio se suicida ap\u00f3s demitir 223 funcion\u00e1rios por conta da crise https://t.co/jsxwpHhtZd", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/jsxwpHhtZd", "expanded_url": "http://www.ilisp.org/noticias/empresario-se-suicida-apos-demitir-223-funcionarios-por-conta-da-crise/", "display_url": "ilisp.org/noticias/empre\u2026"}]}, "author_id": "1110144744263426048", "created_at": "2019-09-24T13:02:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176482066650882048"], "id": "1176482066650882048"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "marcelomar05", "id": "2371185948"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.6951, "type": "Person", "normalized_text": "Lacombe"}, {"start": 123, "end": 137, "probability": 0.8212, "type": "Person", "normalized_text": "Silvia poppovic"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176305508720009217"}], "text": "RT @marcelomar05: tradu\u00e7\u00e3o: jornalista Lacombe diz que n\u00e3o sabe se foi a pol\u00edcia que matou a menina,e que tem q aguardar.e Silvia poppovic\u2026", "author_id": "145416668", "created_at": "2019-09-24T13:01:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176481907959316480"], "id": "1176481907959316480"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176451750334738433"}], "text": "RT @VOX_Europa_: \ud83d\udd8b\ufe0f \"Una sucesi\u00f3n de ambiciones criminalmente mezquinas lleva d\u00e9cadas incubando el huevo de la serpiente, viendo crecer al\u2026", "author_id": "726788233527480321", "created_at": "2019-09-24T13:01:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176481871078809602"], "id": "1176481871078809602"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "author_id": "421418573", "created_at": "2019-09-24T13:01:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176481820457783297"], "id": "1176481820457783297"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Pel\u00edculas"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 9, "probability": 0.7007, "type": "Other", "normalized_text": "Pel\u00edculas"}, {"start": 41, "end": 59, "probability": 0.8464, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/S0DFUvslCB", "expanded_url": "http://ow.ly/IeQt30pxJa7", "display_url": "ow.ly/IeQt30pxJa7"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/Tr4trZiPIq", "expanded_url": "https://twitter.com/Hot94/status/1176481755102142466/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Tr4trZiPIq", "media_key": "3_1176481753210470401"}]}, "text": "#Pel\u00edculas | Revelan elenco completo del Escuadr\u00f3n Suicida 2 \ud83c\udf9f\ud83c\udf7f &gt;&gt; https://t.co/S0DFUvslCB https://t.co/Tr4trZiPIq", "author_id": "44376252", "created_at": "2019-09-24T13:01:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176481755102142466"], "id": "1176481755102142466"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "Joker"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sitevolts", "id": "2963868999"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.6641, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 84, "end": 98, "probability": 0.9716, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176345889599873025"}], "text": "RT @sitevolts: MATOU COM FATOS \ud83d\udc4f\ud83c\udffc Ao ser questionado se #Joker \u00e9 um filme perigoso, Joaquin Phoenix respondeu: \u201dN\u00e3o acho que seja responsab\u2026", "author_id": "63250494", "created_at": "2019-09-24T13:00:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176481566962401280"], "id": "1176481566962401280"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "author_id": "118406230", "created_at": "2019-09-24T13:00:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176481506413486080"], "id": "1176481506413486080"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ZAMENZA", "id": "67656004"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 83, "probability": 0.9158, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 104, "end": 112, "probability": 0.613, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.5452, "type": "Person", "normalized_text": "Marg"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176321933920657408"}], "text": "RT @ZAMENZA: A verdade \u00e9 que, ao contr\u00e1rio do que a cr\u00edtica prega, Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 um filme \u00f3timo e Arlequina rouba a cena com uma Marg\u2026", "author_id": "1406853788", "created_at": "2019-09-24T13:00:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176481469075730432"], "id": "1176481469075730432"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 41, "probability": 0.5928, "type": "Organization", "normalized_text": "UBA"}]}, "text": "nada m\u00e1s suicida q un estudiante de la UBA llegando tarde teniendo q cruzar una peatonal, q nos atropellen es lo de menos", "author_id": "1901733674", "created_at": "2019-09-24T12:59:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1176481402856120320"], "id": "1176481402856120320"}, {"text": "t\u00e1, esquadr\u00e3o suicida pode at\u00e9 ter sido ruim em alguns aspectos, mas o \u00e1lbum \u00e9 uma perfei\u00e7\u00e3o", "author_id": "828639894733987841", "created_at": "2019-09-24T12:59:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176481392387088389"], "id": "1176481392387088389"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pazborisb", "id": "133045551"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176400354461851648"}], "text": "RT @pazborisb: Un se\u00f1or de suicida clav\u00e1ndose un pu\u00f1al en el pecho despu\u00e9s de agredir a su ex pareja.\n\n\u00bfCu\u00e1l es el sentido de manipular as\u00ed\u2026", "author_id": "989115728656814080", "created_at": "2019-09-24T12:59:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176481269594677249"], "id": "1176481269594677249"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "author_id": "94892741", "created_at": "2019-09-24T12:59:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176481243367694336"], "id": "1176481243367694336"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ZAMENZA", "id": "67656004"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 83, "probability": 0.9158, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 104, "end": 112, "probability": 0.613, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.5452, "type": "Person", "normalized_text": "Marg"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176321933920657408"}], "text": "RT @ZAMENZA: A verdade \u00e9 que, ao contr\u00e1rio do que a cr\u00edtica prega, Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 um filme \u00f3timo e Arlequina rouba a cena com uma Marg\u2026", "author_id": "956804718965198848", "created_at": "2019-09-24T12:58:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176481153907380224"], "id": "1176481153907380224"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "Joker"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sitevolts", "id": "2963868999"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.6641, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 84, "end": 98, "probability": 0.9716, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176345889599873025"}], "text": "RT @sitevolts: MATOU COM FATOS \ud83d\udc4f\ud83c\udffc Ao ser questionado se #Joker \u00e9 um filme perigoso, Joaquin Phoenix respondeu: \u201dN\u00e3o acho que seja responsab\u2026", "author_id": "1164348196241444865", "created_at": "2019-09-24T12:58:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176481149562118144"], "id": "1176481149562118144"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 61, "probability": 0.7673, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "text": "vcs namorariam alguem q AMA ver o trailer de esquadr\u00e3o suicida??????", "author_id": "1939577654", "created_at": "2019-09-24T12:58:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176481109187674112"], "id": "1176481109187674112"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.4735, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309081658810368"}], "text": "RT @luquinha: se o esquadr\u00e3o suicida tivesse sido s\u00f3 os trailer teria sido perfeito\n\nfilme do ano", "author_id": "362140337", "created_at": "2019-09-24T12:58:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176481085020147713"], "id": "1176481085020147713"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "author_id": "243661957", "created_at": "2019-09-24T12:58:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176481014333489152"], "id": "1176481014333489152"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "marcelomar05", "id": "2371185948"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.6951, "type": "Person", "normalized_text": "Lacombe"}, {"start": 123, "end": 137, "probability": 0.8212, "type": "Person", "normalized_text": "Silvia poppovic"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176305508720009217"}], "text": "RT @marcelomar05: tradu\u00e7\u00e3o: jornalista Lacombe diz que n\u00e3o sabe se foi a pol\u00edcia que matou a menina,e que tem q aguardar.e Silvia poppovic\u2026", "author_id": "97079914", "created_at": "2019-09-24T12:58:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176480986923749376"], "id": "1176480986923749376"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ronaldgamarra", "id": "102789756"}]}, "in_reply_to_user_id": "102789756", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176299631027900416"}], "text": "@ronaldgamarra La herencia del suicida. Escopeta de dos ca\u00f1ones.", "author_id": "1012353000", "created_at": "2019-09-24T12:58:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176480920972537859"], "id": "1176480920972537859"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "depression097", "id": "1115999661108727808"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173422474022834180"}], "text": "RT @depression097: \u00c9 impressionante como vcs n\u00e3o conseguem ouvir 5 minutos o amigo que n\u00e3o t\u00e1 bem, mas se ele se se suicida fica 1hr escrev\u2026", "author_id": "146248407", "created_at": "2019-09-24T12:57:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176480807994699776"], "id": "1176480807994699776"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElSaltoDiario", "id": "90725961"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176405910278660097"}], "text": "RT @ElSaltoDiario: Una media de diez personas al d\u00eda se quita la vida en Espa\u00f1a. Expertos reclaman medidas para prevenirlo, como un tel\u00e9fon\u2026", "author_id": "908911774962978816", "created_at": "2019-09-24T12:57:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176480714382020608"], "id": "1176480714382020608"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 30, "probability": 0.9309, "type": "Person", "normalized_text": "Laura Bezos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176058318533648384"}], "text": "RT @consaludmental: Laura Bezos habla del servicio psicoSUMA, creado en el mes de julio. De 94 intervenciones 32 han sido sobre conducta su\u2026", "author_id": "1054335000114589697", "created_at": "2019-09-24T12:57:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176480692387155968"], "id": "1176480692387155968"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pazborisb", "id": "133045551"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176400354461851648"}], "text": "RT @pazborisb: Un se\u00f1or de suicida clav\u00e1ndose un pu\u00f1al en el pecho despu\u00e9s de agredir a su ex pareja.\n\n\u00bfCu\u00e1l es el sentido de manipular as\u00ed\u2026", "author_id": "293090748", "created_at": "2019-09-24T12:57:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176480668181831680"], "id": "1176480668181831680"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "lancenet", "id": "15488353"}]}, "in_reply_to_user_id": "15488353", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176478078446592001"}], "text": "@lancenet Deve ser muito ruim... O comprador at\u00e9 se enforcou...", "author_id": "167179891", "created_at": "2019-09-24T12:57:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176480656248987648"], "id": "1176480656248987648"}, {"in_reply_to_user_id": "314682686", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176479660223455232"}], "text": "Se suicida, es cierto, la civilizaci\u00f3n en algunos lugares, pero por suerte hay otros donde la juventud no sucumbe a la ro\u00f1a. Tambi\u00e9n existen j\u00f3venes con la mente alerta y con la malicia necesaria para comprender el cinismo tras los movimientos que propagan el absurdo global.", "author_id": "314682686", "created_at": "2019-09-24T12:56:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1176480649840078852"], "id": "1176480649840078852"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pazborisb", "id": "133045551"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176400354461851648"}], "text": "RT @pazborisb: Un se\u00f1or de suicida clav\u00e1ndose un pu\u00f1al en el pecho despu\u00e9s de agredir a su ex pareja.\n\n\u00bfCu\u00e1l es el sentido de manipular as\u00ed\u2026", "author_id": "1137062867319054336", "created_at": "2019-09-24T12:56:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176480597679771648"], "id": "1176480597679771648"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "Joker"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sitevolts", "id": "2963868999"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.6641, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 84, "end": 98, "probability": 0.9716, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176345889599873025"}], "text": "RT @sitevolts: MATOU COM FATOS \ud83d\udc4f\ud83c\udffc Ao ser questionado se #Joker \u00e9 um filme perigoso, Joaquin Phoenix respondeu: \u201dN\u00e3o acho que seja responsab\u2026", "author_id": "710922054304931840", "created_at": "2019-09-24T12:56:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176480565022924801"], "id": "1176480565022924801"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 71, "end": 94, "tag": "ProtocoloAntisuicidios"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Sup_Policia", "id": "125565775"}, {"start": 24, "end": 38, "username": "SupRiesgosLab", "id": "420488398"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 93, "probability": 0.5689, "type": "Other", "normalized_text": "ProtocoloAntisuicidios"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176434196589502465"}], "text": "RT @Sup_Policia: \ud83d\udcaaDesde @SupRiesgosLab trabajamos ya en el estudio del #ProtocoloAntisuicidios para evitar que se produzcan m\u00e1s casos de es\u2026", "author_id": "420956552", "created_at": "2019-09-24T12:55:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176480332155109377"], "id": "1176480332155109377"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 102, "end": 114, "tag": "Mental\u00edzate"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "INPRFM", "id": "160062203"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176152094451097600"}], "text": "RT @INPRFM: El mayor riesgo de suicidio consumado es en el primer a\u00f1o posterior a un intento\rsuicida\u2026\r#Mental\u00edzate con nosotros\nS\u00edguenos en\u2026", "author_id": "63595616", "created_at": "2019-09-24T12:55:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176480288752295936"], "id": "1176480288752295936"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "marcelomar05", "id": "2371185948"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.6951, "type": "Person", "normalized_text": "Lacombe"}, {"start": 123, "end": 137, "probability": 0.8212, "type": "Person", "normalized_text": "Silvia poppovic"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176305508720009217"}], "text": "RT @marcelomar05: tradu\u00e7\u00e3o: jornalista Lacombe diz que n\u00e3o sabe se foi a pol\u00edcia que matou a menina,e que tem q aguardar.e Silvia poppovic\u2026", "author_id": "14763376", "created_at": "2019-09-24T12:55:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176480232368463873"], "id": "1176480232368463873"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pazborisb", "id": "133045551"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176400354461851648"}], "text": "RT @pazborisb: Un se\u00f1or de suicida clav\u00e1ndose un pu\u00f1al en el pecho despu\u00e9s de agredir a su ex pareja.\n\n\u00bfCu\u00e1l es el sentido de manipular as\u00ed\u2026", "author_id": "153712345", "created_at": "2019-09-24T12:55:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176480228216070145"], "id": "1176480228216070145"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MisueUehara", "id": "624221383"}]}, "in_reply_to_user_id": "624221383", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176414175456874498"}], "text": "@MisueUehara JAJAJ suicida", "author_id": "593363140", "created_at": "2019-09-24T12:55:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176480173023059968"], "id": "1176480173023059968"}, {"text": "jako mal\u00e1 jsem \u00fapln\u011b nesn\u00e1\u0161ela napa\u0159ov\u00e1n\u00ed (takov\u00fdto kde str\u010d\u00edte hlavu nad hrnec s horkou vodou, m\u00e1tou a t\u0159eba eukalyptov\u00fdm olejem a p\u0159ikryjete se ru\u010dn\u00edkem), ale hallelujah, doporu\u010duju.", "author_id": "1036612645628063744", "created_at": "2019-09-24T12:54:41.000Z", "lang": "cs", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176480070577340417"], "id": "1176480070577340417"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "author_id": "2883365023", "created_at": "2019-09-24T12:54:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176479975110848512"], "id": "1176479975110848512"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "trixiie__", "id": "1384881174250725380"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 83, "probability": 0.9808, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176277211021754375"}], "text": "RT @trixiie__: - Quantas pessoas a pol\u00edcia militar matou no estado do Rio de Janeiro esse ano?\n\n- Esse ano 1286\n\n- Quantos fuzil eles apree\u2026", "author_id": "2433730141", "created_at": "2019-09-24T12:54:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176479904524886018"], "id": "1176479904524886018"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pazborisb", "id": "133045551"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176400354461851648"}], "text": "RT @pazborisb: Un se\u00f1or de suicida clav\u00e1ndose un pu\u00f1al en el pecho despu\u00e9s de agredir a su ex pareja.\n\n\u00bfCu\u00e1l es el sentido de manipular as\u00ed\u2026", "author_id": "708836286", "created_at": "2019-09-24T12:53:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176479855501819904"], "id": "1176479855501819904"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 90, "end": 95, "tag": "cine"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 61, "probability": 0.9485, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/nYJc1CzY1y", "expanded_url": "https://www.bolsamania.com/cine/otro-fichaje-de-excepcion-confirmado-para-escuadron-suicida-2/", "display_url": "bolsamania.com/cine/otro-fich\u2026"}, {"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/vJ7KDb4Pfp", "expanded_url": "https://twitter.com/Alucine_es/status/1176479394119979013/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vJ7KDb4Pfp", "media_key": "3_1176479392341647360"}]}, "text": "Otro fichaje de excepci\u00f3n confirmado para \u201cEscuadr\u00f3n Suicida 2\u201d | https://t.co/nYJc1CzY1y #cine https://t.co/vJ7KDb4Pfp", "author_id": "1022279635508371456", "created_at": "2019-09-24T12:53:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176479714665488384"], "id": "1176479714665488384"}, {"text": "Adolescentes mariguanos que no han le\u00eddo ni tres libros, jam\u00e1s han conocido el orden de una rutina ni ejercitado una disciplina, pero tienen la bocota abierta todo el tiempo para proferir maldiciones contra las injusticias planetarias. Parece que la civilizaci\u00f3n se suicida.", "author_id": "314682686", "created_at": "2019-09-24T12:53:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176479660223455232"], "id": "1176479660223455232"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 135, "end": 144, "tag": "NDigital"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 30, "probability": 0.9697, "type": "Place", "normalized_text": "NY"}, {"start": 136, "end": 143, "probability": 0.3537, "type": "Other", "normalized_text": "NDigital"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/CGXoDnszIu", "expanded_url": "http://dlvr.it/RDmcKk", "display_url": "dlvr.it/RDmcKk"}, {"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/vi5sZyCu4m", "expanded_url": "https://twitter.com/nuriapiera/status/1176479657400496130/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vi5sZyCu4m", "media_key": "3_1176479655659855877"}]}, "text": "Mensaje final del suicida en NY: \u2018Cuida a los otros dos ni\u00f1os, la llevar\u00e9 a la escuela\u2019. Luego dijo: \u2018Te amo\u2019\u201d https://t.co/CGXoDnszIu #NDigital https://t.co/vi5sZyCu4m", "author_id": "34935938", "created_at": "2019-09-24T12:53:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176479657400496130"], "id": "1176479657400496130"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Alex_BearSporco", "id": "68841700"}], "urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/iKIpBMK93p", "expanded_url": "https://twitter.com/irrolols/status/1173007249792471045", "display_url": "twitter.com/irrolols/statu\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173104894800257025"}], "text": "RT @Alex_BearSporco: Gato suicida \ud83d\ude31\n\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/iKIpBMK93p", "author_id": "38806642", "created_at": "2019-09-24T12:53:01.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176479651545456641"], "id": "1176479651545456641"}, {"in_reply_to_user_id": "771351819171790848", "entities": {"annotations": [{"start": 167, "end": 168, "probability": 0.2651, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175962253386035205"}], "text": "@SalitaSin Por la fecha en q ocurri\u00f3 la juntada mafiosa f\u00e1cil el pedido q hace alias Sipan a su contraparte criminal fue un encargo de su cabecilla el cobarde suicida AG. Pareciera q fue as\u00ed.\nLa \u00fanica conclusi\u00f3n a la q se puede llegar es q la \"madriguera del la hampa\" debe ser cerrada ya!!", "author_id": "1040946449310212096", "created_at": "2019-09-24T12:52:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176479541113450496"], "id": "1176479541113450496"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 90, "end": 95, "tag": "cine"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 61, "probability": 0.9485, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/X57Jdj4OFd", "expanded_url": "https://www.bolsamania.com/cine/otro-fichaje-de-excepcion-confirmado-para-escuadron-suicida-2/", "display_url": "bolsamania.com/cine/otro-fich\u2026"}, {"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/ATMN6OEF5k", "expanded_url": "https://twitter.com/Alucine_es/status/1176479394119979013/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ATMN6OEF5k", "media_key": "3_1176479392341647360"}]}, "text": "Otro fichaje de excepci\u00f3n confirmado para \u201cEscuadr\u00f3n Suicida 2\u201d | https://t.co/X57Jdj4OFd #cine https://t.co/ATMN6OEF5k", "author_id": "1159921734", "created_at": "2019-09-24T12:52:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176479394119979013"], "id": "1176479394119979013"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "FAM63", "id": "130169225"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 28, "probability": 0.9535, "type": "Person", "normalized_text": "Javier Gallego"}, {"start": 107, "end": 114, "probability": 0.941, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176405261378117632"}], "text": "RT @FAM63: 2.- Javier Gallego alza ahora la voz contra la divisi\u00f3n de la izquierda. No intento convencer a Iglesias que su no era suicida.\u2026", "author_id": "950871986535911424", "created_at": "2019-09-24T12:51:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176479374788431878"], "id": "1176479374788431878"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176451750334738433"}], "text": "RT @VOX_Europa_: \ud83d\udd8b\ufe0f \"Una sucesi\u00f3n de ambiciones criminalmente mezquinas lleva d\u00e9cadas incubando el huevo de la serpiente, viendo crecer al\u2026", "author_id": "82517559", "created_at": "2019-09-24T12:51:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176479300687728640"], "id": "1176479300687728640"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.4735, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309081658810368"}], "text": "RT @luquinha: se o esquadr\u00e3o suicida tivesse sido s\u00f3 os trailer teria sido perfeito\n\nfilme do ano", "author_id": "1799247175", "created_at": "2019-09-24T12:51:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176479278826950656"], "id": "1176479278826950656"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "in_reply_to_user_id": "100731315", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176476374820720641"}], "text": "@ActualidadRT Un gato suicida...bien por la gente que lo salvo de una muerte segura", "author_id": "196855166", "created_at": "2019-09-24T12:51:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176479241669623808"], "id": "1176479241669623808"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "author_id": "219379771", "created_at": "2019-09-24T12:51:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176479197654671368"], "id": "1176479197654671368"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pazborisb", "id": "133045551"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176400354461851648"}], "text": "RT @pazborisb: Un se\u00f1or de suicida clav\u00e1ndose un pu\u00f1al en el pecho despu\u00e9s de agredir a su ex pareja.\n\n\u00bfCu\u00e1l es el sentido de manipular as\u00ed\u2026", "author_id": "2954908895", "created_at": "2019-09-24T12:51:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176479144726671360"], "id": "1176479144726671360"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "author_id": "1129746151610171392", "created_at": "2019-09-24T12:50:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176479023800770561"], "id": "1176479023800770561"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KidCubatao", "id": "259350233"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "FabioPorchat", "id": "33804533"}]}, "in_reply_to_user_id": "259350233", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176449346159689728"}], "text": "@KidCubatao @FabioPorchat \"que eu saiba\"... playboy  finge que n\u00e3o v\u00ea os amigos boys mergulhadores usar erva\n\nIsso pra canalhamente aliviar pra pol\u00edcia que MATOU MENINA DE 8 ANOS\n\nEle se lixa pra morte na favela. Deve at\u00e9 comemorar escondido", "author_id": "1110220105110167552", "created_at": "2019-09-24T12:50:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176478980091854848"], "id": "1176478980091854848"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "RobertoFinat", "id": "781373150"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "f_secin", "id": "1067048520753078273"}, {"start": 23, "end": 31, "username": "edvolpa", "id": "132532454"}, {"start": 32, "end": 43, "username": "asavazzini", "id": "217427677"}, {"start": 44, "end": 56, "username": "gloriavdelc", "id": "1008762578481410048"}, {"start": 57, "end": 72, "username": "juanjomalvinas", "id": "1095773453855137794"}, {"start": 90, "end": 106, "username": "AnaBelenMarmora", "id": "145085444"}, {"start": 107, "end": 119, "username": "AgustinLaje", "id": "175273213"}, {"start": 120, "end": 135, "username": "giselabarreto7", "id": "611212278"}, {"start": 136, "end": 150, "username": "LeandroFlocco", "id": "338214287"}]}, "in_reply_to_user_id": "781373150", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176313880538230790"}], "text": "@RobertoFinat @f_secin @edvolpa @asavazzini @gloriavdelc @juanjomalvinas @EstraTecnoCoach @AnaBelenMarmora @AgustinLaje @giselabarreto7 @LeandroFlocco @rodrigofmadero para mi se suicida.", "author_id": "3222616487", "created_at": "2019-09-24T12:50:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176478942607355904"], "id": "1176478942607355904"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.6639, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "text": "Ontem eu assistir de novo esquadr\u00e3o suicida, eu posso ver esse filme mil vezes, nunca vou enjoar dele, me tr\u00e1s recorda\u00e7\u00f5es maravilhosas de uma fase da minha vida \u2764", "author_id": "2875541774", "created_at": "2019-09-24T12:49:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176478763313455104"], "id": "1176478763313455104"}, {"text": "Moleque novo  que se matou doidera .", "author_id": "938248244672585736", "created_at": "2019-09-24T12:49:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176478718593814529"], "id": "1176478718593814529"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TatiNefertari", "id": "212954552"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.7545, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel"}, {"start": 119, "end": 125, "probability": 0.3828, "type": "Organization", "normalized_text": "Carioca"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176270126225797120"}], "text": "RT @TatiNefertari: \"Se eu pegar o Miguel na rua, pode comprar um caix\u00e3o pequeno, porque ele n\u00e3o vai voltar mais\u201d \n\nPM \"Carioca\" dps de amea\u2026", "author_id": "301156978", "created_at": "2019-09-24T12:48:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176478609294409730"], "id": "1176478609294409730"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "marcelomar05", "id": "2371185948"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.6951, "type": "Person", "normalized_text": "Lacombe"}, {"start": 123, "end": 137, "probability": 0.8212, "type": "Person", "normalized_text": "Silvia poppovic"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176305508720009217"}], "text": "RT @marcelomar05: tradu\u00e7\u00e3o: jornalista Lacombe diz que n\u00e3o sabe se foi a pol\u00edcia que matou a menina,e que tem q aguardar.e Silvia poppovic\u2026", "author_id": "1058009645627949057", "created_at": "2019-09-24T12:48:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176478562326601728"], "id": "1176478562326601728"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "author_id": "68202670", "created_at": "2019-09-24T12:48:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176478498216710146"], "id": "1176478498216710146"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "author_id": "894035963785220097", "created_at": "2019-09-24T12:48:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176478401475088385"], "id": "1176478401475088385"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176451750334738433"}], "text": "RT @VOX_Europa_: \ud83d\udd8b\ufe0f \"Una sucesi\u00f3n de ambiciones criminalmente mezquinas lleva d\u00e9cadas incubando el huevo de la serpiente, viendo crecer al\u2026", "author_id": "462376308", "created_at": "2019-09-24T12:48:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176478394990649345"], "id": "1176478394990649345"}, {"text": "\u00bfDe que te sirve hablarle de muerte a un suicida?", "author_id": "1377544226", "created_at": "2019-09-24T12:47:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176478358152142850"], "id": "1176478358152142850"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FartFromAmerika", "id": "4818612196"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176419667583361024"}], "text": "RT @FartFromAmerika: Ma quanto gli piacer\u00e0 ridurci ai minimi termini? Vedere la nostra giovent\u00f9 imbottita di psicofarmaci, suicida, ricchio\u2026", "author_id": "541670926", "created_at": "2019-09-24T12:47:12.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176478186500251648"], "id": "1176478186500251648"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "author_id": "995703042292043776", "created_at": "2019-09-24T12:47:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176478169035132928"], "id": "1176478169035132928"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "santiagoespot", "id": "274929169"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176138973846167553"}], "text": "RT @santiagoespot: Les detencions d'avui haurien d significar un canvi d mentalitat en l'independentisme. \u00c9s absurd, rid\u00edcul i suicida resp\u2026", "author_id": "326386086", "created_at": "2019-09-24T12:47:00.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 227, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176478139276570624"], "id": "1176478139276570624"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176451750334738433"}], "text": "RT @VOX_Europa_: \ud83d\udd8b\ufe0f \"Una sucesi\u00f3n de ambiciones criminalmente mezquinas lleva d\u00e9cadas incubando el huevo de la serpiente, viendo crecer al\u2026", "author_id": "1158457947787317249", "created_at": "2019-09-24T12:46:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176478128912457734"], "id": "1176478128912457734"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "author_id": "76823651", "created_at": "2019-09-24T12:46:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176478085966966784"], "id": "1176478085966966784"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "RGMaldo", "id": "189871000"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176067467388641280"}], "text": "RT @RGMaldo: Entre tanto alarmismo, exageraci\u00f3n, idiotez, minusvaloraci\u00f3n suicida, fanatismo y palabras de m\u00e1s, habla de vez en cuando alg\u00fa\u2026", "author_id": "139053072", "created_at": "2019-09-24T12:46:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176477981268729857"], "id": "1176477981268729857"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 231, "end": 253, "tag": "PrevencionDelSuicidio"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9867, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/SEwCXhFGMM", "expanded_url": "https://ondajovensevilla.es/noticias/nacional/3129-cada-dos-horas-y-media-se-suicida-una-persona-en-espana", "display_url": "ondajovensevilla.es/noticias/nacio\u2026"}]}, "text": "Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a\nLas v\u00edctimas duplican a las de accidentes de tr\u00e1fico, superan en once veces a los homicidios y en ochenta a los de violencia de g\u00e9nero\nUna lacra dlenciosa q debemos combatir. #PrevencionDelSuicidio https://t.co/SEwCXhFGMM", "author_id": "2638665541", "created_at": "2019-09-24T12:46:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176477951719890946"], "id": "1176477951719890946"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "S4ndr4Rod", "id": "180811190"}]}, "in_reply_to_user_id": "180811190", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176476386573332480"}], "text": "@S4ndr4Rod Ve a un psic\u00f3logo a ver si te quita esos pensamientos suicida y el asco que das.", "author_id": "1955481194", "created_at": "2019-09-24T12:46:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1176477948284735493"], "id": "1176477948284735493"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176476374820720641"}], "text": "El gato suicida :( https://t.co/8BM6pCXJvO", "entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/8BM6pCXJvO", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1176476374820720641", "display_url": "twitter.com/ActualidadRT/s\u2026"}]}, "author_id": "179367550", "created_at": "2019-09-24T12:46:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176477919742500865"], "id": "1176477919742500865"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "author_id": "584194486", "created_at": "2019-09-24T12:45:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176477882190848003"], "id": "1176477882190848003"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.522, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9317, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}, {"start": 89, "end": 101, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.4275, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176324739259883520"}], "text": "RT @dcucomics: Esquadr\u00e3o Suicida passando na globo e n\u00e3o d\u00e1, s\u00f3 consigo pensar em como a Margot Robbie nasceu pra ser a Arlequina, essa mul\u2026", "author_id": "3089237559", "created_at": "2019-09-24T12:45:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176477813601427457"], "id": "1176477813601427457"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 72, "probability": 0.8676, "type": "Other", "normalized_text": "twitters"}]}, "text": "\"Quem mata o tempo n\u00e3o \u00e9 assassino, mas sim um suic\u00edda!\"\nBom dia twitters!!!", "author_id": "57374066", "created_at": "2019-09-24T12:45:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176477722534694915"], "id": "1176477722534694915"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176352368797126661"}], "text": "RT @gabyy_zera: Mano geral sabe da mulher que se matou aqui e tals, e ultimamente s\u00f3 se faz piadinha disso aqui em casa. Minha m\u00e3e chega fa\u2026", "author_id": "940318206744547328", "created_at": "2019-09-24T12:45:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176477712162152448"], "id": "1176477712162152448"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LenioStreck", "id": "1035253990651568128"}]}, "in_reply_to_user_id": "1035253990651568128", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176165849289428993"}], "text": "@LenioStreck \u00c9 uma a\u00e7\u00e3o suicida.", "author_id": "152322361", "created_at": "2019-09-24T12:45:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176477710278963202"], "id": "1176477710278963202"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "FreeFireBR", "id": "1054172393466486789"}]}, "in_reply_to_user_id": "1054172393466486789", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176152842731544576"}], "text": "@FreeFireBR Os hackers voltaram t\u00e1 !! Ontem morri tr\u00eas vezes , absurdo isso , numa partida um matou 19 outro 12 se liga por favor", "author_id": "1093189829087686658", "created_at": "2019-09-24T12:45:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176477675399131136"], "id": "1176477675399131136"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.6283, "type": "Other", "normalized_text": "Rayder"}]}, "text": "treinar ontem me quebrou, dai hj o Rayder matou nas minhas series, ta lindo. Se eu n\u00e3o ficar fit ate dezembro aiai, vou chorar", "author_id": "4827701995", "created_at": "2019-09-24T12:45:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176477657749491712"], "id": "1176477657749491712"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "jeanwyllys_real", "id": "111123176"}]}, "in_reply_to_user_id": "111123176", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175978746999922688"}], "text": "@jeanwyllys_real Impressionante ler tanto coment\u00e1rio bravo com vc mas nem um pouco bravos com quem a matou, gente rid\u00edcula querendo aparecer te ofendendo pq com a crian\u00e7a n\u00e3o se importam definitivamente ou se juntariam a vc contra esse governo de vermes.", "author_id": "1074894262679023616", "created_at": "2019-09-24T12:45:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176477649851564032"], "id": "1176477649851564032"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 91, "end": 98, "username": "czanon", "id": "373270524"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 88, "probability": 0.9706, "type": "Place", "normalized_text": "Las Vegas"}, {"start": 102, "end": 113, "probability": 0.6738, "type": "Place", "normalized_text": "Anagramaland"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/OBPX3jP1hD", "expanded_url": "https://twitter.com/czanon/status/1176377926683713536", "display_url": "twitter.com/czanon/status/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176377926683713536"}], "geo": {"place_id": "f2ac13da68fd0a70"}, "text": "\"La par\u00e1lisis emocional de un periodista deportivo, un enano espa\u00f1ol suicida en Las Vegas\" @czanon en Anagramaland https://t.co/OBPX3jP1hD", "author_id": "301997000", "created_at": "2019-09-24T12:44:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176477608730603520"], "id": "1176477608730603520"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "marcelomar05", "id": "2371185948"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.6951, "type": "Person", "normalized_text": "Lacombe"}, {"start": 123, "end": 137, "probability": 0.8212, "type": "Person", "normalized_text": "Silvia poppovic"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176305508720009217"}], "text": "RT @marcelomar05: tradu\u00e7\u00e3o: jornalista Lacombe diz que n\u00e3o sabe se foi a pol\u00edcia que matou a menina,e que tem q aguardar.e Silvia poppovic\u2026", "author_id": "1039550079915487232", "created_at": "2019-09-24T12:44:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176477545350516736"], "id": "1176477545350516736"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 71, "end": 94, "tag": "ProtocoloAntisuicidios"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Sup_Policia", "id": "125565775"}, {"start": 24, "end": 38, "username": "SupRiesgosLab", "id": "420488398"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 93, "probability": 0.5689, "type": "Other", "normalized_text": "ProtocoloAntisuicidios"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176434196589502465"}], "text": "RT @Sup_Policia: \ud83d\udcaaDesde @SupRiesgosLab trabajamos ya en el estudio del #ProtocoloAntisuicidios para evitar que se produzcan m\u00e1s casos de es\u2026", "author_id": "1016991153319792640", "created_at": "2019-09-24T12:44:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176477529651261442"], "id": "1176477529651261442"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 76, "end": 93, "tag": "Esquadr\u00e3oSuicida"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.43, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 42, "end": 58, "probability": 0.5997, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/E1dGwpZdbK", "expanded_url": "https://twitter.com/juunwe/status/1176318053992337408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/E1dGwpZdbK", "media_key": "16_1176317930918858753"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176318053992337408"}], "text": "RT @juunwe: Arlequina \u00e9 a melhor coisa do Esquadr\u00e3o Suicida e n\u00e3o choca ngm #Esquadr\u00e3oSuicida https://t.co/E1dGwpZdbK", "author_id": "1163974662973468674", "created_at": "2019-09-24T12:44:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176477508428095489"], "id": "1176477508428095489"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "author_id": "828574821114138624", "created_at": "2019-09-24T12:44:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176477433031254016"], "id": "1176477433031254016"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "santiagoespot", "id": "274929169"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176138973846167553"}], "text": "RT @santiagoespot: Les detencions d'avui haurien d significar un canvi d mentalitat en l'independentisme. \u00c9s absurd, rid\u00edcul i suicida resp\u2026", "author_id": "262069224", "created_at": "2019-09-24T12:44:08.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 227, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176477417952751624"], "id": "1176477417952751624"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 283, "end": 301, "tag": "PacoteAntiCrimeJ\u00e1"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "daninunes85", "id": "2706990088"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 30, "probability": 0.9368, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}, {"start": 102, "end": 103, "probability": 0.8824, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 107, "end": 123, "probability": 0.4998, "type": "Other", "normalized_text": "Tribunal do Crime"}, {"start": 251, "end": 253, "probability": 0.6898, "type": "Organization", "normalized_text": "SBT"}]}, "in_reply_to_user_id": "2706990088", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176282852960473090"}], "text": "@daninunes85 @mariagomesn Em SP um primo em um surto psic\u00f3tico matou queimada sua prima (crian\u00e7a), no RJ o Tribunal do Crime um cara acusado de abuso sexual de uma garota de 11 anos, descobriram que a menina havia mentido e mataram a menina, s\u00f3 vi no SBT ninguem mais se manifestou.\n#PacoteAntiCrimeJ\u00e1", "author_id": "357607463", "created_at": "2019-09-24T12:43:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176477357915459587"], "id": "1176477357915459587"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "mister__lemon", "id": "370835040"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 75, "probability": 0.6159, "type": "Organization", "normalized_text": "PC"}, {"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4128, "type": "Organization", "normalized_text": "PN"}, {"start": 117, "end": 124, "probability": 0.8988, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00ednez"}]}, "in_reply_to_user_id": "370835040", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176476809908690944"}], "text": "@mister__lemon Puede ser, pero medi\u00e1ticamente alimentar la divisi\u00f3n entre PC y PN, desnudando sus flaquezas mientras Mart\u00ednez sale indemne ser\u00eda medio suicida.", "author_id": "23318385", "created_at": "2019-09-24T12:43:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176477344493637632"], "id": "1176477344493637632"}], "includes": {"users": [{"public_metrics": {"followers_count": 2028, "following_count": 2396, "tweet_count": 97976, "listed_count": 14}, "username": "JadyChile", "verified": false, "id": "75904567", "name": "JadyChile", "location": "Metropolitana de Santiago"}, {"public_metrics": {"followers_count": 17957, "following_count": 6378, "tweet_count": 120201, "listed_count": 65}, "username": "RedValparaiso", "verified": false, "id": "563990621", "name": "RedValparaiso", "location": "Talca"}, {"public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 44, "tweet_count": 187, "listed_count": 0}, "username": "Well000Sam", "verified": false, "id": "1173590470049587200", "name": "Well"}, {"public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 453, "tweet_count": 12817, "listed_count": 0}, "username": "SpeK_WS84", "verified": false, "id": "1165567162528018432", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 SpeK07\ud83e\udd5b\u2660\ufe0f\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 \u2605\u5f61\ud83c\uddf1\ud83c\uddf9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 16029, "following_count": 17598, "tweet_count": 68134, "listed_count": 8}, "username": "EliseteAraujoOl", "verified": false, "id": "1053003526052474881", "name": "Elisete Oliveira \ud83d\ude0e22\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1#DireitaUnida", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 181, "tweet_count": 3499, "listed_count": 0}, "username": "rodrigocamarall", "verified": false, "id": "898214378595639296", "name": "RODRIGO AMARAL"}, {"public_metrics": {"followers_count": 486263, "following_count": 23, "tweet_count": 2498, "listed_count": 307}, "username": "OlavoOpressor", "verified": false, "id": "751471278968758272", "name": "Olavo de Carvalho", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 70, "tweet_count": 8739, "listed_count": 0}, "username": "dimabo1959", "verified": false, "id": "2766612501", "name": "diego martinez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1772, "following_count": 1096, "tweet_count": 54381, "listed_count": 3}, "username": "josepalmalozano", "verified": false, "id": "2644725044", "name": "Pepe Palma", "location": "Palau-solit\u00e0 i Plegamans"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1234, "following_count": 1054, "tweet_count": 43017, "listed_count": 1}, "username": "nutellando13", "verified": false, "id": "712799833", "name": "\ud835\udd25\ud835\udd22\ud835\udd2f\ud835\udd29\ud835\udd29\ud835\udd2c\ud835\udd2b | \u1d9c\u1d43\u1d9c\u1d58\u02b3\u1d43 \u1d9c\u1d43\u02b3\u1d48 \u1d9c\u1d43\u1d56\u1d57\u1d52\u02b3 \ud83c\udf19", "location": " (Fim do Mundo)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 139, "tweet_count": 9849, "listed_count": 0}, "username": "Olaketaluwu", "verified": false, "id": "1173643547016335361", "name": "Mel", "location": "Barcelona, Catalunya"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2567, "following_count": 4054, "tweet_count": 74880, "listed_count": 35}, "username": "tato1991ur", "verified": false, "id": "387729390", "name": "Jos\u00e9 Urbaneja Col\u00e1s", "location": "Suiza "}, {"public_metrics": {"followers_count": 5521, "following_count": 5517, "tweet_count": 87920, "listed_count": 65}, "username": "riojavioleta", "verified": false, "id": "2361915817", "name": "Txaro", "location": "temporalmente en J\u00fapiter  "}, {"public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 569, "tweet_count": 2963, "listed_count": 0}, "username": "BeanArianaa", "verified": false, "id": "189621806", "name": "BEAN \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "location": "Bras\u00edlia, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 530, "tweet_count": 13292, "listed_count": 0}, "username": "iguprofeno", "verified": false, "id": "953628160310038535", "name": "Igu \ud83d\udd0d", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 376, "tweet_count": 9573, "listed_count": 0}, "username": "GH0ST1NS1DE", "verified": false, "id": "1156772992829054976", "name": "ca rol"}, {"public_metrics": {"followers_count": 453136, "following_count": 730, "tweet_count": 59828, "listed_count": 2769}, "username": "luquinha", "verified": true, "id": "106957547", "name": "luquinhas", "location": "Blumenau, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 13, "tweet_count": 9141, "listed_count": 0}, "username": "FaceHumorado", "verified": false, "id": "412721599", "name": "FaceHumorado"}, {"public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 3178, "tweet_count": 11553, "listed_count": 3}, "username": "vandermickel", "verified": false, "id": "66750869", "name": "Miguel Gutierrez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 581652, "following_count": 1328, "tweet_count": 89022, "listed_count": 743}, "username": "GlodeJo07", "verified": false, "id": "167042901", "name": "Gloria Alfa y Omega", "location": "Mexico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 176, "tweet_count": 750, "listed_count": 0}, "username": "Laringos", "verified": false, "id": "3254021485", "name": "Oscar Gonz\u00e1lez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3511331, "following_count": 67, "tweet_count": 796098, "listed_count": 12403}, "username": "ActualidadRT", "verified": true, "id": "100731315", "withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "name": "RT en Espa\u00f1ol"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5957, "following_count": 121, "tweet_count": 71426, "listed_count": 97}, "username": "profesorjaen", "verified": false, "id": "400286014", "name": "Profesor Ja\u00e9n"}, {"public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 192, "tweet_count": 84229, "listed_count": 0}, "username": "cuerciangela", "verified": false, "id": "3024986674", "name": "\u00c2ngela", "location": "Santo Andr\u00e9, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2098762, "following_count": 1493, "tweet_count": 22955, "listed_count": 2010}, "username": "andrizek", "verified": true, "id": "139183350", "name": "Andr\u00e9 Rizek", "location": "Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 123, "tweet_count": 3987, "listed_count": 0}, "username": "ELCIOELOI", "verified": false, "id": "552896468", "name": "ELCIO ELOI"}, {"public_metrics": {"followers_count": 671985, "following_count": 95, "tweet_count": 4824, "listed_count": 371}, "username": "SargentoFAHUR", "verified": true, "id": "255300173", "name": "Sargento Fahur", "location": "Paran\u00e1, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5034, "following_count": 3104, "tweet_count": 191198, "listed_count": 48}, "username": "sxdbutterfly", "verified": false, "id": "115998055", "name": "mica 13. \ud83d\udc51\ud83d\udcda", "location": "Ariane Almeida \ud83d\udc8d\ud83d\udc9b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 165, "tweet_count": 1028, "listed_count": 0}, "username": "arijtricolor", "verified": false, "id": "147356587", "name": "AJ", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 446, "tweet_count": 63907, "listed_count": 0}, "username": "amesharks", "verified": false, "id": "1412698100", "name": "11.11"}, {"public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 1456, "tweet_count": 10445, "listed_count": 2}, "username": "bastosgabriel93", "verified": false, "id": "3677481495", "name": "Gabriel Bastos - Ou\u00e7am o Cliocast", "location": "Araruama, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 982, "following_count": 923, "tweet_count": 262957, "listed_count": 1}, "username": "isabeldiceesto", "verified": false, "id": "378375409", "name": "#CuartaDosis", "location": "lima"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2340, "following_count": 1426, "tweet_count": 233245, "listed_count": 5}, "username": "XavierFiestas", "verified": false, "id": "3171735557", "name": "Xavier Fiestas \uea00", "location": "Lima, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8515, "following_count": 2908, "tweet_count": 106789, "listed_count": 31}, "username": "redatacama", "verified": false, "id": "980470088", "name": "Redatacama", "location": "Talca"}, {"public_metrics": {"followers_count": 43182, "following_count": 13739, "tweet_count": 134638, "listed_count": 142}, "username": "RedBiobio", "verified": false, "id": "497942425", "name": "RedBiobio", "location": "Talca"}, {"public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 76, "tweet_count": 11203, "listed_count": 3}, "username": "Red_nuble", "verified": false, "id": "3432858682", "name": "Red \u00d1uble", "location": "Talca"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 19, "tweet_count": 2983, "listed_count": 0}, "username": "MessTsuru", "verified": false, "id": "896931846541500416", "name": "\u028d\u0aef\u0abd\u0abd \ud83d\udef8", "location": "Est\u00e1 me stalkeando ? Fofo :)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6460, "following_count": 261, "tweet_count": 69176, "listed_count": 84}, "username": "PedroEleMesmo", "verified": false, "id": "79031315", "name": "Pedro Snazalac"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2901, "following_count": 1848, "tweet_count": 41112, "listed_count": 17}, "username": "Redaysen", "verified": false, "id": "3092697351", "name": "Red Aysen", "location": "Talca, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4247, "following_count": 1985, "tweet_count": 57719, "listed_count": 31}, "username": "RedArica", "verified": false, "id": "553600873", "name": "Red Arica", "location": "Talca"}, {"public_metrics": {"followers_count": 18118, "following_count": 3813, "tweet_count": 89050, "listed_count": 65}, "username": "RedAraucania", "verified": false, "id": "564009197", "name": "RedAraucania", "location": "Talca"}, {"public_metrics": {"followers_count": 20350, "following_count": 3686, "tweet_count": 118133, "listed_count": 58}, "username": "RedAntofagasta", "verified": false, "id": "556111251", "name": "RedAntofagasta", "location": "Talca"}, {"public_metrics": {"followers_count": 20306, "following_count": 1916, "tweet_count": 88463, "listed_count": 64}, "username": "red_coquimbo", "verified": false, "id": "563985020", "name": "redcoquimbo", "location": "Talca"}, {"public_metrics": {"followers_count": 11255, "following_count": 4482, "tweet_count": 82107, "listed_count": 30}, "username": "redloslagos", "verified": false, "id": "564014273", "name": "RedLosLagos", "location": "Talca"}, {"public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 84, "tweet_count": 673, "listed_count": 0}, "username": "CgscSup", "verified": false, "id": "1008984716803002368", "name": "Sup_SODE_CGSC", "location": "Comunidade de Madrid, Espanha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 49969, "following_count": 590, "tweet_count": 34469, "listed_count": 274}, "username": "Sup_Policia", "verified": true, "id": "125565775", "name": "SUP", "location": "Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2698, "following_count": 1854, "tweet_count": 41060, "listed_count": 14}, "username": "Redmagallanes", "verified": false, "id": "3092740223", "name": "Red Magallanes", "location": "Talca, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8077, "following_count": 2764, "tweet_count": 85368, "listed_count": 37}, "username": "RedlosRios", "verified": false, "id": "564013525", "name": "RedLosRios", "location": "Talca"}, {"public_metrics": {"followers_count": 57303, "following_count": 2699, "tweet_count": 221285, "listed_count": 163}, "username": "RedMaule", "verified": false, "id": "116923966", "name": "RedMaule", "location": "Talca"}, {"public_metrics": {"followers_count": 28904, "following_count": 1919, "tweet_count": 121599, "listed_count": 81}, "username": "Red_OHiggins", "verified": false, "id": "498198513", "name": "Red O'Higgins", "location": "Talca"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4653, "following_count": 1821, "tweet_count": 57632, "listed_count": 22}, "username": "redtarapaca", "verified": false, "id": "563968996", "name": "RedTarapaca", "location": "Talca"}, {"public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 309, "tweet_count": 5188, "listed_count": 0}, "username": "danivalerioo", "verified": false, "id": "1022314652053725184", "name": "esse tt nao e meu", "location": "Tangar\u00e1 da Serra, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 322, "tweet_count": 5482, "listed_count": 3}, "username": "TiagoLobato", "verified": false, "id": "219119177", "name": "Tiago Lobato", "location": "Bahia, Iaene"}, {"public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 53, "tweet_count": 217, "listed_count": 0}, "username": "jonh_kassio", "verified": false, "id": "1006000715444178944", "name": "Jonh Kassio", "location": "Itaja\u00ed, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 849, "following_count": 1169, "tweet_count": 260168, "listed_count": 1}, "username": "sherliv", "verified": false, "id": "142826662", "name": "sherli", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 403, "tweet_count": 45080, "listed_count": 3}, "username": "DiazMenna_9", "verified": false, "id": "338845561", "name": "Bruno de River \ud83d\udc14", "location": "Tres Arroyos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3444588, "following_count": 270, "tweet_count": 554384, "listed_count": 11531}, "username": "clarincom", "verified": true, "id": "8105922", "name": "Clar\u00edn", "location": "Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 202, "tweet_count": 1707, "listed_count": 0}, "username": "dmgomes95", "verified": false, "id": "800497574918533120", "name": "Diego  \u2720", "location": "027"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6001, "following_count": 5721, "tweet_count": 101909, "listed_count": 1}, "username": "marcelomar05", "verified": false, "id": "2371185948", "name": "Marcelo Martins\ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "location": "S\u00e3o Paulo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1203, "following_count": 3951, "tweet_count": 69752, "listed_count": 0}, "username": "_drii23", "verified": false, "id": "2355368923", "name": "Dri", "location": "Bahia, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 122516, "following_count": 673, "tweet_count": 141992, "listed_count": 358}, "username": "heroinadolixo", "verified": false, "id": "500290601", "name": "heroina do lixo", "location": "Aracaju, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 931, "following_count": 0, "tweet_count": 10266, "listed_count": 1}, "username": "EsDoReMi", "verified": false, "id": "142873160", "name": "Esmeralda Hern\u00e1ndez\u266a", "location": "En El Cosmos \ud83d\udcab"}, {"public_metrics": {"followers_count": 17528, "following_count": 1146, "tweet_count": 28695, "listed_count": 100}, "username": "adriangiltigre", "verified": false, "id": "70613168", "name": "Adri\u00e1n Gil", "location": "Morelia, M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 420, "tweet_count": 53106, "listed_count": 0}, "username": "felipanjos", "verified": false, "id": "1116469185549348865", "name": "felipe", "location": "Esp\u00edrito Santo, Brazil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 19769, "following_count": 19305, "tweet_count": 46925, "listed_count": 48}, "username": "lovatobisex", "verified": false, "id": "843203526373359617", "name": "thalis", "location": "belo horizonte"}, {"public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 320, "tweet_count": 28469, "listed_count": 1}, "username": "ineeeesgd", "verified": false, "id": "1021866151700307968", "name": "in\u00e9s,,", "location": "\ud83e\udde0"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4892, "following_count": 419, "tweet_count": 54047, "listed_count": 79}, "username": "pazborisb", "verified": false, "id": "133045551", "name": "Paz Boris"}, {"public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 135, "tweet_count": 5084, "listed_count": 2}, "username": "pris_figueira", "verified": false, "id": "69261582", "name": "Priscila", "location": "Rio Grande - RS"}, {"public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 455, "tweet_count": 3431, "listed_count": 0}, "username": "EmilioDLCruz1", "verified": false, "id": "1420510814", "name": "winifer De la cruz sanchez", "location": "Santo Domingo, Dominican Repub"}, {"public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 1995, "tweet_count": 4851, "listed_count": 0}, "username": "VictorC26998297", "verified": false, "id": "1169059476558819328", "name": "EL LOCO DEL BARRIO"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1227, "following_count": 981, "tweet_count": 63530, "listed_count": 0}, "username": "oliveiralar", "verified": false, "id": "63020730", "name": "l."}, {"public_metrics": {"followers_count": 1895784, "following_count": 2521, "tweet_count": 54244, "listed_count": 2625}, "username": "MarceloFreixo", "verified": true, "id": "45870897", "name": "Marcelo Freixo", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 620, "following_count": 438, "tweet_count": 19048, "listed_count": 0}, "username": "igorzzito", "verified": false, "id": "169961818", "name": "igorzzito"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3993, "following_count": 4152, "tweet_count": 7195, "listed_count": 0}, "username": "MaluhortaLucia", "verified": false, "id": "2502722481", "name": "Maria L\u00facia Garcia Horta"}, {"public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 354, "tweet_count": 22847, "listed_count": 10}, "username": "patximorrondo_j", "verified": false, "id": "3091723876", "name": "Francisco J Morrondo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1761, "following_count": 4355, "tweet_count": 53821, "listed_count": 3}, "username": "LuisManPlaza", "verified": false, "id": "770667512543358976", "name": "Luis Manuel Plaza", "location": "Tec\u00e1mac, M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2548990, "following_count": 390, "tweet_count": 147077, "listed_count": 4517}, "username": "marthadebayle", "verified": true, "id": "14689728", "name": "marthadebayle", "location": "Mexico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2653, "following_count": 2208, "tweet_count": 48587, "listed_count": 7}, "username": "yugancito", "verified": false, "id": "149627520", "name": "Cafecito\u26a1\ud83c\udf12"}, {"public_metrics": {"followers_count": 22982, "following_count": 601, "tweet_count": 57621, "listed_count": 84}, "username": "hookdump", "verified": false, "id": "6558552", "name": "Nacho\u2744\ufe0f", "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 456, "tweet_count": 172357, "listed_count": 1}, "username": "sousasimoni", "verified": false, "id": "146557695", "name": "Simoni", "location": "Arauc\u00e1ria "}, {"public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 412, "tweet_count": 4055, "listed_count": 0}, "username": "JonasSa72715095", "verified": false, "id": "1163812878270357506", "name": "Jonas Santos", "location": "Taubat\u00e9, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 218, "tweet_count": 25734, "listed_count": 0}, "username": "Kaique__11", "verified": false, "id": "705868577207877632", "name": "Camavinga", "location": "Rj"}, {"public_metrics": {"followers_count": 227451, "following_count": 56, "tweet_count": 5228, "listed_count": 421}, "username": "wilsonwitzel", "verified": true, "id": "971110539169591298", "name": "Wilson Witzel", "location": "RJ"}, {"public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 303, "tweet_count": 78106, "listed_count": 3}, "username": "Oihane_MM", "verified": false, "id": "624693575", "name": "\ud83c\udf39 Broken Queen \ud83c\udf39", "location": "\u2744 Siberia~Gasteiz \u2744"}, {"public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 132, "tweet_count": 10694, "listed_count": 1}, "username": "sollgomez29", "verified": false, "id": "865405204778196994", "name": "solci", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 747, "following_count": 380, "tweet_count": 18478, "listed_count": 0}, "username": "martiobeerti", "verified": false, "id": "797962072432799744", "name": "martina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 551, "tweet_count": 54114, "listed_count": 0}, "username": "ambrosio_jos", "verified": false, "id": "782480203", "name": "Jos\u00e9 A. M. de Ara\u00fajo", "location": "Natal, Rio Grande do Norte"}, {"public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 346, "tweet_count": 24670, "listed_count": 2}, "username": "marinho12ff", "verified": false, "id": "327119733", "name": "M.\u00c2ngelo \u2650", "location": "Santa Teresa, Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3618, "following_count": 4998, "tweet_count": 21446, "listed_count": 79}, "username": "tiz_ciavardini", "verified": false, "id": "822160142", "name": "Tiziana Ciavardini", "location": "Iran Italy"}, {"public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 624, "tweet_count": 11210, "listed_count": 2}, "username": "robleslegal", "verified": false, "id": "396916453", "name": "Jose R."}, {"public_metrics": {"followers_count": 1840, "following_count": 537, "tweet_count": 24121, "listed_count": 10}, "username": "FdezGmo", "verified": false, "id": "314682686", "name": "Guillermo Fern\u00e1ndez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2120, "following_count": 2206, "tweet_count": 61981, "listed_count": 15}, "username": "tlouwlw", "verified": false, "id": "1070718892002168832", "name": "gi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 312, "tweet_count": 23302, "listed_count": 11}, "username": "Manu_Teal", "verified": false, "id": "152771259", "name": "Manuel Adrian", "location": "Sevilla, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 338, "tweet_count": 12681, "listed_count": 1}, "username": "MaryMayahuel", "verified": false, "id": "85743665", "name": "\u20aa \ud835\udcdc\ud835\udcea\ud835\udd02\ud835\udcea\ud835\udcf1\ud835\udcfe\ud835\udcee\ud835\udcf5 \u20aa \ud83c\udf3a\ud83c\udf37\ud83d\udc9c", "location": "Mictl\u00e1n"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1298264, "following_count": 675, "tweet_count": 199207, "listed_count": 5245}, "username": "JovemPanEntrete", "verified": true, "id": "27900594", "name": "Jovem Pan Entretenimento", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 203, "tweet_count": 3115, "listed_count": 0}, "username": "chels_vv", "verified": false, "id": "881609587", "name": "\ud83d\udc9c\ud83d\udd25"}, {"public_metrics": {"followers_count": 83053, "following_count": 98, "tweet_count": 47640, "listed_count": 510}, "username": "_Touche", "verified": false, "id": "117182616", "name": "Touch\u00e9", "location": "M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3387, "following_count": 4711, "tweet_count": 18462, "listed_count": 0}, "username": "Felps2021", "verified": false, "id": "3021789050", "name": "Felipe Martins", "location": "Bras\u00edlia, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 890, "following_count": 850, "tweet_count": 74729, "listed_count": 15}, "username": "thronesofrings", "verified": false, "id": "555307893", "name": "amanda", "location": "gotham city"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5387, "following_count": 2799, "tweet_count": 20989, "listed_count": 15}, "username": "sitevolts", "verified": false, "id": "2963868999", "name": "Volts", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2299, "following_count": 4879, "tweet_count": 179214, "listed_count": 6}, "username": "majolonog", "verified": false, "id": "543781232", "name": "majolonog"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7308, "following_count": 4293, "tweet_count": 782340, "listed_count": 111}, "username": "trigorosa", "verified": false, "id": "110517361", "name": "\ud83d\udc9a #NiUnPaso\ud83c\udd70\ufe0ftr\u00e1s", "location": "Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 786, "following_count": 1182, "tweet_count": 7360, "listed_count": 1}, "username": "EmersonPanasiuk", "verified": false, "id": "1051250689475796997", "name": "Emerson Panasiuk", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1796, "following_count": 453, "tweet_count": 228549, "listed_count": 30}, "username": "liviaalima", "verified": false, "id": "44438933", "name": "betty", "location": "Patos-PB, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7440101, "following_count": 303, "tweet_count": 492585, "listed_count": 13481}, "username": "Estadao", "verified": true, "id": "9317502", "name": "Estad\u00e3o \ud83d\uddde\ufe0f", "location": "S\u00e3o Paulo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 162, "tweet_count": 1658, "listed_count": 2}, "username": "correiadco", "verified": false, "id": "3351918801", "name": "Daniel Oliveira", "location": "Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 984, "following_count": 613, "tweet_count": 37234, "listed_count": 6}, "username": "tatianacajado", "verified": false, "id": "40904407", "name": "Tatiana \ud83d\udc0a\ud83d\udc89", "location": "S\u00e3o Paulo/Brazil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3135, "following_count": 3252, "tweet_count": 68323, "listed_count": 1}, "username": "Jul__Almeida", "verified": false, "id": "888836774063198210", "name": "hi, it's me \u00b0\u2022", "location": "16y \\\\ she, her\\\\"}, {"public_metrics": {"followers_count": 774, "following_count": 962, "tweet_count": 15558, "listed_count": 0}, "username": "Carol_Costa46", "verified": false, "id": "1070097821108445184", "name": "Carol", "location": "022"}, {"public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 231, "tweet_count": 78889, "listed_count": 6}, "username": "nelvys_nelvys", "verified": false, "id": "1262936250", "name": "Nelvys velasquez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 344182, "following_count": 1894, "tweet_count": 57966, "listed_count": 591}, "username": "manriquehector", "verified": false, "id": "87586196", "name": "H\u00e9ctor Manrique"}, {"public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 477, "tweet_count": 6902, "listed_count": 2}, "username": "eduuusc", "verified": false, "id": "223687036", "name": "Eduardo C.", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 169, "tweet_count": 1239, "listed_count": 0}, "username": "luisfelipegds", "verified": false, "id": "281234992", "name": "Luis Felipe Gomes"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1183, "following_count": 816, "tweet_count": 46006, "listed_count": 0}, "username": "richardmgn14", "verified": false, "id": "797002890854486016", "name": "Richard\uf8ff", "location": "Bento Ribeiro, Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 1371, "tweet_count": 9116, "listed_count": 5}, "username": "regisalonso1", "verified": false, "id": "1091060492314050562", "name": "@regis_alonso"}, {"public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 72, "tweet_count": 977, "listed_count": 0}, "username": "SUPZGZINMA", "verified": false, "id": "1124244484009730048", "name": "SUP ZGZ SECRETARIA GENERAL", "location": "Sarago\u00e7a, Espanha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 934, "following_count": 1131, "tweet_count": 19780, "listed_count": 4}, "username": "e_mcote", "verified": false, "id": "817862539", "name": "Mar\u00eda Cot\u00e9 del 38%"}, {"public_metrics": {"followers_count": 317704, "following_count": 35420, "tweet_count": 69540, "listed_count": 741}, "username": "PiensaPrensa", "verified": false, "id": "3517444829", "name": "PIENSAPRENSA 315 mil Seguidores", "location": "Santiago, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 60, "tweet_count": 10536, "listed_count": 0}, "username": "ceeelly", "verified": false, "id": "802151363245461504", "name": "M\u00e1", "location": "Belo Horizonte, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 490, "tweet_count": 4040, "listed_count": 2}, "username": "mireiaamigo", "verified": false, "id": "280422332", "name": "Mireia Amig\u00f3"}, {"public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 434, "tweet_count": 126201, "listed_count": 8}, "username": "Hain_Andy", "verified": false, "id": "1663511294", "name": "Yorozuya master | Mr. Prince \u2728\ud83c\udf53\ud83e\udd5b", "location": "\u0412\u044b \u043e \u0442\u0430\u043a\u043e\u0439 \u0438 \u043d\u0435 \u043c\u0435\u0447\u0442\u0430\u043b\u0438"}, {"public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 118, "tweet_count": 7964, "listed_count": 2}, "username": "ArrozSoloArroz", "verified": false, "id": "557067293", "name": "Fotut vit", "location": "valencia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1550, "following_count": 3396, "tweet_count": 44658, "listed_count": 2}, "username": "leiladuraes", "verified": false, "id": "52133703", "name": "LeilaRJ LulaJ\u00e1\ud83d\udea91\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83c\udf1f", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 28753, "following_count": 23528, "tweet_count": 49109, "listed_count": 50}, "username": "jojoletthy", "verified": false, "id": "802220015739080704", "name": "Milicianos ocupam o Planalto", "location": "N\u00e1rnia "}, {"public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 712, "tweet_count": 21476, "listed_count": 4}, "username": "annabzz", "verified": false, "id": "274970298", "name": "Anna", "location": "Barcelona"}, {"public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 0, "tweet_count": 8471, "listed_count": 0}, "username": "boneca_twitt", "verified": false, "id": "552084392", "name": "\u22c6 Anjos \u22c6", "location": "Osasco, SP"}, {"public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 3225, "tweet_count": 2992, "listed_count": 0}, "username": "Losbiberones1", "verified": false, "id": "1009749100642881536", "name": "LosbiberonesRD", "location": "Espaillat, Dominican Republic"}, {"public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 138, "tweet_count": 42849, "listed_count": 0}, "username": "cu_cu24", "verified": false, "id": "2214370286", "name": "Cris \ud83c\udf83"}, {"public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 19, "tweet_count": 787, "listed_count": 0}, "username": "PauloJardim15", "verified": false, "id": "1100914046180700167", "name": "Paulo Jardim"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1022623, "following_count": 400, "tweet_count": 5239, "listed_count": 419}, "username": "MagnoMalta", "verified": true, "id": "1892161033", "name": "magno malta", "location": "Vila Velha, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 541, "tweet_count": 15583, "listed_count": 0}, "username": "mattrsd09", "verified": false, "id": "737352914939838464", "name": "CaptainMachiasse"}, {"public_metrics": {"followers_count": 177555, "following_count": 599, "tweet_count": 42311, "listed_count": 426}, "username": "WorldKnownledge", "verified": false, "id": "1064905112009752576", "name": "L'Encyclop\u00e9die"}, {"public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 1619, "tweet_count": 44858, "listed_count": 1}, "username": "beni_debora", "verified": false, "id": "4886050949", "name": "\ud835\udd6f\u00e9\ud835\udd87\ud835\udd94\ud835\udd97\ud835\udd86 \ud835\udd76\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd94\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd86 \ud835\udd7e\ud835\udd88\ud835\udd8d\ud835\udd92\ud835\udd8e\ud835\udd99t ( kak\u00e1)", "location": "Continuando en la Tierra \ud83c\udf0d"}, {"public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 223, "tweet_count": 21812, "listed_count": 1}, "username": "Brice_hr", "verified": false, "id": "2327848432", "name": "\ud83e\udd8d"}, {"public_metrics": {"followers_count": 944, "following_count": 658, "tweet_count": 34673, "listed_count": 2}, "username": "Damaduende1", "verified": false, "id": "1111279607972618240", "name": "Damaduende \ud83d\udc1e"}, {"public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 838, "tweet_count": 27572, "listed_count": 12}, "username": "QuireDaRagoff", "verified": false, "id": "100117693", "name": "Erick Contreras", "location": "Mexico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 49, "tweet_count": 168485, "listed_count": 0}, "username": "DoniseteSilvei1", "verified": false, "id": "1081735936529125378", "name": "@DoniseteSilveira"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3722, "following_count": 4081, "tweet_count": 226549, "listed_count": 0}, "username": "yellowlucia", "verified": false, "id": "126845298", "name": "yellow - FORA GILMAR!", "location": "Lisboa,Portugal"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1171, "following_count": 1228, "tweet_count": 69941, "listed_count": 9}, "username": "vzlat", "verified": false, "id": "137148904", "name": "EL PLATANOTE", "location": "CUBA Y COLOMBIA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5926, "following_count": 400, "tweet_count": 28457, "listed_count": 6}, "username": "Soy_Vivianita", "verified": false, "id": "956024810588524556", "name": "\ud83d\udc30\u0412\u0438\u0432\u0438\u0430\u043d\u0438\u0442\u0430", "location": "Eutingen im G\u00e4u, Deutschland"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7995, "following_count": 1879, "tweet_count": 76780, "listed_count": 4}, "username": "itsmecarolzita", "verified": true, "id": "881618401910820866", "name": "Carolzita", "location": "Caxias do Sul, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 292, "tweet_count": 2698, "listed_count": 0}, "username": "Henry_frand", "verified": false, "id": "721109870540419072", "name": "Franda \u2620\ufe0f", "location": "Porto Alegre, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1606, "following_count": 726, "tweet_count": 49399, "listed_count": 9}, "username": "favstwz", "verified": false, "id": "767403493242114048", "name": "tau", "location": "grey-sloan"}, {"public_metrics": {"followers_count": 984138, "following_count": 1117, "tweet_count": 12686, "listed_count": 895}, "username": "leandraleal", "verified": true, "id": "155526308", "name": "Leandra Leal"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2065, "following_count": 1390, "tweet_count": 481785, "listed_count": 9}, "username": "itsniallswift_", "verified": false, "id": "2867256809", "name": "take a chonce"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2793, "following_count": 2685, "tweet_count": 9734, "listed_count": 7}, "username": "romanticsott", "verified": false, "id": "1038114846250881026", "name": "Cami\ud83e\udd8b", "location": "Sign of the Times live in Arg\u2661"}, {"public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 559, "tweet_count": 17728, "listed_count": 1}, "username": "diositamoreno", "verified": false, "id": "245120841", "name": "Dada", "location": "Venzuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 787, "following_count": 740, "tweet_count": 145923, "listed_count": 6}, "username": "NOTICIAELEJIDO", "verified": false, "id": "516797197", "name": "Controlandoelejido.com", "location": "Nueva York, USA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 882, "tweet_count": 7536, "listed_count": 1}, "username": "nselcar", "verified": false, "id": "2446535802", "name": "Selene Cardenas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 837405, "following_count": 165, "tweet_count": 587520, "listed_count": 3091}, "username": "cronica", "verified": true, "id": "176979194", "name": "Diario Cr\u00f3nica", "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 180, "tweet_count": 49554, "listed_count": 1}, "username": "danielbizatto", "verified": false, "id": "899999419558440961", "name": "Daniel\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "location": "Blumenau, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1409, "following_count": 1284, "tweet_count": 54205, "listed_count": 0}, "username": "lwtomlinsuun", "verified": false, "id": "3300310240", "name": "fernanda", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 0, "tweet_count": 15172, "listed_count": 0}, "username": "stravi", "verified": false, "id": "36380486", "name": "Viviane", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1927, "following_count": 1205, "tweet_count": 84444, "listed_count": 45}, "username": "patrifrlss", "verified": false, "id": "1446713970", "name": "patri \ud83c\udf19 (taylor's version)", "location": "Valladolid"}, {"public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 360, "tweet_count": 35852, "listed_count": 1}, "username": "almekanic", "verified": false, "id": "71426619", "name": "\u13c9\u13a5\u1348\u13d6\u13a7\u13d2 \u13dd\u13cb\u13a7\u13c1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 549, "following_count": 582, "tweet_count": 1443, "listed_count": 3}, "username": "Felipe_bascure", "verified": false, "id": "352764179", "name": "Felipe Bascur \u06de", "location": "Concepci\u00f3n, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 104067, "following_count": 771, "tweet_count": 117134, "listed_count": 534}, "username": "rvfradiopopular", "verified": false, "id": "352141933", "name": "Radio Villa Francia", "location": " Villa Francia, Chile. "}, {"public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 687, "tweet_count": 18458, "listed_count": 0}, "username": "Yurascape13", "verified": false, "id": "87338484", "name": "Vicky \ud83d\udc9a\ud83d\udc30", "location": "Santiago, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 90, "tweet_count": 5240, "listed_count": 1}, "username": "FrancoGarofalo", "verified": false, "id": "379066165", "name": "Franco Garofalo", "location": "Roma"}, {"public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 377, "tweet_count": 11355, "listed_count": 1}, "username": "desenho_a_giz", "verified": false, "id": "905852125741277184", "name": "malu", "location": "Baker Street, 221B"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3790, "following_count": 573, "tweet_count": 22263, "listed_count": 32}, "username": "piazzasalento", "verified": false, "id": "233908109", "name": "Piazzasalento", "location": "Gallipoli"}, {"public_metrics": {"followers_count": 11948, "following_count": 386, "tweet_count": 13136, "listed_count": 39}, "username": "Dota2BRA", "verified": false, "id": "53210435", "name": "Dota 2 Brasil", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 2545, "tweet_count": 16026, "listed_count": 1}, "username": "paulorino_", "verified": false, "id": "169216235", "name": "Riga"}, {"public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 513, "tweet_count": 14633, "listed_count": 0}, "username": "alvecal", "verified": false, "id": "110849689", "name": "\u00c1lvaro C L", "location": "Santiago, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 514, "tweet_count": 48850, "listed_count": 2}, "username": "poxavito", "verified": false, "id": "73474062", "name": "vito", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 456, "tweet_count": 1281, "listed_count": 2}, "username": "Gilgas0", "verified": false, "id": "1078089121", "name": "Gilberto Gasparini"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4031, "following_count": 2800, "tweet_count": 76606, "listed_count": 35}, "username": "maxwolf63", "verified": false, "id": "2391603191", "name": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 Max \ud83c\uddee\ud83c\uddf9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 630, "tweet_count": 18035, "listed_count": 0}, "username": "MisterrMoura", "verified": false, "id": "1034607302425362433", "name": "Marcelo Moura \ud83c\udff4\ud83d\udea9\ud83e\uddd9\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udd2e", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 577, "tweet_count": 46426, "listed_count": 0}, "username": "JujuClimaco", "verified": false, "id": "962461299471994881", "name": "Junior Cl\u00edmaco", "location": "Joinville, SC"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 30, "tweet_count": 861, "listed_count": 0}, "username": "grima_grimaldi", "verified": false, "id": "1164897083125575680", "name": "Grima Grimaldi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4273, "following_count": 3807, "tweet_count": 62157, "listed_count": 2}, "username": "GalloMontella", "verified": false, "id": "3343334141", "name": "Matteo Montella \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "location": "Belo Horizonte, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 223, "tweet_count": 7818, "listed_count": 4}, "username": "mmaffia", "verified": false, "id": "272591211", "name": "Marcelo Maffia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 606, "following_count": 191, "tweet_count": 6717, "listed_count": 9}, "username": "laeradenemo", "verified": false, "id": "1263269779", "name": "mart\u00edn c\u00e1lix", "location": "Tegucigalpa, Honduras"}, {"public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 277, "tweet_count": 4419, "listed_count": 0}, "username": "Joo60185131", "verified": false, "id": "953083688786505728", "name": "Jo\u00e3o"}, {"public_metrics": {"followers_count": 908, "following_count": 332, "tweet_count": 37008, "listed_count": 2}, "username": "vanildinholav", "verified": false, "id": "519550316", "name": "Gado do Diniz \u2764\u26aa\ud83d\udc9a", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 316, "tweet_count": 76038, "listed_count": 4}, "username": "Midnighjam", "verified": false, "id": "715187447127269376", "name": "pothead butterfly", "location": "Para\u00edba, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 963, "tweet_count": 28103, "listed_count": 1}, "username": "PaquiLopez26", "verified": false, "id": "769624616042127360", "name": "It's Paqui bitch", "location": "Sevilla, Andaluc\u00eda"}, {"public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 891, "tweet_count": 7326, "listed_count": 0}, "username": "MoniBIGote", "verified": false, "id": "316531643", "name": "Moni Gote"}, {"public_metrics": {"followers_count": 182679, "following_count": 1331, "tweet_count": 220664, "listed_count": 2008}, "username": "heraldoes", "verified": true, "id": "15581283", "name": "Heraldo de Arag\u00f3n", "location": "Arag\u00f3n, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 660, "tweet_count": 47570, "listed_count": 4}, "username": "NachoMan336", "verified": false, "id": "394208930", "name": "Ignacio", "location": "M\u00e1laga, Madri y Cai"}, {"public_metrics": {"followers_count": 837, "following_count": 974, "tweet_count": 507672, "listed_count": 27}, "username": "cahbuzelim", "verified": false, "id": "471664349", "name": "cont\u00eam humor niilista de esc\u00e1rnio Scottiano", "location": "menor cidade grande do mundo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 470, "tweet_count": 3686, "listed_count": 3}, "username": "SUP_Mataro", "verified": false, "id": "960557427161780226", "name": "S.U.P. - Matar\u00f3", "location": "Matar\u00f3, Catalu\u00f1a, ESP\ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 152, "tweet_count": 15888, "listed_count": 0}, "username": "AldoJailson", "verified": false, "id": "1127974831104958464", "name": "Jailson Aldo Fragoso"}, {"public_metrics": {"followers_count": 908, "following_count": 327, "tweet_count": 42389, "listed_count": 0}, "username": "Jhonlenon2000_", "verified": false, "id": "959141942494941185", "name": "J", "location": "aldeia da folha \ud83c\udf42"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1755, "following_count": 532, "tweet_count": 16824, "listed_count": 1}, "username": "Menorbom23", "verified": false, "id": "900127629210255360", "name": "\ud83d\udc12", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 291, "tweet_count": 25193, "listed_count": 11}, "username": "Maya_Takameru", "verified": false, "id": "17452742", "name": "Maya Takameru", "location": "Al fondo a la izquierda"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3130, "following_count": 766, "tweet_count": 77487, "listed_count": 29}, "username": "Tirakatanas", "verified": false, "id": "737859546", "name": "Cetona (C=O) Matona."}, {"public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 336, "tweet_count": 66778, "listed_count": 6}, "username": "pluvisca", "verified": false, "id": "1138435206", "name": "Teresa Palmer", "location": "Girona"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1149040, "following_count": 1582, "tweet_count": 549167, "listed_count": 15488}, "username": "publico_es", "verified": true, "id": "17676713", "name": "P\u00fablico", "location": "Madrid, Spain"}, {"public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 1140, "tweet_count": 4997, "listed_count": 0}, "username": "AbgCG82", "verified": false, "id": "3227128423", "name": "J. C.", "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 1065, "tweet_count": 17056, "listed_count": 11}, "username": "ascensoliberal", "verified": false, "id": "887142408", "name": "evolucion liberal"}, {"public_metrics": {"followers_count": 28456, "following_count": 2515, "tweet_count": 27536, "listed_count": 158}, "username": "ACOM_es", "verified": true, "id": "276658955", "name": "Acci\u00f3n y Comunicaci\u00f3n sobre Oriente Medio - ACOM", "location": "Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1836, "following_count": 1979, "tweet_count": 14861, "listed_count": 0}, "username": "THANOS13620223", "verified": false, "id": "1084176967006633984", "name": "T\uf8fflo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10395, "following_count": 6779, "tweet_count": 11245, "listed_count": 15}, "username": "DeZurdos", "verified": false, "id": "972537717652410368", "name": "CazadorDeZurdos", "location": "Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 1138, "tweet_count": 41009, "listed_count": 1}, "username": "MillzWheelz96", "verified": false, "id": "757304724672634882", "name": "Jon"}, {"public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 410, "tweet_count": 107323, "listed_count": 3}, "username": "mix_martes86", "verified": false, "id": "718637930", "name": "Mix \ud83c\udfe0\ud83d\udcbb\u2623\ufe0f", "location": "The campo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 854, "following_count": 2036, "tweet_count": 42299, "listed_count": 7}, "username": "justmoonandsam", "verified": false, "id": "3142173611", "name": "\u2728javi\u2728"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1396, "following_count": 2168, "tweet_count": 45576, "listed_count": 22}, "username": "sulamitafonseca", "verified": false, "id": "66717971", "name": "Sulamita Fonseca", "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8062, "following_count": 3804, "tweet_count": 30709, "listed_count": 51}, "username": "ecoordina", "verified": false, "id": "122352434", "name": "e-coordina", "location": "Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 221, "tweet_count": 25775, "listed_count": 4}, "username": "renatilda", "verified": false, "id": "21577710", "name": "tapa-olho do aemond", "location": "Brazil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4734, "following_count": 4980, "tweet_count": 92646, "listed_count": 42}, "username": "JoaoCarlos2010", "verified": false, "id": "34146127", "name": "Jo\u00e3o Carlos #Lula13 \ud83e\udd91\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 19182, "following_count": 20643, "tweet_count": 119396, "listed_count": 56}, "username": "antoniocendanf1", "verified": false, "id": "958453028323053568", "name": "Antonio Cend\u00e1n Fraga.", "location": "Galicia "}, {"public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 674, "tweet_count": 48413, "listed_count": 2}, "username": "maialenjesus", "verified": false, "id": "877516323424784384", "name": "mai", "location": "Bilbao"}, {"public_metrics": {"followers_count": 918, "following_count": 1700, "tweet_count": 182991, "listed_count": 139}, "username": "zoe_lc", "verified": false, "id": "11547272", "name": "zoe_lc\ud83d\udd3b", "location": "Asturias, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 283, "tweet_count": 48675, "listed_count": 1}, "username": "dougferr", "verified": false, "id": "50471107", "name": "Douglas Ferreira", "location": "Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1391, "following_count": 596, "tweet_count": 233892, "listed_count": 18}, "username": "SpinelliCRF", "verified": false, "id": "1007722418", "name": "\u00c9 TETRA", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 33034, "following_count": 1630, "tweet_count": 32684, "listed_count": 43}, "username": "pewdiepep", "verified": false, "id": "901894147115806721", "name": "P\u00e9pe \ud83c\udf5e", "location": "futirinhasfc@gmail.com"}, {"public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 420, "tweet_count": 29396, "listed_count": 1}, "username": "karolmustdie", "verified": false, "id": "821137040427323397", "name": "\u2606"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2480, "following_count": 880, "tweet_count": 120539, "listed_count": 31}, "username": "briankovic", "verified": false, "id": "94543753", "name": "Brian Rocha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1229, "following_count": 860, "tweet_count": 71357, "listed_count": 16}, "username": "yosiezhan", "verified": false, "id": "1358110766", "name": "Yosie Zhang"}, {"public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 320, "tweet_count": 37448, "listed_count": 3}, "username": "MarTakoyaki", "verified": false, "id": "731964619321946112", "name": "\ud83c\udf0a", "location": "La L\u00ednea / Sevilla"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1251, "following_count": 1187, "tweet_count": 32464, "listed_count": 5}, "username": "ta_milok", "verified": false, "id": "99628318", "name": "\u2606Rosa\u2606", "location": "Vi\u00f1a del Mar, Valpara\u00edso"}, {"public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 671, "tweet_count": 1040, "listed_count": 0}, "username": "ftellex", "verified": false, "id": "3239962424", "name": "F\u00e1tima", "location": "Guadalajara, Jalisco"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2163, "following_count": 296, "tweet_count": 125471, "listed_count": 10}, "username": "otptrouxinha", "verified": false, "id": "2391949188", "name": "Dietz \ud83d\udd87"}, {"public_metrics": {"followers_count": 222373, "following_count": 733, "tweet_count": 542556, "listed_count": 697}, "username": "ZAMENZA", "verified": false, "id": "67656004", "name": "S\u00e9rgio Santos", "location": "Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 315, "tweet_count": 3545, "listed_count": 0}, "username": "agustD2town", "verified": false, "id": "1081978234730958848", "name": "\u02b8\u1d52\u1d52\u207f\u1da6\u1d49 \u2661", "location": " \u1d05\u1d00\u1d07\u0262\u1d1c \ud83c\udf0c"}, {"public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 540, "tweet_count": 497, "listed_count": 0}, "username": "Kfwr188", "verified": false, "id": "419787694", "name": "XiNoWA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 405, "tweet_count": 21353, "listed_count": 0}, "username": "tzndantas", "verified": false, "id": "1363515704", "name": "matheus"}, {"public_metrics": {"followers_count": 110043, "following_count": 1280, "tweet_count": 38183, "listed_count": 186}, "username": "TatiNefertari", "verified": true, "id": "212954552", "name": "Tati Nefertari"}, {"public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 2327, "tweet_count": 60220, "listed_count": 2}, "username": "amandamanca", "verified": false, "id": "2883440021", "name": "gamb\u00e1 opina \u267f", "location": "Cu do mundo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 127753, "following_count": 3509, "tweet_count": 223686, "listed_count": 1224}, "username": "marcogomes", "verified": true, "id": "1629241", "name": "marcogomes vota 13", "location": "Gama, Bras\u00edlia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 1330, "tweet_count": 20284, "listed_count": 2}, "username": "Erick_1A", "verified": false, "id": "603251696", "name": "Kevin Lomax \ud83c\uddec\ud83c\uddf9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 49, "tweet_count": 3494, "listed_count": 6}, "username": "monica_pocker", "verified": false, "id": "65141435", "name": "Monica Pocker", "location": "S\u00e3o Paulo - SP"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1751, "following_count": 250, "tweet_count": 23864, "listed_count": 1}, "username": "alsonfender", "verified": false, "id": "41223152", "name": "Fend\u00e3o \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u20e4", "location": "Bel\u00e9m, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 445, "tweet_count": 59087, "listed_count": 4}, "username": "rocilayne", "verified": false, "id": "777092375575429120", "name": "\ud83d\udd25\ud835\udd7b\ud835\udd91\ud835\udd9a\ud835\udd99\ud835\udd94\ud835\udd93\ud835\udd8e\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd86\ud83d\udd25", "location": "Mendoza"}, {"public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 153, "tweet_count": 1629, "listed_count": 0}, "username": "taylorxswiift", "verified": false, "id": "1139963917206269952", "name": "magna\u2728"}, {"public_metrics": {"followers_count": 682, "following_count": 721, "tweet_count": 21901, "listed_count": 23}, "username": "coxasoares", "verified": false, "id": "108626346", "name": "Coxa Soares", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9385, "following_count": 684, "tweet_count": 77512, "listed_count": 299}, "username": "ladybenko", "verified": false, "id": "7155842", "name": "Bel\u00e9n \ud83d\ude31", "location": "Alicante, Spain"}, {"public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 774, "tweet_count": 85629, "listed_count": 0}, "username": "ryunosuke_osm", "verified": false, "id": "378803878", "name": "Ray_Suke", "location": "Burgos [Spain]"}, {"public_metrics": {"followers_count": 760, "following_count": 1123, "tweet_count": 19900, "listed_count": 1}, "username": "ramoraleso", "verified": false, "id": "760378044", "name": "rodrigo morales"}, {"public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 389, "tweet_count": 5947, "listed_count": 11}, "username": "saracn91", "verified": false, "id": "447208430", "name": "Timetowakeup_", "location": "Palmas, Canary Islands"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1313, "following_count": 928, "tweet_count": 122650, "listed_count": 0}, "username": "MlCA____", "verified": false, "id": "359091973", "name": "mikinha Ahh + braba"}, {"public_metrics": {"followers_count": 686, "following_count": 974, "tweet_count": 31656, "listed_count": 2}, "username": "gabes_tavares", "verified": false, "id": "166236196", "name": "Tavaerys Targaryen \ud83d\udc09", "location": "Brasil DF, bras\u00edlia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 566, "following_count": 551, "tweet_count": 37220, "listed_count": 3}, "username": "situchidacono", "verified": false, "id": "126137149", "name": "Sida / Tuco / Chino", "location": "Pacasmayo, Lima - Peru \ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3469207, "following_count": 529, "tweet_count": 201359, "listed_count": 3260}, "username": "canalN_", "verified": true, "id": "248692867", "name": "Canal N", "location": "Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 0, "tweet_count": 103987, "listed_count": 0}, "username": "coisaboabot", "verified": false, "id": "1081042654568296449", "name": "coisa boa", "location": "California, USA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 686, "following_count": 523, "tweet_count": 20251, "listed_count": 3}, "username": "mxndust", "verified": false, "id": "1121223104670392323", "name": "\ud835\udd97\ud835\udd86\ud835\udd88\ud835\udd8d", "location": "\u2661 \u2081\u2080.\u2080\u2086.\u2082\u2080 "}, {"public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 418, "tweet_count": 1636, "listed_count": 0}, "username": "VitorRussi4", "verified": false, "id": "978731547951091712", "name": "Vagante cabo frio", "location": "Cabo frio RJ"}, {"public_metrics": {"followers_count": 60282220, "following_count": 1104, "tweet_count": 387236, "listed_count": 156616}, "username": "CNN", "verified": true, "id": "759251", "name": "CNN"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1464, "following_count": 592, "tweet_count": 47819, "listed_count": 31}, "username": "Rosa_sol", "verified": false, "id": "162051912", "name": "Rosali", "location": "Mexico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 139, "tweet_count": 8264, "listed_count": 2}, "username": "PdePaleta", "verified": false, "id": "1046488731681796096", "name": "Firulirulai va a 5G", "location": "Mu' lejos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 220, "tweet_count": 46518, "listed_count": 3}, "username": "GuilhermeNagano", "verified": false, "id": "620277954", "name": "GuilhermeNagano", "location": "Brazil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 517, "tweet_count": 4087, "listed_count": 0}, "username": "pan_peter_cat", "verified": false, "id": "945632539170963457", "name": "Peter Pan"}, {"public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 300, "tweet_count": 78668, "listed_count": 1}, "username": "hanotarou", "verified": false, "id": "491735133", "name": "\u064b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1053, "following_count": 2790, "tweet_count": 14822, "listed_count": 1}, "username": "LeoNicolau84", "verified": false, "id": "68913484", "name": "L\u00e9o Nicolau \u1d9c\u02b3\u1da0\ud83d\udd34\u26ab\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 691, "tweet_count": 41623, "listed_count": 2}, "username": "Gremio_4ever", "verified": false, "id": "349711101", "name": "Gremio para sempre", "location": "Porto Alegre"}, {"public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 624, "tweet_count": 27791, "listed_count": 2}, "username": "jalber786", "verified": false, "id": "2198307165", "name": "IrisEnjoyer786", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2959, "following_count": 916, "tweet_count": 80907, "listed_count": 49}, "username": "ExitoNoticias", "verified": false, "id": "728703034751111168", "name": "\u00c9xito Noticias", "location": "Bolivia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1137, "following_count": 860, "tweet_count": 25974, "listed_count": 1}, "username": "Jamilly_franca3", "verified": false, "id": "4756193302", "name": "\ud835\udcab\ud835\udc52\ud835\udcc9\ud835\udcc7\ud835\udc5c\ud835\udccb\ud835\udcb6 #lula13", "location": "Araruama, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1610, "following_count": 896, "tweet_count": 99207, "listed_count": 18}, "username": "pasionyrebeldia", "verified": false, "id": "418050160", "name": "Pasi\u00f3nyrebeld\u00eda", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid"}, {"public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 289, "tweet_count": 3878, "listed_count": 1}, "username": "sitemarciano", "verified": false, "id": "1118263798685630464", "name": "Marciano", "location": "Natal, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 1233, "tweet_count": 95837, "listed_count": 7}, "username": "Lau41guns", "verified": false, "id": "465920942", "name": "Krucha", "location": "Berriozar (Rivia)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1150, "following_count": 386, "tweet_count": 69919, "listed_count": 5}, "username": "Jorge_SupercaLs", "verified": false, "id": "1554358326", "name": "J SupercaLs \u271e", "location": "Earth 616"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1659, "following_count": 925, "tweet_count": 23310, "listed_count": 1}, "username": "pgomales", "verified": false, "id": "836219318", "name": "Chi", "location": "802"}, {"public_metrics": {"followers_count": 842, "following_count": 753, "tweet_count": 38377, "listed_count": 1}, "username": "LadyNeko86", "verified": false, "id": "3914430321", "name": "Ines", "location": "?"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5348, "following_count": 5875, "tweet_count": 67127, "listed_count": 36}, "username": "gonzalopq", "verified": false, "id": "144893848", "name": "Gonzalo \ud83d\udd90"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7835, "following_count": 785, "tweet_count": 44762, "listed_count": 48}, "username": "AtlantidaDCita", "verified": false, "id": "1079488472136716293", "name": "La Atl\u00e1ntida DCita", "location": "Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 872, "following_count": 408, "tweet_count": 28140, "listed_count": 9}, "username": "its_elooy", "verified": false, "id": "942367853877047297", "name": "MeRaKi D.\ud83c\udf83\ud83d\udc7b\ud83e\uddcc", "location": "P. Sherman C/Wallaby 42 Sydney"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5601, "following_count": 4601, "tweet_count": 16872, "listed_count": 4}, "username": "acidadeplantao", "verified": false, "id": "239522201", "name": "K\u00e1tia Mafalda Abaixo os Golpes de Estado", "location": " Tucanist\u00e3o "}, {"public_metrics": {"followers_count": 195657, "following_count": 13674, "tweet_count": 299496, "listed_count": 705}, "username": "lolaescreva", "verified": true, "id": "182573469", "name": "Lola Aronovich", "location": "Fortaleza - CE"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1765, "following_count": 322, "tweet_count": 157603, "listed_count": 1}, "username": "yll_aos", "verified": false, "id": "257941222", "name": "mar", "location": "Araruama, Rj"}, {"public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 371, "tweet_count": 16648, "listed_count": 0}, "username": "meunomeehmaria", "verified": false, "id": "956551339303145474", "name": "maria", "location": "Arma\u00e7\u00e3o dos B\u00fazios, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 151, "tweet_count": 2190, "listed_count": 0}, "username": "Mar_Monte7", "verified": false, "id": "935950971838058496", "name": "Mar Monte"}, {"public_metrics": {"followers_count": 262752, "following_count": 15673, "tweet_count": 433670, "listed_count": 1515}, "username": "RadNalCo", "verified": true, "id": "79483727", "name": "Radio Nacional CO", "location": "Bogot\u00e1, Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2000, "following_count": 891, "tweet_count": 149696, "listed_count": 10}, "username": "Benelutti", "verified": false, "id": "2685189343", "name": "Jr.", "location": "Salvador, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 338, "tweet_count": 4635, "listed_count": 0}, "username": "Assiral_71", "verified": false, "id": "987118526644260865", "name": "Larissa \ud83c\udf38"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2731, "following_count": 1622, "tweet_count": 69852, "listed_count": 0}, "username": "isvbxelle", "verified": false, "id": "1715859438", "name": "isinha \ud83c\udf2a", "location": "na casa do caralho "}, {"public_metrics": {"followers_count": 1117, "following_count": 443, "tweet_count": 13497, "listed_count": 3}, "username": "huichacura_q", "verified": false, "id": "2618878120", "name": "Vladimir Huichacura", "location": "Barrio Matta Sur"}, {"public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 564, "tweet_count": 12836, "listed_count": 1}, "username": "talktomypalm", "verified": false, "id": "2343584332", "name": "clara\ud83c\udf43", "location": "Sevilla"}, {"public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 558, "tweet_count": 2603, "listed_count": 0}, "username": "spdc5255", "verified": false, "id": "705346892717285377", "name": "sonia padilla"}, {"public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 360, "tweet_count": 6325, "listed_count": 2}, "username": "ElcheSup", "verified": false, "id": "1021379819228065792", "name": "SUP Elche"}, {"public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 176, "tweet_count": 7357, "listed_count": 0}, "username": "Gabencito", "verified": false, "id": "990028191468281856", "name": "\ud83d\udcab\ud83c\udf39\ud83d\ude18YOLO EUTHANASIA \ud83e\udef0\ud83c\udf83\ud83c\udf1f\ud83d\udcab", "location": "Hell De janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 336, "tweet_count": 3192, "listed_count": 0}, "username": "Guarenista", "verified": false, "id": "1088793181188173825", "name": "Out of Context Rat", "location": "Chilezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 1215, "tweet_count": 36620, "listed_count": 0}, "username": "yhasminchaves", "verified": false, "id": "2288450699", "name": "Yhasmin Chaves", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 1403, "tweet_count": 34098, "listed_count": 9}, "username": "montseestrada2", "verified": false, "id": "2748023985", "name": "Montse Estrada"}, {"public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 330, "tweet_count": 154726, "listed_count": 15}, "username": "SandrixPls", "verified": false, "id": "414812982", "name": "La San \u238a", "location": "Madrid"}, {"public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 136, "tweet_count": 6580, "listed_count": 0}, "username": "LuciapastR", "verified": false, "id": "2885708038", "name": "Luc\u00eda Pastor", "location": "La Solana de Algue\u00f1a Alicante"}, {"public_metrics": {"followers_count": 970, "following_count": 495, "tweet_count": 18993, "listed_count": 6}, "username": "SUPAlicante", "verified": false, "id": "2881060618", "name": "SUPAlicante"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1061, "following_count": 1480, "tweet_count": 60513, "listed_count": 3}, "username": "SCUOTEG", "verified": false, "id": "53194436", "name": "Luciano Scuoteguazza", "location": "Florianopolis"}, {"public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 97, "tweet_count": 265536, "listed_count": 8}, "username": "Bruiserzinha", "verified": false, "id": "40423967", "name": "branca demais, negra de menos", "location": "Niteroi - RJ"}, {"public_metrics": {"followers_count": 11607, "following_count": 4943, "tweet_count": 495815, "listed_count": 36}, "username": "carlatoscan", "verified": false, "id": "2843475976", "name": "#LulaPresidente13", "location": "Novo Hamburgo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 146, "tweet_count": 33191, "listed_count": 1}, "username": "lusssiha", "verified": false, "id": "946084328227917824", "name": "Lusi\u2728", "location": "Elche, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2660, "following_count": 2017, "tweet_count": 81967, "listed_count": 19}, "username": "_News_Belarus", "verified": false, "id": "1066834465", "name": "\u041d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438 \u0411\u0435\u043b\u0430\u0440\u0443\u0441\u0438", "location": "\u0411\u0435\u043b\u0430\u0440\u0443\u0441\u044c"}, {"public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 302, "tweet_count": 3512, "listed_count": 0}, "username": "DianaCa19454484", "verified": false, "id": "1030174986064068608", "name": "Diana Carrasquero Uzcategui", "location": "La sultana del Avila"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3424, "following_count": 4428, "tweet_count": 88547, "listed_count": 6}, "username": "Annydesigns", "verified": false, "id": "1013890586", "name": "\u2588\u25ba\u2500\ud835\udd6c\ud835\udd93\ud835\udd93\ud835\udd9e\ud835\udd89\ud835\udd8a\ud835\udd98\ud835\udd8e\ud835\udd8c\ud835\udd93'\ud835\udd98\u2500\u25c4\u2588", "location": "San Juan, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3810, "following_count": 3862, "tweet_count": 38084, "listed_count": 2}, "username": "MareaNocturna20", "verified": false, "id": "228203605", "name": "SusyMo", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5956, "following_count": 1347, "tweet_count": 12368, "listed_count": 60}, "username": "ObservatorioC", "verified": false, "id": "292930198", "name": "Observatorio Ciudadano", "location": "Temuco Valpo Santiago, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2376, "following_count": 1602, "tweet_count": 62437, "listed_count": 11}, "username": "hogwartvd", "verified": false, "id": "984555481", "name": "naara", "location": "Hogwarts"}, {"public_metrics": {"followers_count": 916, "following_count": 511, "tweet_count": 27305, "listed_count": 1}, "username": "espinoza_anay", "verified": false, "id": "2310840596", "name": "\ud83d\udc8eA N A Y\ud83d\udc8e", "location": "Los Mochis, Sinaloa."}, {"public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 717, "tweet_count": 2127, "listed_count": 0}, "username": "marcelarojash", "verified": false, "id": "119454970", "name": "Marcela Rojas Hern\u00e1ndez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 341884, "following_count": 2027, "tweet_count": 76585, "listed_count": 608}, "username": "BonelliOK", "verified": true, "id": "3170981873", "name": "Marcelo Bonelli", "location": "Buenos Aires"}, {"public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 113, "tweet_count": 79146, "listed_count": 4}, "username": "crxsantemo", "verified": false, "id": "96446784", "name": "cris"}, {"public_metrics": {"followers_count": 715, "following_count": 1917, "tweet_count": 205185, "listed_count": 0}, "username": "brunaramiro100", "verified": false, "id": "2958746721", "name": "Bruleonil #ForaBolsonaro \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udde8\ud83c\udde6\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "location": "Franco da Rocha, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1773440, "following_count": 2588, "tweet_count": 90754, "listed_count": 1014}, "username": "nilmoretto", "verified": true, "id": "52499387", "name": "Nil Moretto", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 747, "following_count": 780, "tweet_count": 48817, "listed_count": 1}, "username": "GottaBeAvril", "verified": false, "id": "448949320", "name": "abbey", "location": "desde 28/12/11"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4492, "following_count": 3201, "tweet_count": 223583, "listed_count": 29}, "username": "30secondstospn", "verified": false, "id": "39160660", "name": "a. | hotd \ud83d\udd25", "location": "Dragonstone"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4599, "following_count": 244, "tweet_count": 114345, "listed_count": 24}, "username": "SandraActa", "verified": false, "id": "103730503", "name": "\ud83c\udde9\ud83c\uddf4Sandra Acta"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1459644, "following_count": 464, "tweet_count": 87341, "listed_count": 2258}, "username": "nuriapiera", "verified": true, "id": "34935938", "name": "N Digital"}, {"public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 2316, "tweet_count": 26488, "listed_count": 0}, "username": "LetciaRevoredo1", "verified": false, "id": "1049752366118039552", "name": "Eles passar\u00e3o, eu passarinho", "location": "Nova Igua\u00e7u"}, {"public_metrics": {"followers_count": 168254, "following_count": 2624, "tweet_count": 4778, "listed_count": 1436}, "username": "pedrodoria", "verified": true, "id": "14124402", "name": "Pedro Doria \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude37\ud83d\udc89", "location": "Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8469, "following_count": 978, "tweet_count": 346527, "listed_count": 20}, "username": "Maipi", "verified": false, "id": "17014318", "name": "\ud83c\udf3d\u03c0", "location": "National District, Dominican R"}, {"public_metrics": {"followers_count": 305561, "following_count": 13498, "tweet_count": 176400, "listed_count": 463}, "username": "remolachanews", "verified": true, "id": "208103059", "name": "remolacha.net", "location": "Santo Domingo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 722, "tweet_count": 3415, "listed_count": 1}, "username": "All_Onassis", "verified": false, "id": "29736519", "name": "Alexander Nascimento", "location": "Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 226023, "following_count": 921, "tweet_count": 28871, "listed_count": 783}, "username": "samydana", "verified": true, "id": "34759495", "name": "Samy Dana", "location": "S\u00e3o Paulo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4306, "following_count": 582, "tweet_count": 261895, "listed_count": 31}, "username": "prvssian", "verified": false, "id": "853225526", "name": "avril la bi", "location": "icon @hanavbara"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5228, "following_count": 4152, "tweet_count": 89087, "listed_count": 44}, "username": "luthorbae", "verified": false, "id": "2564343937", "name": "ester jur\u00eddico rhaenyra"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 43, "tweet_count": 294, "listed_count": 0}, "username": "rafaelanzanel", "verified": false, "id": "1158018964569636865", "name": "Rafaelanzanel"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3021, "following_count": 372, "tweet_count": 16892, "listed_count": 51}, "username": "plenarinho", "verified": false, "id": "43097945", "name": "Plenarinho", "location": "Bras\u00edlia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1267, "following_count": 1011, "tweet_count": 4542, "listed_count": 0}, "username": "dxxni_", "verified": false, "id": "1169411744059535360", "name": "nica$$", "location": "Rio Grande Do Sul"}, {"public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 188, "tweet_count": 22011, "listed_count": 2}, "username": "elyhann", "verified": false, "id": "129600345", "name": "Aoba!"}, {"public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 767, "tweet_count": 6895, "listed_count": 15}, "username": "MrSeo_", "verified": false, "id": "61753884", "name": "MisterSeo.", "location": "Madrid, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 816, "following_count": 980, "tweet_count": 140854, "listed_count": 12}, "username": "tenteiefalhei", "verified": false, "id": "4874258937", "name": "kinga of my heart", "location": "over the rainbow "}, {"public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 307, "tweet_count": 7163, "listed_count": 0}, "username": "mariribeirods", "verified": false, "id": "956862876991610880", "name": "Marina Ribeiro \ud83d\udd25", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 510, "tweet_count": 157848, "listed_count": 9}, "username": "KiraRen_", "verified": false, "id": "817931345976557569", "name": "\ud83c\udf83\ud83c\udf41\ud83d\udc30Kira\ud83d\udc30\ud83c\udf41\ud83c\udf83", "location": "Madrid"}, {"public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 343, "tweet_count": 8660, "listed_count": 0}, "username": "witchesgarden_", "verified": false, "id": "1097575716345036800", "name": "jade"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6078, "following_count": 6061, "tweet_count": 714028, "listed_count": 26}, "username": "89nuncamais", "verified": false, "id": "170498695", "name": "Pec do Queiroz #ReformaN\u00e3oAux\u00edlioSim", "location": "Brazil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1169, "following_count": 307, "tweet_count": 193897, "listed_count": 26}, "username": "Cris_Serendipia", "verified": false, "id": "303117092", "name": "~ Focus on the good ~"}, {"public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 1122, "tweet_count": 5899, "listed_count": 0}, "username": "EIRADELCASTILLO", "verified": false, "id": "99970293", "name": "EIRA DEL CASTILLO"}, {"public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 413, "tweet_count": 285908, "listed_count": 28}, "username": "NavyPlatypus", "verified": false, "id": "542919202", "name": "50 shades of garnet", "location": "Hogwarts, Danville, Energeia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 609, "following_count": 297, "tweet_count": 31161, "listed_count": 1}, "username": "Ccarolxinha", "verified": false, "id": "3137333325", "name": "Ana Caroline"}, {"public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 1085, "tweet_count": 41930, "listed_count": 0}, "username": "CommanderClau", "verified": false, "id": "1421833116", "name": "\ud83c\udf42\u2744Seeker of Truth\u2744\ud83c\udf42", "location": "Entre Thedas y el Cosmere"}, {"public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 886, "tweet_count": 4909, "listed_count": 0}, "username": "rafaelcamilor", "verified": false, "id": "1451714245", "name": "Rafael"}, {"public_metrics": {"followers_count": 588, "following_count": 2149, "tweet_count": 9137, "listed_count": 2}, "username": "AfonsoStark", "verified": false, "id": "352969296", "name": "Afonso Stark", "location": "Salvador, Brazil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2806, "following_count": 2795, "tweet_count": 215289, "listed_count": 5}, "username": "lucyprata2011", "verified": false, "id": "399399930", "name": "Lucy Prata \ud83c\udf86\ud83c\udf87\ud83c\udf8a\ud83c\udf88", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1832, "following_count": 2134, "tweet_count": 12614, "listed_count": 2}, "username": "fillipe_gabryel", "verified": false, "id": "736402384105181184", "name": "gabryel fillipe \ud83c\udf1f", "location": "Lagomar, Maca\u00e9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 410, "tweet_count": 6472, "listed_count": 1}, "username": "jptmacaerj", "verified": false, "id": "1143334164130869249", "name": "JPT Maca\u00e9 #LulaPresidente13"}, {"public_metrics": {"followers_count": 753, "following_count": 864, "tweet_count": 3480, "listed_count": 0}, "username": "vianafire", "verified": false, "id": "452559837", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Rog\u00e9rio Viana\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "location": "Belo Horizonte"}, {"public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 97, "tweet_count": 969, "listed_count": 0}, "username": "DaDeVincentis", "verified": false, "id": "1158809560674643968", "name": "DaDeVincentis"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8491, "following_count": 392, "tweet_count": 21794, "listed_count": 72}, "username": "FlaBroffoni", "verified": false, "id": "241249583", "name": "Flavia Broffoni"}, {"public_metrics": {"followers_count": 734, "following_count": 1324, "tweet_count": 30775, "listed_count": 2}, "username": "miriela_prieto", "verified": false, "id": "1117151324137762822", "name": "Miriela Prieto"}, {"public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 442, "tweet_count": 16447, "listed_count": 0}, "username": "GilbertoPrado10", "verified": false, "id": "832396942030340096", "name": "Gilberto Prado"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5676, "following_count": 2181, "tweet_count": 8598, "listed_count": 76}, "username": "pblnns", "verified": true, "id": "41726309", "name": "Pablo Nunes"}, {"public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 310, "tweet_count": 697, "listed_count": 0}, "username": "nessinharando", "verified": false, "id": "1151100729521790976", "name": "Selma cansadita"}, {"public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 472, "tweet_count": 36813, "listed_count": 2}, "username": "GodnessGoth", "verified": false, "id": "1017749504530026497", "name": "DING DONG THE WITCH IS DEAD", "location": "Esp\u00edrito Santo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7148, "following_count": 2760, "tweet_count": 54597, "listed_count": 0}, "username": "dctvcinema", "verified": false, "id": "1473323988", "name": "DC \u272f|", "location": "fan account"}, {"public_metrics": {"followers_count": 845, "following_count": 286, "tweet_count": 109828, "listed_count": 7}, "username": "SpassosRJ", "verified": false, "id": "159358703", "name": "Sol Pazos #Lula13", "location": "Rio de Janeiro,  Brasil."}, {"public_metrics": {"followers_count": 1131972, "following_count": 635, "tweet_count": 234580, "listed_count": 2920}, "username": "jornalextra", "verified": true, "id": "24802340", "name": "Jornal Extra", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 15, "tweet_count": 99, "listed_count": 0}, "username": "fabianm80311536", "verified": false, "id": "1126512656452661249", "name": "fabian meneses", "location": "Arcabuco, Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1939, "following_count": 85, "tweet_count": 10297, "listed_count": 7}, "username": "saulomf", "verified": false, "id": "194132842", "name": "Saulo Medina Ferrer", "location": "Bogota"}, {"public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 1308, "tweet_count": 34377, "listed_count": 8}, "username": "Marcelo0609", "verified": false, "id": "109176852", "name": "Marcelo Mardones"}, {"public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 496, "tweet_count": 2023, "listed_count": 0}, "username": "rosariobcev", "verified": false, "id": "3054782980", "name": "Rosario #NOalTPP11", "location": "Coya"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3272, "following_count": 303, "tweet_count": 120064, "listed_count": 20}, "username": "Sandra_Acta", "verified": false, "id": "1132024093", "name": "\ud83c\udde9\ud83c\uddf4Sandra Acta 00"}, {"public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 163, "tweet_count": 6922, "listed_count": 0}, "username": "glaydzag", "verified": false, "id": "129617816", "name": "glaydza gallippoli", "location": "venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 629, "following_count": 329, "tweet_count": 1311, "listed_count": 16}, "username": "BPSOmenorcaIB", "verified": false, "id": "994672621026402304", "name": "BPSO MENORCA", "location": "Menorca, SPAIN"}, {"public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 276, "tweet_count": 454, "listed_count": 11}, "username": "bpsohusll", "verified": false, "id": "1122261523198554112", "name": "BPSOHUSONLLATZER"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1659, "following_count": 995, "tweet_count": 72222, "listed_count": 1}, "username": "guilhercrf23", "verified": false, "id": "4432215861", "name": "ma\u00e7ullo", "location": "zerovintedois"}, {"public_metrics": {"followers_count": 14865, "following_count": 15615, "tweet_count": 78276, "listed_count": 2}, "username": "Euffernando", "verified": false, "id": "125983703", "name": "F.Fernando 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7100% Bolsonaro", "location": "S\u00e3o Paulo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 994, "following_count": 374, "tweet_count": 33363, "listed_count": 0}, "username": "madufernandess_", "verified": false, "id": "3120124643", "name": "madu", "location": "041"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1760, "following_count": 2091, "tweet_count": 24796, "listed_count": 0}, "username": "LuhStrachulski", "verified": false, "id": "1107614741755817985", "name": "Lu", "location": "Curitiba, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 148, "tweet_count": 9705, "listed_count": 1}, "username": "1llegirlx", "verified": false, "id": "1162153873416642565", "name": "Bia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6215, "following_count": 6515, "tweet_count": 25446, "listed_count": 7}, "username": "strwbryjin", "verified": false, "id": "1086836413893697536", "name": "\u0442\u043day\u30c3 \ud83d\udc33", "location": "\ud835\udc86\ud835\udc91\ud835\udc8a\ud835\udc91\ud835\udc89\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc9a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 922, "following_count": 695, "tweet_count": 51505, "listed_count": 0}, "username": "yasrubronegra", "verified": false, "id": "2731879666", "name": "gastadora de onda", "location": "em outro patamar "}, {"public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 191, "tweet_count": 9255, "listed_count": 1}, "username": "AmandaKil2011", "verified": false, "id": "1517740550", "name": "Mandinha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 897, "tweet_count": 34548, "listed_count": 0}, "username": "pupubm2", "verified": false, "id": "174705785", "name": "jos\u00e9 adilson soares"}, {"public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 1332, "tweet_count": 121375, "listed_count": 1}, "username": "BLucasMeioMorto", "verified": false, "id": "932764494803152896", "name": "B.L.Bisbilhoteira", "location": "No multiverso"}, {"public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 205, "tweet_count": 1487, "listed_count": 1}, "username": "SUP_Molina", "verified": false, "id": "1068259343668322315", "name": "SUP Molina de Segura", "location": "Molina de Segura, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 1258, "tweet_count": 10185, "listed_count": 1}, "username": "Durans_06", "verified": false, "id": "617632008", "name": "aaaaa", "location": "chromatica"}, {"public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 707, "tweet_count": 10124, "listed_count": 0}, "username": "romarionline", "verified": false, "id": "545310125", "name": "romario reis santos", "location": "S.M.A"}, {"public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 709, "tweet_count": 114328, "listed_count": 0}, "username": "terpdlm", "verified": false, "id": "1854787050", "name": "t. prieto", "location": "Onde puedo "}, {"public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 116, "tweet_count": 58150, "listed_count": 4}, "username": "hastaluegoluky", "verified": false, "id": "285585831", "name": "Amapola.", "location": "Sevilla."}, {"public_metrics": {"followers_count": 711, "following_count": 360, "tweet_count": 30591, "listed_count": 0}, "username": "YsabellaBarret2", "verified": false, "id": "2274672895", "name": "Bellinha \u26a1", "location": "Campo Grande, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 81, "tweet_count": 1844, "listed_count": 0}, "username": "Luciano15852132", "verified": false, "id": "1137724131280117760", "name": "Luciano Oliveira"}, {"public_metrics": {"followers_count": 986456, "following_count": 830, "tweet_count": 18998, "listed_count": 2029}, "username": "gleisi", "verified": true, "id": "31139434", "name": "Gleisi Hoffmann", "location": "Curitiba - Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7681, "following_count": 7651, "tweet_count": 142681, "listed_count": 7}, "username": "Licmarialopez", "verified": false, "id": "2178028787", "name": "Maria Lopez", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9782, "following_count": 10068, "tweet_count": 65367, "listed_count": 3}, "username": "EndiabladoEl", "verified": false, "id": "1168829748614705153", "name": "El Endiablado"}, {"public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 170, "tweet_count": 752, "listed_count": 0}, "username": "dott_gian", "verified": false, "id": "2623009275", "name": "Gian Antonio Dott. M", "location": "Piedmont, Italy"}, {"public_metrics": {"followers_count": 299564, "following_count": 553, "tweet_count": 2557, "listed_count": 965}, "username": "BelpietroTweet", "verified": true, "id": "526448857", "name": "Maurizio Belpietro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 219, "tweet_count": 4657, "listed_count": 0}, "username": "gomezz_isaa", "verified": false, "id": "887720825448787969", "name": "Iz", "location": "Bras\u00edlia, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 163, "tweet_count": 51474, "listed_count": 3}, "username": "ggsantana_", "verified": false, "id": "4514438668", "name": "santana", "location": "061"}, {"public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 175, "tweet_count": 25629, "listed_count": 0}, "username": "candesandor", "verified": false, "id": "201360469", "name": "cande\ud83d\udd3b", "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 644, "following_count": 23, "tweet_count": 34404, "listed_count": 8}, "username": "santiedw", "verified": false, "id": "213149671", "name": "santiago edwards"}, {"public_metrics": {"followers_count": 625, "following_count": 473, "tweet_count": 107616, "listed_count": 5}, "username": "DaniMLeo", "verified": false, "id": "174332359", "name": "\u00f1a\u00f1elita"}, {"public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 222, "tweet_count": 20040, "listed_count": 2}, "username": "borbalol", "verified": false, "id": "3325609659", "name": "borba", "location": "Araruama, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 0, "tweet_count": 6588, "listed_count": 0}, "username": "Paulynho_Dantaz", "verified": false, "id": "342960572", "name": "Paulynho Dantaz", "location": "s\u00e3o lu\u00eds-MA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1316, "following_count": 1182, "tweet_count": 15938, "listed_count": 17}, "username": "ASindicalSUP", "verified": false, "id": "2981642644", "name": "Acci\u00f3n Sindical SUP"}, {"public_metrics": {"followers_count": 46424, "following_count": 47890, "tweet_count": 134778, "listed_count": 434}, "username": "michaelglad", "verified": false, "id": "32385166", "name": "Elon Bolsonaro Musk 22 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "location": "Reino Unido"}, {"public_metrics": {"followers_count": 904, "following_count": 618, "tweet_count": 35907, "listed_count": 4}, "username": "favssbia", "verified": false, "id": "764554407447003136", "name": "bia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2080, "following_count": 2874, "tweet_count": 28180, "listed_count": 1}, "username": "vasconrosi", "verified": false, "id": "1135652018796802048", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 209, "tweet_count": 1354, "listed_count": 0}, "username": "ComiHortaleza", "verified": false, "id": "1009904727566553093", "name": "Comisar\u00eda Hortaleza-Barajas", "location": "Canillas, Madrid"}, {"public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 318, "tweet_count": 1449, "listed_count": 0}, "username": "silvaaleh5", "verified": false, "id": "1007308240428961793", "name": "\ud83d\ude1d", "location": "Bangu, Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 523, "following_count": 570, "tweet_count": 15863, "listed_count": 9}, "username": "brunosserrao", "verified": false, "id": "18429601", "name": "Bruno Serr\u00e3o", "location": "Angola"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1135, "following_count": 853, "tweet_count": 22495, "listed_count": 20}, "username": "pianeynonebuhau", "verified": false, "id": "1089207041409929216", "name": "\u041f\u044c\u044f\u043d\u044b\u0439 \u041b\u0438", "location": "\u0437\u0430\u0431\u043b\u0443\u0434\u0438\u043b\u0441\u044f \u043d\u0430 \u0434\u043e\u0440\u043e\u0433\u0435 \u0436\u0438\u0437\u043d\u0438"}, {"public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 176, "tweet_count": 6008, "listed_count": 0}, "username": "ke_te_len", "verified": false, "id": "1103859296163389441", "name": "Ketelen", "location": "telemCp"}, {"public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 540, "tweet_count": 9605, "listed_count": 1}, "username": "LemosSup", "verified": false, "id": "1033108666524819456", "name": "SUP Monforte de Lemos", "location": "Monforte de Lemos, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 278, "tweet_count": 23632, "listed_count": 0}, "username": "marsunica_", "verified": false, "id": "1085647772240527360", "name": "M A R \ud83e\udea9\ud83c\udf83", "location": "(S)pain"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1241, "following_count": 1270, "tweet_count": 60833, "listed_count": 1}, "username": "editerocha", "verified": false, "id": "53235688", "name": "Edite Rocha rob\u00f4 Bolsonaro", "location": "Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 756, "tweet_count": 39352, "listed_count": 32}, "username": "ElenAutoctona", "verified": false, "id": "573648634", "name": "ElenaAutoctona\ud83c\uddee\ud83c\uddf9only fake news are real"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7622, "following_count": 3169, "tweet_count": 206141, "listed_count": 38}, "username": "FartFromAmerika", "verified": false, "id": "4818612196", "name": "EnjoyDARKLibturdWorld \ud83d\uddff \ud83e\uddca\ud83e\uddc0\ud83d\udcd0\u265f\ufe0f\u26a1\u26a1\ud83e\udd5b\ud83e\uddf1\ud83e\ude9b\ud83d\udddc\ufe0f", "location": "dove capita"}, {"public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 255, "tweet_count": 16564, "listed_count": 0}, "username": "AstuAlonso", "verified": false, "id": "754501430917169152", "name": "alonso fernando astu", "location": "Valpara\u00edso, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2018, "following_count": 844, "tweet_count": 96448, "listed_count": 16}, "username": "cyrusrkivemoved", "verified": false, "id": "790504548", "name": "moved", "location": "take your protein pills and put your helmet on. "}, {"public_metrics": {"followers_count": 972, "following_count": 2068, "tweet_count": 35877, "listed_count": 3}, "username": "MTheMileyFan", "verified": false, "id": "2196342716", "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 411, "tweet_count": 7477, "listed_count": 0}, "username": "kotecdz", "verified": false, "id": "1057650802976870401", "name": "LaNinjaPastori"}, {"public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 283, "tweet_count": 35588, "listed_count": 0}, "username": "r_manzaro", "verified": false, "id": "1140157236502769666", "name": "King of the North (0-1)", "location": "Sao Paulo, Brazil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 20505, "following_count": 940, "tweet_count": 53433, "listed_count": 57}, "username": "ramosbrunow", "verified": false, "id": "87347301", "name": "Bruno Ramos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 640, "following_count": 1031, "tweet_count": 8711, "listed_count": 0}, "username": "EncarnacioV", "verified": false, "id": "363534472", "name": "Encarnaci\u00f3", "location": "Catalunya"}, {"public_metrics": {"followers_count": 12014, "following_count": 1544, "tweet_count": 16677, "listed_count": 103}, "username": "santiagoespot", "verified": false, "id": "274929169", "name": "Santiago Espot", "location": "Barcelona"}, {"public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 378, "tweet_count": 708, "listed_count": 0}, "username": "Gigante_I22", "verified": false, "id": "917454305405358082", "name": "Gigante\u1d9c\u02b3\u1da0", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 148, "tweet_count": 2786, "listed_count": 1}, "username": "joel_ayres", "verified": false, "id": "256626013", "name": "Joel Ayres Manoel", "location": "Jundia\u00ed - SP, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 2068, "tweet_count": 8439, "listed_count": 3}, "username": "Raldafama", "verified": false, "id": "3440700201", "name": "Ralda \ud83c\udf4c"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3995, "following_count": 4990, "tweet_count": 64297, "listed_count": 11}, "username": "plazi67", "verified": false, "id": "2934461825", "name": "Juancar\ud83d\udd3b", "location": "Zaragoza (Arag\u00f3n) "}, {"public_metrics": {"followers_count": 738, "following_count": 1162, "tweet_count": 18194, "listed_count": 1}, "username": "CarlosManoel211", "verified": false, "id": "4897949175", "name": "Carlos Manoel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4a2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "location": "Carpina, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 273839, "following_count": 169607, "tweet_count": 19870, "listed_count": 151}, "username": "oidesculpa", "verified": false, "id": "3765647428", "name": "ana emerich", "location": "Nova Igua\u00e7u \u2728"}, {"public_metrics": {"followers_count": 897405, "following_count": 1002, "tweet_count": 38078, "listed_count": 383}, "username": "ciclopin", "verified": true, "id": "1009918359402631168", "name": "ciclopin", "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil "}, {"public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 27, "tweet_count": 19392, "listed_count": 0}, "username": "DosJuniodosreis", "verified": false, "id": "1666712076", "name": "Junio Dos Reis Silva"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1186, "following_count": 608, "tweet_count": 13195, "listed_count": 0}, "username": "mauriciodgalvao", "verified": false, "id": "791457041214824449", "name": "Galva\u00f8"}, {"public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 96, "tweet_count": 10190, "listed_count": 0}, "username": "galaxyangel98", "verified": false, "id": "861533853953007616", "name": "Delia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 1528, "tweet_count": 2951, "listed_count": 1}, "username": "robertaleit", "verified": false, "id": "122432056", "name": "fenotipicamente cansada\ud83d\udc53", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 151, "tweet_count": 8668, "listed_count": 0}, "username": "murayama_08", "verified": false, "id": "773987227999334401", "name": "Yuuri"}, {"public_metrics": {"followers_count": 797, "following_count": 1706, "tweet_count": 31782, "listed_count": 18}, "username": "RafaelCasanovaM", "verified": false, "id": "355146644", "name": "Rafa Casanova Morera", "location": "La Palma"}, {"public_metrics": {"followers_count": 207407, "following_count": 2536, "tweet_count": 122080, "listed_count": 4017}, "username": "ElSaltoDiario", "verified": true, "id": "90725961", "name": "El Salto"}, {"public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 928, "tweet_count": 21755, "listed_count": 3}, "username": "partirlamadre", "verified": false, "id": "993259134", "name": "Partir LaMadre.", "location": "Valencia, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 38173, "following_count": 36515, "tweet_count": 49762, "listed_count": 82}, "username": "_SantosTrinidad", "verified": false, "id": "2917461077", "name": "No Habr\u00e1 Paz  \u2020", "location": "En Sorolandia, otrora Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 140, "tweet_count": 6094, "listed_count": 4}, "username": "JAM40285157", "verified": false, "id": "986282721487056897", "name": "Javier \u00c1lvarez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 152, "tweet_count": 17067, "listed_count": 0}, "username": "GheeRosa", "verified": false, "id": "961054411", "name": "Gheovan\ud83c\udd70\ufe0f \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "location": "Rafael 06/11/2015 \u2764"}, {"public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 335, "tweet_count": 27173, "listed_count": 0}, "username": "kviscuna", "verified": false, "id": "529662738", "name": "Delvalle", "location": "Bajo la proteccion de Dios"}, {"public_metrics": {"followers_count": 883, "following_count": 1679, "tweet_count": 70400, "listed_count": 2}, "username": "jhonnyamorim", "verified": false, "id": "105510023", "name": "Jhonny", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, MA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4840, "following_count": 4386, "tweet_count": 47562, "listed_count": 51}, "username": "zatghoul", "verified": false, "id": "973895235347546112", "name": "annie loves cyclone", "location": "zatanna zatara \u2665\ufe0e"}, {"public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 85, "tweet_count": 32685, "listed_count": 0}, "username": "maicom06378049", "verified": false, "id": "1022593769143717888", "name": "maicom"}, {"public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 562, "tweet_count": 7732, "listed_count": 0}, "username": "Luly1Lk", "verified": false, "id": "753972583196864512", "name": "Lu - Jacaroa 150% \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4", "location": "Jap\u00e3o"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1804, "following_count": 2454, "tweet_count": 26667, "listed_count": 0}, "username": "EduAguiarBrasil", "verified": false, "id": "1031916254750236672", "name": "Eduardo Aguiar \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u271d\ufe0f\ud83c\udf7b", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 102, "tweet_count": 121175, "listed_count": 86}, "username": "JL30001", "verified": false, "id": "2495132868", "name": "JOSE LUIS"}, {"public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 148, "tweet_count": 26944, "listed_count": 0}, "username": "LECAUZ", "verified": false, "id": "2873648535", "name": "geolol?"}, {"public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 94, "tweet_count": 2772, "listed_count": 0}, "username": "Anenha15352472", "verified": false, "id": "1070607562867965953", "name": "Anenha", "location": "Macaxeira, Recife"}, {"public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 602, "tweet_count": 44714, "listed_count": 0}, "username": "moisesvinicius", "verified": false, "id": "68551749", "name": "Mois\u00e9s", "location": "Bras\u00edlia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 310, "tweet_count": 22511, "listed_count": 1}, "username": "Kassiaffc", "verified": false, "id": "1088212836319404033", "name": "Aissak \ud83d\udc0d", "location": "Mesquita, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7202387, "following_count": 7432, "tweet_count": 481139, "listed_count": 13070}, "username": "JornalOGlobo", "verified": true, "id": "54341363", "name": "Jornal O Globo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 256, "tweet_count": 10252, "listed_count": 1}, "username": "coelhacomled", "verified": false, "id": "4865529628", "name": "mulher do ano \ud83c\udf51\u00b9\u2079\u00b9\u2074", "location": "Bel\u00e9m, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 168, "tweet_count": 20461, "listed_count": 0}, "username": "kaike_yshd", "verified": false, "id": "786575697523400704", "name": "kaike\u1d9c\u02b3\u1da0", "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2370, "following_count": 3177, "tweet_count": 21138, "listed_count": 2}, "username": "pennin5", "verified": false, "id": "253657685", "name": "Vladimir Tardewski", "location": "argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6053, "following_count": 3495, "tweet_count": 89223, "listed_count": 6}, "username": "ElEma_Nuell", "verified": false, "id": "713422914670956544", "name": "\u00c9l Ema"}, {"public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 1109, "tweet_count": 87470, "listed_count": 16}, "username": "sasasasaaara", "verified": false, "id": "749547914", "name": "Sarandonga", "location": "she/they \u2022 23"}, {"public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 132, "tweet_count": 6042, "listed_count": 0}, "username": "Canissocyco", "verified": false, "id": "135406172", "name": "Z\u00e9 Tabac\u00e3o", "location": "Santa In\u00eas "}, {"public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 765, "tweet_count": 32333, "listed_count": 2}, "username": "gudangnin", "verified": false, "id": "411156186", "name": "trader de jpeg", "location": "Porto Alegre, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 335, "tweet_count": 64792, "listed_count": 10}, "username": "SoftFoxy8", "verified": false, "id": "754201734", "name": "Andy \u2640"}, {"public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 390, "tweet_count": 47385, "listed_count": 4}, "username": "AndyCaroMart", "verified": false, "id": "240482277", "name": "Andrea Martinez\ud83e\udde3", "location": "Atlantis"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1103, "following_count": 269, "tweet_count": 39056, "listed_count": 0}, "username": "radakribeiiro", "verified": false, "id": "705095093330563072", "name": "Berin \ud83d\udd4a", "location": "cpx do mataruna "}, {"public_metrics": {"followers_count": 925, "following_count": 1143, "tweet_count": 40167, "listed_count": 7}, "username": "germix64", "verified": false, "id": "1039384628", "name": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9Germix64"}, {"public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 242, "tweet_count": 11998, "listed_count": 0}, "username": "isa_cordao", "verified": false, "id": "817533830319980544", "name": "Bebelle \u2764", "location": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Meriti, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1557, "following_count": 872, "tweet_count": 15553, "listed_count": 0}, "username": "eulunaravitoria", "verified": false, "id": "819011003975352321", "name": "Lunara Vit\u00f3ria", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 148, "tweet_count": 5622, "listed_count": 0}, "username": "miriamsaor", "verified": false, "id": "849513510044348416", "name": "Miriam_Saor", "location": "Barcelona, Spain"}, {"public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 846, "tweet_count": 61884, "listed_count": 9}, "username": "mundiotero", "verified": false, "id": "463159852", "name": "Eddy", "location": "Cadi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1949, "following_count": 3460, "tweet_count": 39804, "listed_count": 0}, "username": "WilliamfePinto", "verified": false, "id": "1551534937", "name": "william"}, {"public_metrics": {"followers_count": 758, "following_count": 634, "tweet_count": 8313, "listed_count": 0}, "username": "Maruca150bpm", "verified": false, "id": "1086390801775710208", "name": "A trem\ud83d\ude05", "location": "Saquarema, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1299, "following_count": 694, "tweet_count": 6859, "listed_count": 2}, "username": "PivantiGui", "verified": false, "id": "700516137059151872", "name": "\ud835\udd95\ud835\udd8e\ud835\udd9b\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd99\ud835\udd8e", "location": "022"}, {"public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 26, "tweet_count": 448, "listed_count": 0}, "username": "Kithmob", "verified": false, "id": "1110144744263426048", "name": "Kith Mob Producion", "location": "Santa Catarina, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 645, "following_count": 687, "tweet_count": 33580, "listed_count": 8}, "username": "raphaella56", "verified": false, "id": "145416668", "name": "raphaella56"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4520, "following_count": 2825, "tweet_count": 115670, "listed_count": 3}, "username": "Adriian1407", "verified": false, "id": "726788233527480321", "name": "Adri\u00e1n \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "location": "Reino de Espa\u00f1a "}, {"public_metrics": {"followers_count": 76750, "following_count": 186, "tweet_count": 11412, "listed_count": 269}, "username": "VOX_Europa_", "verified": true, "id": "1138406986582806529", "name": "VOX Europa", "location": "Bruselas, B\u00e9lgica"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1312, "following_count": 2332, "tweet_count": 177351, "listed_count": 1}, "username": "jj_marcal", "verified": false, "id": "421418573", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Jo\u00e3o mar\u00e7al\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "location": "Belford Roxo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 45271, "following_count": 693, "tweet_count": 126819, "listed_count": 525}, "username": "Hot94", "verified": false, "id": "44376252", "name": "Hot 94.1 FM", "location": "Caracas - Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 584, "tweet_count": 6277, "listed_count": 5}, "username": "camsalles", "verified": false, "id": "63250494", "name": "Cams", "location": "quente horrores!"}, {"public_metrics": {"followers_count": 753, "following_count": 808, "tweet_count": 41713, "listed_count": 12}, "username": "nocturnuss", "verified": false, "id": "118406230", "name": "Pablo Olivares", "location": "CHILE"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1090, "following_count": 811, "tweet_count": 97273, "listed_count": 7}, "username": "lovcabfh", "verified": false, "id": "1406853788", "name": "."}, {"public_metrics": {"followers_count": 833, "following_count": 764, "tweet_count": 21875, "listed_count": 2}, "username": "talitx_", "verified": false, "id": "1901733674", "name": "talita"}, {"public_metrics": {"followers_count": 730, "following_count": 1559, "tweet_count": 11689, "listed_count": 0}, "username": "onlyaguywords", "verified": false, "id": "828639894733987841", "name": "\u30b8\u30e7\u30a2\u30f3 \ud83d\udd78\ufe0f", "location": "You, the Ocean and Me"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1286, "following_count": 857, "tweet_count": 42369, "listed_count": 30}, "username": "hastingsneedy", "verified": false, "id": "989115728656814080", "name": "haizea"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2425, "following_count": 2134, "tweet_count": 91369, "listed_count": 5}, "username": "Any_BS", "verified": false, "id": "94892741", "name": "A.N.Y.", "location": "Santiago Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5206, "following_count": 127, "tweet_count": 264456, "listed_count": 0}, "username": "Rocha1713", "verified": false, "id": "956804718965198848", "name": "J\u00falia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 98, "tweet_count": 3337, "listed_count": 2}, "username": "LThemyscira", "verified": false, "id": "1164348196241444865", "name": "Lois stan of Taennie", "location": "The X files"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2022, "following_count": 1647, "tweet_count": 110037, "listed_count": 1}, "username": "paleartdeco", "verified": false, "id": "1939577654", "name": "\ud835\udd99\ud835\udd94\ud835\udd97\ud835\udd97\ud835\udd8a\ud835\udd98 \ud83d\udc3a", "location": "@lakers "}, {"public_metrics": {"followers_count": 758, "following_count": 458, "tweet_count": 97933, "listed_count": 1}, "username": "_tworldscollide", "verified": false, "id": "362140337", "name": "bbeatriste 13 \ud83c\udf1f", "location": "insta: bbmarsal"}, {"public_metrics": {"followers_count": 786, "following_count": 177, "tweet_count": 20451, "listed_count": 2}, "username": "nilmanilma", "verified": false, "id": "243661957", "name": "Nilma \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "location": "Canad\u00e1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 346, "tweet_count": 35491, "listed_count": 0}, "username": "HenrickPeres", "verified": false, "id": "97079914", "name": "Henrick Peres", "location": "S\u00e3o Paulo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 49, "tweet_count": 41788, "listed_count": 0}, "username": "RafaelGmezA", "verified": false, "id": "1012353000", "name": "Rafael G\u00f3mez A-", "location": "Lima-Per\u00fa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 178363, "following_count": 969, "tweet_count": 102482, "listed_count": 512}, "username": "ronaldgamarra", "verified": true, "id": "102789756", "name": "Ronald Gamarra", "location": "Lima, Per\u00fa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 45965, "following_count": 47563, "tweet_count": 134594, "listed_count": 89}, "username": "Cptn_Fandango", "verified": false, "id": "146248407", "name": "Richard", "location": "Scotland"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2416, "following_count": 11, "tweet_count": 868, "listed_count": 0}, "username": "depression097", "verified": false, "id": "1115999661108727808", "name": "D E P R E S S I O N\ud83c\udf97", "location": "no fundo do po\u00e7o"}, {"public_metrics": {"followers_count": 720, "following_count": 1266, "tweet_count": 75826, "listed_count": 1}, "username": "mocliamgez", "verified": false, "id": "908911774962978816", "name": "mocli", "location": "Nowhere"}, {"public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 184, "tweet_count": 6349, "listed_count": 0}, "username": "GhBeep", "verified": false, "id": "1054335000114589697", "name": "GHBeep", "location": "Ondres \ud83d\ude43\ud83d\ude42"}, {"public_metrics": {"followers_count": 29077, "following_count": 2020, "tweet_count": 36787, "listed_count": 451}, "username": "consaludmental", "verified": true, "id": "618094149", "name": "SALUD MENTAL ESPA\u00d1A", "location": "Madrid, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 2567, "tweet_count": 73008, "listed_count": 28}, "username": "joselitok70", "verified": false, "id": "293090748", "name": "jos elito", "location": "Pale Blue Dot"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1000, "following_count": 2953, "tweet_count": 17359, "listed_count": 3}, "username": "gremiodesp", "verified": false, "id": "167179891", "name": "G.D.Martinopolense", "location": "Martin\u00f3polis SP"}, {"public_metrics": {"followers_count": 739170, "following_count": 837, "tweet_count": 444801, "listed_count": 239}, "username": "lancenet", "verified": true, "id": "15488353", "name": "LANCE!", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 119, "tweet_count": 6086, "listed_count": 0}, "username": "e_sm9", "verified": false, "id": "1137062867319054336", "name": "\ud83c\udf52", "location": "@pauladaviss"}, {"public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 404, "tweet_count": 42994, "listed_count": 0}, "username": "mmouramatt", "verified": false, "id": "710922054304931840", "name": "mattinho", "location": "Recife, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3330, "following_count": 1230, "tweet_count": 25554, "listed_count": 35}, "username": "MonicaGraciaSUP", "verified": false, "id": "420956552", "name": "MonicaGraciaSUP", "location": "Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 746, "following_count": 1338, "tweet_count": 9030, "listed_count": 21}, "username": "chikitititita", "verified": false, "id": "63595616", "name": "Catalina P\u00e9rez", "location": "Guadalajara, Jalisco; M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 33588, "following_count": 2214, "tweet_count": 11276, "listed_count": 201}, "username": "INPRFM", "verified": true, "id": "160062203", "name": "PSIQUIATR\u00cdA INPRFM", "location": "M\u00e9xico D.F."}, {"public_metrics": {"followers_count": 919, "following_count": 2556, "tweet_count": 6856, "listed_count": 8}, "username": "petferreira", "verified": false, "id": "14763376", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Peter Ferreira\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "location": "Juiz de Fora, MG - Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 972, "tweet_count": 43133, "listed_count": 17}, "username": "Lalalareta", "verified": false, "id": "153712345", "name": "Lalalareta", "location": "Vizcaya"}, {"public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 307, "tweet_count": 20588, "listed_count": 0}, "username": "sylvialuciap", "verified": false, "id": "593363140", "name": "lucilou"}, {"public_metrics": {"followers_count": 700, "following_count": 505, "tweet_count": 17424, "listed_count": 0}, "username": "MisueUehara", "verified": false, "id": "624221383", "name": "JAPOMEXA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2278, "following_count": 130, "tweet_count": 15313, "listed_count": 2}, "username": "kelmeckis_s", "verified": false, "id": "1036612645628063744", "name": "flat white", "location": "vibe check republic"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 33, "tweet_count": 1503, "listed_count": 0}, "username": "amarildoabu1", "verified": false, "id": "2883365023", "name": "amarildo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 1499, "tweet_count": 15662, "listed_count": 1}, "username": "eaipretin", "verified": false, "id": "2433730141", "name": "viking espacial", "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 443, "tweet_count": 14469, "listed_count": 0}, "username": "biadetrix", "verified": false, "id": "1070683699061112832", "name": "Bia #13", "location": "Rio Branco, AC \ud83e\udd95"}, {"public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 154, "tweet_count": 29916, "listed_count": 15}, "username": "sin_alas_rotas", "verified": false, "id": "708836286", "name": "\ud835\udcda\ud835\udcea\ud835\udcfd", "location": "broken"}, {"public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 87, "tweet_count": 27083, "listed_count": 0}, "username": "MoralesNavarre3", "verified": false, "id": "1022279635508371456", "name": "@MoralesNavarrete"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2090, "following_count": 1231, "tweet_count": 61267, "listed_count": 173}, "username": "_walklikeaman", "verified": false, "id": "38806642", "name": "GIv\u00e1n Mart\u00ednez", "location": "MONTERREY"}, {"public_metrics": {"followers_count": 84757, "following_count": 2512, "tweet_count": 43731, "listed_count": 98}, "username": "Alex_BearSporco", "verified": false, "id": "68841700", "name": "\u2620Jano Balderas\ud83d\udc3b\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "location": "Le\u00f3n, Guanajuato."}, {"public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 737, "tweet_count": 1778, "listed_count": 0}, "username": "MarcunuX", "verified": false, "id": "1040946449310212096", "name": "Marco A. Mercado", "location": "Miraflores, Lima"}, {"public_metrics": {"followers_count": 164501, "following_count": 994, "tweet_count": 67092, "listed_count": 167}, "username": "LaSalitadelSin", "verified": false, "id": "771351819171790848", "name": "La Salita del SIN \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "location": "Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 102552, "following_count": 199, "tweet_count": 77247, "listed_count": 355}, "username": "Alucine_es", "verified": false, "id": "1159921734", "name": "Blog de Cine", "location": "Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2934, "following_count": 2785, "tweet_count": 190715, "listed_count": 8}, "username": "Pepa63306772", "verified": false, "id": "950871986535911424", "name": "Pepa/\u2665\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8696, "following_count": 3967, "tweet_count": 292509, "listed_count": 36}, "username": "FAM63", "verified": false, "id": "130169225", "name": "Francisco Almeda", "location": "Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1685, "following_count": 1499, "tweet_count": 123852, "listed_count": 19}, "username": "remanganes", "verified": false, "id": "82517559", "name": "J. Alberto Recio", "location": "Espanha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 207, "tweet_count": 57945, "listed_count": 0}, "username": "natanviski", "verified": false, "id": "1799247175", "name": "tan", "location": "sc"}, {"public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 122, "tweet_count": 1709, "listed_count": 0}, "username": "BYWESS", "verified": false, "id": "196855166", "name": "BYRON WEISSON", "location": "Guayaquil Ecuador "}, {"public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 895, "tweet_count": 19489, "listed_count": 2}, "username": "maka_al", "verified": false, "id": "219379771", "name": "Maka Armas \ud83d\udc9c", "location": "En alg\u00fan lugar del mundo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 404, "tweet_count": 16136, "listed_count": 1}, "username": "mecita_cc", "verified": false, "id": "2954908895", "name": "Peito de peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3030, "following_count": 4140, "tweet_count": 29119, "listed_count": 0}, "username": "Jaspionjapinha", "verified": false, "id": "1129746151610171392", "name": "Japa", "location": "S\u00e3o Rom\u00e3o, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 98, "tweet_count": 6164, "listed_count": 0}, "username": "onepunchsoviet", "verified": false, "id": "1110220105110167552", "name": "onepunchsoviet", "location": "Cidade Z"}, {"public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 262, "tweet_count": 34145, "listed_count": 0}, "username": "KidCubatao", "verified": false, "id": "259350233", "name": "Eduardo Galv\u00e3o \ud83d\udcac", "location": "Racoon city"}, {"public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 258, "tweet_count": 1487, "listed_count": 0}, "username": "paulimega", "verified": false, "id": "3222616487", "name": "Poli\ud83d\udc99", "location": "Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 13926, "following_count": 13299, "tweet_count": 429486, "listed_count": 71}, "username": "RobertoFinat", "verified": false, "id": "781373150", "name": "Roberto Finat D\u00edaz RECHAZO tiran\u00eda ONU que avanza.", "location": "Isla de Maipo, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 176, "tweet_count": 2169, "listed_count": 0}, "username": "Souzaaraay_", "verified": false, "id": "2875541774", "name": "Raay"}, {"public_metrics": {"followers_count": 815, "following_count": 603, "tweet_count": 17076, "listed_count": 0}, "username": "Jhonatantunes22", "verified": false, "id": "938248244672585736", "name": "Jhonatan antunes !! \ud83d\udd34\u26ab\ufe0f\ud83d\udd34\u26ab\ufe0f", "location": "Araruama, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4430, "following_count": 1047, "tweet_count": 156851, "listed_count": 3}, "username": "pret4defe", "verified": false, "id": "301156978", "name": "mares e rios", "location": "NILBOG"}, {"public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 783, "tweet_count": 32684, "listed_count": 2}, "username": "GustavoRGuerra1", "verified": false, "id": "1058009645627949057", "name": "Gustavo R Guerra", "location": "Machado, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1047, "following_count": 2101, "tweet_count": 46806, "listed_count": 12}, "username": "skaner12", "verified": false, "id": "68202670", "name": "Gustavo Andres", "location": "Donde la KETI"}, {"public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 338, "tweet_count": 1459, "listed_count": 0}, "username": "ReguDaLuz", "verified": false, "id": "894035963785220097", "name": "ReguDaLuz", "location": "Quinto Dos Inferno "}, {"public_metrics": {"followers_count": 1112, "following_count": 425, "tweet_count": 10675, "listed_count": 0}, "username": "cesar_naveros", "verified": false, "id": "462376308", "name": "C\u00e9sar Naveros G\u00f3mez", "location": "Granada, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 999, "following_count": 665, "tweet_count": 75967, "listed_count": 2}, "username": "JuliannMatias", "verified": false, "id": "1377544226", "name": "Mati", "location": "Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 785, "following_count": 381, "tweet_count": 385045, "listed_count": 62}, "username": "GiorgioAntonel1", "verified": false, "id": "541670926", "name": "Giorgio Antonello"}, {"public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 256, "tweet_count": 5210, "listed_count": 0}, "username": "Candy44345020", "verified": false, "id": "995703042292043776", "name": "candyta1973", "location": "El Tabo, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 584, "tweet_count": 4429, "listed_count": 2}, "username": "rperaire", "verified": false, "id": "326386086", "name": "Ramon Peraire", "location": "Rep\u00fablica de Catalunya"}, {"public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 409, "tweet_count": 7784, "listed_count": 0}, "username": "JorgeBelloSaez3", "verified": false, "id": "1158457947787317249", "name": "Jorge Bello Saez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 282, "tweet_count": 2736, "listed_count": 0}, "username": "HMedidorDeLuz", "verified": false, "id": "76823651", "name": "Honor\u00e1vel medidor de luz", "location": "Tangamandapio"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1299, "following_count": 4543, "tweet_count": 218326, "listed_count": 48}, "username": "MacFrico", "verified": false, "id": "139053072", "name": "\ud83d\udc0d Fede Mac \ud83d\udca5", "location": "Espa\u00f1a, La Coru\u00f1a, Madriles."}, {"public_metrics": {"followers_count": 4514, "following_count": 3510, "tweet_count": 10677, "listed_count": 50}, "username": "RGMaldo", "verified": false, "id": "189871000", "name": "Rafael G\u00aa Maldonado", "location": "M\u00e1laga"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1349, "following_count": 511, "tweet_count": 5759, "listed_count": 7}, "username": "SAB_Sevilla", "verified": false, "id": "2638665541", "name": "Sind.And.Bomberos", "location": "Andaluc\u00eda, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7068, "following_count": 645, "tweet_count": 165792, "listed_count": 16}, "username": "ElFokinDiego", "verified": false, "id": "1955481194", "name": "Sin Nombre", "location": "Champetesburgo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 54211, "following_count": 357, "tweet_count": 44783, "listed_count": 43}, "username": "S4ndr4Rod", "verified": false, "id": "180811190", "name": "\ud835\udd4a\ud835\udd5a\ud835\udd5f\ud835\udd60\ud835\udd67\ud835\udd52\ud835\udd54 \u211d\ud835\udd60\ud835\udd55\ud835\udd63\u00ed\ud835\udd58\ud835\udd66\ud835\udd56\ud835\udd6b, \ud835\udd4a\ud835\udd52\ud835\udd5f\ud835\udd55\ud835\udd63\ud835\udd52", "location": "Bogot\u00e1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1719, "following_count": 1143, "tweet_count": 29135, "listed_count": 16}, "username": "voycaminando", "verified": false, "id": "179367550", "name": "Mario"}, {"public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 172, "tweet_count": 4512, "listed_count": 1}, "username": "davifortaleza", "verified": false, "id": "584194486", "name": "Davi Fortaleza #LeaoNaLibertadores", "location": "Fortaleza-CE"}, {"public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 1014, "tweet_count": 10700, "listed_count": 0}, "username": "belasimoes22", "verified": false, "id": "3089237559", "name": "Isa", "location": "Duque de Caxias, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 744, "following_count": 757, "tweet_count": 1336, "listed_count": 15}, "username": "RadioBR2022", "verified": false, "id": "57374066", "name": "RadioBR\ud83d\udfe1\ud83d\udfe2\ud83d\udfe1\ud83d\udfe2"}, {"public_metrics": {"followers_count": 616, "following_count": 337, "tweet_count": 4147, "listed_count": 0}, "username": "AnnyMhorgan", "verified": false, "id": "940318206744547328", "name": "Recalcada 2\ud83e\udd2a", "location": "Ouro Preto do Oeste, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3285, "following_count": 2763, "tweet_count": 6292, "listed_count": 1}, "username": "godgui01", "verified": false, "id": "932971373131116544", "name": "sad redhead", "location": "Buritis, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 188, "tweet_count": 1198, "listed_count": 0}, "username": "_davimartins", "verified": false, "id": "152322361", "name": "Davi Martins", "location": "Manaus"}, {"public_metrics": {"followers_count": 87773, "following_count": 747, "tweet_count": 2901, "listed_count": 241}, "username": "LenioStreck", "verified": false, "id": "1035253990651568128", "name": "Lenio Luiz Streck", "location": "Porto Alegre, Brazil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 98, "tweet_count": 177, "listed_count": 1}, "username": "LopesLinneker", "verified": false, "id": "1093189829087686658", "name": "Linneker Lopes"}, {"public_metrics": {"followers_count": 964894, "following_count": 62, "tweet_count": 4883, "listed_count": 160}, "username": "FreeFireBR", "verified": true, "id": "1054172393466486789", "name": "Garena Free Fire Brasil", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1546, "following_count": 995, "tweet_count": 79642, "listed_count": 0}, "username": "nessaadelmondes", "verified": false, "id": "4827701995", "name": "N\u00ea", "location": " Paran\u00e1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 138, "tweet_count": 847, "listed_count": 0}, "username": "causahardcore", "verified": false, "id": "1074894262679023616", "name": "Causa Hardcore", "location": "Praia Grande, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1031914, "following_count": 1054, "tweet_count": 86606, "listed_count": 2587}, "username": "jeanwyllys_real", "verified": true, "id": "111123176", "name": "Jean Wyllys"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1149, "following_count": 479, "tweet_count": 13178, "listed_count": 23}, "username": "promera68", "verified": false, "id": "301997000", "name": "Pilar Romera", "location": "Sant Antoni, Barcelona "}, {"public_metrics": {"followers_count": 7180, "following_count": 752, "tweet_count": 13183, "listed_count": 129}, "username": "czanon", "verified": false, "id": "373270524", "name": "Carlos Zanon"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1989, "following_count": 2149, "tweet_count": 309972, "listed_count": 0}, "username": "patchabalgo", "verified": false, "id": "1039550079915487232", "name": "Patricia\ud83c\udf3bCampos\ud83c\udf3b", "location": "Bras\u00edlia, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 149, "tweet_count": 4586, "listed_count": 2}, "username": "Pgestal1", "verified": false, "id": "1016991153319792640", "name": "Pgestal"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1496, "following_count": 1784, "tweet_count": 477, "listed_count": 0}, "username": "neninha80184950", "verified": false, "id": "1163974662973468674", "name": "MeniNa da Pecu\u00c1Ria", "location": "Concei\u00e7\u00e3o do castelo ES"}, {"public_metrics": {"followers_count": 35042, "following_count": 32182, "tweet_count": 30278, "listed_count": 13}, "username": "juni0r_silveira", "verified": false, "id": "142920312", "name": "Junior", "location": "Mairipor\u00e3, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2442, "following_count": 3391, "tweet_count": 21733, "listed_count": 1}, "username": "HeinrichMSchiff", "verified": false, "id": "828574821114138624", "name": "Heinrich M. Schiff", "location": "Roaming the world"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6547, "following_count": 6514, "tweet_count": 135173, "listed_count": 118}, "username": "ignasicorral", "verified": false, "id": "262069224", "name": "Ignasi corral"}, {"public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 471, "tweet_count": 34452, "listed_count": 0}, "username": "Edi_P_Benevides", "verified": false, "id": "357607463", "name": "Eleja boas atitudes e n\u00e3o promessas de que ter\u00e1.", "location": "S\u00e3o Paulo - SP"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1316, "following_count": 1252, "tweet_count": 813, "listed_count": 0}, "username": "daninunes85", "verified": false, "id": "2706990088", "name": "DaniNunes\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "location": "interior de sp "}, {"public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 292, "tweet_count": 9598, "listed_count": 0}, "username": "FloroAlonso", "verified": false, "id": "23318385", "name": "Round1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8603, "following_count": 1173, "tweet_count": 176379, "listed_count": 100}, "username": "mister__lemon", "verified": false, "id": "370835040", "name": "Vladimir Lemin \ud83c\udf4b", "location": "Cuna del desarrollismo m\u00e1gico"}], "tweets": [{"text": "VIDEO | Pap\u00e1 se suicida con su hija de 5 a\u00f1os en brazos https://t.co/JelQItQ8uC https://t.co/jfisWu23FP", "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/JelQItQ8uC", "expanded_url": "http://redvalparaiso.com/video-papa-se-suicida-con-su-hija-de-5-anos-en-brazos_1569333475CtG8t.html", "display_url": "redvalparaiso.com/video-papa-se-\u2026"}, {"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/jfisWu23FP", "expanded_url": "https://twitter.com/RedValparaiso/status/1176503634936369159/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jfisWu23FP", "media_key": "3_1176503633145454594"}]}, "author_id": "563990621", "created_at": "2019-09-24T14:28:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176503634936369159"], "id": "1176503634936369159"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.7196, "type": "Person", "normalized_text": "Lacombe"}, {"start": 105, "end": 119, "probability": 0.7934, "type": "Person", "normalized_text": "Silvia poppovic"}], "urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/etDLVpujwJ", "expanded_url": "https://twitter.com/EliOliv98248502/status/1176504251817897985/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/etDLVpujwJ", "media_key": "7_1176503680423682048"}]}, "text": "tradu\u00e7\u00e3o: jornalista Lacombe diz que n\u00e3o sabe se foi a pol\u00edcia que matou a menina,e que tem q aguardar.e Silvia poppovic de maneira mal educada o interrompe por n\u00e3o saber ouvir uma opini\u00e3o contr\u00e1ria. https://t.co/etDLVpujwJ", "author_id": "1053003526052474881", "created_at": "2019-09-24T14:30:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 5, "like_count": 34, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1176504251817897985"], "id": "1176504251817897985"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.9726, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "text": "O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3o suicida.", "author_id": "751471278968758272", "created_at": "2019-09-19T21:18:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 696, "like_count": 12362, "quote_count": 309}, "edit_history_tweet_ids": ["1174794946760626182"], "id": "1174794946760626182"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 77, "end": 88, "username": "_infoLibre", "id": "603884167"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/wpvFB7kEsI", "expanded_url": "https://www.infolibre.es/noticias/opinion/columnas/2019/09/24/quien_divide_vence_quien_trocea_suicida_99090_1023.html?utm_source=twitter.com&utm_medium=smmshare&utm_campaign=noticias&rnot=1016487", "display_url": "infolibre.es/noticias/opini\u2026"}]}, "text": "Quien divide vence y quien se trocea, se suicida https://t.co/wpvFB7kEsI v\u00eda @_infoLibre", "author_id": "2644725044", "created_at": "2019-09-24T14:30:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176504267399675904"], "id": "1176504267399675904"}, {"text": "Es dif\u00edcil escribir un titular con mayor sesgo de g\u00e9nero. \u00bfEn su peri\u00f3dico no ense\u00f1an igualdad? https://t.co/G7iHpe4dx0", "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/G7iHpe4dx0", "expanded_url": "https://www.abc.es/espana/aragon/abci-joven-mata-clavandose-cuchillo-pecho-calle-zaragoza-tras-apunalar-expareja-201909231941_noticia_amp.html?__twitter_impression=true", "display_url": "abc.es/espana/aragon/\u2026"}]}, "author_id": "2361915817", "created_at": "2019-09-24T12:32:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1176474478185996290"], "id": "1176474478185996290"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 21, "probability": 0.6281, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "text": "se o esquadr\u00e3o suicida tivesse sido s\u00f3 os trailer teria sido perfeito\n\nfilme do ano", "author_id": "106957547", "created_at": "2019-09-24T01:35:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 11, "like_count": 1720, "quote_count": 12}, "edit_history_tweet_ids": ["1176309081658810368"], "id": "1176309081658810368"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 164, "end": 179, "tag": "BartlettSAdeCV"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 19, "probability": 0.71, "type": "Person", "normalized_text": "Bartlett"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9402, "type": "Person", "normalized_text": "a L\u00f3p"}, {"start": 163, "end": 176, "probability": 0.541, "type": "Other", "normalized_text": "\n#BartlettSAde"}], "urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/g8GXJEN6mO", "expanded_url": "http://bit.ly/2mQbH1j", "display_url": "bit.ly/2mQbH1j", "status": 200, "unwound_url": "https://www.etcetera.com.mx/nacional/recomendamos-bartlett-primero-23-casas-ahora-12-empresas-por-carlos-loret-de-mola/"}]}, "text": "OTRA M\u00c1S de Bartlett \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\nPrimero sus casas y ahora sus empresas... \u00bfy \u00e9ste es el que \u201cayuda\u201d a L\u00f3pez a limpiar la corrupci\u00f3n? \nImag\u00ednense c\u00f3mo estar\u00e1n los otros \n#BartlettSAdeCV \nhttps://t.co/g8GXJEN6mO", "author_id": "167042901", "created_at": "2019-09-24T14:18:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 31, "like_count": 592, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1176501240873680897"], "id": "1176501240873680897"}, {"withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "Un gato blanco se lanza bajo de las ruedas de un autob\u00fas\n\nVarios transe\u00fantes avisaron al conductor del veh\u00edculo y evitaron una desgracia. https://t.co/VllTEwoJeU", "entities": {"urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/VllTEwoJeU", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1176476374820720641/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/VllTEwoJeU", "media_key": "13_1176183728894369792"}]}, "author_id": "100731315", "created_at": "2019-09-24T12:40:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 224, "reply_count": 68, "like_count": 700, "quote_count": 79}, "edit_history_tweet_ids": ["1176476374820720641"], "id": "1176476374820720641"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 200, "end": 210, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Ortega"}, {"start": 214, "end": 219, "probability": 0.8667, "type": "Person", "normalized_text": "Gasset"}], "urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/9CI4zxx0OZ", "expanded_url": "https://twitter.com/profesorjaen/status/928389853628248064/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9CI4zxx0OZ", "media_key": "3_928389849278746624"}]}, "text": "Quien en nombre de la libertad renuncia a ser el que tiene que ser, ya se ha matado en vida: es un suicida en pie. Su existencia consistir\u00e1 en una perpetua fuga de la \u00fanica realidad que pod\u00eda ser. \u00a0\n\nJos\u00e9 Ortega y Gasset https://t.co/9CI4zxx0OZ", "author_id": "400286014", "created_at": "2017-11-08T22:32:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 36, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["928389853628248064"], "id": "928389853628248064"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.5253, "type": "Place", "normalized_text": "Leblon"}, {"start": 81, "end": 93, "probability": 0.9715, "type": "Person", "normalized_text": "Sergio Cabral"}, {"start": 195, "end": 198, "probability": 0.8886, "type": "Person", "normalized_text": "Rico"}]}, "text": "J\u00e1 pensou se a pol\u00edcia entrasse no Leblon atirando, quando foi prender o bandido Sergio Cabral? Qual seria a rea\u00e7\u00e3o de quem hoje apoia os tiros na favela, se no quintal deles fosse assim tamb\u00e9m? Rico defender o confronto APENAS onde mora o pobre \u00e9 a cara da vergonha nacional...", "author_id": "139183350", "created_at": "2019-09-24T14:04:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3412, "reply_count": 1512, "like_count": 19213, "quote_count": 285}, "edit_history_tweet_ids": ["1176497727569629185"], "id": "1176497727569629185"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 123, "probability": 0.4319, "type": "Place", "normalized_text": "Tabata"}, {"start": 198, "end": 203, "probability": 0.383, "type": "Place", "normalized_text": "Tabata"}]}, "text": "Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Tabata. Se ele tivesse sido condenado \u00e0 morte ou, no m\u00ednimo, \u00e0 pris\u00e3o perp\u00e9tua, Tabata estaria entre n\u00f3s, vivendo sua juventude.", "author_id": "255300173", "created_at": "2019-09-23T20:36:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 99, "like_count": 5142, "quote_count": 12}, "edit_history_tweet_ids": ["1176233973133058048"], "id": "1176233973133058048"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 58, "probability": 0.4659, "type": "Organization", "normalized_text": "N\u00e1utico"}, {"start": 122, "end": 135, "probability": 0.4487, "type": "Person", "normalized_text": "Antonio Raposo"}, {"start": 149, "end": 163, "probability": 0.7125, "type": "Place", "normalized_text": "Teatro de Arena"}]}, "text": "Me abalou muito o caso do menino que se suicidou no N\u00e1utico... T\u00f4 querendo fazer um bate-papo sobre sa\u00fade mental na Pra\u00e7a Antonio Raposo na sexta no Teatro de Arena! O que voc\u00eas acham?", "author_id": "3677481495", "created_at": "2019-09-24T13:18:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 10, "like_count": 102, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1176486046055522305"], "id": "1176486046055522305"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.9588, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/XM7sEjONra", "expanded_url": "https://twitter.com/chatavelit/status/1176291273780736002", "display_url": "twitter.com/chatavelit/sta\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176291273780736002"}], "text": "O sea, como cuando se fue a Uruguay a hacer el rid\u00edculo por el suicida cobarde. https://t.co/XM7sEjONra", "author_id": "3171735557", "created_at": "2019-09-24T04:10:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176348065034317826"], "id": "1176348065034317826"}, {"text": "o coringa mais bosta da historia do cinema", "author_id": "79031315", "created_at": "2019-09-24T03:29:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1176337928366252032"], "id": "1176337928366252032"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 77, "tag": "ProtocoloAntisuicidios"}, {"start": 131, "end": 150, "tag": "StopSuicidiosPNyGC"}], "mentions": [{"start": 7, "end": 21, "username": "SupRiesgosLab", "id": "420488398"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 76, "probability": 0.5133, "type": "Other", "normalized_text": "ProtocoloAntisuicidios"}], "urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/aHpTiMtEtu", "expanded_url": "https://www.publico.es/politica/interior-interior-estudia-retirar-armas-policias-tendencia-suicida.html", "display_url": "publico.es/politica/inter\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/politica/interior-interior-estudia-retirar-armas-policias-tendencia-suicida.html"}]}, "text": "\ud83d\udcaaDesde @SupRiesgosLab trabajamos ya en el estudio del #ProtocoloAntisuicidios para evitar que se produzcan m\u00e1s casos de este tipo.\n#StopSuicidiosPNyGC \nhttps://t.co/aHpTiMtEtu", "author_id": "125565775", "created_at": "2019-09-24T09:52:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 108, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1176434196589502465"], "id": "1176434196589502465"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9752, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.8708, "type": "Person", "normalized_text": "Alfons\u00edn"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/LnVRcVeMst", "expanded_url": "https://www.clarin.com/politica/alberto-fernandez-radicales-resultado-alfonsin-_0_8HUadHbo.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1569326555", "display_url": "clarin.com/politica/alber\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://www.clarin.com/politica/alberto-fernandez-radicales-resultado-alfonsin-_0_8HUadHbo.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1569326555"}]}, "text": "Alberto Fern\u00e1ndez, con radicales: \"Yo tambi\u00e9n soy el resultado de Alfons\u00edn\" https://t.co/LnVRcVeMst", "author_id": "8105922", "created_at": "2019-09-24T12:02:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 322, "like_count": 137, "quote_count": 80}, "edit_history_tweet_ids": ["1176466965172555776"], "id": "1176466965172555776"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.7196, "type": "Person", "normalized_text": "Lacombe"}, {"start": 105, "end": 119, "probability": 0.7934, "type": "Person", "normalized_text": "Silvia poppovic"}], "urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/eYs8N4zHvb", "expanded_url": "https://twitter.com/bchartsnet/status/1176254194992500738", "display_url": "twitter.com/bchartsnet/sta\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176254194992500738"}], "text": "tradu\u00e7\u00e3o: jornalista Lacombe diz que n\u00e3o sabe se foi a pol\u00edcia que matou a menina,e que tem q aguardar.e Silvia poppovic de maneira mal educada o interrompe por n\u00e3o saber ouvir uma opini\u00e3o contr\u00e1ria. https://t.co/eYs8N4zHvb", "author_id": "2371185948", "created_at": "2019-09-24T01:21:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 56, "like_count": 733, "quote_count": 16}, "edit_history_tweet_ids": ["1176305508720009217"], "id": "1176305508720009217"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.9326, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}, {"start": 74, "end": 86, "probability": 0.9664, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 105, "end": 113, "probability": 0.3255, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "text": "Esquadr\u00e3o Suicida passando na globo e n\u00e3o d\u00e1, s\u00f3 consigo pensar em como a Margot Robbie nasceu pra ser a Arlequina, essa mulher \u00e9 boa em tudo que faz mesmo.", "author_id": "500290601", "created_at": "2019-09-24T02:37:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 11, "like_count": 1220, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1176324739259883520"], "id": "1176324739259883520"}, {"text": "Como un suicida llegu\u00e9 a tu cuerpo\ny me perd\u00ed \ntras el perfume,\ncomo una nube dentro de un cielo,\nfuiste el abismo, la llama, el misterio,\ny supe que iba a arder \ny ard\u00ed.", "author_id": "70613168", "created_at": "2019-09-24T13:54:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176495007873884162"], "id": "1176495007873884162"}, {"geo": {"place_id": "870609f609c207e4"}, "text": "um menino l\u00e1 da escola se enforcou to com uma ang\u00fastia enorme e muito triste em ter essa not\u00edcia. \nDEPRESS\u00c3O N\u00c3O \u00c9 BRINCADEIRA", "author_id": "843203526373359617", "created_at": "2019-09-24T14:05:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 49, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1176497952740827137"], "id": "1176497952740827137"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176071112029024257"}], "text": "Un se\u00f1or de suicida clav\u00e1ndose un pu\u00f1al en el pecho despu\u00e9s de agredir a su ex pareja.\n\n\u00bfCu\u00e1l es el sentido de manipular as\u00ed los titulares? De verdad que no lo entiendo https://t.co/QQjDLqKlmg", "entities": {"urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/QQjDLqKlmg", "expanded_url": "https://twitter.com/heraldoes/status/1176071112029024257", "display_url": "twitter.com/heraldoes/stat\u2026"}]}, "author_id": "133045551", "created_at": "2019-09-24T07:37:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 5, "like_count": 479, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1176400354461851648"], "id": "1176400354461851648"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "JoseRPeraltaF", "id": "2851962136"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "DominguezBrito", "id": "42068358"}, {"start": 31, "end": 45, "username": "Gonzalo2020RD", "id": "1296275510415241218"}, {"start": 46, "end": 57, "username": "PLDenlinea", "id": "176455570"}]}, "in_reply_to_user_id": "2851962136", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175906831534841858"}], "text": "@JoseRPeraltaF @DominguezBrito @Gonzalo2020RD @PLDenlinea Sepult\u00f3 todo el discurso anticorrupci\u00f3n y de moral... Ech\u00f3 todo por la borda.\nSe suicid\u00f3 sin tan siquiera dejar una nota suicida. Ufff.", "author_id": "1169059476558819328", "created_at": "2019-09-22T23:01:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 31, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1175908081026379778"], "id": "1175908081026379778"}, {"in_reply_to_user_id": "45870897", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 65, "probability": 0.4928, "type": "Person", "normalized_text": "Mangueira"}, {"start": 80, "end": 82, "probability": 0.7642, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 97, "end": 111, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo Serrano"}, {"start": 154, "end": 160, "probability": 0.6826, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176501242132127745"}], "text": "2. Em setembro de 2018, durante opera\u00e7\u00e3o no Morro Chap\u00e9u Mangueira, zona sul do Rio, um PM matou Rodrigo Serrano. O policial confundiu o guarda-chuva que Rodrigo segurava com um fuzil, e atirou. Se alegasse estar sob escus\u00e1vel medo, ele poderia n\u00e3o responder pelo assassinato. \ud83d\udc47", "author_id": "45870897", "created_at": "2019-09-24T14:18:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 2, "like_count": 42, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176501243843399680"], "id": "1176501243843399680"}, {"in_reply_to_user_id": "45870897", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 38, "probability": 0.5275, "type": "Person", "normalized_text": "Bope"}, {"start": 46, "end": 58, "probability": 0.8347, "type": "Person", "normalized_text": "H\u00e9lio Ribeiro"}, {"start": 63, "end": 69, "probability": 0.9442, "type": "Place", "normalized_text": "Andara\u00ed"}, {"start": 86, "end": 88, "probability": 0.622, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 122, "end": 126, "probability": 0.7675, "type": "Person", "normalized_text": "Helio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176501240466948096"}], "text": "1. Em maio de 2010, um policial do Bope matou H\u00e9lio Ribeiro no Andara\u00ed, zona norte do Rio. O PM confundiu a furadeira que Helio usava para instalar um toldo com uma metralhadora, e atirou. Se ele alegasse que disparou por surpresa, poderia n\u00e3o responder pelo ato. \ud83d\udc47", "author_id": "45870897", "created_at": "2019-09-24T14:18:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 2, "like_count": 45, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176501242132127745"], "id": "1176501242132127745"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 81, "end": 110, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 109, "probability": 0.5395, "type": "Other", "normalized_text": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "text": "Cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo, y al a\u00f1o, cerca de 800 mil. #DiaMundialPrevencionSuicidio", "author_id": "14689728", "created_at": "2019-09-10T17:13:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 3, "like_count": 64, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171471682491412481"], "id": "1171471682491412481"}, {"in_reply_to_user_id": "6558552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171279255352872960"}], "text": "L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador: (593) 2 6000477\n\ud83c\udded\ud83c\uddf3Honduras: 150\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdM\u00e9xico: (55) 5259-8121\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaPer\u00fa: (00 51 1) 273 8026\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddfeUruguay: 095 73 8483\n\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaVenezuela: 0212-416-3116", "author_id": "6558552", "created_at": "2019-09-10T04:36:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 16, "like_count": 3113, "quote_count": 48}, "edit_history_tweet_ids": ["1171281334297407488"], "id": "1171281334297407488"}, {"in_reply_to_user_id": "971110539169591298", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4656, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176195683302461441"}], "text": "Aqueles que usam subst\u00e2ncias entorpecentes de forma recreativa, fa\u00e7am uma reflex\u00e3o. Voc\u00eas s\u00e3o respons\u00e1veis pela morte da menina \u00c1gatha: voc\u00eas que usam maconha e coca\u00edna e d\u00e3o dinheiro para genocidas.", "author_id": "971110539169591298", "created_at": "2019-09-23T18:04:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 664, "reply_count": 6277, "like_count": 3700, "quote_count": 10349}, "edit_history_tweet_ids": ["1176195685437325313"], "id": "1176195685437325313"}, {"text": "Odio respirar ( no es de suicida es literalmente algo que ME INCOMODAAAAA)", "author_id": "797962072432799744", "created_at": "2019-09-24T14:11:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176499451093037061"], "id": "1176499451093037061"}, {"in_reply_to_user_id": "314682686", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176479660223455232"}], "text": "Se suicida, es cierto, la civilizaci\u00f3n en algunos lugares, pero por suerte hay otros donde la juventud no sucumbe a la ro\u00f1a. Tambi\u00e9n existen j\u00f3venes con la mente alerta y con la malicia necesaria para comprender el cinismo tras los movimientos que propagan el absurdo global.", "author_id": "314682686", "created_at": "2019-09-24T12:56:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1176480649840078852"], "id": "1176480649840078852"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 119, "probability": 0.3894, "type": "Person", "normalized_text": "kamikaze"}]}, "text": "Estoy perdidamente enamorada de un amor que tiene un destino devastador, solo quiero que valga la pena el viaje kamikaze de mi est\u00fapida decisi\u00f3n de amarte.", "author_id": "117182616", "created_at": "2019-09-24T06:34:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 352, "reply_count": 6, "like_count": 1334, "quote_count": 21}, "edit_history_tweet_ids": ["1176384431034109953"], "id": "1176384431034109953"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 41, "end": 47, "tag": "Joker"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 46, "probability": 0.7438, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 69, "end": 83, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}], "urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/6feBbRqu5f", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1176314206485962752/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/6feBbRqu5f", "media_key": "7_1176313825517346817"}]}, "text": "MATOU COM FATOS \ud83d\udc4f\ud83c\udffc Ao ser questionado se #Joker \u00e9 um filme perigoso, Joaquin Phoenix respondeu: \u201dN\u00e3o acho que seja responsabilidade do cineasta ensinar ao p\u00fablico moralidades ou a diferen\u00e7a entre o certo e errado\u201d https://t.co/6feBbRqu5f", "author_id": "2963868999", "created_at": "2019-09-24T04:01:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 1, "like_count": 167, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1176345889599873025"], "id": "1176345889599873025"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.9655, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}]}, "text": "O excludente de ilicitude de Moro, que n\u00f3s queremos derrubar hoje, prev\u00ea que o policial que cometer um excesso em leg\u00edtima defesa n\u00e3o seja punido se alegar \"escus\u00e1vel medo, forte emo\u00e7\u00e3o ou surpresa\". Vamos falar concretamente sobre o que isso significa? Segue o fio...\ud83d\udc47", "author_id": "45870897", "created_at": "2019-09-24T14:18:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 11, "like_count": 236, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1176501240466948096"], "id": "1176501240466948096"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "BolsonaronaONU"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/cKKxeUfEre", "expanded_url": "http://bit.ly/2kNOWKO", "display_url": "bit.ly/2kNOWKO"}, {"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/dDYwOAM4At", "expanded_url": "https://twitter.com/Estadao/status/1176499347346927616/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dDYwOAM4At", "media_key": "3_1176499332738113536"}]}, "in_reply_to_user_id": "9317502", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176498621107363846"}], "text": "#BolsonaronaONU Bolsonaro critica ideologia: \"A ideologia invadiu nossos lares contra nossas fam\u00edlias e tenta destruir a inoc\u00eancia de nossas crian\u00e7as. O politicamente correto domina o debate p\u00fablico.\"\nhttps://t.co/cKKxeUfEre https://t.co/dDYwOAM4At", "author_id": "9317502", "created_at": "2019-09-24T14:11:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 54, "like_count": 305, "quote_count": 237}, "edit_history_tweet_ids": ["1176499347346927616"], "id": "1176499347346927616"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 116, "probability": 0.5293, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "text": "Gente acorda em que mundo voc\u00eas viviem ? Um garoto se matou enforcado nessa madrugada e vcs ainda acham que Depress\u00e3o \u00e9 brincadeira...", "author_id": "1070097821108445184", "created_at": "2019-09-24T13:42:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176492120519168000"], "id": "1176492120519168000"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 26, "end": 41, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 110, "probability": 0.8504, "type": "Organization", "normalized_text": "de Naciones Unidas"}]}, "text": "Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q algunos en la oposici\u00f3n lo criticar\u00e1n. Yo deseo q lo haga bien y q sea juzgado por su acci\u00f3n y no por el h\u00edgado o por los intereses\nEsa vocaci\u00f3n suicida de algunos", "author_id": "87586196", "created_at": "2019-09-23T00:55:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 205, "like_count": 2951, "quote_count": 41}, "edit_history_tweet_ids": ["1175936630001217537"], "id": "1175936630001217537"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.9591, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 57, "end": 71, "probability": 0.9589, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/Ffe363ksz7", "expanded_url": "https://twitter.com/PiensaPrensa/status/1176144288301879298/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ffe363ksz7", "media_key": "3_1176144278097186817"}]}, "text": "M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ahorcamiento suicida, sino por estrangulamiento por ligadura, con un objeto que alguien m\u00e1s sosten\u00eda alrededor de su cuello y que apretaba con fuerza\" https://t.co/Ffe363ksz7", "author_id": "3517444829", "created_at": "2019-09-23T14:40:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 27, "like_count": 284, "quote_count": 57}, "edit_history_tweet_ids": ["1176144288301879298"], "id": "1176144288301879298"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 5, "probability": 0.8412, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 30, "end": 37, "probability": 0.3604, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 182, "end": 187, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "Neymar"}, {"start": 190, "end": 203, "probability": 0.885, "type": "Person", "normalized_text": "Danilo Gentili"}, {"start": 206, "end": 217, "probability": 0.9186, "type": "Person", "normalized_text": "Gl\u00f3ria Perez"}, {"start": 257, "end": 262, "probability": 0.889, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "text": "\u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha de 8 anos, morta por uma bala perdida...\n\nApoiadores como Neymar, Danilo Gentili, Gl\u00f3ria Perez,  tamb\u00e9m causaram como\u00e7\u00e3o, mas QUEM \u00e9 Agatha, n\u00e3o \u00e9  mesmo??", "author_id": "802220015739080704", "created_at": "2019-09-22T14:47:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 24, "like_count": 1001, "quote_count": 9}, "edit_history_tweet_ids": ["1175783740930494464"], "id": "1175783740930494464"}, {"text": "M\u00eddia  Hip\u00f3crita    Nos n\u00e3o esquecemos de voc\u00ea garoto ! https://t.co/G3S5JssEe4", "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/G3S5JssEe4", "expanded_url": "https://twitter.com/MagnoMalta/status/1176495994307002369/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/G3S5JssEe4", "media_key": "3_1176495984446246912"}]}, "author_id": "1892161033", "created_at": "2019-09-24T13:57:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 41, "like_count": 1291, "quote_count": 26}, "edit_history_tweet_ids": ["1176495994307002369"], "id": "1176495994307002369"}, {"text": "Vous connaissez un peu la voile en solitaire ? En 1982, Yukoh Tada fut le premier japonais \u00e0 participer \u00e0 une comp\u00e9tition de cette discipline, et il remporta la victoire. Dans une autre \u00e9dition, neuf ans plus tard, d\u00e9\u00e7u de ne pas avoir \u00e9t\u00e9 assez rapide, il se suicida... https://t.co/p0rULWq4kI", "entities": {"urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/p0rULWq4kI", "expanded_url": "https://twitter.com/WorldKnownledge/status/1176435077586345986/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/p0rULWq4kI", "media_key": "3_1176435061970915328"}]}, "author_id": "1064905112009752576", "created_at": "2019-09-24T09:55:54.000Z", "lang": "fr", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 7, "like_count": 136, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1176435077586345986"], "id": "1176435077586345986"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 56, "end": 68, "tag": "CarnivalRow"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.9297, "type": "Person", "normalized_text": "Cara Delevingne"}, {"start": 57, "end": 67, "probability": 0.9688, "type": "Other", "normalized_text": "CarnivalRow"}]}, "text": "\u00bfQui\u00e9n iba a pensar que Cara Delevingne sabe actuar? :o #CarnivalRow", "author_id": "100117693", "created_at": "2019-09-22T07:31:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175674000556646400"], "id": "1175674000556646400"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176309702550085637"}], "text": "a menina \u00e9 suicida... caracas! https://t.co/ieT4OzHXhi", "entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/ieT4OzHXhi", "expanded_url": "https://twitter.com/rhaisa_paz/status/1176309702550085637", "display_url": "twitter.com/rhaisa_paz/sta\u2026"}]}, "author_id": "126845298", "created_at": "2019-09-24T03:12:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 6, "like_count": 30, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1176333595667062785"], "id": "1176333595667062785"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 250, "end": 276, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}], "annotations": [{"start": 251, "end": 275, "probability": 0.6505, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/phV1mWimRd", "expanded_url": "https://twitter.com/Soy_Vivianita/status/1171430574520561667/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/phV1mWimRd", "media_key": "3_1171430535979102209"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/phV1mWimRd", "expanded_url": "https://twitter.com/Soy_Vivianita/status/1171430574520561667/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/phV1mWimRd", "media_key": "3_1171430535970705408"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/phV1mWimRd", "expanded_url": "https://twitter.com/Soy_Vivianita/status/1171430574520561667/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/phV1mWimRd", "media_key": "3_1171430536000094209"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/phV1mWimRd", "expanded_url": "https://twitter.com/Soy_Vivianita/status/1171430574520561667/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/phV1mWimRd", "media_key": "3_1171430535979130881"}]}, "geo": {"place_id": "72ee18b0510eb501"}, "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ayudar a los que no consiguen ver otra salida. No dudes en pedir ayuda si la necesitas, siempre habr\u00e1 alguien dispuesto a ayudarte. #WorldSuicidePreventionDay https://t.co/phV1mWimRd", "author_id": "956024810588524556", "created_at": "2019-09-10T14:29:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 3, "like_count": 426, "quote_count": 13}, "edit_history_tweet_ids": ["1171430574520561667"], "id": "1171430574520561667"}, {"text": "Odeio conhecer o lado que as pessoas n\u00e3o mostram \nOq custa ser voc\u00ea mesmo", "author_id": "721109870540419072", "created_at": "2019-09-23T07:06:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176029995589935104"], "id": "1176029995589935104"}, {"text": "A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00edtica. E quem cria essa pol\u00edtica, e tem o poder dessa escolha, tem culpa.", "author_id": "155526308", "created_at": "2019-09-21T15:09:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 157, "like_count": 11613, "quote_count": 84}, "edit_history_tweet_ids": ["1175426754753814529"], "id": "1175426754753814529"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 4, "probability": 0.4903, "type": "Other", "normalized_text": "Red"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/3aXNRJk8vv", "expanded_url": "https://twitter.com/ma1nedcm_/status/1175945430707757056", "display_url": "twitter.com/ma1nedcm_/stat\u2026"}]}, "text": "A Red porque ese es un suicida si lo dej\u00e1s solo, y rep se salva solito. https://t.co/3aXNRJk8vv", "author_id": "1038114846250881026", "created_at": "2019-09-23T19:39:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 2, "like_count": 80, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1176219530852478976"], "id": "1176219530852478976"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 44, "probability": 0.9646, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 78, "end": 92, "probability": 0.9519, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}, {"start": 259, "end": 261, "probability": 0.6151, "type": "Other", "normalized_text": "RVF"}], "urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/rHE30UlDyC", "expanded_url": "https://twitter.com/rvfradiopopular/status/1176088924915142656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rHE30UlDyC", "media_key": "3_1176088916128083969"}]}, "text": "RT -Destacado perito internacional John Clark descarta suicidio en el caso de Macarena Vald\u00e9s \"No Muri\u00f3 por ahorcamiento suicida, sino por estrangulamiento por ligadura, con un objeto que alguien m\u00e1s sosten\u00eda alrededor de su cuello y lo apretaba con fuerza\"\n\nRVF https://t.co/rHE30UlDyC", "author_id": "352141933", "created_at": "2019-09-23T11:00:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 9, "like_count": 85, "quote_count": 13}, "edit_history_tweet_ids": ["1176088924915142656"], "id": "1176088924915142656"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Dota2BRA", "id": "53210435"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 19, "probability": 0.5035, "type": "Person", "normalized_text": "AX\u00c9"}]}, "in_reply_to_user_id": "53210435", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176482164931780608"}], "text": "@Dota2BRA E PROS AX\u00c9 SUICIDA ?", "author_id": "169216235", "created_at": "2019-09-24T13:06:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176483152585547777"], "id": "1176483152585547777"}, {"text": "La mossa suicida del M5S: \u201cSi allo Ius Culturae, Conte \u00e8 d\u2019accordo\u201d. Vanno a schiantarsi come il PD: https://t.co/DlttohXagc", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/DlttohXagc", "expanded_url": "https://www.rassegneitalia.info/la-mossa-suicida-del-m5s-si-allo-ius-culturae-conte-e-daccordo-vanno-a-schiantarsi-come-il-pd/", "display_url": "rassegneitalia.info/la-mossa-suici\u2026"}]}, "author_id": "2391603191", "created_at": "2019-09-22T17:21:55.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 16, "like_count": 87, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1175822545007890432"], "id": "1175822545007890432"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JornalismoWando", "id": "362033655"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 46, "probability": 0.4605, "type": "Organization", "normalized_text": "CNH"}]}, "in_reply_to_user_id": "362033655", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176469479678717952"}], "text": "@JornalismoWando Esse motorista a\u00ed t\u00e1 com a CNH em dia?", "author_id": "962461299471994881", "created_at": "2019-09-24T12:16:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176470573087711232"], "id": "1176470573087711232"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 2, "end": 13, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}, {"start": 44, "end": 52, "tag": "Torrero"}, {"start": 120, "end": 129, "tag": "Zaragoza"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 51, "probability": 0.9452, "type": "Place", "normalized_text": "Torrero"}, {"start": 121, "end": 128, "probability": 0.4667, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/HbPLQUH1am", "expanded_url": "http://heral.do/gh4oe2", "display_url": "heral.do/gh4oe2", "status": 200, "unwound_url": "https://www.heraldo.es/noticias/aragon/zaragoza/2019/09/23/crimen-machista-frustrado-acuchilla-expareja-se-suicida-torrero-zaragoza-1335225.html"}]}, "text": "\ud83d\udd34 #\u00daLTIMAHORA: Muere un hombre apu\u00f1alado en #Torrero y una mujer resulta herida con arma blanca https://t.co/HbPLQUH1am #Zaragoza", "author_id": "15581283", "created_at": "2019-09-23T09:49:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 13, "like_count": 15, "quote_count": 43}, "edit_history_tweet_ids": ["1176071112029024257"], "id": "1176071112029024257"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.6459, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}]}, "text": "Esquadr\u00e3o suicida esse filme \u00e9 foda demais", "author_id": "900127629210255360", "created_at": "2019-09-24T02:45:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1176326663669452800"], "id": "1176326663669452800"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 140, "end": 149, "username": "Danialri", "id": "208992939"}], "urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/SdkxXP59Hq", "expanded_url": "https://www.publico.es/politica/interior-interior-estudia-retirar-armas-policias-tendencia-suicida.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico", "display_url": "publico.es/politica/inter\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/politica/interior-interior-estudia-retirar-armas-policias-tendencia-suicida.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico"}]}, "text": "En el borrador de protocolo se maneja proporcionar apoyo psicol\u00f3gico a quienes trabajan en violencia de g\u00e9nero o pornograf\u00eda infantil | Por @Danialri\nhttps://t.co/SdkxXP59Hq", "author_id": "17676713", "created_at": "2019-09-24T07:02:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1176391314172256256"], "id": "1176391314172256256"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 39, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "Eric Zemmour"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.9698, "type": "Place", "normalized_text": "Francia"}, {"start": 136, "end": 141, "probability": 0.9565, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/JjWhZui8ap", "expanded_url": "https://twitter.com/AmyMek/status/1175891334705688576/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/JjWhZui8ap", "media_key": "7_1175889355262574593"}]}, "text": "El periodista jud\u00edo franc\u00e9s Eric Zemmour condenado por \"discurso islam\u00f3fobo\" por decir que Francia est\u00e1 \"colonizada por los musulmanes\"\nEuropa no permite el discurso libre en cuanto hay cr\u00edticas al Islam.\nhttps://t.co/JjWhZui8ap", "author_id": "276658955", "created_at": "2019-09-23T14:18:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 659, "reply_count": 52, "like_count": 1019, "quote_count": 22}, "edit_history_tweet_ids": ["1176138681012359168"], "id": "1176138681012359168"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 119, "end": 138, "tag": "PoderFemeninoEnSDL"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.7036, "type": "Person", "normalized_text": "MARISE\u00d1A"}, {"start": 35, "end": 40, "probability": 0.6135, "type": "Person", "normalized_text": "SERGIO"}], "urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/EsDVaBjleb", "expanded_url": "https://twitter.com/DeZurdos/status/1176336738983264256/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/EsDVaBjleb", "media_key": "7_1176336585572438017"}]}, "text": "MARISE\u00d1A SANTIBA\u00d1EZ CONFESANDOLE A SERGIO LAGOS QUE UN ASESOR DE DIPUTADO LE OFRECIO IR HACERLE SEXO ORAL A DOMICILIO. #PoderFemeninoEnSDL https://t.co/EsDVaBjleb", "author_id": "972537717652410368", "created_at": "2019-09-24T03:25:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 79, "like_count": 22, "quote_count": 9}, "edit_history_tweet_ids": ["1176336738983264256"], "id": "1176336738983264256"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 35, "end": 51, "username": "thekingnickgage", "id": "3171921801"}, {"start": 55, "end": 70, "username": "JakeSomething_", "id": "1532890346"}]}, "in_reply_to_user_id": "757304724672634882", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176493972333694982"}], "text": "IT\u2019S ABOUT TO GET HARDCORE!!!! MDK @thekingnickgage vs @JakeSomething_", "author_id": "757304724672634882", "created_at": "2019-09-24T13:55:34.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176495390687989766"], "id": "1176495390687989766"}, {"text": "Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se suicida https://t.co/cwSIyNLEi9", "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/cwSIyNLEi9", "expanded_url": "http://cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mat\u2026"}]}, "author_id": "958453028323053568", "created_at": "2019-09-24T07:37:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176400298581123072"], "id": "1176400298581123072"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.9202, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 73, "end": 81, "probability": 0.3332, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "text": "Esse filme do Esquadr\u00e3o Suicida s\u00f3 serviu pras minas irem fantasiadas de Arlequina nas festas a fantasia", "author_id": "901894147115806721", "created_at": "2019-09-24T02:37:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 6, "like_count": 441, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1176324789289570304"], "id": "1176324789289570304"}, {"in_reply_to_user_id": "821137040427323397", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176495025175388161"}], "text": "sabe pq eu to desesperada? perdida na vida? porque minha pr\u00e9 adolesc\u00eancia inteira eu nem pensava que estaria viva agora", "author_id": "821137040427323397", "created_at": "2019-09-24T13:54:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176495232516599808"], "id": "1176495232516599808"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9231, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 91, "end": 99, "probability": 0.4932, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 122, "end": 134, "probability": 0.9278, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}], "urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/ICWnwcbvXl", "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1176321933920657408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ICWnwcbvXl", "media_key": "3_1176321896775868416"}, {"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/ICWnwcbvXl", "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1176321933920657408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ICWnwcbvXl", "media_key": "3_1176321896788451328"}]}, "text": "A verdade \u00e9 que, ao contr\u00e1rio do que a cr\u00edtica prega, Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 um filme \u00f3timo e Arlequina rouba a cena com uma Margot Robbie maravilhosa, linda e suprema. FIM https://t.co/ICWnwcbvXl", "author_id": "67656004", "created_at": "2019-09-24T02:26:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 18, "like_count": 378, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1176321933920657408"], "id": "1176321933920657408"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.6355, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel"}], "urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/6JYA9jYCJi", "expanded_url": "https://jornalistaslivres.org/pm-mata-crianca-pode-comprar-um-caixao-pequeno-para-o-seu-filho/", "display_url": "jornalistaslivres.org/pm-mata-crianc\u2026", "status": 200, "title": "PM mata crian\u00e7a: \u201cPode comprar um caix\u00e3o pequeno para o seu filho\u201d", "description": "O menininho negro Miguel, 12 anos, foi morto por um cabo PM de S.Jos\u00e9 dos Campos. Por Claudinho Silva (SOS Racismo) e Laura Capriglione (Jornalistas Livres)", "unwound_url": "https://jornalistaslivres.org/pm-mata-crianca-pode-comprar-um-caixao-pequeno-para-o-seu-filho/"}]}, "text": "\"Se eu pegar o Miguel na rua, pode comprar um caix\u00e3o pequeno, porque ele n\u00e3o vai voltar mais\u201d \n\nPM \"Carioca\" dps de amea\u00e7ar matou um menino negro de 12 anos :( https://t.co/6JYA9jYCJi", "author_id": "212954552", "created_at": "2019-09-23T23:00:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 3, "like_count": 158, "quote_count": 10}, "edit_history_tweet_ids": ["1176270126225797120"], "id": "1176270126225797120"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.7158, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha Felix"}, {"start": 103, "end": 104, "probability": 0.8838, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 144, "end": 149, "probability": 0.8737, "type": "Organization", "normalized_text": "Disney"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/dEK63xgzDf", "expanded_url": "https://twitter.com/marcogomes/status/1175460438085120000/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dEK63xgzDf", "media_key": "3_1175460435589550080"}]}, "text": "Agatha Felix n\u00e3o p\u00f4de crescer para colher m\u00e9ritos competindo no mercado contra crian\u00e7as da zona sul do RJ que fazem nata\u00e7\u00e3o, ballet, conhecem a Disney e falam 3 l\u00ednguas antes dos 12 anos. O Estado matou ela antes.\n\n\"Meritocracia pra pobre \u00e9 s\u00f3 se for: morreu, porque mereceu.\" https://t.co/dEK63xgzDf", "author_id": "1629241", "created_at": "2019-09-21T17:23:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 474, "reply_count": 16, "like_count": 1821, "quote_count": 16}, "edit_history_tweet_ids": ["1175460438085120000"], "id": "1175460438085120000"}, {"text": "Adolescentes mariguanos que no han le\u00eddo ni tres libros, jam\u00e1s han conocido el orden de una rutina ni ejercitado una disciplina, pero tienen la bocota abierta todo el tiempo para proferir maldiciones contra las injusticias planetarias. Parece que la civilizaci\u00f3n se suicida.", "author_id": "314682686", "created_at": "2019-09-24T12:53:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176479660223455232"], "id": "1176479660223455232"}, {"text": "Estudando sobre como intervir em pessoas com idea\u00e7\u00e3o suicida enquanto eu sou uma pessoa com idea\u00e7\u00e3o suicida \ud83d\udc4c", "author_id": "166236196", "created_at": "2019-09-24T13:43:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176492352615145473"], "id": "1176492352615145473"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 71, "probability": 0.4987, "type": "Other", "normalized_text": "Gasoducto del Sur"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/WAgcNzGC9I", "expanded_url": "https://canaln.pe/", "display_url": "canaln.pe", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580944646863486976/1qaVVZpb?format=png&name=orig", "width": 256, "height": 256}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580944646863486976/1qaVVZpb?format=png&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Noticias de Actualidad y del Mundo, mascarillas, Pedro Castillo, An\u00edbal Torres, protestas, Ucrania, sismos", "description": "Noticias al instante de todos los departamentos del pa\u00eds", "unwound_url": "https://canaln.pe/"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/2oh05bdXxC", "expanded_url": "https://twitter.com/canalN_/status/1176492279869128704/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/2oh05bdXxC", "media_key": "7_1176492114869399552"}]}, "text": "[LO \u00daLTIMO] Fiscal\u00eda ampl\u00eda investigaciones en el caso Gasoducto del Sur \u25ba https://t.co/WAgcNzGC9I https://t.co/2oh05bdXxC", "author_id": "248692867", "created_at": "2019-09-24T13:43:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 7, "like_count": 50, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1176492279869128704"], "id": "1176492279869128704"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.5763, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "text": "\u00fanica coisa boa de esquadr\u00e3o suicida \u00e9 a trilha sonora", "author_id": "1121223104670392323", "created_at": "2019-09-24T13:51:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176494245403930625"], "id": "1176494245403930625"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 98, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Greta Thunberg"}, {"start": 110, "end": 111, "probability": 0.7173, "type": "Place", "normalized_text": "UN"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/F5Umw55Y5Y", "expanded_url": "https://cnn.it/2mAXVQb", "display_url": "cnn.it/2mAXVQb"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/K0WxGCeU4A", "expanded_url": "https://twitter.com/CNN/status/1176159504288886785/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/K0WxGCeU4A", "media_key": "13_1176157632186466305"}]}, "text": "\"You have stolen my dreams and my childhood with your empty words,\" climate activist Greta Thunberg tells the UN. \"We are in the beginning of a mass extinction and all you can talk about is money and fairy tales of eternal economic growth. How dare you.\" https://t.co/F5Umw55Y5Y https://t.co/K0WxGCeU4A", "author_id": "759251", "created_at": "2019-09-23T15:40:52.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 72852, "reply_count": 17753, "like_count": 232377, "quote_count": 13907}, "edit_history_tweet_ids": ["1176159504288886785"], "id": "1176159504288886785"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "GuilhermeNagano", "id": "620277954"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "RevistaCrusoe", "id": "967904717446766593"}], "annotations": [{"start": 189, "end": 200, "probability": 0.9813, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo Guedes"}]}, "in_reply_to_user_id": "620277954", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176481012412555264"}], "text": "@GuilhermeNagano @RevistaCrusoe Precisamos do estado fomentando investimento em v\u00e1rias \u00e1reas estrat\u00e9gicas como ci\u00eancia e tecnologia, sa\u00fade, educa\u00e7\u00e3o e seguran\u00e7a p\u00fablica.  Ser liberal, como Paulo Guedes \u00e9, em um pa\u00eds como o nosso, \u00e9 suic\u00eddio...nem a maior economista capitalista do mundo faz..continua", "author_id": "945632539170963457", "created_at": "2019-09-24T13:48:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176493725138280448"], "id": "1176493725138280448"}, {"text": "falar mal de um filme mal montado, mal roteirizado, umas piadas feitas de ultima hora porque o est\u00fadio queria algo engra\u00e7ado e nao serio e um corte final rid\u00edculo \u00e9 ser modinha https://t.co/DHtY2rN8p3", "entities": {"urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/DHtY2rN8p3", "expanded_url": "https://t.co/DHtY2rN8p3", "display_url": "t.co/DHtY2rN8p3"}]}, "author_id": "491735133", "created_at": "2019-09-24T10:48:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176448386364579841"], "id": "1176448386364579841"}, {"text": "Me voy a snorkel un rato, si quieren me tiran", "author_id": "836219318", "created_at": "2019-09-24T13:39:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176491357122236416"], "id": "1176491357122236416"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 20, "username": "malepichot", "id": "85692592"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.4226, "type": "Other", "normalized_text": "Evita"}, {"start": 39, "end": 43, "probability": 0.214, "type": "Person", "normalized_text": "Peron"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/RPczJDZTEs", "expanded_url": "https://twitter.com/gonzalopq/status/1176254416023949313/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RPczJDZTEs", "media_key": "3_1176254410600734722"}]}, "text": "El dia q @malepichot se entere q Evita Peron salt\u00f3 a la fama por chupar la pija del militar del momento, se suicida. https://t.co/RPczJDZTEs", "author_id": "144893848", "created_at": "2019-09-23T21:58:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 2, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176254416023949313"], "id": "1176254416023949313"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 57, "probability": 0.669, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Suplicy"}], "urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/2x4bBDPW5W", "expanded_url": "http://archive.is/FcDjX", "display_url": "archive.is/FcDjX"}]}, "text": "Matou a carreira e foi ao cinema, estrelando Marta Suplicy. \nAlgu\u00e9m q n\u00e3o se arrepende de ter participado do golpe merece msm ser esquecida\nhttps://t.co/2x4bBDPW5W", "author_id": "182573469", "created_at": "2019-09-23T13:18:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 24, "like_count": 354, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1176123699386298368"], "id": "1176123699386298368"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176447886323789824"}], "text": "pior que tem\n\ne sofre em sil\u00eancio pq n\u00e3o tem como pagar tratamento e quando tem como pagar sabe que v\u00e3o dizer que \u00e9 frescura sofre quieto at\u00e9 n\u00e3o aguentar mais...\n\npobre s\u00f3 n\u00e3o se suicida com mais frequ\u00eancia pq tem q sustentar fam\u00edlia https://t.co/pjyQhJ8NKV", "entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/pjyQhJ8NKV", "expanded_url": "https://twitter.com/Young_Nxtch/status/1176447886323789824", "display_url": "twitter.com/Young_Nxtch/st\u2026"}]}, "author_id": "956551339303145474", "created_at": "2019-09-24T10:50:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 2, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176448813822808065"], "id": "1176448813822808065"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "NoticiasDeLaHora"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.9633, "type": "Place", "normalized_text": "Tierralta"}, {"start": 47, "end": 53, "probability": 0.9818, "type": "Place", "normalized_text": "C\u00f3rdoba"}], "urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/uUX5YvCSsu", "expanded_url": "https://www.radionacional.co/en-vivo", "display_url": "radionacional.co/en-vivo", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582755120701263873/5_Ja-9Dw?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 423}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582755120701263873/5_Ja-9Dw?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "En vivo - Radio Nacional de Colombia \ud83c\udf99\ufe0f\ud83c\udfa7: Noticias, art\u00edculos, Fotos y Videos | Radio Nacional", "description": "Escucha la emisora nacional de Colombia, Radio Nacional de Colombia ofrece una variedad de voces, acentos, sonidos, expresiones y opiniones de las regiones en vivo.", "unwound_url": "https://www.radionacional.co/en-vivo/en-vivo-radio-nacional-de-colombia"}, {"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/9t4nqNRBVc", "expanded_url": "https://twitter.com/RadNalCo/status/1176483555607752704/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9t4nqNRBVc", "media_key": "3_1176483543180070913"}]}, "text": "#NoticiasDeLaHora Despu\u00e9s de que en Tierralta, C\u00f3rdoba, murieran cerca de 18 millones de abejas en medio de un proceso de investigaci\u00f3n, las p\u00e9rdidas para apicultores superan los 107 millones de pesos, afectando a m\u00e1s de 20 familias. \ud83d\udcfbhttps://t.co/uUX5YvCSsu\n\n\ud83d\udcf7Colprensa https://t.co/9t4nqNRBVc", "author_id": "79483727", "created_at": "2019-09-24T13:08:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1176483555607752704"], "id": "1176483555607752704"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 23, "username": "partidonovo30", "id": "2734700584"}, {"start": 24, "end": 40, "username": "marcelvanhattem", "id": "21069302"}, {"start": 58, "end": 73, "username": "AlexisFonteyne", "id": "852253471101378567"}, {"start": 74, "end": 87, "username": "TiagoMitraud", "id": "131517140"}]}, "in_reply_to_user_id": "1002801667", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176345589770072064"}], "geo": {"place_id": "3b8667e69cb2797f"}, "text": "@ilFroes @partidonovo30 @marcelvanhattem @gilsonmarques30 @AlexisFonteyne @TiagoMitraud Realmente se sentiria mais seguro. Quem est\u00e1 ao volante j\u00e1 matou um trabalhador.", "author_id": "2843475976", "created_at": "2019-09-24T10:05:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 199, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1176437497183842310"], "id": "1176437497183842310"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "BonelliOK", "id": "3170981873"}]}, "in_reply_to_user_id": "3170981873", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176275773113720832"}], "text": "@BonelliOK ya fue desmentido por los protagonistas!!!!\n\nCuando perdiste las ganas de investigar para informar como corresponde a tu profesi\u00f3n?\n\nser\u00e1 que k-gaso mata profesi\u00f3n?\n\no peor: sobre suicida profesi\u00f3n?", "author_id": "228203605", "created_at": "2019-09-24T13:39:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176491249899114497"], "id": "1176491249899114497"}, {"text": "https://t.co/nQg0KZsi7J", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/nQg0KZsi7J", "expanded_url": "https://marcelobonelli.cienradios.com/los-funcionarios-que-evaluan-irse-del-pais-sienten-que-el-gobierno-les-solto-la-mano/", "display_url": "marcelobonelli.cienradios.com/los-funcionari\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://marcelobonelli.cienradios.com/los-funcionarios-que-evaluan-irse-del-pais-sienten-que-el-gobierno-les-solto-la-mano/"}]}, "author_id": "3170981873", "created_at": "2019-09-23T23:22:53.000Z", "lang": "zxx", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 341, "like_count": 29, "quote_count": 44}, "edit_history_tweet_ids": ["1176275773113720832"], "id": "1176275773113720832"}, {"in_reply_to_user_id": "65354294", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.607, "type": "Other", "normalized_text": "Vinha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176353816263954432"}], "text": "@vausejacq ce viu menina? hahaha Vinha uma mulher na rua e se matou de rir", "author_id": "52499387", "created_at": "2019-09-24T07:38:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 28, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1176400600059138048"], "id": "1176400600059138048"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.9252, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 67, "end": 76, "probability": 0.8854, "type": "Person", "normalized_text": "Jared leto"}, {"start": 122, "end": 126, "probability": 0.8293, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "text": "eu assisto Esquadr\u00e3o Suicida e fico puta demais com o potencial do Jared leto sendo jogado no lixo, 10 minutos de tela de Joker depois de tanto trabalho duro, depois de terem jogado todo o marketing em cima do personagem e depois quem ficou com fama de ator ruim foi ele pqp raiva", "author_id": "39160660", "created_at": "2019-09-24T03:12:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 3, "like_count": 77, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1176333520488357888"], "id": "1176333520488357888"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 135, "end": 144, "tag": "NDigital"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 30, "probability": 0.9697, "type": "Place", "normalized_text": "NY"}, {"start": 136, "end": 143, "probability": 0.3537, "type": "Other", "normalized_text": "NDigital"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/CGXoDnszIu", "expanded_url": "http://dlvr.it/RDmcKk", "display_url": "dlvr.it/RDmcKk"}, {"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/vi5sZyCu4m", "expanded_url": "https://twitter.com/nuriapiera/status/1176479657400496130/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vi5sZyCu4m", "media_key": "3_1176479655659855877"}]}, "text": "Mensaje final del suicida en NY: \u2018Cuida a los otros dos ni\u00f1os, la llevar\u00e9 a la escuela\u2019. Luego dijo: \u2018Te amo\u2019\u201d https://t.co/CGXoDnszIu #NDigital https://t.co/vi5sZyCu4m", "author_id": "34935938", "created_at": "2019-09-24T12:53:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176479657400496130"], "id": "1176479657400496130"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.8827, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}]}, "text": "A todos que dizem que Witzel comemorou os ref\u00e9ns salvos.\n\nN\u00e3o fa\u00e7am isso.\n\nSim, o policial que matou o sequestrador fez o seu dever. Que bom que nenhum ref\u00e9m morreu.\n\nMas uma pessoa, um homem com uma doen\u00e7a mental, teve de morrer. Isso \u00e9 uma trag\u00e9dia. N\u00e3o se comemora.", "author_id": "14124402", "created_at": "2019-09-23T19:33:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 31, "like_count": 983, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1176218127790759936"], "id": "1176218127790759936"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 113, "end": 126, "tag": "Remolachanet"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 1, "probability": 0.8835, "type": "Place", "normalized_text": "NY"}, {"start": 114, "end": 125, "probability": 0.4673, "type": "Person", "normalized_text": "Remolachanet"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/rDyvXWjiup", "expanded_url": "http://bit.ly/2kXzoV7", "display_url": "bit.ly/2kXzoV7"}, {"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/06igsKZyIF", "expanded_url": "https://twitter.com/remolachanews/status/1176237341570150400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/06igsKZyIF", "media_key": "3_1176237319591997442"}, {"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/06igsKZyIF", "expanded_url": "https://twitter.com/remolachanews/status/1176237341570150400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/06igsKZyIF", "media_key": "3_1176237330388197383"}]}, "text": "NY: Madre le agradece a Dios que su hija escap\u00f3 de la muerte a manos de su padre suicida https://t.co/rDyvXWjiup #Remolachanet https://t.co/06igsKZyIF", "author_id": "208103059", "created_at": "2019-09-23T20:50:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 37, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1176237341570150400"], "id": "1176237341570150400"}, {"text": "Aten\u00e7\u00e3o lacradores! https://t.co/XEknZeXXiw", "entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/XEknZeXXiw", "expanded_url": "https://twitter.com/samydana/status/1176485350899929089/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XEknZeXXiw", "media_key": "3_1176485344512004097"}]}, "author_id": "34759495", "created_at": "2019-09-24T13:15:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 47, "like_count": 1201, "quote_count": 14}, "edit_history_tweet_ids": ["1176485350899929089"], "id": "1176485350899929089"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.4643, "type": "Person", "normalized_text": "Rambo"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.7565, "type": "Person", "normalized_text": "trailher"}, {"start": 163, "end": 167, "probability": 0.3856, "type": "Person", "normalized_text": "Rambo"}]}, "text": "Geral falando do filme do Rambo ser pessimo e tudo, ainda n\u00e3o assisti para ter uma opini\u00e3o formada entretanto, a premissa do trailher \u00e9 cativante ... o resto \u00e9 o \u201cRambo\u201d, vai ter viol\u00eancia mesmo... mas depois eu vejo com calma", "author_id": "129600345", "created_at": "2019-09-24T13:25:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176487763031592960"], "id": "1176487763031592960"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.4467, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}, {"start": 153, "end": 166, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}], "urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/sZ2cU4IloS", "expanded_url": "https://twitter.com/wilsonwitzel/status/1176222111414870016/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/sZ2cU4IloS", "media_key": "7_1176221787975237633"}]}, "text": "1. Sinto enorme pesar em ver uma menina como \u00c1gatha, que tinha quase a idade de minha filha, ser morta pela inescrupulosa atua\u00e7\u00e3o do crime organizado no Rio de Janeiro. \u00c9 um anjo que se foi. Determinei prioridades nas investiga\u00e7\u00f5es, que ser\u00e3o conduzidas com grande vigor. https://t.co/sZ2cU4IloS", "author_id": "971110539169591298", "created_at": "2019-09-23T19:49:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 865, "reply_count": 898, "like_count": 7289, "quote_count": 149}, "edit_history_tweet_ids": ["1176222111414870016"], "id": "1176222111414870016"}, {"in_reply_to_user_id": "1143334164130869249", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.4384, "type": "Organization", "normalized_text": "P\u00fablica"}, {"start": 49, "end": 61, "probability": 0.9471, "type": "Person", "normalized_text": "Wilson Witzel"}, {"start": 207, "end": 212, "probability": 0.4775, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176488083136688130"}], "text": "O atual modelo de Seguran\u00e7a P\u00fablica aplicado por Wilson Witzel em que se intensifica o confronto policial diariamente nas comunidades j\u00e1 matou 1267 pessoas, dentre eles muitos inocentes, inclusive a pequena Agatha \u2757\u2757\u2757\u2757", "author_id": "1143334164130869249", "created_at": "2019-09-24T13:29:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176488717927755777"], "id": "1176488717927755777"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 64, "end": 71, "tag": "SB19BA"}, {"start": 154, "end": 165, "tag": "HowDareYou"}, {"start": 166, "end": 180, "tag": "ComoSeAtreven"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.3945, "type": "Other", "normalized_text": "MALBA"}, {"start": 44, "end": 61, "probability": 0.8755, "type": "Other", "normalized_text": "Sustainable Brands"}, {"start": 65, "end": 70, "probability": 0.4963, "type": "Other", "normalized_text": "SB19BA"}, {"start": 146, "end": 151, "probability": 0.5521, "type": "Place", "normalized_text": "Chinas"}, {"start": 155, "end": 164, "probability": 0.535, "type": "Other", "normalized_text": "HowDareYou"}], "urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/MLADPgIs9J", "expanded_url": "https://twitter.com/FlaBroffoni/status/1176199580389642240", "display_url": "twitter.com/FlaBroffoni/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176199580389642240"}], "text": "Hoy hay un evento en el MALBA que se llama \"Sustainable Brands\" #SB19BA\nTodas, sin excepciones, hablan de aumentar la producci\u00f3n y crecer a tasas Chinas.\n#HowDareYou\n#ComoSeAtreven https://t.co/MLADPgIs9J", "author_id": "241249583", "created_at": "2019-09-24T12:49:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176478719139045376"], "id": "1176478719139045376"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.8767, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 151, "end": 152, "probability": 0.5319, "type": "Other", "normalized_text": "de"}], "urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/RszyOAHp2L", "expanded_url": "https://twitter.com/pblnns/status/1176458445647691781/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RszyOAHp2L", "media_key": "3_1176457982655324161"}]}, "text": "Em decreto publicado no Di\u00e1rio Oficial de hoje, Witzel retira a redu\u00e7\u00e3o de mortes cometidas por policiais como um dos indicadores do Sistema Integrado de Metas.\n\nNa pr\u00e1tica, os policiais n\u00e3o ser\u00e3o mais incentivados a reduzirem sua letalidade. https://t.co/RszyOAHp2L", "author_id": "41726309", "created_at": "2019-09-24T11:28:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 929, "reply_count": 181, "like_count": 2111, "quote_count": 520}, "edit_history_tweet_ids": ["1176458445647691781"], "id": "1176458445647691781"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 16, "probability": 0.8984, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/gTlyzfHxW5", "expanded_url": "https://glo.bo/2mOUuW1", "display_url": "glo.bo/2mOUuW1"}, {"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/fmhvSbPaak", "expanded_url": "https://twitter.com/jornalextra/status/1176477770689347584/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fmhvSbPaak", "media_key": "3_1176477769150021632"}]}, "text": "Governador do Rio quer criar cartilha para orientar moradores de favelas sobre como agir em opera\u00e7\u00f5es https://t.co/gTlyzfHxW5 https://t.co/fmhvSbPaak", "author_id": "24802340", "created_at": "2019-09-24T12:45:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 20, "like_count": 42, "quote_count": 13}, "edit_history_tweet_ids": ["1176477770689347584"], "id": "1176477770689347584"}, {"text": "\u201clos co\u00e1gulos sangu\u00edneos fatales, el comportamiento suicida, coeficientes intelectuales reducidos, huesos fr\u00e1giles y esterilidad son solo algunos de los posibles efectos secundarios de los \u2018bloqueadores de la pubertad\u2019 https://t.co/W5FxnV13XR", "entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/W5FxnV13XR", "expanded_url": "https://www.actuall.com/familia/denuncian-mas-de-6-000-muertes-por-medicamentos-suministrados-a-ninos-trans/", "display_url": "actuall.com/familia/denunc\u2026"}]}, "author_id": "194132842", "created_at": "2019-09-22T01:32:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 4, "like_count": 66, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1175583670058573829"], "id": "1175583670058573829"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.6877, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 160, "end": 163, "probability": 0.3479, "type": "Person", "normalized_text": "Melo"}, {"start": 168, "end": 173, "probability": 0.606, "type": "Place", "normalized_text": "Maca\u00e9,"}], "urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/OQeMoiifQw", "expanded_url": "https://twitter.com/jptmacaerj/status/1176488083136688130/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OQeMoiifQw", "media_key": "3_1176488066653085707"}]}, "text": "BASTA DE ASSASSINATO DO POVO NEGRO.\n\nPor Agatha e tantas outras inocentes v\u00edtimas dessa pol\u00edtica de estado genocida estaremos hoje as 16h na Pra\u00e7a Ver\u00edssimo de Melo em Maca\u00e9, por um basta.\n\nBasta de guerra nas nossas favelas\u2757\u2757\u2757\u2757 https://t.co/OQeMoiifQw", "author_id": "1143334164130869249", "created_at": "2019-09-24T13:26:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176488083136688130"], "id": "1176488083136688130"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 194, "end": 206, "username": "bpsobalears", "id": "1014057474763251713"}, {"start": 207, "end": 218, "username": "SonLlatzer", "id": "2668302010"}, {"start": 219, "end": 233, "username": "BPSOmenorcaIB", "id": "994672621026402304"}, {"start": 234, "end": 248, "username": "BPSO_HManacor", "id": "1121377096259993603"}, {"start": 249, "end": 258, "username": "bpsohcin", "id": "1108783552160821249"}], "urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/l2GFbDr9MW", "expanded_url": "https://twitter.com/bpsohusll/status/1176046416348794880/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/l2GFbDr9MW", "media_key": "3_1176046395851202565"}]}, "text": "Hoy primer curso de formaci\u00f3n a Impulsores Evaluadores\ud83d\udcaa\ud83d\udcaaEn que situaci\u00f3n nos encontramos en relaci\u00f3n a las gu\u00edas a implantar (v\u00eda venosa, contenciones, valoraci\u00f3n paciente con riesgo suicida? \ud83e\udd14 @bpsobalears @SonLlatzer @BPSOmenorcaIB @BPSO_HManacor @bpsohcin https://t.co/l2GFbDr9MW", "author_id": "1122261523198554112", "created_at": "2019-09-23T08:11:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1176046416348794880"], "id": "1176046416348794880"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 34, "probability": 0.8067, "type": "Person", "normalized_text": "jk"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/ml2Ow6PmRy", "expanded_url": "https://twitter.com/BTS_twt/status/1125743078029922304/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ml2Ow6PmRy", "media_key": "7_1125742991342071809"}]}, "text": "como se esquecer do dia em que o jk matou o fandom com esse v\u00eddeo?  https://t.co/ml2Ow6PmRy", "author_id": "1086836413893697536", "created_at": "2019-09-22T14:41:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175782109006487552"], "id": "1175782109006487552"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.3762, "type": "Other", "normalized_text": "Funarte"}, {"start": 73, "end": 91, "probability": 0.9546, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda Montenegro"}]}, "text": "Quando o diretor da Funarte, respons\u00e1vel por incentivar a cultura, xinga Fernanda Montenegro, a maior diva da dramaturgia brasileira, mostra mais uma vez que o pa\u00eds vai mal. \u00c9 vergonhosa a falta de respeito desse governo com a cultura e os artistas. Ali\u00e1s, com o povo em geral.", "author_id": "31139434", "created_at": "2019-09-23T18:37:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 171, "like_count": 3363, "quote_count": 15}, "edit_history_tweet_ids": ["1176204070022995968"], "id": "1176204070022995968"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "AldoushJose", "id": "374847033"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.5686, "type": "Other", "normalized_text": "Carnota"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.605, "type": "Person", "normalized_text": "kamikaze"}]}, "in_reply_to_user_id": "374847033", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176332455164428288"}], "text": "@AldoushJose @Roby_Monaco Carnota es o se hace? Tiene instrucci\u00f3n este hombre?.Es periodista kamikaze me parece porque se suicida con las boludeses que dice.Investiga o googlea al menos y quedas menos pelotudo.", "author_id": "1168829748614705153", "created_at": "2019-09-24T11:37:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176460586688884737"], "id": "1176460586688884737"}, {"text": "Gianni Letta sarebbe gi\u00e0 al lavoro per far avvicinare il partito di Berlusconi alla maggioranza. In questo modo, il Rottamatore non sarebbe pi\u00f9 cos\u00ec indispensabile. Per l'avvocato del popolo si tratterebbe soltanto dell'ultima di innumerevoli giravolte. https://t.co/ycc1mxZGEt", "entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/ycc1mxZGEt", "expanded_url": "http://bit.ly/2liyZwu", "display_url": "bit.ly/2liyZwu", "status": 200, "unwound_url": "https://www.laverita.info/conte-vuole-prendersi-fi-per-fermare-renzi-2640551034.html?utm_campaign=RebelMouse&share_id=4909928&utm_medium=social&utm_source=twitter&utm_content=Maurizio+Belpietro"}]}, "author_id": "526448857", "created_at": "2019-09-24T10:00:27.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 73, "like_count": 492, "quote_count": 16}, "edit_history_tweet_ids": ["1176436222820048897"], "id": "1176436222820048897"}, {"text": "Vcs n\u00e3o conseguem ouvir 5min o amigo que n\u00e3o t\u00e1 bem, mas se ele se suicida fica horas escrevendo texto na Internet", "author_id": "4514438668", "created_at": "2019-09-24T03:03:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1176331279484301318"], "id": "1176331279484301318"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "artiagoitia", "id": "134940266"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 33, "probability": 0.9796, "type": "Person", "normalized_text": "Macron"}, {"start": 166, "end": 171, "probability": 0.9673, "type": "Person", "normalized_text": "Macron"}, {"start": 179, "end": 185, "probability": 0.9378, "type": "Place", "normalized_text": "Polonia"}, {"start": 221, "end": 225, "probability": 0.9696, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "in_reply_to_user_id": "213149671", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176481684818202625"}], "text": "@artiagoitia El criterio de Macron parece ser q los mas aptos ser\u00edan son los q estan en paises ricos, tal vez xq ya son educados.Por ejemplo a juzgar dichos d ayer d Macron sobre Polonia, esta no califica,q es mas rico q Chile", "author_id": "213149671", "created_at": "2019-09-24T13:06:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176483145039908865"], "id": "1176483145039908865"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "marcelomar05", "id": "2371185948"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 59, "probability": 0.8617, "type": "Person", "normalized_text": "Bob"}]}, "in_reply_to_user_id": "2371185948", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176475661902471168"}], "geo": {"place_id": "e771af67815e87e8"}, "text": "@marcelomar05 Porque parece que n\u00e3o entendeu nada do que Bob diz nas m\u00fasicas.", "author_id": "18429601", "created_at": "2019-09-24T13:01:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176481813038059520"], "id": "1176481813038059520"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176235034300338176"}], "text": "Ma quanto gli piacer\u00e0 ridurci ai minimi termini? Vedere la nostra giovent\u00f9 imbottita di psicofarmaci, suicida, ricchiona e irretita dalle loro cazzate pi\u00f9 immonde? https://t.co/EeOOqMGQCh", "entities": {"urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/EeOOqMGQCh", "expanded_url": "https://twitter.com/SputnikInt/status/1176235034300338176", "display_url": "twitter.com/SputnikInt/sta\u2026"}]}, "author_id": "4818612196", "created_at": "2019-09-24T08:54:40.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 6, "like_count": 61, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176419667583361024"], "id": "1176419667583361024"}, {"in_reply_to_user_id": "790504548", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176442649856946176"}], "text": "@yeuxboheme Casos de familia ?", "author_id": "2196342716", "created_at": "2019-09-24T10:28:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176443171880017920"], "id": "1176443171880017920"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.536, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 121, "end": 130, "probability": 0.9396, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 145, "end": 152, "probability": 0.4608, "type": "Other", "normalized_text": "MC Guim\u00ea"}]}, "text": "Esse filme do esquadr\u00e3o suicida tinha um puta potencial \n\nMas parece que fizeram tudo jogado \n\nIncluindo esse Coringa do Jared Leto que parece o MC Guim\u00ea", "author_id": "87347301", "created_at": "2019-09-24T02:12:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 23, "like_count": 347, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1176318500438204416"], "id": "1176318500438204416"}, {"text": "Les detencions d'avui haurien d significar un canvi d mentalitat en l'independentisme. \u00c9s absurd, rid\u00edcul i suicida respondre amb declaracions on es parla d pacifisme com \u00fanica eina x combatre a l'enemic. No es tracta d parlar d pau, es tracta d tenir l\u00edders a l'al\u00e7ada del moment", "author_id": "274929169", "created_at": "2019-09-23T14:19:17.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 227, "reply_count": 20, "like_count": 464, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1176138973846167553"], "id": "1176138973846167553"}, {"text": "por incr\u00edvel que pare\u00e7a no in\u00edcio desse ano eu n\u00e3o falei \u201cesse ano vai ser meu ano\u201d pois ja sabia que definitivamente N\u00c3O seria meu ano", "author_id": "1009918359402631168", "created_at": "2019-09-23T22:29:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 23, "like_count": 4601, "quote_count": 102}, "edit_history_tweet_ids": ["1176262401123074048"], "id": "1176262401123074048"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 59, "probability": 0.9903, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/HrKMhQW8XY", "expanded_url": "https://www.elsaltodiario.com/salud-mental/suicidio-prevenir-primera-causa-externa-fallecimiento", "display_url": "elsaltodiario.com/salud-mental/s\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elsaltodiario.com/salud-mental/suicidio-prevenir-primera-causa-externa-fallecimiento"}]}, "text": "Una media de diez personas al d\u00eda se quita la vida en Espa\u00f1a. Expertos reclaman medidas para prevenirlo, como un tel\u00e9fono gratuito de atenci\u00f3n al riesgo suicida. \n\nhttps://t.co/HrKMhQW8XY", "author_id": "90725961", "created_at": "2019-09-24T08:00:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 1, "like_count": 25, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1176405910278660097"], "id": "1176405910278660097"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "maicom06378049", "id": "1022593769143717888"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "bchartsnet", "id": "788794760764985344"}, {"start": 28, "end": 44, "username": "redebandeirante", "id": "83592850"}]}, "in_reply_to_user_id": "1022593769143717888", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176479339115884544"}], "text": "@maicom06378049 @bchartsnet @redebandeirante Ah, quando tiver filhos volte e comente novamente sobre \"efeito colateral\". E apenas pra deixar claro, eu nao sou petista... nem por isso consigo aceitar mortes de crian\u00e7as como \"errinho bobo\" de um psicopata... na boa, parei aqui, ta me fazendo mal ler vc defender isso.", "author_id": "753972583196864512", "created_at": "2019-09-24T12:59:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176481199268618240"], "id": "1176481199268618240"}, {"text": "Pol\u00edcia n\u00e3o chegou \u00e0 autoria do crime em nenhum dos casos de crian\u00e7as mortas por balas perdidas este ano https://t.co/oNn4gpxyew https://t.co/BbFXjhkMCl", "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/oNn4gpxyew", "expanded_url": "https://glo.bo/2l24wmm", "display_url": "glo.bo/2l24wmm"}, {"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/BbFXjhkMCl", "expanded_url": "https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1176330552091140096/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BbFXjhkMCl", "media_key": "3_1176330550627299329"}]}, "author_id": "54341363", "created_at": "2019-09-24T03:00:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 850, "reply_count": 101, "like_count": 2361, "quote_count": 499}, "edit_history_tweet_ids": ["1176330552091140096"], "id": "1176330552091140096"}, {"text": "BOM DIA S\u00d3 PROS AXE JUNGLE", "author_id": "53210435", "created_at": "2019-09-24T13:03:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 5, "like_count": 41, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1176482164931780608"], "id": "1176482164931780608"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.9785, "type": "Other", "normalized_text": "Unbelievable"}]}, "text": "Me guard\u00e9 los \u00faltimos 2 cap de \"Unbelievable\" para ma\u00f1ana. Seguro que les re importa, por eso se los comento (?)", "author_id": "713422914670956544", "created_at": "2019-09-24T02:36:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 8, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176324424016048128"], "id": "1176324424016048128"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.7431, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}]}, "text": "Esquadr\u00e3o suicida sem duvidas \u00e9 o melhor filme de todos", "author_id": "819011003975352321", "created_at": "2019-09-24T01:38:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176309914173661185"], "id": "1176309914173661185"}, {"text": "O cara se enforcou na orla de araruama que loucura cara", "author_id": "700516137059151872", "created_at": "2019-09-24T12:43:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176477163316568071"], "id": "1176477163316568071"}, {"text": "\ud83d\udd8b\ufe0f \"Una sucesi\u00f3n de ambiciones criminalmente mezquinas lleva d\u00e9cadas incubando el huevo de la serpiente, viendo crecer al monstruo sin hacer nada ni cuando era f\u00e1cil e indoloro para parar esta marcha suicida\".\n\n\ud83d\udc4c Brillante como siempre @CarlosEstebanRD. https://t.co/K7j06EPSsZ", "entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/K7j06EPSsZ", "expanded_url": "https://eltorotv.com/opinion/tribunas/greta-y-los-cdr-20190924", "display_url": "eltorotv.com/opinion/tribun\u2026"}]}, "author_id": "1138406986582806529", "created_at": "2019-09-24T11:02:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 75, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176451750334738433"], "id": "1176451750334738433"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 200, "end": 207, "probability": 0.9157, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "text": "Est\u00e1s perdiendo el tiempo\npensando, pensando\nPor lo que t\u00fa m\u00e1s quieras\nhasta cu\u00e1ndo, hasta cu\u00e1ndo.\nY as\u00ed pasan los d\u00edas\ny yo, desesperando,\ny t\u00fa, t\u00fa contestando\nquiz\u00e1s, quiz\u00e1s, quiz\u00e1s.\n(Bolerito para Vizcarra)", "author_id": "102789756", "created_at": "2019-09-24T00:57:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 392, "reply_count": 191, "like_count": 1639, "quote_count": 66}, "edit_history_tweet_ids": ["1176299631027900416"], "id": "1176299631027900416"}, {"text": "\u00c9 impressionante como vcs n\u00e3o conseguem ouvir 5 minutos o amigo que n\u00e3o t\u00e1 bem, mas se ele se se suicida fica 1hr escrevendo Text\u00e3o...", "author_id": "1115999661108727808", "created_at": "2019-09-16T02:24:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 86, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1173422474022834180"], "id": "1173422474022834180"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 125, "end": 142, "tag": "ConectaConLaVida"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9336, "type": "Person", "normalized_text": "Laura Bezos"}], "urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/P4uwBXs60o", "expanded_url": "https://twitter.com/consaludmental/status/1176058318533648384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P4uwBXs60o", "media_key": "3_1176058310161833984"}, {"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/P4uwBXs60o", "expanded_url": "https://twitter.com/consaludmental/status/1176058318533648384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P4uwBXs60o", "media_key": "3_1176058310161838081"}]}, "text": "Laura Bezos habla del servicio psicoSUMA, creado en el mes de julio. De 94 intervenciones 32 han sido sobre conducta suicida #ConectaConLaVida https://t.co/P4uwBXs60o", "author_id": "618094149", "created_at": "2019-09-23T08:58:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1176058318533648384"], "id": "1176058318533648384"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.8756, "type": "Organization", "normalized_text": "Puma"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/tyZAwKdsIW", "expanded_url": "http://blogs.lance.com.br/segunda-pele/puma-lanca-tenis-em-homenagem-aos-titulos-nacionais-do-palmeiras/", "display_url": "blogs.lance.com.br/segunda-pele/p\u2026"}, {"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/bIBpbkHYQK", "expanded_url": "https://twitter.com/lancenet/status/1176478078446592001/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bIBpbkHYQK", "media_key": "3_1176478077020512262"}]}, "text": "Puma lan\u00e7a t\u00eanis em homenagem aos t\u00edtulos nacionais do\u00a0Palmeiras https://t.co/tyZAwKdsIW https://t.co/bIBpbkHYQK", "author_id": "15488353", "created_at": "2019-09-24T12:46:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 7, "like_count": 13, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1176478078446592001"], "id": "1176478078446592001"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 90, "end": 102, "tag": "Mental\u00edzate"}, {"start": 159, "end": 172, "tag": "mentalizarte"}, {"start": 173, "end": 195, "tag": "hablemosdesaludmental"}, {"start": 196, "end": 205, "tag": "suicidio"}, {"start": 206, "end": 227, "tag": "prevenci\u00f3ndesuicidio"}, {"start": 228, "end": 241, "tag": "recuperaci\u00f3n"}, {"start": 242, "end": 254, "tag": "saludmental"}, {"start": 255, "end": 277, "tag": "saludmentalyemocional"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 136, "probability": 0.8909, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/xdobKjQZaE", "expanded_url": "https://twitter.com/INPRFM/status/1176152094451097600/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xdobKjQZaE", "media_key": "3_1176152083449470977"}]}, "text": "El mayor riesgo de suicidio consumado es en el primer a\u00f1o posterior a un intento\rsuicida\u2026\r#Mental\u00edzate con nosotros\nS\u00edguenos en Instagram:Mentalizarte_inprfm\n\r#mentalizarte #hablemosdesaludmental #suicidio #prevenci\u00f3ndesuicidio #recuperaci\u00f3n\r#saludmental #saludmentalyemocional https://t.co/xdobKjQZaE", "author_id": "160062203", "created_at": "2019-09-23T15:11:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176152094451097600"], "id": "1176152094451097600"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "sylvialuciap", "id": "593363140"}]}, "in_reply_to_user_id": "593363140", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176297506432356352"}], "text": "@sylvialuciap Con decirte que ven\u00eda sentada y enrollada con el cord\u00f3n umbilical", "author_id": "624221383", "created_at": "2019-09-24T08:32:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176414175456874498"], "id": "1176414175456874498"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 68, "probability": 0.9773, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}]}, "text": "- Quantas pessoas a pol\u00edcia militar matou no estado do Rio de Janeiro esse ano?\n\n- Esse ano 1286\n\n- Quantos fuzil eles apreenderam?\n\n- Quase 400\n\nCARALHO, N IMPORTA SE TU \u00c9 ESQUERDA OU DIREITA, ESSA MATEM\u00c1TICA \u00c9 RID\u00cdCULA \n\nmorre 3,2 pessoas pra prender um fuzil, vai tomar no cu", "author_id": "1070683699061112832", "created_at": "2019-09-23T23:28:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176277211021754375"], "id": "1176277211021754375"}, {"geo": {"place_id": "35b07b8fa46547c5"}, "text": "Gato suicida \ud83d\ude31\n\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/iKIpBMK93p", "entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/iKIpBMK93p", "expanded_url": "https://twitter.com/irrolols/status/1173007249792471045", "display_url": "twitter.com/irrolols/statu\u2026"}]}, "author_id": "68841700", "created_at": "2019-09-15T05:22:56.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173104894800257025"], "id": "1173104894800257025"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "SeConfirma"}, {"start": 30, "end": 35, "tag": "Apra"}, {"start": 38, "end": 52, "tag": "FuerzaPopular"}, {"start": 83, "end": 100, "tag": "fujimontesinista"}, {"start": 104, "end": 107, "tag": "TC"}, {"start": 268, "end": 280, "tag": "TCdeTitanio"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.2843, "type": "Organization", "normalized_text": "Apra"}, {"start": 39, "end": 51, "probability": 0.4204, "type": "Other", "normalized_text": "FuerzaPopular"}, {"start": 105, "end": 106, "probability": 0.5183, "type": "Organization", "normalized_text": "TC"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/1dgPTXKt2N", "expanded_url": "https://twitter.com/SalitaSin/status/1175962253386035205/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1dgPTXKt2N", "media_key": "7_1175961884610191367"}]}, "text": "#SeConfirma coordinaciones dl #Apra y #FuerzaPopular para capturar al mismo estilo #fujimontesinista el #TC\n\n\"Este Tribunal no se va a quedar un d\u00eda m\u00e1s...\u00bfTienen la piezas de recambio?...\u00bfPueden hacer esa gesti\u00f3n o no?\"\n\nNo debe haber m\u00e1s salida q cerrar esa cloaca!\n#TCdeTitanio https://t.co/1dgPTXKt2N", "author_id": "771351819171790848", "created_at": "2019-09-23T02:37:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 610, "reply_count": 60, "like_count": 1118, "quote_count": 38}, "edit_history_tweet_ids": ["1175962253386035205"], "id": "1175962253386035205"}, {"in_reply_to_user_id": "130169225", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 17, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Javier Gallego"}, {"start": 96, "end": 103, "probability": 0.9329, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176404370725978119"}], "text": "2.- Javier Gallego alza ahora la voz contra la divisi\u00f3n de la izquierda. No intento convencer a Iglesias que su no era suicida.\n\"La divisi\u00f3n pone en peligro la posibilidad de gobernar pero frena la temida abstenci\u00f3n. Esperemos que el efecto movilizador compense el efecto divisor\"", "author_id": "130169225", "created_at": "2019-09-24T07:57:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176405261378117632"], "id": "1176405261378117632"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "onepunchsoviet", "id": "1110220105110167552"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "FabioPorchat", "id": "33804533"}]}, "in_reply_to_user_id": "1110220105110167552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176384497291616261"}], "text": "@onepunchsoviet @FabioPorchat Impressionante a sua criatividade, floquinho. Ali\u00e1s, obrigado por ter visitado meu perfil. Eu \u00f1 disse q nenhum mergulhador se droga, eu disse q os meus amigos, do meu c\u00edrculo, q eu saiba, n\u00e3o se drogam. Volta pro parquinho pra brincar, floquinho.", "author_id": "259350233", "created_at": "2019-09-24T10:52:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176449346159689728"], "id": "1176449346159689728"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "f_secin", "id": "1067048520753078273"}, {"start": 9, "end": 17, "username": "edvolpa", "id": "132532454"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "asavazzini", "id": "217427677"}, {"start": 30, "end": 42, "username": "gloriavdelc", "id": "1008762578481410048"}, {"start": 43, "end": 58, "username": "juanjomalvinas", "id": "1095773453855137794"}, {"start": 76, "end": 92, "username": "AnaBelenMarmora", "id": "145085444"}, {"start": 93, "end": 105, "username": "AgustinLaje", "id": "175273213"}, {"start": 106, "end": 121, "username": "giselabarreto7", "id": "611212278"}, {"start": 122, "end": 136, "username": "LeandroFlocco", "id": "338214287"}]}, "in_reply_to_user_id": "1067048520753078273", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176298916452667395"}], "text": "@f_secin @edvolpa @asavazzini @gloriavdelc @juanjomalvinas @EstraTecnoCoach @AnaBelenMarmora @AgustinLaje @giselabarreto7 @LeandroFlocco @rodrigofmadero Va a terminar internada.\nLa est\u00e1n sobrecargando.\nEs una v\u00edctima.\nLa programan como a un robot.", "author_id": "781373150", "created_at": "2019-09-24T01:54:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176313880538230790"], "id": "1176313880538230790"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 224, "end": 234, "username": "goncharev", "id": "426892225"}, {"start": 238, "end": 254, "username": "TheObjective_es", "id": "1602818168"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/uiAihU0zP8", "expanded_url": "https://theobjective.com/elsubjetivo/teenage-kicks/?_tcode=cGZ0NWgy&fbclid=IwAR1emtTr8ulctKIJ47BIvXhpdg-TO8oHVOyLIVTn0fxiuGOERFErJrIoyTc", "display_url": "theobjective.com/elsubjetivo/te\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://theobjective.com/elsubjetivo/opinion/2019-09-23/teenage-kicks/"}]}, "text": "Entre tanto alarmismo, exageraci\u00f3n, idiotez, minusvaloraci\u00f3n suicida, fanatismo y palabras de m\u00e1s, habla de vez en cuando alg\u00fan experto en las cosas del cambio clim\u00e1tico y las pol\u00edticas verdes. Lean esta espl\u00e9ndida pieza de @goncharev en @TheObjective_es:\n\nhttps://t.co/uiAihU0zP8", "author_id": "189871000", "created_at": "2019-09-23T09:35:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 3, "like_count": 24, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1176067467388641280"], "id": "1176067467388641280"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176476094482063360"}], "text": "Me voy a suicidar. https://t.co/4zngbt1tD1", "entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/4zngbt1tD1", "expanded_url": "https://twitter.com/ElFokinDiego/status/1176476094482063360", "display_url": "twitter.com/ElFokinDiego/s\u2026"}]}, "author_id": "180811190", "created_at": "2019-09-24T12:40:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 9, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176476386573332480"], "id": "1176476386573332480"}, {"text": "Mano geral sabe da mulher que se matou aqui e tals, e ultimamente s\u00f3 se faz piadinha disso aqui em casa. Minha m\u00e3e chega falando que dormindo ela viu uma mulher perto da janela e depois foi orar. Nunca mais eu durmo", "author_id": "932971373131116544", "created_at": "2019-09-24T04:27:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176352368797126661"], "id": "1176352368797126661"}, {"text": "Da s\u00e9rie \"coisas que nunca entenderemos\": advogados contra as garantias constitucionais.", "author_id": "1035253990651568128", "created_at": "2019-09-23T16:06:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 450, "reply_count": 47, "like_count": 1953, "quote_count": 31}, "edit_history_tweet_ids": ["1176165849289428993"], "id": "1176165849289428993"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 127, "probability": 0.7319, "type": "Other", "normalized_text": "o Diamante Roya"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/7tdQQW1ES8", "expanded_url": "https://twitter.com/FreeFireBR/status/1176152842731544576/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/7tdQQW1ES8", "media_key": "7_1176152697105305602"}]}, "text": "NOVO DIAMANTE ROYALE \ud83e\udddb\u200d\u2642\n\nS\u00f3 pra quem tem sede de sangue dos inimigos, a Vingan\u00e7a do Vampiro j\u00e1 est\u00e1 dispon\u00edvel no Diamante Royale. \ud83e\udd87 https://t.co/7tdQQW1ES8", "author_id": "1054172393466486789", "created_at": "2019-09-23T15:14:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 101, "like_count": 522, "quote_count": 21}, "edit_history_tweet_ids": ["1176152842731544576"], "id": "1176152842731544576"}, {"text": "Eu n\u00e3o cheguei a te conhecer pessoalmente, pequena. Voc\u00ea tinha idade para ser minha filha. E eu gostaria de ter sido seu pai. Talvez a gente se encontre em outro n\u00edvel de v\u00ednculo com o tempo, se houver. Em minha mem\u00f3ria, voc\u00ea estar\u00e1 sempre viva, \u00c1gatha, como a Menina Maravilha! https://t.co/S5fiJCTIxk", "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/S5fiJCTIxk", "expanded_url": "https://twitter.com/jeanwyllys_real/status/1175978746999922688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/S5fiJCTIxk", "media_key": "3_1175978741060767744"}]}, "author_id": "111123176", "created_at": "2019-09-23T03:42:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 183, "reply_count": 321, "like_count": 2613, "quote_count": 16}, "edit_history_tweet_ids": ["1175978746999922688"], "id": "1175978746999922688"}, {"text": "Anagramaland https://t.co/XaAkxHCZsa", "entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/XaAkxHCZsa", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/local/barcelona/20190924/47597974938/anagramaland.html", "display_url": "lavanguardia.com/local/barcelon\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lavanguardia.com/local/barcelona/20190924/47597974938/anagramaland.html"}]}, "author_id": "373270524", "created_at": "2019-09-24T06:08:48.000Z", "lang": "tl", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 4, "like_count": 49, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1176377926683713536"], "id": "1176377926683713536"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 64, "end": 81, "tag": "Esquadr\u00e3oSuicida"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.3146, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 30, "end": 46, "probability": 0.4747, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/E1dGwpZdbK", "expanded_url": "https://twitter.com/juunwe/status/1176318053992337408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/E1dGwpZdbK", "media_key": "16_1176317930918858753"}]}, "text": "Arlequina \u00e9 a melhor coisa do Esquadr\u00e3o Suicida e n\u00e3o choca ngm #Esquadr\u00e3oSuicida https://t.co/E1dGwpZdbK", "author_id": "142920312", "created_at": "2019-09-24T02:10:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 143, "reply_count": 5, "like_count": 467, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1176318053992337408"], "id": "1176318053992337408"}, {"text": "Se fooooleu*, o v\u00e9io nobla. E msm assim n\u00e3o aprende, a vergonha! https://t.co/O8ZsGiF6AX", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/O8ZsGiF6AX", "expanded_url": "https://twitter.com/daninunes85/status/1176282852960473090/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/O8ZsGiF6AX", "media_key": "3_1176282847876960256"}]}, "author_id": "2706990088", "created_at": "2019-09-23T23:51:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 30, "like_count": 184, "quote_count": 11}, "edit_history_tweet_ids": ["1176282852960473090"], "id": "1176282852960473090"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "FloroAlonso", "id": "23318385"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 57, "probability": 0.7515, "type": "Person", "normalized_text": "LP"}, {"start": 61, "end": 68, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00ednez"}, {"start": 123, "end": 130, "probability": 0.9506, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00ednez"}]}, "in_reply_to_user_id": "23318385", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176476268545630208"}], "text": "@FloroAlonso la verdadera elecci\u00f3n de ahora no es entre LP y Mart\u00ednez, sino entre quienes pueden disputarle el ballotage a Mart\u00ednez", "author_id": "370835040", "created_at": "2019-09-24T12:41:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176476809908690944"], "id": "1176476809908690944"}], "places": [{"full_name": "Logro\u00f1o, Espa\u00f1a", "id": "342f9faf7392d4ce"}, {"full_name": "Araruama, Brasil", "id": "870609f609c207e4"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Sant Antoni de Vilamajor, Espa\u00f1a", "id": "f2ac13da68fd0a70"}]}, "errors": [{"value": "1144960973314437120", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1144960973314437120].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1144960973314437120", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1176503375392886786", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1176503375392886786].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1176503375392886786", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1176302381853814784", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1176302381853814784].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1176302381853814784", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1176497673370853377", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1176497673370853377].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1176497673370853377", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1012788985394008065", "value": "1012788985394008065", "detail": "User has been suspended: [1012788985394008065].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1176500029185495040", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1176500029185495040", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1176500029185495040].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "332256596", "value": "332256596", "detail": "User has been suspended: [332256596].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1176497032112017408", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1176497032112017408", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1176497032112017408].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1176499356922470400", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1176499356922470400", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1176499356922470400].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1176329234090012672", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1176329234090012672].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1176329234090012672", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "3384795220", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3384795220].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3384795220", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1176207118803898374", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1176207118803898374].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1176207118803898374", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "731942697053900800", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [731942697053900800].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "731942697053900800", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1176467951630860289", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1176467951630860289].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1176467951630860289", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1176489405411942400", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1176489405411942400", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1176489405411942400].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1034616885088854016", "value": "1034616885088854016", "detail": "User has been suspended: [1034616885088854016].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1176486181518946304", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1176486181518946304", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1176486181518946304].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1169351653431988225", "value": "1169351653431988225", "detail": "User has been suspended: [1169351653431988225].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1176488464050806785", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1176488464050806785", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1176488464050806785].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1110048182472458240", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1110048182472458240].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1110048182472458240", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1176483453069660163", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1176483453069660163].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1176483453069660163", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1176469355451826177", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1176469355451826177", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1176469355451826177].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1155238093341040641", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1155238093341040641].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1155238093341040641", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1176482945617580032", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1176482945617580032].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1176482945617580032", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1034511355586510848", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1034511355586510848].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1034511355586510848", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1176481614286790657", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1176481614286790657].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1176481614286790657", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1176196263676731393", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1176196263676731393", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1176196263676731393].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "2482305961", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2482305961].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2482305961", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1176480832304898048", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1176480832304898048].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1176480832304898048", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1176504602772086785", "oldest_id": "1176477344493637632", "result_count": 450, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm60vuorcvpcw042e6zn92l0zsm7x"}}