{"data": [{"text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1194674606981963776", "edit_history_tweet_ids": ["1205383411088711681"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "created_at": "2019-12-13T07:06:14.000Z", "lang": "pt", "id": "1205383411088711681"}, {"text": "Voy camino a un acto suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2730342531", "edit_history_tweet_ids": ["1205383304033251328"], "created_at": "2019-12-13T07:05:49.000Z", "lang": "es", "id": "1205383304033251328"}, {"text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "251824688", "edit_history_tweet_ids": ["1205383157794639872"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "created_at": "2019-12-13T07:05:14.000Z", "lang": "es", "id": "1205383157794639872"}, {"text": "yo digo que el plan de emma es bien pero bien peligroso, no s\u00e9 como se le van a hacer frente eso es bien suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1134913444136857601", "edit_history_tweet_ids": ["1205382933210632192"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.5515, "type": "Person", "normalized_text": "emma"}]}, "created_at": "2019-12-13T07:04:20.000Z", "lang": "es", "id": "1205382933210632192"}, {"text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "578319272", "edit_history_tweet_ids": ["1205382920338386944"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "created_at": "2019-12-13T07:04:17.000Z", "lang": "es", "id": "1205382920338386944"}, {"text": "13 dicembre, la strage di Liegi: 6 morti, attentatore suicida https://t.co/voVbzEB7rG https://t.co/Z8acqsJbWl", "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/voVbzEB7rG", "expanded_url": "https://newsmondo.it/anniversario-strage-di-liegi/cronaca/?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter", "display_url": "newsmondo.it/anniversario-s\u2026"}, {"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/Z8acqsJbWl", "expanded_url": "https://twitter.com/NewsMondo1/status/1205382864663003136/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Z8acqsJbWl", "media_key": "3_1205382862502940673"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1098971007434588160", "edit_history_tweet_ids": ["1205382864663003136"], "created_at": "2019-12-13T07:04:04.000Z", "lang": "it", "id": "1205382864663003136"}, {"text": "Un robot suicida limpiar\u00e1 basura espacial en 2025 https://t.co/NZinjxwVMD              '", "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/NZinjxwVMD", "expanded_url": "http://j.mp/2YIUoOs", "display_url": "j.mp/2YIUoOs"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "124172948", "edit_history_tweet_ids": ["1205382848536035329"], "created_at": "2019-12-13T07:04:00.000Z", "lang": "es", "id": "1205382848536035329"}, {"text": "RT @SinEmbargoMX: Una alumna del ITAM se suicida; comunidad estudiantil cr\u00edtica en redes exigencias a alumnos https://t.co/NrJnIEaay7 https\u2026", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/NrJnIEaay7", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/12-12-2019/3695397", "display_url": "sinembargo.mx/12-12-2019/369\u2026"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.4459, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SinEmbargoMX", "id": "244218738"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "266735996", "edit_history_tweet_ids": ["1205382802201628672"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205350382676791296"}], "created_at": "2019-12-13T07:03:49.000Z", "lang": "es", "id": "1205382802201628672"}, {"text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "305220340", "edit_history_tweet_ids": ["1205382775127318528"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "created_at": "2019-12-13T07:03:43.000Z", "lang": "es", "id": "1205382775127318528"}, {"text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1084958906609295363", "edit_history_tweet_ids": ["1205382616708288512"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "created_at": "2019-12-13T07:03:05.000Z", "lang": "es", "id": "1205382616708288512"}, {"text": "Esquadr\u00e3o suicida na tnt, n\u00e3o vou dormir agora kk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "839920366617309184", "edit_history_tweet_ids": ["1205382420457021440"], "created_at": "2019-12-13T07:02:18.000Z", "lang": "pt", "id": "1205382420457021440"}, {"text": "RT @Reporte_Indigo: Varios de los compa\u00f1eros de Fernanda acusaron a la instituci\u00f3n sobre las constantes presiones que ejercen sobre el alum\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "696867334359617537", "edit_history_tweet_ids": ["1205382395924377602"], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 55, "probability": 0.7617, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205381841852616704"}], "created_at": "2019-12-13T07:02:12.000Z", "lang": "es", "id": "1205382395924377602"}, {"text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1197014116059230210", "edit_history_tweet_ids": ["1205382262377848833"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "created_at": "2019-12-13T07:01:40.000Z", "lang": "es", "id": "1205382262377848833"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 73, "tag": "ElClubDeLosGorilas"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.5548, "type": "Person", "normalized_text": "Juan"}, {"start": 55, "end": 72, "probability": 0.4661, "type": "Other", "normalized_text": "ElClubDeLosGorilas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "MSorovoe", "id": "966373078463864832"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "juancampanella", "id": "180990597"}]}, "text": "RT @MSorovoe: @juancampanella Juan ten\u00e9s que integrar #ElClubDeLosGorilas  te necesitamos para darle impulso al movimiento del 41% para par\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1195386055635218432", "edit_history_tweet_ids": ["1205382171617353728"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205273447494017024"}], "created_at": "2019-12-13T07:01:19.000Z", "lang": "es", "id": "1205382171617353728"}, {"text": "RT @Reporte_Indigo: Varios de los compa\u00f1eros de Fernanda acusaron a la instituci\u00f3n sobre las constantes presiones que ejercen sobre el alum\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "141826081", "edit_history_tweet_ids": ["1205382114377646080"], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 55, "probability": 0.7617, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205381841852616704"}], "created_at": "2019-12-13T07:01:05.000Z", "lang": "es", "id": "1205382114377646080"}, {"text": "trato mi depresi\u00f3n y trato de mantenerme funcional porque le\u00ed un art\u00edculo en que se conclu\u00eda que un suicida termina afectando la vida de 15 a 30 personas y no podr\u00eda ser tan maric\u00f3n", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "311223757", "edit_history_tweet_ids": ["1205382103183040512"], "created_at": "2019-12-13T07:01:02.000Z", "lang": "es", "id": "1205382103183040512"}, {"text": "Varios de los compa\u00f1eros de Fernanda acusaron a la instituci\u00f3n sobre las constantes presiones que ejercen sobre el alumnado de la casa de estudios \nhttps://t.co/cNbSPVCj6x", "entities": {"urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/cNbSPVCj6x", "expanded_url": "http://bit.ly/34gREJF", "display_url": "bit.ly/34gREJF"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 35, "probability": 0.4872, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 5, "like_count": 35, "quote_count": 0}, "author_id": "31023547", "edit_history_tweet_ids": ["1205381841852616704"], "created_at": "2019-12-13T07:00:00.000Z", "lang": "es", "id": "1205381841852616704"}, {"text": "@SimnTolomeo2 Puedo o\u00edr a la lejan\u00eda como un diccionario se suicida cada vez que un chairo escribe asi", "in_reply_to_user_id": "1028048493116411904", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "838971012289032192", "edit_history_tweet_ids": ["1205381679738687489"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "SimnTolomeo2", "id": "1098843299220205568"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205288775565242368"}], "created_at": "2019-12-13T06:59:22.000Z", "lang": "es", "id": "1205381679738687489"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 40, "end": 46, "tag": "ebook"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/7pAZSZKSqZ", "expanded_url": "https://pge.me/G55r4Y", "display_url": "pge.me/G55r4Y"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7933, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 92, "end": 103, "probability": 0.8612, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}]}, "text": "RT @ConchiAragonP: \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/7pAZSZKSqZ\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta r\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2493259808", "edit_history_tweet_ids": ["1205381592702693376"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205378965025767432"}], "created_at": "2019-12-13T06:59:01.000Z", "lang": "es", "id": "1205381592702693376"}, {"text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2909461278", "edit_history_tweet_ids": ["1205381528861102080"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "created_at": "2019-12-13T06:58:46.000Z", "lang": "es", "id": "1205381528861102080"}, {"text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "759967440", "edit_history_tweet_ids": ["1205381319154384897"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}], "created_at": "2019-12-13T06:57:56.000Z", "lang": "es", "id": "1205381319154384897"}, {"text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "218271012", "edit_history_tweet_ids": ["1205381093286957056"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "created_at": "2019-12-13T06:57:02.000Z", "lang": "es", "id": "1205381093286957056"}, {"text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "472497208", "edit_history_tweet_ids": ["1205381072395100163"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "created_at": "2019-12-13T06:56:57.000Z", "lang": "pt", "id": "1205381072395100163"}, {"text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1078412782331138048", "edit_history_tweet_ids": ["1205380945626488833"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "created_at": "2019-12-13T06:56:26.000Z", "lang": "pt", "id": "1205380945626488833"}, {"text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2908182315", "edit_history_tweet_ids": ["1205380540716724225"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "created_at": "2019-12-13T06:54:50.000Z", "lang": "pt", "id": "1205380540716724225"}, {"text": "Anant per la carretera de Lleida a Alpicat, has d'anar frenant per no emportar-te'ls per davant. Ni s\u00e9 si \u00e9s perqu\u00e8 han entrat en \"modo suicida\" per la pena del perill d'extinci\u00f3 o b\u00e9 \u00e9s perqu\u00e8 n'hi ha sobrepoblaci\u00f3\n\ud83e\udd14 https://t.co/Fe0HWEOMW1", "entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/Fe0HWEOMW1", "expanded_url": "https://twitter.com/PenaFrancesc/status/1205229257204674561", "display_url": "twitter.com/PenaFrancesc/s\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "230248399", "edit_history_tweet_ids": ["1205380361888370689"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205229257204674561"}], "created_at": "2019-12-13T06:54:07.000Z", "lang": "ca", "id": "1205380361888370689"}, {"text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "231137782", "edit_history_tweet_ids": ["1205380056446619649"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "created_at": "2019-12-13T06:52:54.000Z", "lang": "es", "id": "1205380056446619649"}, {"text": "@PaolaLL7 Il bello \u00e8 che BoJo manco i padroni rappresenta... Quelli vorrebbero rimanere in UE per mantenere i loro affari in regime di favore politico-fiscale. \nBoJo rappresenta solo la mania suicida tardoimperialista e anche un po' razzista.", "in_reply_to_user_id": "952554402606407681", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "320105069", "edit_history_tweet_ids": ["1205380046426431489"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "PaolaLL7", "id": "952554402606407681"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205266636179161093"}], "created_at": "2019-12-13T06:52:52.000Z", "lang": "it", "id": "1205380046426431489"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 40, "end": 46, "tag": "ebook"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/7pAZSZKSqZ", "expanded_url": "https://pge.me/G55r4Y", "display_url": "pge.me/G55r4Y"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7933, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 92, "end": 103, "probability": 0.8612, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}]}, "text": "RT @ConchiAragonP: \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/7pAZSZKSqZ\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta r\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1634957389", "edit_history_tweet_ids": ["1205379994064740353"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205378965025767432"}], "created_at": "2019-12-13T06:52:40.000Z", "lang": "es", "id": "1205379994064740353"}, {"text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2946980076", "edit_history_tweet_ids": ["1205379883548807169"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "created_at": "2019-12-13T06:52:13.000Z", "lang": "es", "id": "1205379883548807169"}, {"text": "Una alumna del ITAM se suicida; comunidad estudiantil cr\u00edtica en redes exigencias a alumnos https://t.co/0mxxtCV9qp", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/0mxxtCV9qp", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/12-12-2019/3695397", "display_url": "sinembargo.mx/12-12-2019/369\u2026"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.5052, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "229010663", "edit_history_tweet_ids": ["1205379556305227777"], "created_at": "2019-12-13T06:50:55.000Z", "lang": "es", "id": "1205379556305227777"}, {"text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "401170071", "edit_history_tweet_ids": ["1205379006280982529"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "created_at": "2019-12-13T06:48:44.000Z", "lang": "es", "id": "1205379006280982529"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 27, "tag": "ebook"}, {"start": 239, "end": 248, "tag": "thriller"}, {"start": 249, "end": 253, "tag": "CIA"}, {"start": 254, "end": 263, "tag": "Misterio"}, {"start": 264, "end": 276, "tag": "NovelaNegra"}], "urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/7pAZSZKSqZ", "expanded_url": "https://pge.me/G55r4Y", "display_url": "pge.me/G55r4Y"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/OjWarLGi97", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1205378965025767432/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OjWarLGi97", "media_key": "3_1205378959493468161"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.7509, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 73, "end": 84, "probability": 0.9021, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 250, "end": 252, "probability": 0.8709, "type": "Organization", "normalized_text": "CIA"}, {"start": 265, "end": 275, "probability": 0.5509, "type": "Other", "normalized_text": "NovelaNegra"}]}, "text": "\ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/7pAZSZKSqZ\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#thriller #CIA #Misterio #NovelaNegra https://t.co/OjWarLGi97", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "author_id": "845570925634424833", "edit_history_tweet_ids": ["1205378965025767432"], "created_at": "2019-12-13T06:48:34.000Z", "lang": "es", "id": "1205378965025767432"}, {"text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1649299712", "edit_history_tweet_ids": ["1205378864521863170"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "created_at": "2019-12-13T06:48:10.000Z", "lang": "pt", "id": "1205378864521863170"}, {"text": "@soberblame e nem se matou \ud83d\ude0d\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb o avan\u00e7o", "in_reply_to_user_id": "1626538836", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "896205606725591040", "edit_history_tweet_ids": ["1205378699572514816"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "soberblame", "id": "1626538836"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205377498462248960"}], "created_at": "2019-12-13T06:47:31.000Z", "lang": "pt", "id": "1205378699572514816"}, {"text": "esquadr\u00e3o suicida \ud83d\udcfd\ud83d\ude34", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1014855155509014528", "edit_history_tweet_ids": ["1205378599894888448"], "created_at": "2019-12-13T06:47:07.000Z", "lang": "pt", "id": "1205378599894888448"}, {"text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "634169003", "edit_history_tweet_ids": ["1205378316640882688"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "created_at": "2019-12-13T06:46:00.000Z", "lang": "es", "id": "1205378316640882688"}, {"text": "Come\u00e7ou Esquadr\u00e3o Suicida agr, que filme foda", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1083561705790152706", "edit_history_tweet_ids": ["1205378254028320769"], "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 24, "probability": 0.9562, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-12-13T06:45:45.000Z", "lang": "pt", "id": "1205378254028320769"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: escola.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1172907054807298054", "edit_history_tweet_ids": ["1205378024969056257"], "created_at": "2019-12-13T06:44:50.000Z", "lang": "pt", "id": "1205378024969056257"}, {"text": "Alumna del ITAM se suicida y sus compa\u00f1eros culpan al estr\u00e9s escolar | 24 Horas https://t.co/bE7Ls6Dv5z", "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/bE7Ls6Dv5z", "expanded_url": "https://www.24-horas.mx/2019/12/12/alumna-del-itam-se-suicida-y-sus-companeros-culpan-al-estres-escolar/", "display_url": "24-horas.mx/2019/12/12/alu\u2026"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.4902, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "704429677", "edit_history_tweet_ids": ["1205378019621253121"], "created_at": "2019-12-13T06:44:49.000Z", "lang": "es", "id": "1205378019621253121"}, {"text": "se saudade n\u00e3o mata hoje ela quase me matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "781146833930321921", "edit_history_tweet_ids": ["1205377327909216256"], "created_at": "2019-12-13T06:42:04.000Z", "lang": "pt", "id": "1205377327909216256"}, {"text": "RT @noseasmalotv: El momento en que la copa del Clausura ve que no pueden hacer dos pases seguidos, se deprime y se suicida. https://t.co/4\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3262076842", "edit_history_tweet_ids": ["1205377292328980480"], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 55, "probability": 0.6398, "type": "Other", "normalized_text": "copa del Clausura"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "noseasmalotv", "id": "1013306845"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205212237360701440"}], "created_at": "2019-12-13T06:41:55.000Z", "lang": "es", "id": "1205377292328980480"}, {"text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "412615908", "edit_history_tweet_ids": ["1205376867412434944"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}], "created_at": "2019-12-13T06:40:14.000Z", "lang": "es", "id": "1205376867412434944"}, {"text": "@RamonJimenezMon @eurostia Si en el escenario que planteo el PP hace eso se suicida. \nY t\u00fa insistes en que ERC puede ser un socio y yo ya s\u00e9 que no. Te recuerdo que despu\u00e9s de apoyar la moci\u00f3n tumb\u00f3 los presupuestos.", "in_reply_to_user_id": "311883742", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "936963212494475265", "edit_history_tweet_ids": ["1205376681688649728"], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 62, "probability": 0.9688, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 107, "end": 109, "probability": 0.9448, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 26, "username": "eurostia", "id": "52003289"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205375986583375872"}], "created_at": "2019-12-13T06:39:30.000Z", "lang": "es", "id": "1205376681688649728"}, {"text": "@lujiolivo bueno vos tambi\u00e9n te vas al re carajo esa canci\u00f3n es suicida siempre la evito onda es hermosa la canci\u00f3n pero se va al re mil carajo", "in_reply_to_user_id": "960614302184083456", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "974197195", "edit_history_tweet_ids": ["1205376549597458432"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "lujiolivo", "id": "1324204170740748288"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205375521372221441"}], "created_at": "2019-12-13T06:38:58.000Z", "lang": "es", "id": "1205376549597458432"}, {"text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2361521138", "edit_history_tweet_ids": ["1205376534426587137"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "created_at": "2019-12-13T06:38:55.000Z", "lang": "es", "id": "1205376534426587137"}, {"text": "@belegms Se eu morrer, quero \u201cBacon me matou\u201d na minha l\u00e1pide.", "in_reply_to_user_id": "872871987584126976", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "953552740109647872", "edit_history_tweet_ids": ["1205376515212562432"], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.6201, "type": "Other", "normalized_text": "Bacon"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205315201807069185"}], "created_at": "2019-12-13T06:38:50.000Z", "lang": "pt", "id": "1205376515212562432"}, {"text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1004734024974323713", "edit_history_tweet_ids": ["1205376509910880257"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "created_at": "2019-12-13T06:38:49.000Z", "lang": "es", "id": "1205376509910880257"}, {"text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "109342735", "edit_history_tweet_ids": ["1205376402725359616"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "created_at": "2019-12-13T06:38:23.000Z", "lang": "es", "id": "1205376402725359616"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 145, "end": 156, "tag": "BarisArduc"}], "urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/Ra5DtmDIh0", "expanded_url": "https://twitter.com/Lorena9807/status/1205376350028226560/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ra5DtmDIh0", "media_key": "7_1205376327680974848"}], "annotations": [{"start": 146, "end": 155, "probability": 0.3469, "type": "Place", "normalized_text": "BarisArduc"}], "mentions": [{"start": 88, "end": 100, "username": "Mjose720005", "id": "817424991989989382"}, {"start": 101, "end": 111, "username": "DunaLoves", "id": "6114222"}]}, "text": "Voy llamando al escuadr\u00f3n suicida,que hoy es viernes y nos tenemos que pegar unas risas @Mjose720005 @DunaLoves @CanemDream  Buenos d\u00edas a tod@s #BarisArduc https://t.co/Ra5DtmDIh0", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "965683537", "edit_history_tweet_ids": ["1205376350028226560"], "created_at": "2019-12-13T06:38:11.000Z", "lang": "es", "id": "1205376350028226560"}, {"text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "22975037", "edit_history_tweet_ids": ["1205376187666710528"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "created_at": "2019-12-13T06:37:32.000Z", "lang": "es", "id": "1205376187666710528"}, {"text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "205490509", "edit_history_tweet_ids": ["1205376156976865282"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "created_at": "2019-12-13T06:37:25.000Z", "lang": "es", "id": "1205376156976865282"}, {"text": "RT @ideastlaxcala: Una alumna del ITAM se suicida; comunidad estudiantil cr\u00edtica en redes exigencias a alumnos | SinEmbargo MX https://t.co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1135777489022676994", "edit_history_tweet_ids": ["1205376099380867077"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 37, "probability": 0.4304, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 113, "end": 125, "probability": 0.6245, "type": "Other", "normalized_text": "SinEmbargo MX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ideastlaxcala", "id": "1326309806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205361393719037952"}], "created_at": "2019-12-13T06:37:11.000Z", "lang": "es", "id": "1205376099380867077"}, {"text": "Nunca fui exemplar.\nquais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705 \nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 https://t.co/J5MGi7y8Xt", "entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/J5MGi7y8Xt", "expanded_url": "https://twitter.com/beamoreira21/status/1202953753407696897", "display_url": "twitter.com/beamoreira21/s\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "904502643908898818", "edit_history_tweet_ids": ["1205375913858347008"], "created_at": "2019-12-13T06:36:27.000Z", "lang": "pt", "id": "1205375913858347008"}, {"text": "Eu sinceramente abomino lsd de uma forma absurda\n\nJ\u00e1 tive que cuidar de no m\u00ednimo umas 4 pessoas em bad trip e uma prima minha de segundo grau se matou \nIsso mesmo, se matou por causa de bad trip \n\nEnt\u00e3o se voc\u00ea defende qualquer tipo de droga psicoativa= esc\u00f3ria pra mim", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3044936620", "edit_history_tweet_ids": ["1205375851359064064"], "created_at": "2019-12-13T06:36:12.000Z", "lang": "pt", "id": "1205375851359064064"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: escola.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c https://t.co/rDcC0SGMx9", "entities": {"urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/rDcC0SGMx9", "expanded_url": "https://twitter.com/juliocev_/status/1205344017933844481", "display_url": "twitter.com/juliocev_/stat\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3296094855", "edit_history_tweet_ids": ["1205375686522871809"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205344017933844481"}], "created_at": "2019-12-13T06:35:33.000Z", "lang": "pt", "id": "1205375686522871809"}, {"text": "@KeroPeru @MilagrosIeivaG era la protegida del suicida Alan Garc\u00eda, \u00e9l la salv\u00f3 del juicio de los 30 mil d\u00f3lares. Por eso ella siempre ataca a Ollanta y Nadine por destapar los narcoindultos. Como dijo un perrito: \"no hay lonche gratis\".", "in_reply_to_user_id": "91462711", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "3003583733", "edit_history_tweet_ids": ["1205375488128147457"], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 65, "probability": 0.9713, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 143, "end": 149, "probability": 0.4075, "type": "Person", "normalized_text": "Ollanta"}, {"start": 153, "end": 158, "probability": 0.9089, "type": "Person", "normalized_text": "Nadine"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "KeroPeru", "id": "91462711"}, {"start": 10, "end": 25, "username": "MilagrosIeivaG", "id": "2757173744"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205277388726325249"}], "created_at": "2019-12-13T06:34:45.000Z", "lang": "es", "id": "1205375488128147457"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "ITAMDateCuenta"}, {"start": 76, "end": 81, "tag": "ITAM"}], "urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/z8XuhNVCH4", "expanded_url": "http://bit.ly/36vWuUE", "display_url": "bit.ly/36vWuUE"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 14, "probability": 0.3705, "type": "Other", "normalized_text": "ITAMDateCuenta"}, {"start": 61, "end": 70, "probability": 0.6332, "type": "Place", "normalized_text": "Plaza Roja"}, {"start": 77, "end": 80, "probability": 0.4435, "type": "Place", "normalized_text": "ITAM"}]}, "text": "#ITAMDateCuenta Tras suicidio de alumna convocan a llenar la Plaza Roja del #ITAM con girasoles. \n\n\ud83c\udf3b\ud83c\udf3b\ud83c\udf3b  \ud83c\udf3b\ud83c\udf3b\ud83c\udf3b \ud83c\udf3b\ud83c\udf3b\ud83c\udf3b\n\ud83c\udf3b            \ud83c\udf3b            \ud83c\udf3b     \ud83c\udf3b\n\ud83c\udf3b \ud83c\udf3b      \ud83c\udf3b\ud83c\udf3b       \ud83c\udf3b\ud83c\udf3b\ud83c\udf3b\n\ud83c\udf3b            \ud83c\udf3b            \ud83c\udf3b\ud83c\udf3b\n\ud83c\udf3b            \ud83c\udf3b\ud83c\udf3b\ud83c\udf3b  \ud83c\udf3b     \ud83c\udf3b\n\nhttps://t.co/z8XuhNVCH4", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "771779820", "edit_history_tweet_ids": ["1205375372390551553"], "created_at": "2019-12-13T06:34:18.000Z", "lang": "es", "id": "1205375372390551553"}, {"text": "Esquadr\u00e3o suicida deveria ter o 2", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2932928416", "edit_history_tweet_ids": ["1205375356020109312"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.5306, "type": "Person", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-12-13T06:34:14.000Z", "lang": "pt", "id": "1205375356020109312"}, {"text": "@prazertom @ArianaGrande Se manca meu filho, vive de se desesperar por mijo da f\u00e3 base nas replies dela!? Mas em briga de \\/140 por diva pop fica dizendo que ela matou o Mac, desliga o tel\u00e3o https://t.co/ZyVf7pyBDg", "entities": {"urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/ZyVf7pyBDg", "expanded_url": "https://twitter.com/godisabreathin/status/1205374866607751168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZyVf7pyBDg", "media_key": "3_1205374863688556545"}], "annotations": [{"start": 170, "end": 172, "probability": 0.4423, "type": "Person", "normalized_text": "Mac"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "prazertom", "id": "1091678023198359558"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "ArianaGrande", "id": "34507480"}]}, "in_reply_to_user_id": "1091678023198359558", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "991523552758288384", "edit_history_tweet_ids": ["1205374866607751168"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205367266432434176"}], "created_at": "2019-12-13T06:32:17.000Z", "lang": "pt", "id": "1205374866607751168"}, {"text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1689177427", "edit_history_tweet_ids": ["1205374268365819905"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "created_at": "2019-12-13T06:29:55.000Z", "lang": "es", "id": "1205374268365819905"}, {"text": "Esquadr\u00e3o Suicida \ud83c\udfac\ud83c\udfac", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "122103185", "edit_history_tweet_ids": ["1205374142561837056"], "created_at": "2019-12-13T06:29:25.000Z", "geo": {"place_id": "51bf596b82275cad"}, "lang": "pt", "id": "1205374142561837056"}, {"text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2887104567", "edit_history_tweet_ids": ["1205374125432360960"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "created_at": "2019-12-13T06:29:20.000Z", "lang": "es", "id": "1205374125432360960"}, {"text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "953523088305647616", "edit_history_tweet_ids": ["1205373673298939905"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "created_at": "2019-12-13T06:27:33.000Z", "lang": "es", "id": "1205373673298939905"}, {"text": "RT @Miriam_Junne: Muy triste noticia.\n\nAlguien m\u00e1s mencionaba que son cuatro suicidios en el \u00faltimo semestre, cu\u00e1nta falta nos hace entende\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "131758808", "edit_history_tweet_ids": ["1205373600426913797"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Miriam_Junne", "id": "247844816"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205340844493959168"}], "created_at": "2019-12-13T06:27:15.000Z", "lang": "es", "id": "1205373600426913797"}, {"text": "Buenas noches para la cortadora de telas, la robanovios y la borracha suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1161497791", "edit_history_tweet_ids": ["1205373425218392064"], "created_at": "2019-12-13T06:26:33.000Z", "lang": "es", "id": "1205373425218392064"}, {"text": "RT @Miriam_Junne: Muy triste noticia.\n\nAlguien m\u00e1s mencionaba que son cuatro suicidios en el \u00faltimo semestre, cu\u00e1nta falta nos hace entende\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "207359947", "edit_history_tweet_ids": ["1205373254510272512"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Miriam_Junne", "id": "247844816"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205340844493959168"}], "created_at": "2019-12-13T06:25:53.000Z", "lang": "es", "id": "1205373254510272512"}, {"text": "RT @Miriam_Junne: Muy triste noticia.\n\nAlguien m\u00e1s mencionaba que son cuatro suicidios en el \u00faltimo semestre, cu\u00e1nta falta nos hace entende\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1045882503201001474", "edit_history_tweet_ids": ["1205373135656247296"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Miriam_Junne", "id": "247844816"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205340844493959168"}], "created_at": "2019-12-13T06:25:24.000Z", "lang": "es", "id": "1205373135656247296"}, {"text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "840641401738027008", "edit_history_tweet_ids": ["1205373071189774336"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}], "created_at": "2019-12-13T06:25:09.000Z", "lang": "es", "id": "1205373071189774336"}, {"text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1167164630596227072", "edit_history_tweet_ids": ["1205373034917515265"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "created_at": "2019-12-13T06:25:00.000Z", "lang": "pt", "id": "1205373034917515265"}, {"text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "144418843", "edit_history_tweet_ids": ["1205372567986458624"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "created_at": "2019-12-13T06:23:09.000Z", "lang": "es", "id": "1205372567986458624"}, {"text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1150120974932570112", "edit_history_tweet_ids": ["1205372458506706944"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}], "created_at": "2019-12-13T06:22:43.000Z", "lang": "es", "id": "1205372458506706944"}, {"text": "RT @revistamoi: \u00bfTe agarra el you only live once y bebes y comes de pura alegr\u00eda?  \ud83d\ude10\ud83e\udd14\ud83d\ude28 https://t.co/OwVKMBpX0Y", "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/OwVKMBpX0Y", "expanded_url": "http://ow.ly/j2Cu50xxXou", "display_url": "ow.ly/j2Cu50xxXou", "status": 200, "unwound_url": "https://www.revistamoi.com/cucu/fiesta-suicida-por-que-nos-encanta-el-guadalupe-reyes/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "revistamoi", "id": "2307040928"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1067401105339023360", "edit_history_tweet_ids": ["1205371961347649536"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170676480565250"}], "created_at": "2019-12-13T06:20:44.000Z", "lang": "es", "id": "1205371961347649536"}, {"text": "@SkoneBigFish El feminismo actual est\u00e1 mal, se basan en que la mujer es violentada cuando la verdad es que el 79% de homicidios son hacia el hombre, el hombre se suicida 3 veces mas que las mujeres, la mayoria de indigentes son de genero masculino y aun asi piensan que hay \"patriarcado\"", "in_reply_to_user_id": "148518276", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1199423432141737984", "edit_history_tweet_ids": ["1205371752769044482"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "SkoneBigFish", "id": "148518276"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205270166042484737"}], "created_at": "2019-12-13T06:19:55.000Z", "lang": "es", "id": "1205371752769044482"}, {"text": "@EliasP66379777 @jpereyra1952 Suicida?\n\u00c9l es m\u00e1s conocido como:\nAntibalas.", "in_reply_to_user_id": "1136322376562544645", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1179528966467706881", "edit_history_tweet_ids": ["1205371739619909633"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "EliasP66379777", "id": "1136322376562544645"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205295850160902144"}], "created_at": "2019-12-13T06:19:52.000Z", "lang": "es", "id": "1205371739619909633"}, {"text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "60721921", "edit_history_tweet_ids": ["1205371490398552066"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "created_at": "2019-12-13T06:18:52.000Z", "lang": "es", "id": "1205371490398552066"}, {"text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "500376561", "edit_history_tweet_ids": ["1205371445779390464"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "created_at": "2019-12-13T06:18:42.000Z", "lang": "es", "id": "1205371445779390464"}, {"text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "74066282", "edit_history_tweet_ids": ["1205371124990656512"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "created_at": "2019-12-13T06:17:25.000Z", "lang": "es", "id": "1205371124990656512"}, {"text": "Por qu\u00e9 pase tanto tiempo sin ver escuadr\u00f3n suicida????", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1714005067", "edit_history_tweet_ids": ["1205371093416108032"], "created_at": "2019-12-13T06:17:18.000Z", "lang": "es", "id": "1205371093416108032"}, {"text": "RT @Tamaraoviedoo: Unas ganas de q me ahorquen duro y no lo digo con ninguna connotaci\u00f3n sexual s\u00f3lo puramente suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2421214490", "edit_history_tweet_ids": ["1205370890478870533"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205335618546483200"}], "created_at": "2019-12-13T06:16:29.000Z", "lang": "es", "id": "1205370890478870533"}, {"text": "RT @cruuzkoch: queres venir a ver Escuadron Suicida conmigo?\n\nEnviar", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1065647509786243073", "edit_history_tweet_ids": ["1205370868223954946"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 50, "probability": 0.9231, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "cruuzkoch", "id": "823611027401097216"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205162769764499459"}], "created_at": "2019-12-13T06:16:24.000Z", "lang": "es", "id": "1205370868223954946"}, {"text": "@Wigor_10jr Sai da\u00ed seu suicida", "in_reply_to_user_id": "932159338604580864", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1028692628525727745", "edit_history_tweet_ids": ["1205370835575492608"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Wigor_10jr", "id": "932159338604580864"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205346037356994560"}], "created_at": "2019-12-13T06:16:16.000Z", "lang": "pt", "id": "1205370835575492608"}, {"text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "726643573", "edit_history_tweet_ids": ["1205370759389925382"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "created_at": "2019-12-13T06:15:58.000Z", "lang": "es", "id": "1205370759389925382"}, {"text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "382148219", "edit_history_tweet_ids": ["1205370723939827714"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "created_at": "2019-12-13T06:15:49.000Z", "lang": "es", "id": "1205370723939827714"}, {"text": "@jpfmansur No manches, pagas una colegiatura, me das la raz\u00f3n, si la pagas es porque quieres estudiar y conoces sus exigencias. Cuando alguien se suicida, su problema est\u00e1 dentro, no en la instituci\u00f3n, que no puede con el estr\u00e9s? Te sales, no te suicidas.", "in_reply_to_user_id": "826258422723203074", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1090471006383337472", "edit_history_tweet_ids": ["1205370423397036032"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "jpfmansur", "id": "826258422723203074"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205363932141146112"}], "created_at": "2019-12-13T06:14:38.000Z", "lang": "es", "id": "1205370423397036032"}, {"text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "925049406314999808", "edit_history_tweet_ids": ["1205369919094870017"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "created_at": "2019-12-13T06:12:38.000Z", "lang": "es", "id": "1205369919094870017"}, {"text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1027946648", "edit_history_tweet_ids": ["1205369906579091456"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "created_at": "2019-12-13T06:12:35.000Z", "lang": "es", "id": "1205369906579091456"}, {"text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "730436759436169217", "edit_history_tweet_ids": ["1205369811259265024"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "created_at": "2019-12-13T06:12:12.000Z", "lang": "es", "id": "1205369811259265024"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 22, "tag": "Snake"}, {"start": 24, "end": 32, "tag": "Suicida"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/uwJAFS1ioh", "expanded_url": "http://inolvidablefm.uy", "display_url": "inolvidablefm.uy", "unwound_url": "http://inolvidablefm.uy"}, {"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/952l9r50HT", "expanded_url": "https://twitter.com/Inolvidable_FM/status/1205369538201767936/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/952l9r50HT", "media_key": "3_1205369536310067200"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.6548, "type": "Other", "normalized_text": "Snake"}]}, "text": "No te pierdas a #Snake, #Suicida sonando en 93.1 FM Inolvidable https://t.co/uwJAFS1ioh https://t.co/952l9r50HT", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "342075774", "edit_history_tweet_ids": ["1205369538201767936"], "created_at": "2019-12-13T06:11:07.000Z", "lang": "es", "id": "1205369538201767936"}, {"text": "Eu qro mto ir na psicologa\n\nMas numa diferente doq eu ia, pq a mo\u00e7a NAO PARAVA DE FALAR Q EU ERA SUICIDA\n\nas vezes eu entrava em panico falando \"MO\u00c7A EU N QRO ME MATA, EU S\u00d3 DESENHO PESSOA CM BRA\u00c7O PRA TRAZ PQ EU N SEI DESENHAR M\u00c3O\"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1193033800068018176", "edit_history_tweet_ids": ["1205369495126233089"], "created_at": "2019-12-13T06:10:56.000Z", "lang": "pt", "id": "1205369495126233089"}, {"text": "@Handrius_ Es como el Escuadr\u00f3n Suicida!:su cocodrilo es un ni\u00f1ato con un polo Lacoste y Cayetana su Harley Queen,como no,la m\u00e1s payasa del grupo.\n\nSin embargo,Will Smith y el latino se quedaron fuera de la foto,limpiando por cinco euros la hora el chalet de este grupo de \u00e9lite de pijos. https://t.co/xhAFTWbsxs", "entities": {"urls": [{"start": 289, "end": 312, "url": "https://t.co/xhAFTWbsxs", "expanded_url": "https://twitter.com/NoiseTdj1/status/1205369472346927106/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xhAFTWbsxs", "media_key": "16_1205369463857647616"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.528, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 89, "end": 96, "probability": 0.4165, "type": "Person", "normalized_text": "Cayetana"}, {"start": 101, "end": 112, "probability": 0.7793, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Queen"}, {"start": 160, "end": 169, "probability": 0.943, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Handrius_", "id": "3194847641"}]}, "in_reply_to_user_id": "3194847641", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2496829472", "edit_history_tweet_ids": ["1205369472346927106"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205041979605897216"}], "created_at": "2019-12-13T06:10:51.000Z", "lang": "es", "id": "1205369472346927106"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: : \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\nlevou suspens\u00e3o: \u274c https://t.co/DnOAj5Ewlp", "entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/DnOAj5Ewlp", "expanded_url": "https://t.co/DnOAj5Ewlp", "display_url": "t.co/DnOAj5Ewlp"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1100447627332722690", "edit_history_tweet_ids": ["1205369392277676032"], "created_at": "2019-12-13T06:10:32.000Z", "lang": "pt", "id": "1205369392277676032"}, {"text": "RT @Miriam_Junne: Muy triste noticia.\n\nAlguien m\u00e1s mencionaba que son cuatro suicidios en el \u00faltimo semestre, cu\u00e1nta falta nos hace entende\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1175242290043990017", "edit_history_tweet_ids": ["1205369019479592960"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Miriam_Junne", "id": "247844816"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205340844493959168"}], "created_at": "2019-12-13T06:09:03.000Z", "lang": "es", "id": "1205369019479592960"}, {"text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "125994991", "edit_history_tweet_ids": ["1205368910893211649"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "created_at": "2019-12-13T06:08:37.000Z", "lang": "es", "id": "1205368910893211649"}, {"text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "84147051", "edit_history_tweet_ids": ["1205368867079503872"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "created_at": "2019-12-13T06:08:27.000Z", "lang": "es", "id": "1205368867079503872"}, {"text": "RT @Miriam_Junne: Muy triste noticia.\n\nAlguien m\u00e1s mencionaba que son cuatro suicidios en el \u00faltimo semestre, cu\u00e1nta falta nos hace entende\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "161100005", "edit_history_tweet_ids": ["1205368720362790912"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Miriam_Junne", "id": "247844816"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205340844493959168"}], "created_at": "2019-12-13T06:07:52.000Z", "lang": "es", "id": "1205368720362790912"}, {"text": "RT @DarkWolf99_: Una  alumna del @ITAM_mx se suicida y el mundo se acaba. Me pregunt\u00f3 d\u00f3nde habr\u00e1n estudiado todos los dem\u00e1s j\u00f3venes que se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2697017884", "edit_history_tweet_ids": ["1205368602410524673"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DarkWolf99_", "id": "2697017884"}, {"start": 33, "end": 41, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205280411858817029"}], "created_at": "2019-12-13T06:07:24.000Z", "lang": "es", "id": "1205368602410524673"}, {"text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1103134595439054848", "edit_history_tweet_ids": ["1205368303117619200"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "created_at": "2019-12-13T06:06:12.000Z", "lang": "es", "id": "1205368303117619200"}, {"text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1080328007359750144", "edit_history_tweet_ids": ["1205368095285501952"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "created_at": "2019-12-13T06:05:23.000Z", "lang": "es", "id": "1205368095285501952"}, {"text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "315538502", "edit_history_tweet_ids": ["1205367955644698625"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "created_at": "2019-12-13T06:04:49.000Z", "lang": "es", "id": "1205367955644698625"}, {"text": "RT @louelt1: \u2014 como hitler morreu? \n\n\u2014 ele se matou \n\n\u2014 ent\u00e3o pq voc\u00ea colocou Dean Winchester o matou? https://t.co/Zm5bEHEEWv", "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/Zm5bEHEEWv", "expanded_url": "https://twitter.com/Greystars09/status/1195956823892877312", "display_url": "twitter.com/Greystars09/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.8139, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 78, "end": 92, "probability": 0.9539, "type": "Person", "normalized_text": "Dean Winchester"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "louelt1", "id": "1221676566062804993"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1199808602262904832", "edit_history_tweet_ids": ["1205367569898754049"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205275240672190464"}], "created_at": "2019-12-13T06:03:17.000Z", "lang": "pt", "id": "1205367569898754049"}, {"text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "522875069", "edit_history_tweet_ids": ["1205367532384739329"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "created_at": "2019-12-13T06:03:09.000Z", "lang": "es", "id": "1205367532384739329"}, {"text": "RT @SinEmbargoMX: Una alumna del ITAM se suicida; comunidad estudiantil cr\u00edtica en redes exigencias a alumnos https://t.co/NrJnIEaay7 https\u2026", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/NrJnIEaay7", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/12-12-2019/3695397", "display_url": "sinembargo.mx/12-12-2019/369\u2026"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.4459, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SinEmbargoMX", "id": "244218738"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "285340084", "edit_history_tweet_ids": ["1205367292910923777"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205350382676791296"}], "created_at": "2019-12-13T06:02:11.000Z", "lang": "es", "id": "1205367292910923777"}, {"text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "753937666182418432", "edit_history_tweet_ids": ["1205366985523118080"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "created_at": "2019-12-13T06:00:58.000Z", "lang": "es", "id": "1205366985523118080"}, {"text": "@GinesRuizMacia @laverdad_es En una regi\u00f3n clasificada de conflicto geopol\u00edtico y de extrema SEQUIA , a\u00fan no entendemos que encender luces es emitir CO2, a la atm\u00f3sfera , reducir la iluminaci\u00f3n deber\u00eda de ser un acto de concienciaci\u00f3n clim\u00e1tica ,derrochar energ\u00eda HOY  es suicida .", "in_reply_to_user_id": "410016507", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "84534979", "edit_history_tweet_ids": ["1205366976077533184"], "entities": {"annotations": [{"start": 149, "end": 151, "probability": 0.9041, "type": "Other", "normalized_text": "CO2"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "GinesRuizMacia", "id": "410016507"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "laverdad_es", "id": "44898619"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205234341879656467"}], "created_at": "2019-12-13T06:00:56.000Z", "geo": {"place_id": "9166928a36646e24"}, "lang": "es", "id": "1205366976077533184"}, {"text": "@CruzzGuayo @LepacaXII Jajajaja si es que no se suicida antes, por presiones itamitas", "in_reply_to_user_id": "3086300402", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1171848148660043776", "edit_history_tweet_ids": ["1205366821970309120"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "CruzzGuayo", "id": "3086300402"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "LepacaXII", "id": "1173621856504569857"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205366246041997312"}], "created_at": "2019-12-13T06:00:19.000Z", "lang": "es", "id": "1205366821970309120"}, {"text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "553262151", "edit_history_tweet_ids": ["1205366779343716352"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "created_at": "2019-12-13T06:00:09.000Z", "lang": "es", "id": "1205366779343716352"}, {"text": "RT @Miriam_Junne: Muy triste noticia.\n\nAlguien m\u00e1s mencionaba que son cuatro suicidios en el \u00faltimo semestre, cu\u00e1nta falta nos hace entende\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "293625190", "edit_history_tweet_ids": ["1205366530294214656"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Miriam_Junne", "id": "247844816"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205340844493959168"}], "created_at": "2019-12-13T05:59:10.000Z", "lang": "es", "id": "1205366530294214656"}, {"text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "217668398", "edit_history_tweet_ids": ["1205366304703541249"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "created_at": "2019-12-13T05:58:16.000Z", "lang": "es", "id": "1205366304703541249"}, {"text": "@monteror32 No, para nada lo pienso tampoco...La gente se suicida por cosas m\u00e1s de fondo, aunque parezca que es un estress as\u00ed...Seguramente esa muchacha andaba ya deprimida x otras cosas...N\u00fanca lo pens\u00e9!", "in_reply_to_user_id": "50653341", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2893491907", "edit_history_tweet_ids": ["1205366287469142016"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "monteror32", "id": "50653341"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205365371194068992"}], "created_at": "2019-12-13T05:58:12.000Z", "lang": "es", "id": "1205366287469142016"}, {"text": "Jajaja da esta hora y me pongo algo suicida, a dormir antes de escribirle algo a alguien que no deber\u00eda \ud83d\ude02", "in_reply_to_user_id": "1554358326", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1554358326", "edit_history_tweet_ids": ["1205366206569558016"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205366067809464321"}], "created_at": "2019-12-13T05:57:52.000Z", "lang": "es", "id": "1205366206569558016"}, {"text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1020747015024664576", "edit_history_tweet_ids": ["1205365997567299584"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "created_at": "2019-12-13T05:57:03.000Z", "lang": "es", "id": "1205365997567299584"}, {"text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1175242290043990017", "edit_history_tweet_ids": ["1205365882387603456"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "created_at": "2019-12-13T05:56:35.000Z", "lang": "es", "id": "1205365882387603456"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 73, "tag": "ElClubDeLosGorilas"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.5548, "type": "Person", "normalized_text": "Juan"}, {"start": 55, "end": 72, "probability": 0.4661, "type": "Other", "normalized_text": "ElClubDeLosGorilas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "MSorovoe", "id": "966373078463864832"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "juancampanella", "id": "180990597"}]}, "text": "RT @MSorovoe: @juancampanella Juan ten\u00e9s que integrar #ElClubDeLosGorilas  te necesitamos para darle impulso al movimiento del 41% para par\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3053762514", "edit_history_tweet_ids": ["1205365780365238274"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205273447494017024"}], "created_at": "2019-12-13T05:56:11.000Z", "lang": "es", "id": "1205365780365238274"}, {"text": "RT @FlacaExplosiva: Se suicida ex atrincherado Brandon Sandoval de 23 a\u00f1os, quer\u00eda ser m\u00e9dico, pero la depresi\u00f3n producto del acoso policia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1024171020595462146", "edit_history_tweet_ids": ["1205365758362103808"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 62, "probability": 0.9484, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Sandoval"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FlacaExplosiva", "id": "178861552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204882280457678856"}], "created_at": "2019-12-13T05:56:06.000Z", "lang": "es", "id": "1205365758362103808"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 24, "tag": "Fortnite"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.6104, "type": "Person", "normalized_text": "Marido"}, {"start": 16, "end": 23, "probability": 0.9665, "type": "Other", "normalized_text": "Fortnite"}]}, "text": "Marido jogando #Fortnite \u00e9 mais um player 'suicida'. Quer atacar com arma ruim.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "71769628", "edit_history_tweet_ids": ["1205365718512001024"], "created_at": "2019-12-13T05:55:56.000Z", "lang": "pt", "id": "1205365718512001024"}, {"text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "352877932", "edit_history_tweet_ids": ["1205365709494198272"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "created_at": "2019-12-13T05:55:54.000Z", "lang": "es", "id": "1205365709494198272"}, {"text": "RT @DasTier92: Anime Highlights 2019 #8:\nErwin abandona el sue\u00f1o de su vida y apela a su carisma para convencer a sus soldados de seguirlo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "131625501", "edit_history_tweet_ids": ["1205365434041524224"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 30, "probability": 0.7785, "type": "Other", "normalized_text": "Anime Highlights"}, {"start": 41, "end": 45, "probability": 0.8549, "type": "Person", "normalized_text": "Erwin"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DasTier92", "id": "542796178"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205311071319396353"}], "created_at": "2019-12-13T05:54:48.000Z", "lang": "es", "id": "1205365434041524224"}, {"text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "81147290", "edit_history_tweet_ids": ["1205365344405053440"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "created_at": "2019-12-13T05:54:27.000Z", "lang": "es", "id": "1205365344405053440"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na escola \n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3105376569", "edit_history_tweet_ids": ["1205365322582286336"], "created_at": "2019-12-13T05:54:22.000Z", "geo": {"place_id": "f207b85be9f1513e"}, "lang": "pt", "id": "1205365322582286336"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 52, "tag": "LavaJato"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.746, "type": "Person", "normalized_text": "LavaJato"}]}, "text": "RT @SalitaSin: Colaborador se\u00f1ala a equipo #LavaJato q las campa\u00f1as d 2010 y 2014 dl due\u00f1o del partido q ahora recicla \ud83c\udf4a #SolidaridadNacion\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "379842730", "edit_history_tweet_ids": ["1205365303112294400"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205184279669551111"}], "created_at": "2019-12-13T05:54:17.000Z", "lang": "es", "id": "1205365303112294400"}, {"text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "293625190", "edit_history_tweet_ids": ["1205365246937841665"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "created_at": "2019-12-13T05:54:04.000Z", "lang": "es", "id": "1205365246937841665"}, {"text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "71111255", "edit_history_tweet_ids": ["1205364849972256768"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "created_at": "2019-12-13T05:52:29.000Z", "lang": "es", "id": "1205364849972256768"}, {"text": "RT @louelt1: \u2014 como hitler morreu? \n\n\u2014 ele se matou \n\n\u2014 ent\u00e3o pq voc\u00ea colocou Dean Winchester o matou? https://t.co/Zm5bEHEEWv", "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/Zm5bEHEEWv", "expanded_url": "https://twitter.com/Greystars09/status/1195956823892877312", "display_url": "twitter.com/Greystars09/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.8139, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 78, "end": 92, "probability": 0.9539, "type": "Person", "normalized_text": "Dean Winchester"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "louelt1", "id": "1221676566062804993"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "854024780214829056", "edit_history_tweet_ids": ["1205364559416090625"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205275240672190464"}], "created_at": "2019-12-13T05:51:20.000Z", "lang": "pt", "id": "1205364559416090625"}, {"text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "52626990", "edit_history_tweet_ids": ["1205364272102072321"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}], "created_at": "2019-12-13T05:50:11.000Z", "lang": "es", "id": "1205364272102072321"}, {"text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "110874445", "edit_history_tweet_ids": ["1205364265965826048"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "created_at": "2019-12-13T05:50:10.000Z", "lang": "es", "id": "1205364265965826048"}, {"text": "Quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: escola/faculdade\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/v6IJETrinS", "entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/v6IJETrinS", "expanded_url": "https://twitter.com/catarinamedeirs/status/1205359339852226561", "display_url": "twitter.com/catarinamedeir\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "983434029461655553", "edit_history_tweet_ids": ["1205364191047176192"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205359339852226561"}], "created_at": "2019-12-13T05:49:52.000Z", "lang": "pt", "id": "1205364191047176192"}, {"text": "@camilabalarino1 Escuadron suicida \ud83d\ude0e", "in_reply_to_user_id": "1155655110569148418", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1062900661363372034", "edit_history_tweet_ids": ["1205364157647900672"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "camilabalarino1", "id": "1155655110569148418"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205364019575607300"}], "created_at": "2019-12-13T05:49:44.000Z", "lang": "es", "id": "1205364157647900672"}, {"text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "811739832170860544", "edit_history_tweet_ids": ["1205364108104613888"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}], "created_at": "2019-12-13T05:49:32.000Z", "lang": "es", "id": "1205364108104613888"}, {"text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2353768165", "edit_history_tweet_ids": ["1205364082074955777"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}], "created_at": "2019-12-13T05:49:26.000Z", "lang": "es", "id": "1205364082074955777"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 37, "end": 45, "tag": "Johnson"}, {"start": 267, "end": 271, "tag": "SNP"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "c_briguglio", "id": "214475387"}]}, "text": "@c_briguglio L\u2019ho detto e lo ripeto: #Johnson \u00e8 un clown, mentitore seriale; ha avuto la fortuna di avere come avversari il peggior laburista di sempre, che ha presentato un manifesto suicida, e una mediocre liberal democratica. Da non sottovalutare il risultato del #SNP.", "in_reply_to_user_id": "214475387", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2703729438", "edit_history_tweet_ids": ["1205363932652806145"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205362590152568832"}], "created_at": "2019-12-13T05:48:50.000Z", "lang": "it", "id": "1205363932652806145"}, {"text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3007220095", "edit_history_tweet_ids": ["1205363894237179904"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "created_at": "2019-12-13T05:48:41.000Z", "lang": "es", "id": "1205363894237179904"}, {"text": "Como me gustar\u00eda ser Alberto Fern\u00e1ndez para aparecer suicida en cualquier momento", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1156194179070009344", "edit_history_tweet_ids": ["1205363767321731074"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.9636, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-13T05:48:11.000Z", "lang": "es", "id": "1205363767321731074"}, {"text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1417353392", "edit_history_tweet_ids": ["1205363707552780288"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "created_at": "2019-12-13T05:47:57.000Z", "lang": "es", "id": "1205363707552780288"}, {"text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "914859826773143553", "edit_history_tweet_ids": ["1205363660916289536"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "created_at": "2019-12-13T05:47:45.000Z", "lang": "pt", "id": "1205363660916289536"}, {"text": "ficou tentando pensar em algu\u00e9m na fam\u00edlia que tbm \u00e9 deprimido/suicida (p relacionar meu problema a gen\u00e9tica) me perguntou desde quando me sinto assim (se eu me sentia assim na inf\u00e2ncia por exemplo) e me apoiou, disse que iria procurar um psiquiatra e/ou psic\u00f3logo o quanto antes https://t.co/zbfWXGAIQA", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/zbfWXGAIQA", "expanded_url": "https://twitter.com/Heidybully/status/1205173459904606208", "display_url": "twitter.com/Heidybully/sta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1089362372240818176", "edit_history_tweet_ids": ["1205363564309090305"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205173459904606208"}], "created_at": "2019-12-13T05:47:22.000Z", "lang": "pt", "id": "1205363564309090305"}, {"text": "Acabo de ver escuadron suicida (por primera vez) y no pueeo creer que nadie me haya obligado a verla antes. Peliculon", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1357738891", "edit_history_tweet_ids": ["1205363401049939969"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 29, "probability": 0.8603, "type": "Other", "normalized_text": "escuadron suicida"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.495, "type": "Other", "normalized_text": "Peliculon"}]}, "created_at": "2019-12-13T05:46:44.000Z", "lang": "es", "id": "1205363401049939969"}, {"text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3226645894", "edit_history_tweet_ids": ["1205363311639969792"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "created_at": "2019-12-13T05:46:22.000Z", "lang": "es", "id": "1205363311639969792"}, {"text": "Porta Maggiore a Roma, luci e restauri per la Basilica di Saffo\u00a0suicida https://t.co/ZVbNWLm8Rr https://t.co/j5PKIOXwu9", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/ZVbNWLm8Rr", "expanded_url": "https://notiziedi.it/porta-maggiore-a-roma-luci-e-restauri-per-la-basilica-di-saffo-suicida/", "display_url": "notiziedi.it/porta-maggiore\u2026"}, {"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/j5PKIOXwu9", "expanded_url": "https://twitter.com/Notiziedi_it/status/1205363233453957120/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/j5PKIOXwu9", "media_key": "3_1205363231625269249"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1118432292131753984", "edit_history_tweet_ids": ["1205363233453957120"], "created_at": "2019-12-13T05:46:04.000Z", "lang": "it", "id": "1205363233453957120"}, {"text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1134269058000592903", "edit_history_tweet_ids": ["1205363020689481728"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "created_at": "2019-12-13T05:45:13.000Z", "lang": "es", "id": "1205363020689481728"}, {"text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1363609759", "edit_history_tweet_ids": ["1205362829114499073"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}], "created_at": "2019-12-13T05:44:27.000Z", "lang": "es", "id": "1205362829114499073"}, {"text": "RT @Miriam_Junne: Muy triste noticia.\n\nAlguien m\u00e1s mencionaba que son cuatro suicidios en el \u00faltimo semestre, cu\u00e1nta falta nos hace entende\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "608191919", "edit_history_tweet_ids": ["1205362785539870720"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Miriam_Junne", "id": "247844816"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205340844493959168"}], "created_at": "2019-12-13T05:44:17.000Z", "lang": "es", "id": "1205362785539870720"}, {"text": "RT @UniNoticias: En reiteradas ocasiones, el oficial le insisti\u00f3 para que sacara las manos de los bolsillos mientras que el hombre solo le\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "109119811", "edit_history_tweet_ids": ["1205362500876881920"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "UniNoticias", "id": "35785401"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205333152236855298"}], "created_at": "2019-12-13T05:43:09.000Z", "lang": "es", "id": "1205362500876881920"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 123, "end": 132, "tag": "Jonghyun"}, {"start": 133, "end": 140, "tag": "SHINee"}], "urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/NFwVndq9eW", "expanded_url": "https://www.casbuenosaires.com.ar/single-post/2019/10/12/Ayudar-ayuda-Tambien-a-transitar-un-duelo-por-suicidio", "display_url": "casbuenosaires.com.ar/single-post/20\u2026"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 102, "probability": 0.9585, "type": "Person", "normalized_text": "Jonghyun"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.4723, "type": "Other", "normalized_text": "SHINee"}, {"start": 113, "end": 121, "probability": 0.9782, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 124, "end": 131, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Jonghyun"}, {"start": 134, "end": 139, "probability": 0.39, "type": "Other", "normalized_text": "SHINee"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JH_SHINeeArg", "id": "4708494797"}]}, "text": "RT @JH_SHINeeArg: https://t.co/NFwVndq9eW\n\nCr.: Centro de Asistencia al Suicida\nCompartido por Jonghyun - SHINee Argentina\n#Jonghyun #SHINee", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "986838611889926144", "edit_history_tweet_ids": ["1205362077805809667"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205169801947160576"}], "created_at": "2019-12-13T05:41:28.000Z", "lang": "es", "id": "1205362077805809667"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 33, "tag": "AlwayBeWithUs"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 32, "probability": 0.3853, "type": "Other", "normalized_text": "AlwayBeWithUs"}, {"start": 83, "end": 113, "probability": 0.4431, "type": "Other", "normalized_text": "Centro de Asistencia al Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JH_SHINeeArg", "id": "4708494797"}]}, "text": "RT @JH_SHINeeArg: [#AlwayBeWithUs] Les compartimos una nota que nos hicieron en el Centro de Asistencia al Suicida debido a un donativo rea\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "986838611889926144", "edit_history_tweet_ids": ["1205362054061854720"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205169569628860422"}], "created_at": "2019-12-13T05:41:22.000Z", "lang": "es", "id": "1205362054061854720"}, {"text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1143961384733949952", "edit_history_tweet_ids": ["1205361986881507328"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "created_at": "2019-12-13T05:41:06.000Z", "lang": "es", "id": "1205361986881507328"}, {"text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "898789675032301568", "edit_history_tweet_ids": ["1205361985115832320"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "created_at": "2019-12-13T05:41:06.000Z", "lang": "es", "id": "1205361985115832320"}, {"text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "927333271997784064", "edit_history_tweet_ids": ["1205361919353163776"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "created_at": "2019-12-13T05:40:50.000Z", "lang": "es", "id": "1205361919353163776"}, {"text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "82764014", "edit_history_tweet_ids": ["1205361499813928960"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "created_at": "2019-12-13T05:39:10.000Z", "lang": "es", "id": "1205361499813928960"}, {"text": "COMO EL SUICIDA NISMAN NO GARPA MAS @mauriciomacri  LE SACO EL POLVITO A RAUL https://t.co/roJwuqIpKX", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/roJwuqIpKX", "expanded_url": "https://twitter.com/Castellsaraul/status/1199112194878820352", "display_url": "twitter.com/Castellsaraul/\u2026"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.7606, "type": "Person", "normalized_text": "NISMAN"}, {"start": 26, "end": 30, "probability": 0.3377, "type": "Place", "normalized_text": "GARPA"}, {"start": 73, "end": 76, "probability": 0.871, "type": "Person", "normalized_text": "RAUL"}], "mentions": [{"start": 36, "end": 50, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "16552669", "edit_history_tweet_ids": ["1205361439524958210"], "created_at": "2019-12-13T05:38:56.000Z", "lang": "es", "id": "1205361439524958210"}, {"text": "Una alumna del ITAM se suicida; comunidad estudiantil cr\u00edtica en redes exigencias a alumnos | SinEmbargo MX https://t.co/1gz4x0Bn6z", "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/1gz4x0Bn6z", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/12-12-2019/3695397", "display_url": "sinembargo.mx/12-12-2019/369\u2026"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.4941, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 94, "end": 106, "probability": 0.6389, "type": "Other", "normalized_text": "SinEmbargo MX"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1326309806", "edit_history_tweet_ids": ["1205361393719037952"], "created_at": "2019-12-13T05:38:45.000Z", "lang": "es", "id": "1205361393719037952"}, {"text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "273278803", "edit_history_tweet_ids": ["1205361393391820801"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}], "created_at": "2019-12-13T05:38:45.000Z", "lang": "es", "id": "1205361393391820801"}, {"text": "Para de chorar e desmerecer a gente cara, Lucas nunca fez nenhum trabalho na Record, a gente literalmente se matou de votar e c\u00ea t\u00e1 nessa ? Tem que admitir que o Lucas teve um fandom mais dedicado, acorda. https://t.co/c2jSqHVFw2", "entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/c2jSqHVFw2", "expanded_url": "https://twitter.com/nandograziolli/status/1205357130062192645", "display_url": "twitter.com/nandograziolli\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 46, "probability": 0.8948, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}, {"start": 162, "end": 166, "probability": 0.8539, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1120166292399505408", "edit_history_tweet_ids": ["1205361331467149313"], "created_at": "2019-12-13T05:38:30.000Z", "lang": "pt", "id": "1205361331467149313"}, {"text": "Qued\u00e9 hasta la verga y no me dio mal ride ni me puse suicida y eso significa que 1) estoy mejor emocionalmente y 2) mis amix son lo m\u00e1s \ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "3322691792", "edit_history_tweet_ids": ["1205361243327991809"], "created_at": "2019-12-13T05:38:09.000Z", "lang": "es", "id": "1205361243327991809"}, {"text": "@eunandomota @marcosmion Para de chorar e desmerecer a gente cara, Lucas nunca fez nenhum trabalho na Record, a gente literalmente se matou de votar e c\u00ea t\u00e1 nessa ? Tem que admitir que o Lucas teve um fandom mais dedicado, acorda.", "in_reply_to_user_id": "700865582770552832", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1120166292399505408", "edit_history_tweet_ids": ["1205361222008348678"], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 71, "probability": 0.9336, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}, {"start": 102, "end": 107, "probability": 0.4329, "type": "Organization", "normalized_text": "Record"}, {"start": 187, "end": 191, "probability": 0.9124, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}], "mentions": [{"start": 13, "end": 24, "username": "marcosmion", "id": "36152770"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205357130062192645"}], "created_at": "2019-12-13T05:38:04.000Z", "lang": "pt", "id": "1205361222008348678"}, {"text": "RT @hurgamemoriaPE: Imag\u00ednense el grado de confianza y familiaridad que debe de haber tenido el suicida corrupto Alan Garc\u00eda con Jorge Bara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "739644661304860672", "edit_history_tweet_ids": ["1205361209068998656"], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.9715, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.9075, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Bara"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205203976700006400"}], "created_at": "2019-12-13T05:38:01.000Z", "lang": "es", "id": "1205361209068998656"}, {"text": "RT @Miriam_Junne: Muy triste noticia.\n\nAlguien m\u00e1s mencionaba que son cuatro suicidios en el \u00faltimo semestre, cu\u00e1nta falta nos hace entende\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "395615924", "edit_history_tweet_ids": ["1205361131176382469"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Miriam_Junne", "id": "247844816"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205340844493959168"}], "created_at": "2019-12-13T05:37:42.000Z", "lang": "es", "id": "1205361131176382469"}, {"text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "395615924", "edit_history_tweet_ids": ["1205360870261264384"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "created_at": "2019-12-13T05:36:40.000Z", "lang": "es", "id": "1205360870261264384"}, {"text": "RT @Miriam_Junne: Muy triste noticia.\n\nAlguien m\u00e1s mencionaba que son cuatro suicidios en el \u00faltimo semestre, cu\u00e1nta falta nos hace entende\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "107323414", "edit_history_tweet_ids": ["1205360679084949506"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Miriam_Junne", "id": "247844816"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205340844493959168"}], "created_at": "2019-12-13T05:35:55.000Z", "lang": "es", "id": "1205360679084949506"}, {"text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "82463090", "edit_history_tweet_ids": ["1205360678208299008"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "created_at": "2019-12-13T05:35:54.000Z", "lang": "es", "id": "1205360678208299008"}, {"text": "Algu\u00e9m sabe quantas pessoas morreram nessa apreens\u00e3o de drogas???? Sabem tamb\u00e9m se a pol\u00edcia invadiu e matou pessoas na balada onde vendiam a droga????? https://t.co/pue5v0q1Sd", "entities": {"urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/pue5v0q1Sd", "expanded_url": "https://twitter.com/g1/status/1205102500656926721", "display_url": "twitter.com/g1/status/1205\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1028997507131600901", "edit_history_tweet_ids": ["1205360669324926978"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205102500656926721"}], "created_at": "2019-12-13T05:35:52.000Z", "lang": "pt", "id": "1205360669324926978"}, {"text": "Nota suicida: \n\nMe enamor\u00e9.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "95061672", "edit_history_tweet_ids": ["1205360589792407552"], "created_at": "2019-12-13T05:35:33.000Z", "lang": "es", "id": "1205360589792407552"}, {"text": "Ahora s\u00ed me iba a dormir temprano pero ya he visto 10 v\u00eddeos del keysero suicida y necesito m\u00e1s.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1171848148660043776", "edit_history_tweet_ids": ["1205360396443340800"], "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 79, "probability": 0.6112, "type": "Other", "normalized_text": "keysero suicida"}]}, "created_at": "2019-12-13T05:34:47.000Z", "lang": "es", "id": "1205360396443340800"}, {"text": "RT @Miriam_Junne: Muy triste noticia.\n\nAlguien m\u00e1s mencionaba que son cuatro suicidios en el \u00faltimo semestre, cu\u00e1nta falta nos hace entende\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1182419036983844864", "edit_history_tweet_ids": ["1205360385085202432"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Miriam_Junne", "id": "247844816"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205340844493959168"}], "created_at": "2019-12-13T05:34:44.000Z", "lang": "es", "id": "1205360385085202432"}, {"text": "RT @Miriam_Junne: Muy triste noticia.\n\nAlguien m\u00e1s mencionaba que son cuatro suicidios en el \u00faltimo semestre, cu\u00e1nta falta nos hace entende\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2851559407", "edit_history_tweet_ids": ["1205360164989222912"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Miriam_Junne", "id": "247844816"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205340844493959168"}], "created_at": "2019-12-13T05:33:52.000Z", "lang": "es", "id": "1205360164989222912"}, {"text": "RT @Miriam_Junne: Muy triste noticia.\n\nAlguien m\u00e1s mencionaba que son cuatro suicidios en el \u00faltimo semestre, cu\u00e1nta falta nos hace entende\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2421179858", "edit_history_tweet_ids": ["1205360090297110529"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Miriam_Junne", "id": "247844816"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205340844493959168"}], "created_at": "2019-12-13T05:33:34.000Z", "lang": "es", "id": "1205360090297110529"}, {"text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1165733798643941381", "edit_history_tweet_ids": ["1205360067861721088"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "created_at": "2019-12-13T05:33:29.000Z", "lang": "es", "id": "1205360067861721088"}, {"text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1105280463718019073", "edit_history_tweet_ids": ["1205360050711101440"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}], "created_at": "2019-12-13T05:33:25.000Z", "lang": "es", "id": "1205360050711101440"}, {"text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "249543774", "edit_history_tweet_ids": ["1205359961158672386"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "created_at": "2019-12-13T05:33:03.000Z", "lang": "es", "id": "1205359961158672386"}, {"text": "319) THE VIRGIN SUICIDES\nUn grupo de hermanas virgenes se suicida. 7/10 https://t.co/vyoFbVxlDZ", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/vyoFbVxlDZ", "expanded_url": "https://twitter.com/TomySassia/status/1205359941885865985/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vyoFbVxlDZ", "media_key": "3_1205359926555631616"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 14, "probability": 0.4354, "type": "Other", "normalized_text": "THE VIRGIN"}]}, "in_reply_to_user_id": "1307838648", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1307838648", "edit_history_tweet_ids": ["1205359941885865985"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205359922617167872"}], "created_at": "2019-12-13T05:32:59.000Z", "lang": "es", "id": "1205359941885865985"}, {"text": "RT @Miriam_Junne: Muy triste noticia.\n\nAlguien m\u00e1s mencionaba que son cuatro suicidios en el \u00faltimo semestre, cu\u00e1nta falta nos hace entende\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "322993344", "edit_history_tweet_ids": ["1205359926190624768"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Miriam_Junne", "id": "247844816"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205340844493959168"}], "created_at": "2019-12-13T05:32:55.000Z", "lang": "es", "id": "1205359926190624768"}, {"text": "RT @Miriam_Junne: Muy triste noticia.\n\nAlguien m\u00e1s mencionaba que son cuatro suicidios en el \u00faltimo semestre, cu\u00e1nta falta nos hace entende\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "587810512", "edit_history_tweet_ids": ["1205359736733831169"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Miriam_Junne", "id": "247844816"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205340844493959168"}], "created_at": "2019-12-13T05:32:10.000Z", "lang": "es", "id": "1205359736733831169"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: escola.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\n\nkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk https://t.co/aFwOiacAPT", "entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/aFwOiacAPT", "expanded_url": "https://twitter.com/camille_______m/status/1205354339184844800", "display_url": "twitter.com/camille_______\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 6}, "author_id": "932366186226114562", "edit_history_tweet_ids": ["1205359698955919361"], "created_at": "2019-12-13T05:32:01.000Z", "lang": "pt", "id": "1205359698955919361"}, {"text": "RT @Miriam_Junne: Muy triste noticia.\n\nAlguien m\u00e1s mencionaba que son cuatro suicidios en el \u00faltimo semestre, cu\u00e1nta falta nos hace entende\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "167429596", "edit_history_tweet_ids": ["1205359614788800512"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Miriam_Junne", "id": "247844816"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205340844493959168"}], "created_at": "2019-12-13T05:31:41.000Z", "lang": "es", "id": "1205359614788800512"}, {"text": "@Capezzone @jimmomo Johnson \u00e8 un clown e un mentitore seriale. Ha avuto la fortuna di avere, come avversario, il peggior laburista  di sempre che ha presentato un manifesto suicida, di estrema sinistra.", "in_reply_to_user_id": "144210805", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2703729438", "edit_history_tweet_ids": ["1205359417828544517"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Capezzone", "id": "144210805"}, {"start": 11, "end": 19, "username": "jimmomo", "id": "11170692"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205356855280713728"}], "created_at": "2019-12-13T05:30:54.000Z", "lang": "it", "id": "1205359417828544517"}, {"text": "Quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: escola/faculdade\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/wk4tlOW4ZO", "entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/wk4tlOW4ZO", "expanded_url": "https://twitter.com/Leonam_Loureiro/status/1205223748397391877", "display_url": "twitter.com/Leonam_Loureir\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "1203515313301659648", "edit_history_tweet_ids": ["1205359339852226561"], "created_at": "2019-12-13T05:30:35.000Z", "lang": "pt", "id": "1205359339852226561"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 52, "tag": "LavaJato"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.746, "type": "Person", "normalized_text": "LavaJato"}]}, "text": "RT @SalitaSin: Colaborador se\u00f1ala a equipo #LavaJato q las campa\u00f1as d 2010 y 2014 dl due\u00f1o del partido q ahora recicla \ud83c\udf4a #SolidaridadNacion\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3382501030", "edit_history_tweet_ids": ["1205359292246872064"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205184279669551111"}], "created_at": "2019-12-13T05:30:24.000Z", "lang": "es", "id": "1205359292246872064"}, {"text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1118213101", "edit_history_tweet_ids": ["1205359129608327168"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "created_at": "2019-12-13T05:29:45.000Z", "lang": "es", "id": "1205359129608327168"}, {"text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1204101942919733250", "edit_history_tweet_ids": ["1205359117839327232"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "created_at": "2019-12-13T05:29:42.000Z", "lang": "es", "id": "1205359117839327232"}, {"text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "904237454", "edit_history_tweet_ids": ["1205359012725841922"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "created_at": "2019-12-13T05:29:17.000Z", "lang": "es", "id": "1205359012725841922"}, {"text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "478088501", "edit_history_tweet_ids": ["1205358965107941377"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "created_at": "2019-12-13T05:29:06.000Z", "lang": "es", "id": "1205358965107941377"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: escola.\n\nbrigou: \u2705\u2705\u2705\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\u2705\u2705\u2705\nmatou aula: \u2705\u2705\u2705\nexpulso de sala: \u2705\u2705\u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\u2705\u2705\u2705\nchorou na sala: \u2705\u2705\u2705\n\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/a35NJyOhIQ", "entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/a35NJyOhIQ", "expanded_url": "https://twitter.com/camille_______m/status/1205354339184844800", "display_url": "twitter.com/camille_______\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1138103917907255296", "edit_history_tweet_ids": ["1205358746836328448"], "created_at": "2019-12-13T05:28:14.000Z", "lang": "pt", "id": "1205358746836328448"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: :\u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou::\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala::\u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/gTbx2cuOnk", "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/gTbx2cuOnk", "expanded_url": "https://t.co/gTbx2cuOnk", "display_url": "t.co/gTbx2cuOnk"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2734742506", "edit_history_tweet_ids": ["1205358499779268608"], "created_at": "2019-12-13T05:27:15.000Z", "lang": "pt", "id": "1205358499779268608"}, {"text": "RT @Miriam_Junne: Muy triste noticia.\n\nAlguien m\u00e1s mencionaba que son cuatro suicidios en el \u00faltimo semestre, cu\u00e1nta falta nos hace entende\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "820862586", "edit_history_tweet_ids": ["1205358460679983104"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Miriam_Junne", "id": "247844816"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205340844493959168"}], "created_at": "2019-12-13T05:27:06.000Z", "lang": "es", "id": "1205358460679983104"}, {"text": "@GiorgioJackson Le dijo al pueblo que \u00e9ste estaba siendo atacado por un enemigo poderoso. un pueblo q ha sido incendiado, su Metro destruido, su gente con menos trabajo, sus problemas sociales empeorando y  enga\u00f1ada con propaganda golpista: O el pueblo es suicida o se enfrenta a un enemigo.", "in_reply_to_user_id": "59215690", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1195083328229122049", "edit_history_tweet_ids": ["1205358409186500609"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "GiorgioJackson", "id": "59215690"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205208279095353344"}], "created_at": "2019-12-13T05:26:53.000Z", "lang": "es", "id": "1205358409186500609"}, {"text": "@mijoana26 @lisi74 Es dif\u00edcil saber el impacto de cada uno de los factores. Hay estudios sobre eso pero no los he mirado en detalle a\u00fan.\n\nLo del suicidio tambi\u00e9n tiene sus vueltas: Los hombres lo concretan m\u00e1s, pero las mujeres son quienes m\u00e1s consultan a l\u00edneas de asistencia al suicida.", "in_reply_to_user_id": "231572507", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "6558552", "edit_history_tweet_ids": ["1205358090788454400"], "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 18, "username": "lisi74", "id": "76841773"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205355494011015168"}], "created_at": "2019-12-13T05:25:37.000Z", "lang": "es", "id": "1205358090788454400"}, {"text": "RT @SinEmbargoMX: Una alumna del ITAM se suicida; comunidad estudiantil cr\u00edtica en redes exigencias a alumnos https://t.co/NrJnIEaay7 https\u2026", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/NrJnIEaay7", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/12-12-2019/3695397", "display_url": "sinembargo.mx/12-12-2019/369\u2026"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.4459, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SinEmbargoMX", "id": "244218738"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "583092989", "edit_history_tweet_ids": ["1205358031191474176"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205350382676791296"}], "created_at": "2019-12-13T05:25:23.000Z", "lang": "es", "id": "1205358031191474176"}, {"text": "@rcruza 2006-2010 \ud83d\ude32 y el coimero suicida @AlanGarciaPeru no sab\u00eda nada seg\u00fan \u00e9l \ud83d\ude02", "in_reply_to_user_id": "90303467", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "732088592", "edit_history_tweet_ids": ["1205357872449835009"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "rcruza", "id": "90303467"}, {"start": 41, "end": 56, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205357399437193217"}], "created_at": "2019-12-13T05:24:45.000Z", "lang": "es", "id": "1205357872449835009"}, {"text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1150545949988655105", "edit_history_tweet_ids": ["1205357564453675010"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "created_at": "2019-12-13T05:23:32.000Z", "lang": "pt", "id": "1205357564453675010"}, {"text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "184920864", "edit_history_tweet_ids": ["1205357541536010240"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "created_at": "2019-12-13T05:23:27.000Z", "lang": "es", "id": "1205357541536010240"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: escola.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\nquebrou l\u00e2mpada:\u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "839512412688633858", "edit_history_tweet_ids": ["1205357280427958272"], "created_at": "2019-12-13T05:22:24.000Z", "geo": {"place_id": "55b4f9e5c516e0b6"}, "lang": "pt", "id": "1205357280427958272"}, {"text": "Eu acho incr\u00edvel como a amizade hoje em dia se resume em alguns meses de \u201cirm\u00e3o\u201d e depois disso voc\u00ea ser esquecido completamente, e n\u00e3o ter nenhuma mensagem,  nem uma dizendo \u201ceai filho da puta n\u00e3o se matou ainda? Precisa de algo?\u201d\nMundo t\u00f3xico", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1186840422825582592", "edit_history_tweet_ids": ["1205357212870356993"], "created_at": "2019-12-13T05:22:08.000Z", "lang": "pt", "id": "1205357212870356993"}, {"text": "bolsonaro se vc nao matou nenhum pobre hoje ainda a hora \u00e9 agora estou na rua siqueira campos", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3099138107", "edit_history_tweet_ids": ["1205357191315767297"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9769, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-12-13T05:22:03.000Z", "lang": "pt", "id": "1205357191315767297"}, {"text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "249430981", "edit_history_tweet_ids": ["1205357061313196032"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "created_at": "2019-12-13T05:21:32.000Z", "lang": "es", "id": "1205357061313196032"}, {"text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "473008646", "edit_history_tweet_ids": ["1205356943100895232"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "created_at": "2019-12-13T05:21:04.000Z", "lang": "es", "id": "1205356943100895232"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: escola.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha:\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/h99eLs6A42", "entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/h99eLs6A42", "expanded_url": "https://twitter.com/camille_______m/status/1205354339184844800", "display_url": "twitter.com/camille_______\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "864120105768235008", "edit_history_tweet_ids": ["1205356787676962817"], "created_at": "2019-12-13T05:20:27.000Z", "lang": "pt", "id": "1205356787676962817"}, {"text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1198843300138094592", "edit_history_tweet_ids": ["1205356578674749443"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}], "created_at": "2019-12-13T05:19:37.000Z", "lang": "es", "id": "1205356578674749443"}, {"text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "37999684", "edit_history_tweet_ids": ["1205356371337711616"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "created_at": "2019-12-13T05:18:48.000Z", "lang": "es", "id": "1205356371337711616"}, {"text": "Quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na escola \n\nBrigou:\u274c\nNota vermelha:\u2705\nReprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nMatou aula:\u2705\nExpulso da sala:\u274c\nAluno destaque:\u2705\nSe popularizou:\u2705 \u274c\nDiretoria:\u2705\nChorou na sala:\u2705\nPegou algu\u00e9m no banheiro: eca", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1157461514456043521", "edit_history_tweet_ids": ["1205356357244899328"], "created_at": "2019-12-13T05:18:44.000Z", "lang": "pt", "id": "1205356357244899328"}, {"text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1113508506219569152", "edit_history_tweet_ids": ["1205356258330578944"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "created_at": "2019-12-13T05:18:21.000Z", "lang": "pt", "id": "1205356258330578944"}, {"text": "RT @Miriam_Junne: Muy triste noticia.\n\nAlguien m\u00e1s mencionaba que son cuatro suicidios en el \u00faltimo semestre, cu\u00e1nta falta nos hace entende\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1482685628", "edit_history_tweet_ids": ["1205356218614575104"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Miriam_Junne", "id": "247844816"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205340844493959168"}], "created_at": "2019-12-13T05:18:11.000Z", "lang": "es", "id": "1205356218614575104"}, {"text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "858984690", "edit_history_tweet_ids": ["1205356150490894337"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "created_at": "2019-12-13T05:17:55.000Z", "lang": "es", "id": "1205356150490894337"}, {"text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "55782890", "edit_history_tweet_ids": ["1205355918097027072"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}], "created_at": "2019-12-13T05:16:59.000Z", "lang": "es", "id": "1205355918097027072"}, {"text": "@Alejo_porma7 Jajajajjajajajajaja alto suicida el chaboncito", "in_reply_to_user_id": "992901882661269505", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "998414135917531136", "edit_history_tweet_ids": ["1205355869522874368"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Alejo_porma7", "id": "992901882661269505"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205355665914503168"}], "created_at": "2019-12-13T05:16:48.000Z", "lang": "es", "id": "1205355869522874368"}, {"text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "89848140", "edit_history_tweet_ids": ["1205355826594140160"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "created_at": "2019-12-13T05:16:38.000Z", "lang": "es", "id": "1205355826594140160"}, {"text": "RT @Miriam_Junne: Muy triste noticia.\n\nAlguien m\u00e1s mencionaba que son cuatro suicidios en el \u00faltimo semestre, cu\u00e1nta falta nos hace entende\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1168208914472669188", "edit_history_tweet_ids": ["1205355626395815936"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Miriam_Junne", "id": "247844816"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205340844493959168"}], "created_at": "2019-12-13T05:15:50.000Z", "lang": "es", "id": "1205355626395815936"}, {"text": "@_srcamila @buckyxsebs @CINEMA505 Desrespeito com a regra pra pegar a joia da Alma ( natasha se matou, Clint nao sacrificou nada)\n\nA viagem no tempo, que quiseram inovar e fizeram algo confusissimo\n\nO HULK QUE \u00c9 ERRADO DESDE THOR RAGNAROK", "in_reply_to_user_id": "762415877312565248", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "815464032073318400", "edit_history_tweet_ids": ["1205355544556572673"], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 81, "probability": 0.3084, "type": "Other", "normalized_text": "Alma"}, {"start": 85, "end": 91, "probability": 0.7876, "type": "Person", "normalized_text": "natasha"}, {"start": 103, "end": 107, "probability": 0.807, "type": "Person", "normalized_text": "Clint"}, {"start": 201, "end": 204, "probability": 0.8331, "type": "Person", "normalized_text": "HULK"}, {"start": 230, "end": 237, "probability": 0.3805, "type": "Other", "normalized_text": "RAGNAROK"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "_srcamila", "id": "762415877312565248"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "buckyxsebs", "id": "826990779168149505"}, {"start": 23, "end": 33, "username": "CINEMA505", "id": "459489950"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205111064591028226"}], "created_at": "2019-12-13T05:15:30.000Z", "lang": "pt", "id": "1205355544556572673"}, {"text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "176563278", "edit_history_tweet_ids": ["1205355500918824960"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}], "created_at": "2019-12-13T05:15:20.000Z", "lang": "es", "id": "1205355500918824960"}, {"text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "552949637", "edit_history_tweet_ids": ["1205355246475546624"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "created_at": "2019-12-13T05:14:19.000Z", "lang": "es", "id": "1205355246475546624"}, {"text": "RT @LucianoBarraCar: Perci\u00f2 persuasi non si sa come dell'indispensabilit\u00e0 di un backstop che interviene DOPO perdite di azionisti, obbligaz\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "450555112", "edit_history_tweet_ids": ["1205355207812628480"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LucianoBarraCar", "id": "1096235264"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205055203474575360"}], "created_at": "2019-12-13T05:14:10.000Z", "lang": "it", "id": "1205355207812628480"}, {"text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "715315459441057792", "edit_history_tweet_ids": ["1205354941411250177"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "created_at": "2019-12-13T05:13:07.000Z", "lang": "es", "id": "1205354941411250177"}, {"text": "@Slimzada @gdthieves ser eboy no twitter = aceit\u00e1vel \nser eboy irl = suicida loco psicopata prendam por favor", "in_reply_to_user_id": "1010720264387219458", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2309021521", "edit_history_tweet_ids": ["1205354860457156609"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 39, "probability": 0.7672, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "SLIMZADA", "id": "1498841776580407302"}, {"start": 10, "end": 20, "username": "gdthieves", "id": "933081708752265216"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205354415328284673"}], "created_at": "2019-12-13T05:12:47.000Z", "lang": "pt", "id": "1205354860457156609"}, {"text": "Notas de un suicida.\u00a0 #1\n\nAnoche tuve un sue\u00f1o mientras la agon\u00eda y la desesperaci\u00f3n me desprend\u00edan de este plano, por un momento me sent\u00ed vivo, me sent\u00ed libre, me sent\u00ed tranquilo, todo se hab\u00eda ido y solo me rodeaba\u2026 https://t.co/YGgaWQXZlh", "entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/YGgaWQXZlh", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B6ABvVXjmk0/?igshid=vocvh7wdq8i", "display_url": "instagram.com/p/B6ABvVXjmk0/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "984242893589286913", "edit_history_tweet_ids": ["1205354752256593922"], "created_at": "2019-12-13T05:12:22.000Z", "lang": "es", "id": "1205354752256593922"}, {"text": "RT @JoshuPoint: Creo que ya mire unas 15 veces escuadr\u00f3n suicida y el que no la vio que Ponga la paba que se la dict\u00f3 prolijamente PartePar\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1105625204632506368", "edit_history_tweet_ids": ["1205354736012140544"], "entities": {"annotations": [{"start": 131, "end": 138, "probability": 0.75, "type": "Person", "normalized_text": "PartePar"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205335360252854272"}], "created_at": "2019-12-13T05:12:18.000Z", "lang": "es", "id": "1205354736012140544"}, {"text": "Minha tend\u00eancia suicida era jogada de marketing pra uma banda de rock", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "46943217", "edit_history_tweet_ids": ["1205354726486884352"], "created_at": "2019-12-13T05:12:15.000Z", "lang": "pt", "id": "1205354726486884352"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: escola.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: n sei\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705 https://t.co/WJAVoi9x5j", "entities": {"urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/WJAVoi9x5j", "expanded_url": "https://twitter.com/CantoPicles/status/1205354314568544257", "display_url": "twitter.com/CantoPicles/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "author_id": "750070561154428928", "edit_history_tweet_ids": ["1205354725492903936"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205354314568544257"}], "created_at": "2019-12-13T05:12:15.000Z", "lang": "pt", "id": "1205354725492903936"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 59, "end": 64, "tag": "ITAM"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/FqLghFDhqo", "expanded_url": "https://www.hoyestado.com/2019/12/alumna-de-itam-se-suicida-acusan-estres-por-parte-de-la-institucion/", "display_url": "hoyestado.com/2019/12/alumna\u2026"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 63, "probability": 0.757, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "HoyEstado", "id": "127068662"}]}, "text": "RT @HoyEstado: Tras la muerta de su compa\u00f1era, alumnos del #ITAM aseguran que la instituci\u00f3n los somete a estr\u00e9s \n\nhttps://t.co/FqLghFDhqo", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "921650479255445505", "edit_history_tweet_ids": ["1205354674385301504"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205350236517875712"}], "created_at": "2019-12-13T05:12:03.000Z", "lang": "es", "id": "1205354674385301504"}, {"text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2941216533", "edit_history_tweet_ids": ["1205354491865907200"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "created_at": "2019-12-13T05:11:19.000Z", "lang": "es", "id": "1205354491865907200"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: escola.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c mas vai esse ano XD\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: sei la\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala:\u274c https://t.co/YZBxEcIOx2", "entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/YZBxEcIOx2", "expanded_url": "https://twitter.com/Dabaja11/status/1205350431704125441", "display_url": "twitter.com/Dabaja11/statu\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "author_id": "1029565237966647297", "edit_history_tweet_ids": ["1205354314568544257"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205350431704125441"}], "created_at": "2019-12-13T05:10:37.000Z", "lang": "pt", "id": "1205354314568544257"}, {"text": "Menor se suicida dentro de su domicilio en Atlapexco https://t.co/yuUCph7QRl", "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/yuUCph7QRl", "expanded_url": "https://twitter.com/SOSGolero/status/1205353995100991488", "display_url": "twitter.com/SOSGolero/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 51, "probability": 0.7268, "type": "Place", "normalized_text": "Atlapexco"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "104707685", "edit_history_tweet_ids": ["1205354223707312129"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205353995100991488"}], "created_at": "2019-12-13T05:10:15.000Z", "lang": "es", "id": "1205354223707312129"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "NoTeLoPierdas"}, {"start": 145, "end": 155, "tag": "Atlapexco"}], "urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/sB66sZK2Ka", "expanded_url": "http://ow.ly/tAZQ30q1tJT", "display_url": "ow.ly/tAZQ30q1tJT"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 113, "probability": 0.6876, "type": "Place", "normalized_text": "Barrio Tierra Playa"}, {"start": 132, "end": 142, "probability": 0.9024, "type": "Place", "normalized_text": "Tecolotitla"}, {"start": 146, "end": 154, "probability": 0.4717, "type": "Place", "normalized_text": "Atlapexco"}]}, "text": "#NoTeLoPierdas\nUn menor de 16 a\u00f1o de edad se suicid\u00f3 en el interior de su domicilio ubicado en Barrio Tierra Playa, perteneciente a Tecolotitla, #Atlapexco\nhttps://t.co/sB66sZK2Ka", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "882998313339039744", "edit_history_tweet_ids": ["1205353995100991488"], "created_at": "2019-12-13T05:09:21.000Z", "lang": "es", "id": "1205353995100991488"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: : \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\nlevou suspens\u00e3o: \u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "810280130790703104", "edit_history_tweet_ids": ["1205353941493538816"], "created_at": "2019-12-13T05:09:08.000Z", "lang": "pt", "id": "1205353941493538816"}, {"text": "RT @hurgamemoriaPE: Imag\u00ednense el grado de confianza y familiaridad que debe de haber tenido el suicida corrupto Alan Garc\u00eda con Jorge Bara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2477380395", "edit_history_tweet_ids": ["1205353901001564164"], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.9715, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.9075, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Bara"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205203976700006400"}], "created_at": "2019-12-13T05:08:59.000Z", "lang": "es", "id": "1205353901001564164"}, {"text": "\ud83e\udd14 https://t.co/NiOjVqHUhK", "entities": {"urls": [{"start": 2, "end": 25, "url": "https://t.co/NiOjVqHUhK", "expanded_url": "https://www.reporteindigo.com/reporte/alumna-del-itam-se-suicida-acusan-falta-de-apoyo-psicologico/", "display_url": "reporteindigo.com/reporte/alumna\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "114116192", "edit_history_tweet_ids": ["1205353868953034752"], "created_at": "2019-12-13T05:08:51.000Z", "lang": "und", "id": "1205353868953034752"}, {"text": "ultilidade p\u00fablica:\n\nquando vc se sentir um lixo, lembre-se que esquadr\u00e3o suicida existe. espero ter ajudado", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1120476932171341824", "edit_history_tweet_ids": ["1205353832185774080"], "created_at": "2019-12-13T05:08:42.000Z", "lang": "pt", "id": "1205353832185774080"}, {"text": "RT @SinEmbargoMX: Una alumna del ITAM se suicida; comunidad estudiantil cr\u00edtica en redes exigencias a alumnos https://t.co/NrJnIEaay7 https\u2026", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/NrJnIEaay7", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/12-12-2019/3695397", "display_url": "sinembargo.mx/12-12-2019/369\u2026"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.4459, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SinEmbargoMX", "id": "244218738"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "104730790", "edit_history_tweet_ids": ["1205353806931877891"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205350382676791296"}], "created_at": "2019-12-13T05:08:36.000Z", "lang": "es", "id": "1205353806931877891"}, {"text": "RT @hurgamemoriaPE: Imag\u00ednense el grado de confianza y familiaridad que debe de haber tenido el suicida corrupto Alan Garc\u00eda con Jorge Bara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "226781908", "edit_history_tweet_ids": ["1205353743073583106"], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.9715, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.9075, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Bara"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205203976700006400"}], "created_at": "2019-12-13T05:08:21.000Z", "lang": "es", "id": "1205353743073583106"}, {"text": "RT @Miriam_Junne: Muy triste noticia.\n\nAlguien m\u00e1s mencionaba que son cuatro suicidios en el \u00faltimo semestre, cu\u00e1nta falta nos hace entende\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "432032904", "edit_history_tweet_ids": ["1205353720948518912"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Miriam_Junne", "id": "247844816"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205340844493959168"}], "created_at": "2019-12-13T05:08:16.000Z", "lang": "es", "id": "1205353720948518912"}, {"text": "RT @LucianoBarraCar: Perci\u00f2 persuasi non si sa come dell'indispensabilit\u00e0 di un backstop che interviene DOPO perdite di azionisti, obbligaz\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1125109992", "edit_history_tweet_ids": ["1205353543424716800"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LucianoBarraCar", "id": "1096235264"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205055203474575360"}], "created_at": "2019-12-13T05:07:33.000Z", "lang": "it", "id": "1205353543424716800"}, {"text": "A\u00ed que \u00f3timo depois do tanto que o fandom TODO SE MATOU DE VOTAR https://t.co/qYUB5wmRXP", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/qYUB5wmRXP", "expanded_url": "https://twitter.com/caioxe/status/1205352306201550848", "display_url": "twitter.com/caioxe/status/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1089397650997293058", "edit_history_tweet_ids": ["1205353522532945920"], "created_at": "2019-12-13T05:07:28.000Z", "lang": "pt", "id": "1205353522532945920"}, {"text": "un deseo suicida a veces es la forma de ver mejor la vida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1140287623811887104", "edit_history_tweet_ids": ["1205353451347234817"], "created_at": "2019-12-13T05:07:11.000Z", "lang": "es", "id": "1205353451347234817"}, {"text": "RT @Miriam_Junne: Muy triste noticia.\n\nAlguien m\u00e1s mencionaba que son cuatro suicidios en el \u00faltimo semestre, cu\u00e1nta falta nos hace entende\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1142162725482770432", "edit_history_tweet_ids": ["1205353435777904641"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Miriam_Junne", "id": "247844816"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205340844493959168"}], "created_at": "2019-12-13T05:07:08.000Z", "lang": "es", "id": "1205353435777904641"}, {"text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1157468429303123970", "edit_history_tweet_ids": ["1205353410171736064"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "created_at": "2019-12-13T05:07:02.000Z", "lang": "pt", "id": "1205353410171736064"}, {"text": "RT @SinEmbargoMX: Una alumna del ITAM se suicida; comunidad estudiantil cr\u00edtica en redes exigencias a alumnos https://t.co/NrJnIEaay7 https\u2026", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/NrJnIEaay7", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/12-12-2019/3695397", "display_url": "sinembargo.mx/12-12-2019/369\u2026"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.4459, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SinEmbargoMX", "id": "244218738"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "66222202", "edit_history_tweet_ids": ["1205353384397570048"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205350382676791296"}], "created_at": "2019-12-13T05:06:55.000Z", "lang": "es", "id": "1205353384397570048"}, {"text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1869409050", "edit_history_tweet_ids": ["1205353283029585922"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "created_at": "2019-12-13T05:06:31.000Z", "lang": "es", "id": "1205353283029585922"}, {"text": "Escuadron Suicida \ud83c\udfa5\ud83e\udd74", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "160395327", "edit_history_tweet_ids": ["1205353015319896064"], "created_at": "2019-12-13T05:05:27.000Z", "geo": {"place_id": "006a80833658c159"}, "lang": "es", "id": "1205353015319896064"}, {"text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1168208914472669188", "edit_history_tweet_ids": ["1205352896801443841"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "created_at": "2019-12-13T05:04:59.000Z", "lang": "es", "id": "1205352896801443841"}, {"text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "874303079885062144", "edit_history_tweet_ids": ["1205352869916020736"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "created_at": "2019-12-13T05:04:53.000Z", "lang": "es", "id": "1205352869916020736"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: fiz sem precisar mas fiz neh\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u2705 https://t.co/sA4sauEflQ", "entities": {"urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/sA4sauEflQ", "expanded_url": "https://t.co/sA4sauEflQ", "display_url": "t.co/sA4sauEflQ"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "886110456598990848", "edit_history_tweet_ids": ["1205352860021592065"], "created_at": "2019-12-13T05:04:50.000Z", "geo": {"place_id": "23b94c308d6825fa"}, "lang": "pt", "id": "1205352860021592065"}, {"text": "@gratidaopaulo Espero q n seja vdd n\u00e9 at\u00e9 pq tem gnt que se matou de votar por ele tbm e n\u00e3o tem ig precisa ver por fora", "in_reply_to_user_id": "569504477", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1199245500", "edit_history_tweet_ids": ["1205352768799694848"], "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 98, "probability": 0.7368, "type": "Other", "normalized_text": "ig"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "gratidaopaulo", "id": "1270958558700593158"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205352306201550848"}], "created_at": "2019-12-13T05:04:29.000Z", "lang": "pt", "id": "1205352768799694848"}, {"text": "Hoy fui a entrenar por primera vez despu\u00e9s de la lesi\u00f3n, tengo examen de graduaci\u00f3n en una semana y hay t\u00e9cnicas que requieren instinto suicida. Lpm. Aunque tengo que admitir que estoy super feliz por volver!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "179731977", "edit_history_tweet_ids": ["1205352743327748099"], "created_at": "2019-12-13T05:04:23.000Z", "lang": "es", "id": "1205352743327748099"}, {"text": "RT @SinEmbargoMX: Una alumna del ITAM se suicida; comunidad estudiantil cr\u00edtica en redes exigencias a alumnos https://t.co/NrJnIEaay7 https\u2026", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/NrJnIEaay7", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/12-12-2019/3695397", "display_url": "sinembargo.mx/12-12-2019/369\u2026"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.4459, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SinEmbargoMX", "id": "244218738"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "819363269886570496", "edit_history_tweet_ids": ["1205352707088932865"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205350382676791296"}], "created_at": "2019-12-13T05:04:14.000Z", "lang": "es", "id": "1205352707088932865"}, {"text": "Hoje faz 2 anos que meu amigo se suicidou.\nEu te amo irm\u00e3o, espero que esteja em um lugar melhor do que a terra onde vc estava!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1054514003412684800", "edit_history_tweet_ids": ["1205352703326638080"], "created_at": "2019-12-13T05:04:13.000Z", "lang": "pt", "id": "1205352703326638080"}, {"text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "430173959", "edit_history_tweet_ids": ["1205352688457793536"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "created_at": "2019-12-13T05:04:09.000Z", "lang": "es", "id": "1205352688457793536"}, {"text": "RT @SinEmbargoMX: Una alumna del ITAM se suicida; comunidad estudiantil cr\u00edtica en redes exigencias a alumnos https://t.co/NrJnIEaay7 https\u2026", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/NrJnIEaay7", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/12-12-2019/3695397", "display_url": "sinembargo.mx/12-12-2019/369\u2026"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.4459, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SinEmbargoMX", "id": "244218738"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "48485125", "edit_history_tweet_ids": ["1205352545570316288"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205350382676791296"}], "created_at": "2019-12-13T05:03:35.000Z", "lang": "es", "id": "1205352545570316288"}, {"text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "89310276", "edit_history_tweet_ids": ["1205352206913953792"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "created_at": "2019-12-13T05:02:15.000Z", "lang": "es", "id": "1205352206913953792"}, {"text": "Cada d\u00eda entiendo m\u00e1s por que la gente de suicida, al chile", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "172516433", "edit_history_tweet_ids": ["1205352131399684097"], "created_at": "2019-12-13T05:01:57.000Z", "lang": "es", "id": "1205352131399684097"}, {"text": "RT @SinEmbargoMX: Una alumna del ITAM se suicida; comunidad estudiantil cr\u00edtica en redes exigencias a alumnos https://t.co/NrJnIEaay7 https\u2026", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/NrJnIEaay7", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/12-12-2019/3695397", "display_url": "sinembargo.mx/12-12-2019/369\u2026"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.4459, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SinEmbargoMX", "id": "244218738"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "874358638525038592", "edit_history_tweet_ids": ["1205352082678542336"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205350382676791296"}], "created_at": "2019-12-13T05:01:45.000Z", "lang": "es", "id": "1205352082678542336"}, {"text": "Que poronga m\u00e1s poronga es el jocker del escuadr\u00f3n suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2811251353", "edit_history_tweet_ids": ["1205352061627437057"], "created_at": "2019-12-13T05:01:40.000Z", "lang": "es", "id": "1205352061627437057"}, {"text": "RT @SinEmbargoMX: Una alumna del ITAM se suicida; comunidad estudiantil cr\u00edtica en redes exigencias a alumnos https://t.co/NrJnIEaay7 https\u2026", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/NrJnIEaay7", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/12-12-2019/3695397", "display_url": "sinembargo.mx/12-12-2019/369\u2026"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.4459, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SinEmbargoMX", "id": "244218738"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1160264223513092097", "edit_history_tweet_ids": ["1205352033773076480"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205350382676791296"}], "created_at": "2019-12-13T05:01:33.000Z", "lang": "es", "id": "1205352033773076480"}, {"text": "RT @lucyguimaraess: Se vc nunca teve pensamento suicida, vc \u00e9 privilegiado sim!", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "201846518", "edit_history_tweet_ids": ["1205352004106752000"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "lucyguimaraess", "id": "1199500976"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162181080931323905"}], "created_at": "2019-12-13T05:01:26.000Z", "lang": "pt", "id": "1205352004106752000"}, {"text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3349510659", "edit_history_tweet_ids": ["1205351949064908801"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "created_at": "2019-12-13T05:01:13.000Z", "lang": "es", "id": "1205351949064908801"}, {"text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "103485538", "edit_history_tweet_ids": ["1205351896183128064"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "created_at": "2019-12-13T05:01:01.000Z", "lang": "es", "id": "1205351896183128064"}, {"text": "RT @th_vitorinoo: quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: escola.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "854864721102733313", "edit_history_tweet_ids": ["1205351839337713666"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "th_vitorinoo", "id": "3054272898"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205351401938923520"}], "created_at": "2019-12-13T05:00:47.000Z", "lang": "pt", "id": "1205351839337713666"}, {"text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1168208914472669188", "edit_history_tweet_ids": ["1205351823822987264"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "created_at": "2019-12-13T05:00:43.000Z", "lang": "es", "id": "1205351823822987264"}, {"text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3253179091", "edit_history_tweet_ids": ["1205351727442075648"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "created_at": "2019-12-13T05:00:20.000Z", "lang": "es", "id": "1205351727442075648"}, {"text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1092996460424163328", "edit_history_tweet_ids": ["1205351724950728705"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "created_at": "2019-12-13T05:00:20.000Z", "lang": "pt", "id": "1205351724950728705"}, {"text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1137932410375548928", "edit_history_tweet_ids": ["1205351609598914565"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "created_at": "2019-12-13T04:59:52.000Z", "lang": "es", "id": "1205351609598914565"}, {"text": "Mis ojos hablan del dolor, mi mal humor\nte hace entender mi desconfianza cuando hablo de amor\na veces he tenido la mirada de un suicida\ny he derramado miles de lagrimas por tus mentiras", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1069731574684573697", "edit_history_tweet_ids": ["1205351551860121605"], "created_at": "2019-12-13T04:59:38.000Z", "lang": "es", "id": "1205351551860121605"}, {"text": "RT @Miriam_Junne: Muy triste noticia.\n\nAlguien m\u00e1s mencionaba que son cuatro suicidios en el \u00faltimo semestre, cu\u00e1nta falta nos hace entende\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "106205364", "edit_history_tweet_ids": ["1205351517261307904"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Miriam_Junne", "id": "247844816"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205340844493959168"}], "created_at": "2019-12-13T04:59:30.000Z", "lang": "es", "id": "1205351517261307904"}, {"text": "RT @SinEmbargoMX: Una alumna del ITAM se suicida; comunidad estudiantil cr\u00edtica en redes exigencias a alumnos https://t.co/NrJnIEaay7 https\u2026", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/NrJnIEaay7", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/12-12-2019/3695397", "display_url": "sinembargo.mx/12-12-2019/369\u2026"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.4459, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SinEmbargoMX", "id": "244218738"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "589120357", "edit_history_tweet_ids": ["1205351486160420864"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205350382676791296"}], "created_at": "2019-12-13T04:59:23.000Z", "lang": "es", "id": "1205351486160420864"}, {"text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "111159174", "edit_history_tweet_ids": ["1205351468338778112"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "created_at": "2019-12-13T04:59:19.000Z", "lang": "es", "id": "1205351468338778112"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: escola.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\n\naulas e palestras https://t.co/XHwK9aCRo9", "entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/XHwK9aCRo9", "expanded_url": "https://twitter.com/Nthcrf18/status/1205350089826471936", "display_url": "twitter.com/Nthcrf18/statu\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3054272898", "edit_history_tweet_ids": ["1205351401938923520"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205350089826471936"}], "created_at": "2019-12-13T04:59:03.000Z", "lang": "pt", "id": "1205351401938923520"}, {"text": "RT @SinEmbargoMX: Una alumna del ITAM se suicida; comunidad estudiantil cr\u00edtica en redes exigencias a alumnos https://t.co/NrJnIEaay7 https\u2026", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/NrJnIEaay7", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/12-12-2019/3695397", "display_url": "sinembargo.mx/12-12-2019/369\u2026"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.4459, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SinEmbargoMX", "id": "244218738"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "45674612", "edit_history_tweet_ids": ["1205351394997239808"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205350382676791296"}], "created_at": "2019-12-13T04:59:01.000Z", "lang": "es", "id": "1205351394997239808"}, {"text": "RT @SinEmbargoMX: Una alumna del ITAM se suicida; comunidad estudiantil cr\u00edtica en redes exigencias a alumnos https://t.co/NrJnIEaay7 https\u2026", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/NrJnIEaay7", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/12-12-2019/3695397", "display_url": "sinembargo.mx/12-12-2019/369\u2026"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.4459, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SinEmbargoMX", "id": "244218738"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "65473175", "edit_history_tweet_ids": ["1205351309831884800"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205350382676791296"}], "created_at": "2019-12-13T04:58:41.000Z", "lang": "es", "id": "1205351309831884800"}, {"text": "RT @SinEmbargoMX: Una alumna del ITAM se suicida; comunidad estudiantil cr\u00edtica en redes exigencias a alumnos https://t.co/NrJnIEaay7 https\u2026", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/NrJnIEaay7", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/12-12-2019/3695397", "display_url": "sinembargo.mx/12-12-2019/369\u2026"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.4459, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SinEmbargoMX", "id": "244218738"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "268062817", "edit_history_tweet_ids": ["1205351301913014272"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205350382676791296"}], "created_at": "2019-12-13T04:58:39.000Z", "lang": "es", "id": "1205351301913014272"}, {"text": "RT @noseasmalotv: El momento en que la copa del Clausura ve que no pueden hacer dos pases seguidos, se deprime y se suicida. https://t.co/4\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1059235328601546752", "edit_history_tweet_ids": ["1205351154198163457"], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 55, "probability": 0.6398, "type": "Other", "normalized_text": "copa del Clausura"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "noseasmalotv", "id": "1013306845"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205212237360701440"}], "created_at": "2019-12-13T04:58:04.000Z", "lang": "es", "id": "1205351154198163457"}, {"text": "RT @SinEmbargoMX: Una alumna del ITAM se suicida; comunidad estudiantil cr\u00edtica en redes exigencias a alumnos https://t.co/NrJnIEaay7 https\u2026", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/NrJnIEaay7", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/12-12-2019/3695397", "display_url": "sinembargo.mx/12-12-2019/369\u2026"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.4459, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SinEmbargoMX", "id": "244218738"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1195125546096578560", "edit_history_tweet_ids": ["1205351141678170112"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205350382676791296"}], "created_at": "2019-12-13T04:58:01.000Z", "lang": "es", "id": "1205351141678170112"}, {"text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "852485526749892608", "edit_history_tweet_ids": ["1205351131637075968"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "created_at": "2019-12-13T04:57:58.000Z", "lang": "es", "id": "1205351131637075968"}, {"text": "RT @SinEmbargoMX: Una alumna del ITAM se suicida; comunidad estudiantil cr\u00edtica en redes exigencias a alumnos https://t.co/NrJnIEaay7 https\u2026", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/NrJnIEaay7", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/12-12-2019/3695397", "display_url": "sinembargo.mx/12-12-2019/369\u2026"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.4459, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SinEmbargoMX", "id": "244218738"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "205555566", "edit_history_tweet_ids": ["1205351057179713537"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205350382676791296"}], "created_at": "2019-12-13T04:57:41.000Z", "lang": "es", "id": "1205351057179713537"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 60, "end": 80, "tag": "TenisDeMesaNoSportv"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9448, "type": "Person", "normalized_text": "Hugo"}]}, "text": "Hugo \u00e9 suicida. Quando o jogo encaixa, \u00e9 muito bom de ver.\n\n#TenisDeMesaNoSportv", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "235566849", "edit_history_tweet_ids": ["1205351036204003328"], "created_at": "2019-12-13T04:57:36.000Z", "lang": "pt", "id": "1205351036204003328"}, {"text": "@AlexiaM77698833 Dejame ser suicida si?:,(", "in_reply_to_user_id": "927298194148651008", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1049132797594652672", "edit_history_tweet_ids": ["1205350969854304256"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "AlexiaM77698833", "id": "927298194148651008"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205350734918770689"}], "created_at": "2019-12-13T04:57:20.000Z", "lang": "es", "id": "1205350969854304256"}, {"text": "brigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/BpMV9qxSpO", "entities": {"urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/BpMV9qxSpO", "expanded_url": "https://twitter.com/Nthcrf18/status/1205350089826471936", "display_url": "twitter.com/Nthcrf18/statu\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "288414690", "edit_history_tweet_ids": ["1205350906075713536"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205350089826471936"}], "created_at": "2019-12-13T04:57:05.000Z", "lang": "pt", "id": "1205350906075713536"}, {"text": "RT @noseasmalotv: El momento en que la copa del Clausura ve que no pueden hacer dos pases seguidos, se deprime y se suicida. https://t.co/4\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3300687225", "edit_history_tweet_ids": ["1205350898752466944"], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 55, "probability": 0.6398, "type": "Other", "normalized_text": "copa del Clausura"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "noseasmalotv", "id": "1013306845"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205212237360701440"}], "created_at": "2019-12-13T04:57:03.000Z", "lang": "es", "id": "1205350898752466944"}, {"text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2819014916", "edit_history_tweet_ids": ["1205350732347691013"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "created_at": "2019-12-13T04:56:23.000Z", "lang": "es", "id": "1205350732347691013"}, {"text": "RT @SinEmbargoMX: Una alumna del ITAM se suicida; comunidad estudiantil cr\u00edtica en redes exigencias a alumnos https://t.co/NrJnIEaay7 https\u2026", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/NrJnIEaay7", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/12-12-2019/3695397", "display_url": "sinembargo.mx/12-12-2019/369\u2026"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.4459, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SinEmbargoMX", "id": "244218738"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2786357659", "edit_history_tweet_ids": ["1205350667633618944"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205350382676791296"}], "created_at": "2019-12-13T04:56:08.000Z", "lang": "es", "id": "1205350667633618944"}, {"text": "RT @Miriam_Junne: Muy triste noticia.\n\nAlguien m\u00e1s mencionaba que son cuatro suicidios en el \u00faltimo semestre, cu\u00e1nta falta nos hace entende\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "972317049937477632", "edit_history_tweet_ids": ["1205350658037055494"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Miriam_Junne", "id": "247844816"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205340844493959168"}], "created_at": "2019-12-13T04:56:05.000Z", "lang": "es", "id": "1205350658037055494"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: escola.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\nquebrou l\u00e2mpada:\u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1163258739954257921", "edit_history_tweet_ids": ["1205350626181427201"], "created_at": "2019-12-13T04:55:58.000Z", "lang": "pt", "id": "1205350626181427201"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: escola.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705(da escola tb)\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: ??\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/ewrf0orZuK", "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/ewrf0orZuK", "expanded_url": "https://twitter.com/eu_analara/status/1205348606523445249", "display_url": "twitter.com/eu_analara/sta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 3}, "author_id": "1027969072682749953", "edit_history_tweet_ids": ["1205350431704125441"], "created_at": "2019-12-13T04:55:11.000Z", "lang": "pt", "id": "1205350431704125441"}, {"text": "@ThatFatDud3 Eu achava que nada poderia ser t\u00e3o ruim quanto Esquadr\u00e3o Suicida\nMas nego aparece com Esquadr\u00e3o Suicida 2 disfar\u00e7ado e eu t\u00f4 100% convencido de que eles est\u00e3o pagando uma aposta", "in_reply_to_user_id": "1035370315210260480", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1153158277473214466", "edit_history_tweet_ids": ["1205350429481218048"], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 76, "probability": 0.7909, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 99, "end": 117, "probability": 0.8028, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205338139256119296"}], "created_at": "2019-12-13T04:55:11.000Z", "lang": "pt", "id": "1205350429481218048"}, {"text": "Una alumna del ITAM se suicida; comunidad estudiantil cr\u00edtica en redes exigencias a alumnos https://t.co/NrJnIEaay7 https://t.co/i0eyzz45K2", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/NrJnIEaay7", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/12-12-2019/3695397", "display_url": "sinembargo.mx/12-12-2019/369\u2026"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/i0eyzz45K2", "expanded_url": "https://twitter.com/SinEmbargoMX/status/1205350382676791296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/i0eyzz45K2", "media_key": "3_1205345876924780546"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.5095, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 27, "like_count": 162, "quote_count": 12}, "author_id": "244218738", "edit_history_tweet_ids": ["1205350382676791296"], "created_at": "2019-12-13T04:55:00.000Z", "lang": "es", "id": "1205350382676791296"}, {"text": "RT @Nthcrf18: quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: escola.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "772507164720111616", "edit_history_tweet_ids": ["1205350328373325824"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Nthcrf18", "id": "854864721102733313"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205350089826471936"}], "created_at": "2019-12-13T04:54:47.000Z", "lang": "pt", "id": "1205350328373325824"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 44, "end": 49, "tag": "ITAM"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/yS8A7R1FaY", "expanded_url": "https://www.hoyestado.com/2019/12/alumna-de-itam-se-suicida-acusan-estres-por-parte-de-la-institucion/", "display_url": "hoyestado.com/2019/12/alumna\u2026"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.67, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}]}, "text": "Tras la muerta de su compa\u00f1era, alumnos del #ITAM aseguran que la instituci\u00f3n los somete a estr\u00e9s \n\nhttps://t.co/yS8A7R1FaY", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3158329988", "edit_history_tweet_ids": ["1205350311386214400"], "created_at": "2019-12-13T04:54:43.000Z", "lang": "es", "id": "1205350311386214400"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 44, "end": 49, "tag": "ITAM"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/FqLghFDhqo", "expanded_url": "https://www.hoyestado.com/2019/12/alumna-de-itam-se-suicida-acusan-estres-por-parte-de-la-institucion/", "display_url": "hoyestado.com/2019/12/alumna\u2026"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.67, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}]}, "text": "Tras la muerta de su compa\u00f1era, alumnos del #ITAM aseguran que la instituci\u00f3n los somete a estr\u00e9s \n\nhttps://t.co/FqLghFDhqo", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "127068662", "edit_history_tweet_ids": ["1205350236517875712"], "created_at": "2019-12-13T04:54:25.000Z", "lang": "es", "id": "1205350236517875712"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705 \nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1111766317814685696", "edit_history_tweet_ids": ["1205350150668988417"], "created_at": "2019-12-13T04:54:04.000Z", "lang": "pt", "id": "1205350150668988417"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: escola.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\n\nCaramba kkkkkkkkk https://t.co/Vn7kXPcCD5", "entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/Vn7kXPcCD5", "expanded_url": "https://twitter.com/lincolntjf_/status/1205346824242057217", "display_url": "twitter.com/lincolntjf_/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "author_id": "854864721102733313", "edit_history_tweet_ids": ["1205350089826471936"], "created_at": "2019-12-13T04:53:50.000Z", "lang": "pt", "id": "1205350089826471936"}, {"text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1146607104872112128", "edit_history_tweet_ids": ["1205350014748418048"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "created_at": "2019-12-13T04:53:32.000Z", "lang": "es", "id": "1205350014748418048"}, {"text": "RT @Miriam_Junne: Muy triste noticia.\n\nAlguien m\u00e1s mencionaba que son cuatro suicidios en el \u00faltimo semestre, cu\u00e1nta falta nos hace entende\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "369941788", "edit_history_tweet_ids": ["1205349977657970693"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Miriam_Junne", "id": "247844816"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205340844493959168"}], "created_at": "2019-12-13T04:53:23.000Z", "lang": "es", "id": "1205349977657970693"}, {"text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1127330510676660230", "edit_history_tweet_ids": ["1205349975829417985"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "created_at": "2019-12-13T04:53:23.000Z", "lang": "es", "id": "1205349975829417985"}, {"text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1190791412029128704", "edit_history_tweet_ids": ["1205349885228175361"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "created_at": "2019-12-13T04:53:01.000Z", "lang": "es", "id": "1205349885228175361"}, {"text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "84999809", "edit_history_tweet_ids": ["1205349863208169474"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "created_at": "2019-12-13T04:52:56.000Z", "lang": "es", "id": "1205349863208169474"}, {"text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2484077696", "edit_history_tweet_ids": ["1205349839229345792"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "created_at": "2019-12-13T04:52:50.000Z", "lang": "es", "id": "1205349839229345792"}, {"text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "820853139544961024", "edit_history_tweet_ids": ["1205349804802543616"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "created_at": "2019-12-13T04:52:42.000Z", "lang": "pt", "id": "1205349804802543616"}, {"text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "549368232", "edit_history_tweet_ids": ["1205349719465058304"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "created_at": "2019-12-13T04:52:22.000Z", "lang": "es", "id": "1205349719465058304"}, {"text": "Amo la pel\u00edcula de escuadr\u00f3n suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "149343844", "edit_history_tweet_ids": ["1205349715388354560"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 27, "probability": 0.6457, "type": "Other", "normalized_text": "escuadr\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-12-13T04:52:21.000Z", "lang": "es", "id": "1205349715388354560"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: escola.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\nquebrou l\u00e2mpada:\u2705 https://t.co/lnN999JOws", "entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/lnN999JOws", "expanded_url": "https://twitter.com/nenrique_/status/1205242583229841408", "display_url": "twitter.com/nenrique_/stat\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "author_id": "1022294931287822337", "edit_history_tweet_ids": ["1205349673768280065"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205242583229841408"}], "created_at": "2019-12-13T04:52:11.000Z", "lang": "pt", "id": "1205349673768280065"}, {"text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "178938498", "edit_history_tweet_ids": ["1205349562908590080"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "created_at": "2019-12-13T04:51:44.000Z", "lang": "es", "id": "1205349562908590080"}, {"text": "RT @Miriam_Junne: Muy triste noticia.\n\nAlguien m\u00e1s mencionaba que son cuatro suicidios en el \u00faltimo semestre, cu\u00e1nta falta nos hace entende\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1012046528754614276", "edit_history_tweet_ids": ["1205349455391707136"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Miriam_Junne", "id": "247844816"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205340844493959168"}], "created_at": "2019-12-13T04:51:19.000Z", "lang": "es", "id": "1205349455391707136"}, {"text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "204074746", "edit_history_tweet_ids": ["1205349346771963904"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}], "created_at": "2019-12-13T04:50:53.000Z", "lang": "es", "id": "1205349346771963904"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/AR7mftEVPB", "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/AR7mftEVPB", "expanded_url": "https://t.co/AR7mftEVPB", "display_url": "t.co/AR7mftEVPB"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1116069205571506177", "edit_history_tweet_ids": ["1205349305080598528"], "created_at": "2019-12-13T04:50:43.000Z", "lang": "pt", "id": "1205349305080598528"}, {"text": "eu amo que nessa cena o han solo passou o tempo todo zoando o lando por ir em uma miss\u00e3o suicida e que ele n\u00e3o teria coragem, DA\u00cd ELE VAI E PEGA UMA MISS\u00c3O PIOR. eu amo meu homem https://t.co/L8wXIGRe55", "entities": {"urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/L8wXIGRe55", "expanded_url": "https://twitter.com/aboutgandw/status/1205349297560195072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/L8wXIGRe55", "media_key": "3_1205349272469803008"}, {"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/L8wXIGRe55", "expanded_url": "https://twitter.com/aboutgandw/status/1205349297560195072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/L8wXIGRe55", "media_key": "3_1205349272482435073"}, {"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/L8wXIGRe55", "expanded_url": "https://twitter.com/aboutgandw/status/1205349297560195072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/L8wXIGRe55", "media_key": "3_1205349272490856449"}, {"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/L8wXIGRe55", "expanded_url": "https://twitter.com/aboutgandw/status/1205349297560195072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/L8wXIGRe55", "media_key": "3_1205349272478199808"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.7042, "type": "Person", "normalized_text": "han solo"}, {"start": 62, "end": 66, "probability": 0.7017, "type": "Person", "normalized_text": "lando"}]}, "in_reply_to_user_id": "266629184", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "266629184", "edit_history_tweet_ids": ["1205349297560195072"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205346465746423809"}], "created_at": "2019-12-13T04:50:41.000Z", "lang": "pt", "id": "1205349297560195072"}, {"text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4785031277", "edit_history_tweet_ids": ["1205349234234384384"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "created_at": "2019-12-13T04:50:26.000Z", "lang": "es", "id": "1205349234234384384"}, {"text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "534715029", "edit_history_tweet_ids": ["1205349180434042880"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "created_at": "2019-12-13T04:50:13.000Z", "lang": "es", "id": "1205349180434042880"}, {"text": "@byulmonz Tranki, no la necesitas, me tenes a mi soy menos suicida lo prometo ahre", "in_reply_to_user_id": "1038940865136349184", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3597582197", "edit_history_tweet_ids": ["1205349178160898049"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "byulmonz", "id": "1038940865136349184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205306654289473541"}], "created_at": "2019-12-13T04:50:13.000Z", "lang": "es", "id": "1205349178160898049"}, {"text": "Odio la pel\u00edcula escuadr\u00f3n suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "989521748268896261", "edit_history_tweet_ids": ["1205349096879464450"], "created_at": "2019-12-13T04:49:53.000Z", "lang": "es", "id": "1205349096879464450"}, {"text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "489036063", "edit_history_tweet_ids": ["1205348745791115264"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "created_at": "2019-12-13T04:48:29.000Z", "lang": "pt", "id": "1205348745791115264"}, {"text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "880173799160909825", "edit_history_tweet_ids": ["1205348738631426050"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "created_at": "2019-12-13T04:48:28.000Z", "lang": "es", "id": "1205348738631426050"}, {"text": "@sonyroo o cara q estuprou a hannah morre ai a temp meio q se baseia em descobrir qm matou ele", "in_reply_to_user_id": "987133132204855297", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1105558076030099459", "edit_history_tweet_ids": ["1205348668481691648"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.6428, "type": "Person", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "sonyroo", "id": "866189768945807360"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205347959833026561"}], "created_at": "2019-12-13T04:48:11.000Z", "lang": "pt", "id": "1205348668481691648"}, {"text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1082104931669151749", "edit_history_tweet_ids": ["1205348643680739328"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "created_at": "2019-12-13T04:48:05.000Z", "lang": "es", "id": "1205348643680739328"}, {"text": "Kurt Cobain y Freddie Mercury sacan mi mejor lado depresivo y suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "243002805", "edit_history_tweet_ids": ["1205348619559297024"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9609, "type": "Person", "normalized_text": "Kurt Cobain"}, {"start": 14, "end": 28, "probability": 0.9722, "type": "Person", "normalized_text": "Freddie Mercury"}]}, "created_at": "2019-12-13T04:47:59.000Z", "lang": "es", "id": "1205348619559297024"}, {"text": "@sampobruno Esto me pasa por estar mucho tiempo con un suicida", "in_reply_to_user_id": "3339969219", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "885353567728672773", "edit_history_tweet_ids": ["1205348591994310659"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "sampobruno", "id": "3339969219"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205348309973577728"}], "created_at": "2019-12-13T04:47:53.000Z", "lang": "es", "id": "1205348591994310659"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 247, "end": 258, "tag": "Laminarios"}], "annotations": [{"start": 248, "end": 257, "probability": 0.546, "type": "Other", "normalized_text": "Laminarios"}, {"start": 259, "end": 265, "probability": 0.7157, "type": "Other", "normalized_text": "EdLaLuz"}]}, "text": "Soy un ni\u00f1o con las manos llenas de fango\nsoy un peque\u00f1o malacabeza que le roba los guineos al vecino\ny camina sobre el brocal del pozo del vecino\nmedio suicida\na punto de extraer la espoleta\nde accionar el mecanismo(...)\n\n*Fragmentos de mi libro #Laminarios EdLaLuz 2020", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "781523542152187905", "edit_history_tweet_ids": ["1205348355460751361"], "created_at": "2019-12-13T04:46:56.000Z", "lang": "es", "id": "1205348355460751361"}, {"text": "RT @Miriam_Junne: Muy triste noticia.\n\nAlguien m\u00e1s mencionaba que son cuatro suicidios en el \u00faltimo semestre, cu\u00e1nta falta nos hace entende\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "24661045", "edit_history_tweet_ids": ["1205348312091631617"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Miriam_Junne", "id": "247844816"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205340844493959168"}], "created_at": "2019-12-13T04:46:46.000Z", "lang": "es", "id": "1205348312091631617"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 40, "end": 46, "tag": "ebook"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/7pAZSZKSqZ", "expanded_url": "https://pge.me/G55r4Y", "display_url": "pge.me/G55r4Y"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7933, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 92, "end": 103, "probability": 0.8612, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}]}, "text": "RT @ConchiAragonP: \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/7pAZSZKSqZ\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta r\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "807209261893873665", "edit_history_tweet_ids": ["1205348228654342149"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205014533548519424"}], "created_at": "2019-12-13T04:46:26.000Z", "lang": "es", "id": "1205348228654342149"}, {"text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1027668030464184321", "edit_history_tweet_ids": ["1205348167962779648"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "created_at": "2019-12-13T04:46:12.000Z", "lang": "es", "id": "1205348167962779648"}, {"text": "RT @Joaquin50643782: escuadron suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "170740650", "edit_history_tweet_ids": ["1205348117056376833"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Joaquin50643782", "id": "1076981162793406469"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205344844777955328"}], "created_at": "2019-12-13T04:46:00.000Z", "lang": "es", "id": "1205348117056376833"}, {"text": "todo suicida acredita na vida depois  da morte?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1317560720", "edit_history_tweet_ids": ["1205348083959250944"], "created_at": "2019-12-13T04:45:52.000Z", "lang": "pt", "id": "1205348083959250944"}, {"text": "Escuadron suicida y una birrita \ud83d\udcfa\ud83c\udf7a", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2540758638", "edit_history_tweet_ids": ["1205348006066872320"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.3863, "type": "Organization", "normalized_text": "Escuadron"}]}, "created_at": "2019-12-13T04:45:33.000Z", "lang": "es", "id": "1205348006066872320"}, {"text": "@Ilianalimon Porque el mal h\u00e1bito de generalmente culpar a los dem\u00e1s por desiciones propias? Que por cierto, solo est\u00e1n suponiendo. Un suicida se lleva a la tumba sus motivos.", "in_reply_to_user_id": "187410959", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "69022114", "edit_history_tweet_ids": ["1205347988366753792"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Ilianalimon", "id": "187410959"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205281304197156864"}], "created_at": "2019-12-13T04:45:29.000Z", "lang": "es", "id": "1205347988366753792"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 4, "end": 11, "tag": "alumna"}, {"start": 16, "end": 21, "tag": "ITAM"}, {"start": 25, "end": 33, "tag": "suicida"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/nDkimySwLp", "expanded_url": "https://geopoliting.ga/7JHyo", "display_url": "geopoliting.ga/7JHyo"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.4534, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}]}, "text": "Una #alumna del #ITAM se #suicida; comunidad estudiantil cr\u00edtica en redes exigencias a alumnos   https://t.co/nDkimySwLp", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "328686317", "edit_history_tweet_ids": ["1205347970029441030"], "created_at": "2019-12-13T04:45:24.000Z", "lang": "es", "id": "1205347970029441030"}, {"text": "E a @vulture que considerou Esquadr\u00e3o Suicida um dos piores filmes da d\u00e9cada \ud83d\ude02 segundo eles \u00e9 um dos mais confusos da hist\u00f3ria em um elenco pouco carism\u00e1tico. EXCETO pela @MargotRobbie como Harley \ud83e\udd37\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc40 e voc\u00eas acham que \u00e9 isso mesmo ou tem filmes piores? https://t.co/ylXhPPeQnK", "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/ylXhPPeQnK", "expanded_url": "https://twitter.com/harleyBRquinn/status/1205347828941381633/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ylXhPPeQnK", "media_key": "16_1205347817247641601"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.911, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 190, "end": 195, "probability": 0.4509, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}], "mentions": [{"start": 4, "end": 12, "username": "vulture", "id": "24216951"}, {"start": 171, "end": 184, "username": "margotrobbie", "id": "904750027440099328"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1072256987616952322", "edit_history_tweet_ids": ["1205347828941381633"], "created_at": "2019-12-13T04:44:51.000Z", "lang": "pt", "id": "1205347828941381633"}, {"text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "835188784719343617", "edit_history_tweet_ids": ["1205347784896868352"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "created_at": "2019-12-13T04:44:40.000Z", "lang": "es", "id": "1205347784896868352"}, {"text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2792013214", "edit_history_tweet_ids": ["1205347772297121794"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "created_at": "2019-12-13T04:44:37.000Z", "lang": "es", "id": "1205347772297121794"}, {"text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2331201102", "edit_history_tweet_ids": ["1205347757751324672"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "created_at": "2019-12-13T04:44:34.000Z", "lang": "es", "id": "1205347757751324672"}, {"text": "Quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na escola \n\nBrigou:\u2705\nNota vermelha:\u2705\nReprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nMatou aula:\u2705\nExpulso da sala:\u2705\nAluno destaque:\u274c\nSe popularizou:\u2705\u274c\nDiretoria:\u2705\nChorou na sala:\u274c\nPegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "1120129971270430722", "edit_history_tweet_ids": ["1205347705545019394"], "created_at": "2019-12-13T04:44:21.000Z", "lang": "pt", "id": "1205347705545019394"}, {"text": "muito menos se suicidou por isso wtf", "in_reply_to_user_id": "862647518622044161", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "862647518622044161", "edit_history_tweet_ids": ["1205347690952962048"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205347506290335744"}], "created_at": "2019-12-13T04:44:18.000Z", "lang": "pt", "id": "1205347690952962048"}, {"text": "RT @Miriam_Junne: Muy triste noticia.\n\nAlguien m\u00e1s mencionaba que son cuatro suicidios en el \u00faltimo semestre, cu\u00e1nta falta nos hace entende\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "597971692", "edit_history_tweet_ids": ["1205347682363039745"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Miriam_Junne", "id": "247844816"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205340844493959168"}], "created_at": "2019-12-13T04:44:16.000Z", "lang": "es", "id": "1205347682363039745"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: : \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\nlevou suspens\u00e3o: \u274c https://t.co/fZ8F39h76F", "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/fZ8F39h76F", "expanded_url": "https://twitter.com/__donayssa/status/1205319223037300737", "display_url": "twitter.com/__donayssa/sta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1156069315403272192", "edit_history_tweet_ids": ["1205347680463073286"], "created_at": "2019-12-13T04:44:15.000Z", "lang": "pt", "id": "1205347680463073286"}, {"text": "@GiselleHdezG @Osiris_Aquino @UniJaveriana Bueno, aveces ni siquiera hay signos, no es com\u00fan que se ande publicando \u201choy me suicido\u201d el tema va m\u00e1s all\u00e1 de lo que se ve o no, estad\u00edsticamente la gente que se suicida antes se le hab\u00eda visto \u201cbien\u201d desafortunadamente estamos en un sistema donde el alumno", "in_reply_to_user_id": "2261848526", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "483298909", "edit_history_tweet_ids": ["1205347536174641153"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "GiselleHdezG", "id": "2261848526"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "Osiris_Aquino", "id": "82826167"}, {"start": 29, "end": 42, "username": "UniJaveriana", "id": "66571267"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205345210797973504"}], "created_at": "2019-12-13T04:43:41.000Z", "lang": "es", "id": "1205347536174641153"}, {"text": "RT @Tamaraoviedoo: Unas ganas de q me ahorquen duro y no lo digo con ninguna connotaci\u00f3n sexual s\u00f3lo puramente suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2863739522", "edit_history_tweet_ids": ["1205347534597697536"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205335618546483200"}], "created_at": "2019-12-13T04:43:41.000Z", "lang": "es", "id": "1205347534597697536"}, {"text": "Misi\u00f3n suicida:\u201dregresar de noche a mty\u201d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "715708786497818624", "edit_history_tweet_ids": ["1205347501089251328"], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 38, "probability": 0.3312, "type": "Person", "normalized_text": "mty"}]}, "created_at": "2019-12-13T04:43:33.000Z", "lang": "es", "id": "1205347501089251328"}, {"text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "712666105", "edit_history_tweet_ids": ["1205347395434950656"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "created_at": "2019-12-13T04:43:08.000Z", "lang": "es", "id": "1205347395434950656"}, {"text": "@favrond @emerzou Rid\u00edculo! Ficou o grupo da disc\u00f3rdia que se matou na final! Infelizmente quem merecia saiu!", "in_reply_to_user_id": "3294631222", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "287012853", "edit_history_tweet_ids": ["1205347318301708288"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "favrond", "id": "3294631222"}, {"start": 9, "end": 17, "username": "emerzou", "id": "2302331676"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205322635619504128"}], "created_at": "2019-12-13T04:42:49.000Z", "lang": "pt", "id": "1205347318301708288"}, {"text": "RT @Miriam_Junne: Muy triste noticia.\n\nAlguien m\u00e1s mencionaba que son cuatro suicidios en el \u00faltimo semestre, cu\u00e1nta falta nos hace entende\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1892174826", "edit_history_tweet_ids": ["1205347317047422976"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Miriam_Junne", "id": "247844816"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205340844493959168"}], "created_at": "2019-12-13T04:42:49.000Z", "lang": "es", "id": "1205347317047422976"}, {"text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "89608268", "edit_history_tweet_ids": ["1205347285661556736"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "created_at": "2019-12-13T04:42:41.000Z", "lang": "es", "id": "1205347285661556736"}, {"text": "@ErosEmilie @aelinthrxne S\u00f3 fala merda\nRecentemente falou sobre \"por lugares incr\u00edveis\", falando que o pp se suicidou pra inspirar a namorada\nSendo que o mesmo tinha os pr\u00f3prios transtornos\nTbm tentou militar como \"personagem negro se matando pra inspirar branca\", sendo que no livro o personagem \u00e9 branco", "in_reply_to_user_id": "1089971462163914758", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 2}, "author_id": "3093260841", "edit_history_tweet_ids": ["1205347246314807296"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ErosEmilie", "id": "1089971462163914758"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "aelinthrxne", "id": "1074823984187871234"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205345439316422657"}], "created_at": "2019-12-13T04:42:32.000Z", "lang": "pt", "id": "1205347246314807296"}, {"text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1375326308", "edit_history_tweet_ids": ["1205347187648913408"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "created_at": "2019-12-13T04:42:18.000Z", "lang": "es", "id": "1205347187648913408"}, {"text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1470011575", "edit_history_tweet_ids": ["1205347150147866625"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "created_at": "2019-12-13T04:42:09.000Z", "lang": "es", "id": "1205347150147866625"}, {"text": "RT @Miriam_Junne: Muy triste noticia.\n\nAlguien m\u00e1s mencionaba que son cuatro suicidios en el \u00faltimo semestre, cu\u00e1nta falta nos hace entende\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1069763113627631617", "edit_history_tweet_ids": ["1205347120758296576"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Miriam_Junne", "id": "247844816"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205340844493959168"}], "created_at": "2019-12-13T04:42:02.000Z", "lang": "es", "id": "1205347120758296576"}, {"text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "88103533", "edit_history_tweet_ids": ["1205347081990393857"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "created_at": "2019-12-13T04:41:53.000Z", "lang": "es", "id": "1205347081990393857"}, {"text": "hamster suicida fica se jogando da minha mao p cama", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "886697101018660864", "edit_history_tweet_ids": ["1205347051824963586"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.6733, "type": "Other", "normalized_text": "hamster"}]}, "created_at": "2019-12-13T04:41:46.000Z", "lang": "pt", "id": "1205347051824963586"}, {"text": "Mi hermanita viendo escuadr\u00f3n suicida:\nFeli: el novio de ella se llama gaston?\nMadre: guason, se llama guason\nFeli: me gusta mas gaston", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1151942759043010560", "edit_history_tweet_ids": ["1205347027422457857"], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.5168, "type": "Other", "normalized_text": "Feli"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.4876, "type": "Person", "normalized_text": "gaston"}, {"start": 110, "end": 113, "probability": 0.5226, "type": "Other", "normalized_text": "Feli"}]}, "created_at": "2019-12-13T04:41:40.000Z", "lang": "es", "id": "1205347027422457857"}, {"text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "606622638", "edit_history_tweet_ids": ["1205346959768338432"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "created_at": "2019-12-13T04:41:24.000Z", "lang": "es", "id": "1205346959768338432"}, {"text": "RT @Miriam_Junne: Muy triste noticia.\n\nAlguien m\u00e1s mencionaba que son cuatro suicidios en el \u00faltimo semestre, cu\u00e1nta falta nos hace entende\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "253096396", "edit_history_tweet_ids": ["1205346946992558080"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Miriam_Junne", "id": "247844816"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205340844493959168"}], "created_at": "2019-12-13T04:41:21.000Z", "lang": "es", "id": "1205346946992558080"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 49, "end": 56, "tag": "Beyond"}, {"start": 57, "end": 76, "tag": "UnchartedTerritory"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/Yhtb18TFec", "expanded_url": "http://independentwrestling.tv/live", "display_url": "independentwrestling.tv/live", "status": 200, "title": "Login or Register - IndependentWrestling.tv", "description": "Tuesday, October 18 th, 2022 at 8:00 PM EDT Wednesday, October 19 th, 2022 at 10:00 PM EDT Thursday, October 20 th, 2022 at 8:00 PM EDT Thursday, October 20 th, 2022 at 8:00 PM EDT Friday, October 21 st, 2022 at 8:00 PM CDT Friday, October 21 st, 2022 at 8:00 PM EDT Saturday, October 22 nd, 2022 at 3:00 PM EDT Saturday, October 22 nd, 2022 at 6:00 PM CDT Saturday, October 22 nd, 2022 at 6:00 PM EDT Saturday, October 22 nd, 2022 at 8:00 PM CDT Saturday, October 22 nd, 2022 at 8:00 PM EDT Login to your", "unwound_url": "https://independentwrestling.tv/login"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 75, "probability": 0.6094, "type": "Other", "normalized_text": "UnchartedTerritory"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "HeyyImRob", "id": "786231545690329089"}, {"start": 33, "end": 46, "username": "CarlosRomoPW", "id": "34044207"}, {"start": 77, "end": 93, "username": "beyondwrestling", "id": "61112911"}, {"start": 94, "end": 109, "username": "indiewrestling", "id": "756656040834428928"}]}, "text": "RT @HeyyImRob: Tope suicida from @CarlosRomoPW!\n\n#Beyond #UnchartedTerritory @beyondwrestling @indiewrestling \n\u25b6\ufe0fhttps://t.co/Yhtb18TFec ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1314950023", "edit_history_tweet_ids": ["1205346926658564096"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205297995819950080"}], "created_at": "2019-12-13T04:41:16.000Z", "lang": "en", "id": "1205346926658564096"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u2705\n\nA meta \u00e9 n\u00e3o reprovar", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2800925188", "edit_history_tweet_ids": ["1205346894257500160"], "created_at": "2019-12-13T04:41:08.000Z", "lang": "pt", "id": "1205346894257500160"}, {"text": "RT @Axlchelo07: Alumna del ITAM se suicida; acusan falta de apoyo psicol\u00f3gico https://t.co/i6reDFBIKF", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/i6reDFBIKF", "expanded_url": "https://www.reporteindigo.com/reporte/alumna-del-itam-se-suicida-acusan-falta-de-apoyo-psicologico/", "display_url": "reporteindigo.com/reporte/alumna\u2026"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 30, "probability": 0.4138, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Axlchelo07", "id": "1535552509"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1325066558", "edit_history_tweet_ids": ["1205346875173244928"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205313345773064197"}], "created_at": "2019-12-13T04:41:03.000Z", "lang": "es", "id": "1205346875173244928"}, {"text": "RT @Tampinha04: \"A Modinha Da Depress\u00e3o Acabou?\"\n\n- Acabou Poorq A Metade Se Matou, E A Outra Metade Nn Fala Mais Pra Ningu\u00e9m Q Tem Depress\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1161109889126739968", "edit_history_tweet_ids": ["1205346833368784896"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tampinha04", "id": "1445130410321747969"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205342688532451329"}], "created_at": "2019-12-13T04:40:53.000Z", "lang": "pt", "id": "1205346833368784896"}, {"text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1142162725482770432", "edit_history_tweet_ids": ["1205346830181175296"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "created_at": "2019-12-13T04:40:53.000Z", "lang": "es", "id": "1205346830181175296"}, {"text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "896368194516135936", "edit_history_tweet_ids": ["1205346825747742720"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "created_at": "2019-12-13T04:40:52.000Z", "lang": "es", "id": "1205346825747742720"}, {"text": "RT @DolfMirRom: Terrible y lamentable, cuanta necesidad hay de que forjen\nuna cultura con desarrollo integral en los alumnos,  que promueva\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1325066558", "edit_history_tweet_ids": ["1205346822115315712"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DolfMirRom", "id": "89082700"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205283169760661511"}], "created_at": "2019-12-13T04:40:51.000Z", "lang": "es", "id": "1205346822115315712"}, {"text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "708479368478203909", "edit_history_tweet_ids": ["1205346782147952642"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "created_at": "2019-12-13T04:40:41.000Z", "lang": "pt", "id": "1205346782147952642"}, {"text": "Mente suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "921916900497657857", "edit_history_tweet_ids": ["1205346744604807168"], "created_at": "2019-12-13T04:40:32.000Z", "lang": "es", "id": "1205346744604807168"}, {"text": "RT @LuzMariaOronaA: \u00a1Grave! Una estudiante del ITAM se suicid\u00f3 debido a la exigencia de esa escuela PRIvada. Van 2 en nov y 4 en sem. https\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1325066558", "edit_history_tweet_ids": ["1205346730964684801"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 50, "probability": 0.5203, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LuzMariaOronaA", "id": "627680427"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285895777198081"}], "created_at": "2019-12-13T04:40:29.000Z", "lang": "es", "id": "1205346730964684801"}, {"text": "RT @_DCBRASIL: Acabei de ler uma cena de Esquadr\u00e3o Suicida... Eu sei que \u00e9 o Gunn, mas n\u00e3o esperava que fosse t\u00e3o engra\u00e7ado. Muito animado.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "15337029", "edit_history_tweet_ids": ["1205346729270349826"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9312, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 77, "end": 80, "probability": 0.6858, "type": "Person", "normalized_text": "Gunn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205302117176684544"}], "created_at": "2019-12-13T04:40:29.000Z", "lang": "pt", "id": "1205346729270349826"}, {"text": "RT @HumbertoZamoraR: Alumna del ITAM se suicida https://t.co/5Fxc0tDTDg", "entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/5Fxc0tDTDg", "expanded_url": "https://www.reporteindigo.com/reporte/alumna-del-itam-se-suicida-acusan-falta-de-apoyo-psicologico/", "display_url": "reporteindigo.com/reporte/alumna\u2026"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.4794, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "HumbertoZamoraR", "id": "105857751"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1325066558", "edit_history_tweet_ids": ["1205346637935075328"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205278547243200513"}], "created_at": "2019-12-13T04:40:07.000Z", "lang": "es", "id": "1205346637935075328"}, {"text": "RT @ProyectoePuente: Tras suicidio de alumna estudiantes del ITAM acusan falta de apoyo psicol\u00f3gico en la instituci\u00f3n https://t.co/R3iakfNM\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1325066558", "edit_history_tweet_ids": ["1205346563595223041"], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.6414, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ProyectoePuente", "id": "88032607"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205315761985732609"}], "created_at": "2019-12-13T04:39:49.000Z", "lang": "es", "id": "1205346563595223041"}, {"text": "RT @Miriam_Junne: Muy triste noticia.\n\nAlguien m\u00e1s mencionaba que son cuatro suicidios en el \u00faltimo semestre, cu\u00e1nta falta nos hace entende\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "779755859299532800", "edit_history_tweet_ids": ["1205346562336935936"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Miriam_Junne", "id": "247844816"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205340844493959168"}], "created_at": "2019-12-13T04:39:49.000Z", "lang": "es", "id": "1205346562336935936"}, {"text": "Um jogo tipo Doom s\u00f3 que  misturando A Divina Com\u00e9dia com a vibe onde o plot \u00e9:\nUm padre se suicida pra ir pro inferno matar o diabo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "145797801", "edit_history_tweet_ids": ["1205346539113242624"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.8518, "type": "Other", "normalized_text": "Doom"}, {"start": 37, "end": 52, "probability": 0.7686, "type": "Other", "normalized_text": "A Divina Com\u00e9dia"}]}, "created_at": "2019-12-13T04:39:43.000Z", "geo": {"place_id": "b94d467ec5113133"}, "lang": "pt", "id": "1205346539113242624"}, {"text": "RT @rodrigotijeras: Qu\u00e9 se contar\u00edan en ese tiempo que se invitaban a charlar sobre sus mambos?! Con la seriedad de la invitaci\u00f3n m\u00ednimo si\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1281137150", "edit_history_tweet_ids": ["1205346413858689024"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "rodrigotijeras", "id": "620800532"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205344973773836289"}], "created_at": "2019-12-13T04:39:13.000Z", "lang": "es", "id": "1205346413858689024"}, {"text": "RT @Miriam_Junne: Muy triste noticia.\n\nAlguien m\u00e1s mencionaba que son cuatro suicidios en el \u00faltimo semestre, cu\u00e1nta falta nos hace entende\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "505237033", "edit_history_tweet_ids": ["1205346408556982272"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Miriam_Junne", "id": "247844816"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205340844493959168"}], "created_at": "2019-12-13T04:39:12.000Z", "lang": "es", "id": "1205346408556982272"}, {"text": "Cada vez que veo que va a empezar una pel\u00edcula en la TV y sale el \"DC\" con luces de colores me dan ganas de morirme porque es ESCUADR\u00d3N SUICIDA, luego me acuerdo que puedo cambiar de canal y se me pasa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "577658025", "edit_history_tweet_ids": ["1205346388428705797"], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 68, "probability": 0.6668, "type": "Other", "normalized_text": "DC"}]}, "created_at": "2019-12-13T04:39:07.000Z", "geo": {"place_id": "012a9ff7509f33b5"}, "lang": "es", "id": "1205346388428705797"}, {"text": "RT @AldiRostagno: Lo q angustia y causa dolor a otro, no se minimiza... Cuantos casos escuchamos sobre gente q se suicida pq sufre discrimi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "753758556848087040", "edit_history_tweet_ids": ["1205346383617761280"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AldiRostagno", "id": "620342292"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205154490699177984"}], "created_at": "2019-12-13T04:39:06.000Z", "lang": "es", "id": "1205346383617761280"}, {"text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "557442254", "edit_history_tweet_ids": ["1205346352756121600"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "created_at": "2019-12-13T04:38:59.000Z", "lang": "es", "id": "1205346352756121600"}, {"text": "La \u00fanica raz\u00f3n por la que no me canso de ver Escuadr\u00f3n Suicida es por Harley Quinn jaa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "3294565364", "edit_history_tweet_ids": ["1205346304127328256"], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 61, "probability": 0.9558, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 70, "end": 81, "probability": 0.962, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}]}, "created_at": "2019-12-13T04:38:47.000Z", "lang": "es", "id": "1205346304127328256"}, {"text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "92423799", "edit_history_tweet_ids": ["1205346266437210112"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "created_at": "2019-12-13T04:38:38.000Z", "lang": "es", "id": "1205346266437210112"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 34, "end": 39, "tag": "ITAM"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 38, "probability": 0.5164, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JimenezLandin", "id": "90056351"}]}, "text": "RT @JimenezLandin: Estudiante del #ITAM se suicida\n\nA trav\u00e9s de redes sociales, alumnos y exalumnos de la instituci\u00f3n educativa denunciaron\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1325066558", "edit_history_tweet_ids": ["1205346061130194945"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205286031550889984"}], "created_at": "2019-12-13T04:37:49.000Z", "lang": "es", "id": "1205346061130194945"}, {"text": "Una alumna del ITAM se suicida; comunidad estudiantil cr\u00edtica en redes exigencias a alumnos\n https://t.co/2d9K895uDU", "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/2d9K895uDU", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/12-12-2019/3695397", "display_url": "sinembargo.mx/12-12-2019/369\u2026"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.5052, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "582282658", "edit_history_tweet_ids": ["1205346050921222145"], "created_at": "2019-12-13T04:37:47.000Z", "lang": "es", "id": "1205346050921222145"}, {"text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1181757765540368385", "edit_history_tweet_ids": ["1205346003509022720"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "created_at": "2019-12-13T04:37:36.000Z", "lang": "es", "id": "1205346003509022720"}, {"text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1118280908451110912", "edit_history_tweet_ids": ["1205345919983640576"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "created_at": "2019-12-13T04:37:16.000Z", "lang": "es", "id": "1205345919983640576"}, {"text": "RT @Miriam_Junne: Muy triste noticia.\n\nAlguien m\u00e1s mencionaba que son cuatro suicidios en el \u00faltimo semestre, cu\u00e1nta falta nos hace entende\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "72603559", "edit_history_tweet_ids": ["1205345834843422721"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Miriam_Junne", "id": "247844816"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205340844493959168"}], "created_at": "2019-12-13T04:36:55.000Z", "lang": "es", "id": "1205345834843422721"}, {"text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "147398798", "edit_history_tweet_ids": ["1205345503736664064"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "created_at": "2019-12-13T04:35:36.000Z", "lang": "es", "id": "1205345503736664064"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 26, "tag": "Nacional"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 129, "probability": 0.6636, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MarioBeteta", "id": "62834119"}]}, "text": "RT @MarioBeteta: #Nacional | Mata a su familia y despu\u00e9s se suicida. El triple homicidio que tiene consternado al Estado de M\u00e9xico.\nhttps:/\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "189753725", "edit_history_tweet_ids": ["1205345345120559105"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205336541486174208"}], "created_at": "2019-12-13T04:34:59.000Z", "lang": "es", "id": "1205345345120559105"}, {"text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3247210741", "edit_history_tweet_ids": ["1205345215898370048"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "created_at": "2019-12-13T04:34:28.000Z", "lang": "es", "id": "1205345215898370048"}, {"text": "RT @noseasmalotv: El momento en que la copa del Clausura ve que no pueden hacer dos pases seguidos, se deprime y se suicida. https://t.co/4\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1025946182282035201", "edit_history_tweet_ids": ["1205345131748036610"], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 55, "probability": 0.6398, "type": "Other", "normalized_text": "copa del Clausura"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "noseasmalotv", "id": "1013306845"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205212237360701440"}], "created_at": "2019-12-13T04:34:08.000Z", "lang": "es", "id": "1205345131748036610"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nsuspens\u00e3o: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/LcjhDJM8ih", "entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/LcjhDJM8ih", "expanded_url": "https://twitter.com/Limany_/status/1205276080627732481", "display_url": "twitter.com/Limany_/status\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1013826055067656197", "edit_history_tweet_ids": ["1205345097107300353"], "created_at": "2019-12-13T04:34:00.000Z", "lang": "pt", "id": "1205345097107300353"}, {"text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "117316966", "edit_history_tweet_ids": ["1205345030036185088"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "created_at": "2019-12-13T04:33:44.000Z", "lang": "es", "id": "1205345030036185088"}, {"text": "Qu\u00e9 se contar\u00edan en ese tiempo que se invitaban a charlar sobre sus mambos?! Con la seriedad de la invitaci\u00f3n m\u00ednimo si me dec\u00eds as\u00ed por lo menos contame secretos tan oscuros como que te gusta culiar con animales, que est\u00e1s planeando un ataque suicida o a escondidas comes Raid", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "620800532", "edit_history_tweet_ids": ["1205344973773836289"], "entities": {"annotations": [{"start": 273, "end": 276, "probability": 0.7728, "type": "Other", "normalized_text": "Raid"}]}, "created_at": "2019-12-13T04:33:30.000Z", "lang": "es", "id": "1205344973773836289"}, {"text": "escuadron suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1076981162793406469", "edit_history_tweet_ids": ["1205344844777955328"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.4459, "type": "Other", "normalized_text": "escuadron"}]}, "created_at": "2019-12-13T04:32:59.000Z", "lang": "es", "id": "1205344844777955328"}, {"text": "RT @Tampinha04: \"A Modinha Da Depress\u00e3o Acabou?\"\n\n- Acabou Poorq A Metade Se Matou, E A Outra Metade Nn Fala Mais Pra Ningu\u00e9m Q Tem Depress\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1156684808199839746", "edit_history_tweet_ids": ["1205344813849235456"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tampinha04", "id": "1445130410321747969"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205342688532451329"}], "created_at": "2019-12-13T04:32:52.000Z", "lang": "pt", "id": "1205344813849235456"}, {"text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1186152249073922048", "edit_history_tweet_ids": ["1205344624509779968"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "created_at": "2019-12-13T04:32:07.000Z", "lang": "es", "id": "1205344624509779968"}, {"text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1064585055106936833", "edit_history_tweet_ids": ["1205344594189312000"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "created_at": "2019-12-13T04:32:00.000Z", "lang": "es", "id": "1205344594189312000"}, {"text": "@Malu49957199 @GregoMalandro O SUIC\u00cdDA N\u00c3O SOU EU \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "in_reply_to_user_id": "1192241803690467328", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "938382218623320064", "edit_history_tweet_ids": ["1205344475146571776"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Malu49957199", "id": "1192241803690467328"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "GregoMalandro", "id": "1579514658897203202"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205344154475216896"}], "created_at": "2019-12-13T04:31:31.000Z", "lang": "pt", "id": "1205344475146571776"}, {"text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "796697010", "edit_history_tweet_ids": ["1205344447233482752"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "created_at": "2019-12-13T04:31:25.000Z", "lang": "es", "id": "1205344447233482752"}, {"text": "Una persona no se suicida por una instituci\u00f3n, reiter\u00f3 la Depresi\u00f3n es una enfermedad grave, silenciosa, multifactorial. \n\nCarecemos de empat\u00eda con nuestro pr\u00f3jimo, somos indiferentes a su dolor,  y vamos como ciegos por la vida, sin preocuparnos en nuestro ego\u00edsmo.", "in_reply_to_user_id": "102586462", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "102586462", "edit_history_tweet_ids": ["1205344443693436929"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205343054955253760"}], "created_at": "2019-12-13T04:31:24.000Z", "lang": "es", "id": "1205344443693436929"}, {"text": "@_GabrielRico_ @mibr Calma kkk, o cara jogou bem de ct e fez oq precisava! Mas o cara do jogo foi o taquinho, em um half inteiro de tr o meyern matou 3! O cara tem talento mas n vai hypando tanto pq ele ta se adaptando ainda!", "in_reply_to_user_id": "1073676743230275585", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "2474467812", "edit_history_tweet_ids": ["1205344384549560321"], "entities": {"annotations": [{"start": 137, "end": 142, "probability": 0.8957, "type": "Person", "normalized_text": "meyern"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 20, "username": "MIBR", "id": "17392584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205343899847401472"}], "created_at": "2019-12-13T04:31:10.000Z", "lang": "pt", "id": "1205344384549560321"}, {"text": "RT @Miriam_Junne: Muy triste noticia.\n\nAlguien m\u00e1s mencionaba que son cuatro suicidios en el \u00faltimo semestre, cu\u00e1nta falta nos hace entende\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4482854714", "edit_history_tweet_ids": ["1205344379050717184"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Miriam_Junne", "id": "247844816"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205340844493959168"}], "created_at": "2019-12-13T04:31:08.000Z", "lang": "es", "id": "1205344379050717184"}, {"text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1039305054732406784", "edit_history_tweet_ids": ["1205344314051768320"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "created_at": "2019-12-13T04:30:53.000Z", "lang": "es", "id": "1205344314051768320"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705 \nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c (quem dera)\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 (obrigado Freitas)\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/1IyoWd62lI", "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/1IyoWd62lI", "expanded_url": "https://twitter.com/alicemaximoo/status/1205340566529171457", "display_url": "twitter.com/alicemaximoo/s\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3450114136", "edit_history_tweet_ids": ["1205344245357387776"], "created_at": "2019-12-13T04:30:36.000Z", "lang": "pt", "id": "1205344245357387776"}, {"text": "a parte da natasha t\u00e1 certa, mas pior filme da decada???? na d\u00e9cada que a gente teve esquadr\u00e3o suicida? quarteto fant\u00e1stico? puta que pariu n\u00e9 https://t.co/UTXlUe2NrF", "entities": {"urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/UTXlUe2NrF", "expanded_url": "https://twitter.com/SeriesBrasil/status/1205255791260962822", "display_url": "twitter.com/SeriesBrasil/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.8111, "type": "Person", "normalized_text": "natasha"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "763438973939318784", "edit_history_tweet_ids": ["1205344241284796417"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205255791260962822"}], "created_at": "2019-12-13T04:30:35.000Z", "lang": "pt", "id": "1205344241284796417"}, {"text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "414029226", "edit_history_tweet_ids": ["1205344071147032581"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "created_at": "2019-12-13T04:29:55.000Z", "lang": "es", "id": "1205344071147032581"}, {"text": "Eso fue un acto suicida. https://t.co/rf4KKEGHct", "entities": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/rf4KKEGHct", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/mundo/tras-cantar-un-violador-en-tu-camino-sujeto-manda-mujeres-hacer-la-cena", "display_url": "eluniversal.com.mx/mundo/tras-can\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "825188432502784000", "edit_history_tweet_ids": ["1205344026871947265"], "created_at": "2019-12-13T04:29:44.000Z", "lang": "es", "id": "1205344026871947265"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: escola.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c https://t.co/bQXxoGEtIV", "entities": {"urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/bQXxoGEtIV", "expanded_url": "https://twitter.com/juliia_telles/status/1205342997543604224", "display_url": "twitter.com/juliia_telles/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "author_id": "1054726273539411976", "edit_history_tweet_ids": ["1205344017933844481"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205342997543604224"}], "created_at": "2019-12-13T04:29:42.000Z", "lang": "pt", "id": "1205344017933844481"}, {"text": "@ywonstyle ah vc ainda n matou? por isso q vc t\u00e1 nervosaaa. filha eu n consigo dormir se eu souber q ainda t\u00e1 por a\u00ed, eu reviro td at\u00e9 encontrar sem gasta passo at\u00e9 horas procurando, mas tb eu sou meio maluca", "in_reply_to_user_id": "761222619320487936", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1403681173", "edit_history_tweet_ids": ["1205343963277905920"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205343488390451200"}], "created_at": "2019-12-13T04:29:29.000Z", "lang": "pt", "id": "1205343963277905920"}, {"text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "707066536435912705", "edit_history_tweet_ids": ["1205343928343511040"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "created_at": "2019-12-13T04:29:21.000Z", "lang": "es", "id": "1205343928343511040"}, {"text": "Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Piden mejorar la salud mental. Salen los cortos de mente a decir que si no pueden se salgan...que si es muy dif\u00edcil pero que ese es el costo de la grandeza. Nivel acad\u00e9mico \u2260 abuso, si no saben la diferencia por favor no den clases.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "356863327", "edit_history_tweet_ids": ["1205343889923723264"], "entities": {"mentions": [{"start": 29, "end": 37, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "created_at": "2019-12-13T04:29:12.000Z", "lang": "es", "id": "1205343889923723264"}, {"text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "775916230045687809", "edit_history_tweet_ids": ["1205343858080571392"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "created_at": "2019-12-13T04:29:04.000Z", "lang": "es", "id": "1205343858080571392"}, {"text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4254177074", "edit_history_tweet_ids": ["1205343728333815808"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "created_at": "2019-12-13T04:28:33.000Z", "lang": "es", "id": "1205343728333815808"}, {"text": "@MiguelMezaC Pinche generaci\u00f3n de vidrio\nSolo el suicida sabe sus razones", "in_reply_to_user_id": "923207976097378305", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "19957404", "edit_history_tweet_ids": ["1205343689163313152"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MiguelMezaC", "id": "923207976097378305"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205251587196760066"}], "created_at": "2019-12-13T04:28:24.000Z", "lang": "es", "id": "1205343689163313152"}, {"text": "Alumna del ITAM se suicida, compa\u00f1eros acusan falta de apoyo\u00a0psicol\u00f3gico https://t.co/fjC495bRKR", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/fjC495bRKR", "expanded_url": "https://noticias24mx.com/alumna-del-itam-se-suicida-companeros-acusan-falta-de-apoyo-psicologico/", "display_url": "noticias24mx.com/alumna-del-ita\u2026"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.499, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "919051577171873792", "edit_history_tweet_ids": ["1205343548075335681"], "created_at": "2019-12-13T04:27:50.000Z", "lang": "es", "id": "1205343548075335681"}, {"text": "RT @DasTier92: Anime Highlights 2019 #8:\nErwin abandona el sue\u00f1o de su vida y apela a su carisma para convencer a sus soldados de seguirlo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4819397261", "edit_history_tweet_ids": ["1205343437731426306"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 30, "probability": 0.7785, "type": "Other", "normalized_text": "Anime Highlights"}, {"start": 41, "end": 45, "probability": 0.8549, "type": "Person", "normalized_text": "Erwin"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DasTier92", "id": "542796178"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205311071319396353"}], "created_at": "2019-12-13T04:27:24.000Z", "lang": "es", "id": "1205343437731426306"}, {"text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "516079727", "edit_history_tweet_ids": ["1205343428076331008"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "created_at": "2019-12-13T04:27:22.000Z", "lang": "es", "id": "1205343428076331008"}, {"text": "RT @Miriam_Junne: Muy triste noticia.\n\nAlguien m\u00e1s mencionaba que son cuatro suicidios en el \u00faltimo semestre, cu\u00e1nta falta nos hace entende\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "902354589193830401", "edit_history_tweet_ids": ["1205343405561151488"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Miriam_Junne", "id": "247844816"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205340844493959168"}], "created_at": "2019-12-13T04:27:16.000Z", "lang": "es", "id": "1205343405561151488"}, {"text": "RT @Miriam_Junne: Muy triste noticia.\n\nAlguien m\u00e1s mencionaba que son cuatro suicidios en el \u00faltimo semestre, cu\u00e1nta falta nos hace entende\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "73961847", "edit_history_tweet_ids": ["1205343304780435456"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Miriam_Junne", "id": "247844816"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205340844493959168"}], "created_at": "2019-12-13T04:26:52.000Z", "lang": "es", "id": "1205343304780435456"}, {"text": "eu to chocado com esse caso .. quem ler apenas a chamada do caso parece que ele matou o menino pq foi rejeitado apenas, mas n\u00e3o foi! se assistirem a materia, v\u00e3o ver que o menino hetero nao gostou, mas alem disso, o menino que cometeu o crime, teve que expulsar os amigos de casa+ https://t.co/4MkWe3PFcS", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/4MkWe3PFcS", "expanded_url": "https://t.co/4MkWe3PFcS", "display_url": "t.co/4MkWe3PFcS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "743275494628560896", "edit_history_tweet_ids": ["1205343225373958144"], "created_at": "2019-12-13T04:26:33.000Z", "lang": "pt", "id": "1205343225373958144"}, {"text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1239807415", "edit_history_tweet_ids": ["1205343209880248320"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "created_at": "2019-12-13T04:26:30.000Z", "lang": "es", "id": "1205343209880248320"}, {"text": "RT @needyogurt: \u201ca defini\u00e7\u00e3o do privil\u00e9gio toxico masculino na nossa ind\u00fastria \u00e9 pessoas que dizem \u201cmas ele sempre foi legal comigo\u201d [\u2026]. \u201c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "818978876357537792", "edit_history_tweet_ids": ["1205343184852865024"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "NeedYogurt", "id": "1366849480914399233"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205340257203490817"}], "created_at": "2019-12-13T04:26:24.000Z", "lang": "pt", "id": "1205343184852865024"}, {"text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3271336872", "edit_history_tweet_ids": ["1205343126690258944"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "created_at": "2019-12-13T04:26:10.000Z", "lang": "es", "id": "1205343126690258944"}, {"text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "623720635", "edit_history_tweet_ids": ["1205343110806458368"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "created_at": "2019-12-13T04:26:06.000Z", "lang": "es", "id": "1205343110806458368"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: escola.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/ujvA4b6m8R", "entities": {"urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/ujvA4b6m8R", "expanded_url": "https://t.co/ujvA4b6m8R", "display_url": "t.co/ujvA4b6m8R"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 4}, "author_id": "776164040603234304", "edit_history_tweet_ids": ["1205342997543604224"], "created_at": "2019-12-13T04:25:39.000Z", "lang": "pt", "id": "1205342997543604224"}, {"text": "RT @Miriam_Junne: Muy triste noticia.\n\nAlguien m\u00e1s mencionaba que son cuatro suicidios en el \u00faltimo semestre, cu\u00e1nta falta nos hace entende\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "758226154297753600", "edit_history_tweet_ids": ["1205342822338945024"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Miriam_Junne", "id": "247844816"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205340844493959168"}], "created_at": "2019-12-13T04:24:57.000Z", "lang": "es", "id": "1205342822338945024"}, {"text": "RT @cuafrajgs: @pocopelo23 @camis551 @FelipeCalderon Si es cierto, pa mi que hoy se suicida el enano @FelipeCalderon \npero, si dan premios\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "743586934082011136", "edit_history_tweet_ids": ["1205342816320266240"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "cuafrajgs", "id": "951283571213422593"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "pocopelo23", "id": "743586934082011136"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "camis551", "id": "2752922234"}, {"start": 37, "end": 52, "username": "FelipeCalderon", "id": "144376833"}, {"start": 101, "end": 116, "username": "FelipeCalderon", "id": "144376833"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205306768739438592"}], "created_at": "2019-12-13T04:24:56.000Z", "lang": "es", "id": "1205342816320266240"}, {"text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "100575678", "edit_history_tweet_ids": ["1205342758858371072"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "created_at": "2019-12-13T04:24:42.000Z", "lang": "es", "id": "1205342758858371072"}, {"text": "@nidiavilchez @JaimeChincha @RPPNoticias Tu fuente de informaci\u00f3n no habr\u00e1 sido la hija del cerdo suicida?", "in_reply_to_user_id": "82714803", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "85017665", "edit_history_tweet_ids": ["1205342758434680833"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "nidiavilchez", "id": "82714803"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "JaimeChincha", "id": "36477202"}, {"start": 28, "end": 40, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204855213426913280"}], "created_at": "2019-12-13T04:24:42.000Z", "lang": "es", "id": "1205342758434680833"}, {"text": "RT @Miriam_Junne: Muy triste noticia.\n\nAlguien m\u00e1s mencionaba que son cuatro suicidios en el \u00faltimo semestre, cu\u00e1nta falta nos hace entende\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "172112337", "edit_history_tweet_ids": ["1205342702327386112"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Miriam_Junne", "id": "247844816"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205340844493959168"}], "created_at": "2019-12-13T04:24:29.000Z", "lang": "es", "id": "1205342702327386112"}, {"text": "\"A Modinha Da Depress\u00e3o Acabou?\"\n\n- Acabou Poorq A Metade Se Matou, E A Outra Metade Nn Fala Mais Pra Ningu\u00e9m Q Tem Depress\u00e3o... Por Causa De Idiotas Como Vooc!\n\nMais Empatia Pelos Outros, Babaca!\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\ude16\ud83d\ude35", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1129638583734853637", "edit_history_tweet_ids": ["1205342688532451329"], "created_at": "2019-12-13T04:24:25.000Z", "lang": "pt", "id": "1205342688532451329"}, {"text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "199970839", "edit_history_tweet_ids": ["1205342446927917056"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "created_at": "2019-12-13T04:23:28.000Z", "lang": "es", "id": "1205342446927917056"}, {"text": "@Gabi_Machado5 esquadr\u00e3o suicida pra mim: bons personagens, elenco bom (tirando o coringa q \u00e9 bem mais ou menos), vilao com grande potencial mas q \u00e9 tosco", "in_reply_to_user_id": "931285622261772295", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1716701083", "edit_history_tweet_ids": ["1205342430339457024"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Gabi_Machado5", "id": "931285622261772295"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205342132040601600"}], "created_at": "2019-12-13T04:23:24.000Z", "lang": "pt", "id": "1205342430339457024"}, {"text": "RT @SoyHomosensual: Estar\u00e1s contento, Frente Nazional por la Familia. \ud83d\udc94 Esto es lo que grupos antiderechos quieren de nosotros. https://t.c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "942509594873663488", "edit_history_tweet_ids": ["1205342410932412427"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SoyHomosensual", "id": "860616643"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205261197316108289"}], "created_at": "2019-12-13T04:23:19.000Z", "lang": "es", "id": "1205342410932412427"}, {"text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3996939436", "edit_history_tweet_ids": ["1205342260742807552"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "created_at": "2019-12-13T04:22:43.000Z", "lang": "pt", "id": "1205342260742807552"}, {"text": "RT @hurgamemoriaPE: Imag\u00ednense el grado de confianza y familiaridad que debe de haber tenido el suicida corrupto Alan Garc\u00eda con Jorge Bara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2559800602", "edit_history_tweet_ids": ["1205342245752360961"], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.9715, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.9075, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Bara"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205203976700006400"}], "created_at": "2019-12-13T04:22:40.000Z", "lang": "es", "id": "1205342245752360961"}, {"text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3489630853", "edit_history_tweet_ids": ["1205342210763440128"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "created_at": "2019-12-13T04:22:31.000Z", "lang": "es", "id": "1205342210763440128"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/NHj6rw8SYk", "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/NHj6rw8SYk", "expanded_url": "https://t.co/NHj6rw8SYk", "display_url": "t.co/NHj6rw8SYk"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "755978145338130432", "edit_history_tweet_ids": ["1205342196997771266"], "created_at": "2019-12-13T04:22:28.000Z", "lang": "pt", "id": "1205342196997771266"}, {"text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2179425362", "edit_history_tweet_ids": ["1205342189640830976"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "created_at": "2019-12-13T04:22:26.000Z", "lang": "es", "id": "1205342189640830976"}, {"text": "RT @noseasmalotv: El momento en que la copa del Clausura ve que no pueden hacer dos pases seguidos, se deprime y se suicida. https://t.co/4\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3102903305", "edit_history_tweet_ids": ["1205342137170235392"], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 55, "probability": 0.6398, "type": "Other", "normalized_text": "copa del Clausura"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "noseasmalotv", "id": "1013306845"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205212237360701440"}], "created_at": "2019-12-13T04:22:14.000Z", "lang": "es", "id": "1205342137170235392"}, {"text": "RT @UniNoticias: En reiteradas ocasiones, el oficial le insisti\u00f3 para que sacara las manos de los bolsillos mientras que el hombre solo le\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3849617360", "edit_history_tweet_ids": ["1205341891773906945"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "UniNoticias", "id": "35785401"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205333152236855298"}], "created_at": "2019-12-13T04:21:15.000Z", "lang": "es", "id": "1205341891773906945"}, {"text": "RT @Miriam_Junne: Muy triste noticia.\n\nAlguien m\u00e1s mencionaba que son cuatro suicidios en el \u00faltimo semestre, cu\u00e1nta falta nos hace entende\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "297639854", "edit_history_tweet_ids": ["1205341872639684608"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Miriam_Junne", "id": "247844816"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205340844493959168"}], "created_at": "2019-12-13T04:21:11.000Z", "lang": "es", "id": "1205341872639684608"}, {"text": "RT @Miriam_Junne: Muy triste noticia.\n\nAlguien m\u00e1s mencionaba que son cuatro suicidios en el \u00faltimo semestre, cu\u00e1nta falta nos hace entende\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "952401876", "edit_history_tweet_ids": ["1205341856847945728"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Miriam_Junne", "id": "247844816"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205340844493959168"}], "created_at": "2019-12-13T04:21:07.000Z", "lang": "es", "id": "1205341856847945728"}, {"text": "RT @Miriam_Junne: Muy triste noticia.\n\nAlguien m\u00e1s mencionaba que son cuatro suicidios en el \u00faltimo semestre, cu\u00e1nta falta nos hace entende\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "85940766", "edit_history_tweet_ids": ["1205341660999245824"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Miriam_Junne", "id": "247844816"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205340844493959168"}], "created_at": "2019-12-13T04:20:20.000Z", "lang": "es", "id": "1205341660999245824"}, {"text": "Luego del suicidio de una alumna del ITAM, en redes acusan al instituto de exigir un nivel acad\u00e9mico pr\u00e1cticamente inalcanzable \n\nhttps://t.co/hW5iYK95qO", "entities": {"urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/hW5iYK95qO", "expanded_url": "http://bit.ly/35i1Ti4", "display_url": "bit.ly/35i1Ti4"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 40, "probability": 0.6411, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "111110077", "edit_history_tweet_ids": ["1205341574638391297"], "created_at": "2019-12-13T04:20:00.000Z", "lang": "es", "id": "1205341574638391297"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: : \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705(inclusive hj kk) https://t.co/vTyNDsgrJ4", "entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/vTyNDsgrJ4", "expanded_url": "https://twitter.com/rafaielzao/status/1205202582802702336", "display_url": "twitter.com/rafaielzao/sta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "971872759188992004", "edit_history_tweet_ids": ["1205341566380003330"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205202582802702336"}], "created_at": "2019-12-13T04:19:58.000Z", "lang": "pt", "id": "1205341566380003330"}, {"text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4891438042", "edit_history_tweet_ids": ["1205341553352466436"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "created_at": "2019-12-13T04:19:55.000Z", "lang": "pt", "id": "1205341553352466436"}, {"text": "RT @Miriam_Junne: Muy triste noticia.\n\nAlguien m\u00e1s mencionaba que son cuatro suicidios en el \u00faltimo semestre, cu\u00e1nta falta nos hace entende\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "842379123011940353", "edit_history_tweet_ids": ["1205341529121837057"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Miriam_Junne", "id": "247844816"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205340844493959168"}], "created_at": "2019-12-13T04:19:49.000Z", "lang": "es", "id": "1205341529121837057"}, {"text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "826841000974888961", "edit_history_tweet_ids": ["1205341353825243136"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "created_at": "2019-12-13T04:19:07.000Z", "lang": "es", "id": "1205341353825243136"}, {"text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1184874510367055872", "edit_history_tweet_ids": ["1205341302235291648"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "created_at": "2019-12-13T04:18:55.000Z", "lang": "pt", "id": "1205341302235291648"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nsuspens\u00e3o: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/22Y9rNFLbB", "entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/22Y9rNFLbB", "expanded_url": "https://twitter.com/Limany_/status/1205276080627732481", "display_url": "twitter.com/Limany_/status\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1046575107408302080", "edit_history_tweet_ids": ["1205341265350578176"], "created_at": "2019-12-13T04:18:46.000Z", "lang": "pt", "id": "1205341265350578176"}, {"text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "87266391", "edit_history_tweet_ids": ["1205341254030123009"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "created_at": "2019-12-13T04:18:43.000Z", "lang": "pt", "id": "1205341254030123009"}, {"text": "@hacheoficial @Kyuutz @MissGarnachas btw, no se si sab\u00edan (yo no), que todo el pedo de la ITAM al parecer viene de aqu\u00ed https://t.co/BZFjgmp0IQ", "entities": {"urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/BZFjgmp0IQ", "expanded_url": "https://www.reporteindigo.com/reporte/alumna-del-itam-se-suicida-acusan-falta-de-apoyo-psicologico/amp/?__twitter_impression=true", "display_url": "reporteindigo.com/reporte/alumna\u2026"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 93, "probability": 0.461, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "HacheOficial", "id": "2913206583"}, {"start": 14, "end": 21, "username": "Kyuutz", "id": "38813185"}, {"start": 22, "end": 36, "username": "MissGarnachas", "id": "887433806"}]}, "in_reply_to_user_id": "14458228", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "86873845", "edit_history_tweet_ids": ["1205341252117520384"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205325470486544384"}], "created_at": "2019-12-13T04:18:43.000Z", "lang": "es", "id": "1205341252117520384"}, {"text": "RT @Miriam_Junne: Muy triste noticia.\n\nAlguien m\u00e1s mencionaba que son cuatro suicidios en el \u00faltimo semestre, cu\u00e1nta falta nos hace entende\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "880104582029877248", "edit_history_tweet_ids": ["1205341168562819072"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Miriam_Junne", "id": "247844816"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205340844493959168"}], "created_at": "2019-12-13T04:18:23.000Z", "lang": "es", "id": "1205341168562819072"}, {"text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "931687371078189056", "edit_history_tweet_ids": ["1205341160555864064"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "created_at": "2019-12-13T04:18:21.000Z", "lang": "es", "id": "1205341160555864064"}, {"text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "830567115094630400", "edit_history_tweet_ids": ["1205341060030959617"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "created_at": "2019-12-13T04:17:57.000Z", "lang": "es", "id": "1205341060030959617"}, {"text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "267560148", "edit_history_tweet_ids": ["1205340933681754112"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "created_at": "2019-12-13T04:17:27.000Z", "lang": "es", "id": "1205340933681754112"}, {"text": "viendo Escuadr\u00f3n Suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "340630433", "edit_history_tweet_ids": ["1205340929449701378"], "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 23, "probability": 0.9195, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "created_at": "2019-12-13T04:17:26.000Z", "lang": "es", "id": "1205340929449701378"}, {"text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "842379123011940353", "edit_history_tweet_ids": ["1205340905462362112"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "created_at": "2019-12-13T04:17:20.000Z", "lang": "es", "id": "1205340905462362112"}, {"text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "812176824902057984", "edit_history_tweet_ids": ["1205340887364059142"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "created_at": "2019-12-13T04:17:16.000Z", "lang": "es", "id": "1205340887364059142"}, {"text": "Muy triste noticia.\n\nAlguien m\u00e1s mencionaba que son cuatro suicidios en el \u00faltimo semestre, cu\u00e1nta falta nos hace entender que la salud mental es VITAL.\n\nAlumna del ITAM se suicida; acusan falta de apoyo psicol\u00f3gico\nhttps://t.co/mf09L6Olt6", "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/mf09L6Olt6", "expanded_url": "https://www.reporteindigo.com/reporte/alumna-del-itam-se-suicida-acusan-falta-de-apoyo-psicologico/amp/?__twitter_impression=true", "display_url": "reporteindigo.com/reporte/alumna\u2026"}], "annotations": [{"start": 165, "end": 168, "probability": 0.4192, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 17, "like_count": 300, "quote_count": 2}, "author_id": "247844816", "edit_history_tweet_ids": ["1205340844493959168"], "created_at": "2019-12-13T04:17:06.000Z", "lang": "es", "id": "1205340844493959168"}, {"text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2714813904", "edit_history_tweet_ids": ["1205340769814491137"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "created_at": "2019-12-13T04:16:48.000Z", "lang": "es", "id": "1205340769814491137"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 73, "tag": "ElClubDeLosGorilas"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.5548, "type": "Person", "normalized_text": "Juan"}, {"start": 55, "end": 72, "probability": 0.4661, "type": "Other", "normalized_text": "ElClubDeLosGorilas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "MSorovoe", "id": "966373078463864832"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "juancampanella", "id": "180990597"}]}, "text": "RT @MSorovoe: @juancampanella Juan ten\u00e9s que integrar #ElClubDeLosGorilas  te necesitamos para darle impulso al movimiento del 41% para par\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2492879710", "edit_history_tweet_ids": ["1205340738982158336"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205273447494017024"}], "created_at": "2019-12-13T04:16:40.000Z", "lang": "es", "id": "1205340738982158336"}, {"text": "Encontr\u00e9 escuadron suicida recien empezada \ud83d\ude01", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "828487287575048192", "edit_history_tweet_ids": ["1205340726894170112"], "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 17, "probability": 0.4172, "type": "Other", "normalized_text": "escuadron"}]}, "created_at": "2019-12-13T04:16:38.000Z", "lang": "es", "id": "1205340726894170112"}, {"text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "947844660", "edit_history_tweet_ids": ["1205340718618697729"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "created_at": "2019-12-13T04:16:36.000Z", "lang": "es", "id": "1205340718618697729"}, {"text": "eu to real em choque com a hist\u00f3ria da menina que quase se matou por causa de drogas... cuidado com as pessoas com quem voc\u00eas andam, pessoas... nem todo mundo \u00e9 nosso amigo mesmo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "940608107620786176", "edit_history_tweet_ids": ["1205340649060470785"], "created_at": "2019-12-13T04:16:19.000Z", "lang": "pt", "id": "1205340649060470785"}, {"text": "o adm da minha page favorita se matou \ud83d\ude44\ud83d\ude22", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1260889152", "edit_history_tweet_ids": ["1205340527614480385"], "created_at": "2019-12-13T04:15:50.000Z", "lang": "pt", "id": "1205340527614480385"}, {"text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1168699806165929985", "edit_history_tweet_ids": ["1205340494206779397"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "created_at": "2019-12-13T04:15:42.000Z", "lang": "es", "id": "1205340494206779397"}, {"text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2557553197", "edit_history_tweet_ids": ["1205340440922349568"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "created_at": "2019-12-13T04:15:29.000Z", "lang": "pt", "id": "1205340440922349568"}, {"text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "82798485", "edit_history_tweet_ids": ["1205340394403352581"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "created_at": "2019-12-13T04:15:18.000Z", "lang": "es", "id": "1205340394403352581"}, {"text": "@lifeouttasync verdade, tinha esquecido que ela te criou e te amamentou e vc simplesmente se voltou contra ela e a matou \ud83e\udd27\ud83e\udd27\ud83e\udd27", "in_reply_to_user_id": "741143032230236160", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "844368824967290880", "edit_history_tweet_ids": ["1205340387835035648"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205339863291224064"}], "created_at": "2019-12-13T04:15:17.000Z", "lang": "pt", "id": "1205340387835035648"}, {"text": "\u201ca defini\u00e7\u00e3o do privil\u00e9gio toxico masculino na nossa ind\u00fastria \u00e9 pessoas que dizem \u201cmas ele sempre foi legal comigo\u201d [\u2026]. \u201ce claro que ele \u00e9 legal com voc\u00ea. se voc\u00ea est\u00e1 neste est\u00fadio, voc\u00ea tem algo que ele precisa\u201d PQP A LOIRINHA MATOU A DEMI\n\n https://t.co/zhbmabjweK", "entities": {"urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/zhbmabjweK", "expanded_url": "https://twitter.com/blankspacebabyd/status/1205331634955919360/video/1", "display_url": "twitter.com/blankspacebaby\u2026"}], "annotations": [{"start": 222, "end": 229, "probability": 0.8175, "type": "Person", "normalized_text": "LOIRINHA"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3905500291", "edit_history_tweet_ids": ["1205340257203490817"], "created_at": "2019-12-13T04:14:46.000Z", "lang": "pt", "id": "1205340257203490817"}, {"text": "@eutaynadias ela \u00e9 \"ex namorada\" do harry e \u00e9 uma pessoa horr\u00edvel, gravou v\u00eddeo gemendo o nome do harry quando eles ainda nem se conheciam, foi pra uma festa fantasia fantasiada de uma gr\u00e1vida que foi assassinada, idolatra o cara que matou essa gr\u00e1vida e outras coisas a\u00ed more", "in_reply_to_user_id": "1163081856", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "801886448203005952", "edit_history_tweet_ids": ["1205340125162541056"], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.7401, "type": "Person", "normalized_text": "harry"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.7235, "type": "Person", "normalized_text": "harry"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "eutaynadias", "id": "1163081856"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205337008673116161"}], "created_at": "2019-12-13T04:14:14.000Z", "lang": "pt", "id": "1205340125162541056"}, {"text": "APRONTO O OUTRO SE MATOU TBM\n\na festa virou um enterro", "in_reply_to_user_id": "1082735449699991555", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1082735449699991555", "edit_history_tweet_ids": ["1205339869704343553"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205339197495742464"}], "created_at": "2019-12-13T04:13:13.000Z", "lang": "pt", "id": "1205339869704343553"}, {"text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2268006354", "edit_history_tweet_ids": ["1205339716532363264"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "created_at": "2019-12-13T04:12:37.000Z", "lang": "es", "id": "1205339716532363264"}, {"text": "@nacaomarvell MAGIK!!!!!!! Sempre que eu falo dela as pessoas acham que \u00e9 a Magia (vil\u00e3 de Esquadr\u00e3o Suicida)", "in_reply_to_user_id": "1058197229779980290", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1048331529288597508", "edit_history_tweet_ids": ["1205339661108994048"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.6784, "type": "Person", "normalized_text": "MAGIK"}, {"start": 76, "end": 80, "probability": 0.6626, "type": "Person", "normalized_text": "Magia"}, {"start": 101, "end": 107, "probability": 0.5959, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205335594550865920"}], "created_at": "2019-12-13T04:12:23.000Z", "lang": "pt", "id": "1205339661108994048"}, {"text": "@SweetSalvat0re No me ba\u00f1o porque me muero por tanto que me voy a matar. Otaku suicida\ud83d\ude0e", "in_reply_to_user_id": "355957658", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1136789799375949829", "edit_history_tweet_ids": ["1205339622500438016"], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 77, "probability": 0.488, "type": "Other", "normalized_text": "Otaku"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "SweetSalvat0re", "id": "355957658"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205185966429880320"}], "created_at": "2019-12-13T04:12:14.000Z", "lang": "es", "id": "1205339622500438016"}, {"text": "ELE SE MATOU???? MANO COMO ASSIM", "in_reply_to_user_id": "1082735449699991555", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1082735449699991555", "edit_history_tweet_ids": ["1205339578636394497"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205339197495742464"}], "created_at": "2019-12-13T04:12:04.000Z", "lang": "pt", "id": "1205339578636394497"}, {"text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "781311130299801600", "edit_history_tweet_ids": ["1205339505185771521"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "created_at": "2019-12-13T04:11:46.000Z", "lang": "es", "id": "1205339505185771521"}, {"text": "Escuadron suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1159494886040768517", "edit_history_tweet_ids": ["1205339502794948609"], "created_at": "2019-12-13T04:11:46.000Z", "lang": "es", "id": "1205339502794948609"}, {"text": "RT @RodryMonsorees: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "761342869978419205", "edit_history_tweet_ids": ["1205339450378801152"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9482, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205310049620549632"}], "created_at": "2019-12-13T04:11:33.000Z", "lang": "pt", "id": "1205339450378801152"}, {"text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "167244651", "edit_history_tweet_ids": ["1205339399673851911"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "created_at": "2019-12-13T04:11:21.000Z", "lang": "es", "id": "1205339399673851911"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1078521998127566848", "edit_history_tweet_ids": ["1205339325929537536"], "created_at": "2019-12-13T04:11:04.000Z", "geo": {"place_id": "1ba6cc7d83e56acd"}, "lang": "pt", "id": "1205339325929537536"}, {"text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "126501530", "edit_history_tweet_ids": ["1205339262612324352"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}], "created_at": "2019-12-13T04:10:48.000Z", "lang": "es", "id": "1205339262612324352"}, {"text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "144609060", "edit_history_tweet_ids": ["1205339202034053120"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "created_at": "2019-12-13T04:10:34.000Z", "lang": "es", "id": "1205339202034053120"}, {"text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2786026706", "edit_history_tweet_ids": ["1205339111764066305"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "created_at": "2019-12-13T04:10:13.000Z", "lang": "es", "id": "1205339111764066305"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705(discuss\u00e3o apenas)\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u2705 https://t.co/AZLpIUE3vq", "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/AZLpIUE3vq", "expanded_url": "https://twitter.com/IsabelleCoelh19/status/1205270915170361346", "display_url": "twitter.com/IsabelleCoelh1\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1051211153391738882", "edit_history_tweet_ids": ["1205339080785113089"], "created_at": "2019-12-13T04:10:05.000Z", "lang": "pt", "id": "1205339080785113089"}, {"text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "153132108", "edit_history_tweet_ids": ["1205338675258765318"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "created_at": "2019-12-13T04:08:28.000Z", "lang": "es", "id": "1205338675258765318"}, {"text": "eu n\u00e3o to assistindo esquadr\u00e3o suicida pela primeira vez na vida n\u00e3o n\u00e9 genti", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3099791061", "edit_history_tweet_ids": ["1205338672045932544"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.9249, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "created_at": "2019-12-13T04:08:28.000Z", "lang": "pt", "id": "1205338672045932544"}, {"text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "590631239", "edit_history_tweet_ids": ["1205338655356850176"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}], "created_at": "2019-12-13T04:08:24.000Z", "lang": "es", "id": "1205338655356850176"}, {"text": "Meus personagens favoritos dos filmes de a\u00e7\u00e3o s\u00e3o malucos, alco\u00f3licos e com tend\u00eancia suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "813514289969504256", "edit_history_tweet_ids": ["1205338645626064897"], "created_at": "2019-12-13T04:08:21.000Z", "lang": "pt", "id": "1205338645626064897"}, {"text": "RT @saladajusticab: \u275d Eu n\u00e3o consegui deixa-la depois de Esquadr\u00e3o Suicida, eu amo tanto a Arlequina que eu n\u00e3o queria parar de interpreta-\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "816336522", "edit_history_tweet_ids": ["1205338620984471554"], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 73, "probability": 0.8847, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 91, "end": 99, "probability": 0.5096, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205215021711679488"}], "created_at": "2019-12-13T04:08:16.000Z", "lang": "pt", "id": "1205338620984471554"}, {"text": "brigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 \nchorou na sala: \u2705\nlevou suspens\u00e3o: \u274c https://t.co/umHWorhXdk", "entities": {"urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/umHWorhXdk", "expanded_url": "https://t.co/umHWorhXdk", "display_url": "t.co/umHWorhXdk"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1150883346605629441", "edit_history_tweet_ids": ["1205338468584439809"], "created_at": "2019-12-13T04:07:39.000Z", "lang": "pt", "id": "1205338468584439809"}, {"text": "RT @YessUrbina: Es muy triste que se retome el tema de salud mental hasta que una joven se suicida por estr\u00e9s escolar. Nos tenemos que cuid\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "107840210", "edit_history_tweet_ids": ["1205338423478886401"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "YessUrbina", "id": "796958208"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205319394496151552"}], "created_at": "2019-12-13T04:07:28.000Z", "lang": "es", "id": "1205338423478886401"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: : \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2049\ufe0f\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\nlevou suspens\u00e3o: \u274c https://t.co/3Ee8ZGMbuA", "entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/3Ee8ZGMbuA", "expanded_url": "https://twitter.com/_gabtrevisan/status/1205327657983975425", "display_url": "twitter.com/_gabtrevisan/s\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "908839468571996160", "edit_history_tweet_ids": ["1205338394701815808"], "created_at": "2019-12-13T04:07:22.000Z", "lang": "pt", "id": "1205338394701815808"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 326, "tweet_count": 3339, "listed_count": 0}, "username": "WilliamsBraw", "location": "Macei\u00f3, Brasil", "name": "williamsb", "id": "1194674606981963776"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 408878, "following_count": 600, "tweet_count": 4775, "listed_count": 187}, "username": "GMonteiroRJ", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Gabriel Monteiro", "id": "1073226183461011456"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 158, "tweet_count": 1337, "listed_count": 1}, "username": "Maicol_Raigosa", "location": "Con tu hoe", "name": "\ud835\udd78\ud835\udd86\ud835\udd8e\ud835\udd88\ud835\udd94\ud835\udd91 \ud835\udd7d\ud835\udd86\ud835\udd8e\ud835\udd8c\ud835\udd94\ud835\udd98\ud835\udd86", "id": "2730342531"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 1228, "tweet_count": 17215, "listed_count": 1}, "username": "Surypanto11", "location": "Aruba.", "name": "Zusu", "id": "251824688"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 271800, "following_count": 1027, "tweet_count": 241205, "listed_count": 640}, "username": "NachoRgz", "location": "Villahermosa, Tabasco", "name": "Nacho Rodriguez (El Chapucero)", "id": "68723105"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 162, "tweet_count": 11852, "listed_count": 2}, "username": "kiwipipp", "name": "\ud835\udd8d\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd91\ud835\udd94 \u2729", "id": "1134913444136857601"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 1225, "tweet_count": 8268, "listed_count": 0}, "username": "cesarrLopez", "name": "cesar lopz", "id": "578319272"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 33, "tweet_count": 36543, "listed_count": 4}, "username": "news_mondo_h24", "location": "Italia", "name": "NewsMondo", "id": "1098971007434588160"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 7539642, "following_count": 200, "tweet_count": 6315477, "listed_count": 15371}, "username": "la_patilla", "location": "Venezuela", "name": "La Patilla", "id": "124172948"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9807, "following_count": 4442, "tweet_count": 458632, "listed_count": 94}, "username": "latati2", "name": "\ud83d\udc96tati\ud83d\udc96\ud83d\udcaf", "id": "266735996"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1675193, "following_count": 400, "tweet_count": 1199057, "listed_count": 6563}, "username": "SinEmbargoMX", "location": "M\u00e9xico", "name": "SinEmbargo", "id": "244218738"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 269, "tweet_count": 16317, "listed_count": 1}, "username": "souru_daku", "name": "Daku Souru", "id": "305220340"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 260, "tweet_count": 38670, "listed_count": 1}, "username": "DulceObsesion", "name": "@dulce-obsesi\u00f3n", "id": "1084958906609295363"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1435, "following_count": 772, "tweet_count": 16553, "listed_count": 0}, "username": "lguilherme_RJ", "location": "Petr\u00f3polis, Brasil", "name": "L G \ud83d\udc7b\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "839920366617309184"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 977, "following_count": 3841, "tweet_count": 115238, "listed_count": 71}, "username": "RaulRiosReyes_", "location": "Mexico city", "name": "Raul Rios", "id": "696867334359617537"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 974150, "following_count": 729, "tweet_count": 340289, "listed_count": 5881}, "username": "Reporte_Indigo", "location": "CDMX / Guadalajara / Monterrey", "name": "Reporte \u00cdndigo", "id": "31023547"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 212, "tweet_count": 6711, "listed_count": 2}, "username": "Luis51114180", "name": "Mario Landa", "id": "1197014116059230210"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1788, "following_count": 2062, "tweet_count": 43727, "listed_count": 0}, "username": "MartaPiero5", "name": "Marta Pi\u00f1ero", "id": "1195386055635218432"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5156, "following_count": 5317, "tweet_count": 28902, "listed_count": 1}, "username": "MSorovoe", "location": "R\u00edo Tercero, Cba , Argentina", "name": "Silvana M \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83e\udd80", "id": "966373078463864832"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 2768, "tweet_count": 38361, "listed_count": 3}, "username": "Hanno2k", "location": "Quer\u00e9taro, Quer\u00e9taro Arteaga", "name": "\u2828\u2813 \u2801 \u281d \u281d \u2815 \u283c\u2803", "id": "141826081"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 400, "tweet_count": 50356, "listed_count": 3}, "username": "tremulocorazon", "location": "Villa Acero", "name": "benja calder\u00f3n", "id": "311223757"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 982, "following_count": 1557, "tweet_count": 1529, "listed_count": 1}, "username": "GibsyCab78", "location": "M\u00e9xico, DF", "name": "Gibsy Cab", "id": "838971012289032192"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17030, "following_count": 12959, "tweet_count": 311544, "listed_count": 426}, "username": "SandraEstevezC", "location": "O Porri\u00f1o, Espa\u00f1a", "name": "Sandra Est\u00e9vez", "id": "2493259808"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13772, "following_count": 11800, "tweet_count": 154715, "listed_count": 63}, "username": "ConchiAragonP", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Conchi Arag\u00f3n", "id": "845570925634424833"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 952, "tweet_count": 39131, "listed_count": 19}, "username": "Edenherrera85", "location": "Mexicali, Baja California", "name": "Eden Herrera", "id": "2909461278"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 973, "following_count": 2730, "tweet_count": 70584, "listed_count": 1}, "username": "lealtamis", "name": "Christian \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "id": "759967440"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 428501, "following_count": 302, "tweet_count": 36073, "listed_count": 840}, "username": "vampipe", "location": "\uea00\uea00\uea00", "name": "vampipe \u2368", "id": "35036854"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 244, "tweet_count": 30811, "listed_count": 0}, "username": "LUBEOL", "name": "Luis Benito Olivares", "id": "218271012"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10049, "following_count": 10414, "tweet_count": 47905, "listed_count": 1}, "username": "EricaFDTorre", "name": "\u00c9rica Ferrari", "id": "472497208"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 502, "tweet_count": 10207, "listed_count": 0}, "username": "ElboIzac", "location": "Santo Andr\u00e9, Brasil", "name": "Elbo Izac", "id": "1078412782331138048"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 394, "tweet_count": 13245, "listed_count": 0}, "username": "walacesilva85", "name": "WALACE SILVA", "id": "2908182315"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 987, "following_count": 1153, "tweet_count": 7217, "listed_count": 20}, "username": "nriudor", "name": "Noem\u00ed Riudor", "id": "230248399"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1895, "following_count": 1495, "tweet_count": 24860, "listed_count": 14}, "username": "PenaFrancesc", "location": "Ser\u00f2s, Rep\u00fablica Catalana", "name": "FPM", "id": "1389569761"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 463, "tweet_count": 682, "listed_count": 0}, "username": "SEVILLATORRES", "location": "ACAPULCO GUERRERO, MEXICO.", "name": "SEVILLA TORRES", "id": "231137782"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 978, "following_count": 2793, "tweet_count": 54619, "listed_count": 0}, "username": "MiuccioPrado", "name": "il Computer Amedeus", "id": "320105069"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1427, "following_count": 121, "tweet_count": 31585, "listed_count": 3}, "username": "PaolaLL7", "location": "Italy", "name": "PaolaLL", "id": "952554402606407681"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4358, "following_count": 1258, "tweet_count": 142192, "listed_count": 130}, "username": "yzherrera", "name": "\u2665 Yazmina Herrera \u2665", "id": "1634957389"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1113, "following_count": 757, "tweet_count": 344453, "listed_count": 36}, "username": "loreangeles123", "location": "Mexico", "name": "Lorena Angeles", "id": "2946980076"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 241, "tweet_count": 38482, "listed_count": 0}, "username": "humbertoarandag", "location": "M\u00e9xico", "name": "humberto aranda", "id": "229010663"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 972, "tweet_count": 16936, "listed_count": 6}, "username": "luisizqui", "location": "Madrid, M\u00e9xico, Miami, M\u00f3naco", "name": "Luis Izquierdo \u00c1vila", "id": "401170071"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 177, "tweet_count": 5854, "listed_count": 0}, "username": "esqcaviar", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Esquerda caviar", "id": "1649299712"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7806, "following_count": 6085, "tweet_count": 75717, "listed_count": 19}, "username": "miszamericana", "location": "@squadsim", "name": "meet gabi at midnight", "id": "896205606725591040"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22981, "following_count": 11969, "tweet_count": 255602, "listed_count": 35}, "username": "soberblame", "name": "\u0618", "id": "1626538836"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 385, "tweet_count": 6541, "listed_count": 0}, "username": "Luizaanaa1110", "location": "\ud835\udc93\ud835\udc8b\ud83c\udf0a", "name": "\ud835\udc3c\ud835\udc67\ud835\udc4e \ud83d\udc97", "id": "1014855155509014528"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 1587, "tweet_count": 41169, "listed_count": 15}, "username": "JcrPerez", "name": "Juan CR Perez", "id": "634169003"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2629, "following_count": 2369, "tweet_count": 117920, "listed_count": 0}, "username": "rntaonde", "location": "konoha", "name": "Ry4N\u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83c\udf09", "id": "1083561705790152706"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1369, "following_count": 1176, "tweet_count": 23181, "listed_count": 0}, "username": "vlgkn2", "location": "sg", "name": ".", "id": "1172907054807298054"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 2944, "tweet_count": 26375, "listed_count": 2}, "username": "Bam_Bam_AF", "location": " Puebla, M\u00e9xico.", "name": "Alejandro Bam Bam Fernandez", "id": "704429677"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 805, "following_count": 311, "tweet_count": 23742, "listed_count": 0}, "username": "CaioGSilvaB", "location": "034", "name": "Cupinxa", "id": "781146833930321921"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 216, "tweet_count": 2577, "listed_count": 0}, "username": "ValeVeloso08", "name": "Vale Veloso", "id": "3262076842"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 522451, "following_count": 88, "tweet_count": 37282, "listed_count": 193}, "username": "noseasmalotv", "name": "No seas malo", "id": "1013306845"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 768, "tweet_count": 20963, "listed_count": 2}, "username": "ponchohcruz", "name": "poncho H. cruz", "id": "412615908"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6113, "following_count": 895, "tweet_count": 54087, "listed_count": 15}, "username": "faraoneando", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "name": "M\u00f3nica", "id": "936963212494475265"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1990, "following_count": 383, "tweet_count": 52048, "listed_count": 8}, "username": "LastKingdom67", "location": "Sant Pere de Ribes", "name": "Uhtred son of Uhtred", "id": "311883742"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1880, "following_count": 502, "tweet_count": 38569, "listed_count": 7}, "username": "lautarex12", "location": "tierra de messi ", "name": "Frases Chainsaw Man \u2790", "id": "974197195"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 512, "tweet_count": 962, "listed_count": 0}, "username": "JeanOnimous", "name": "valiente Juan", "id": "2361521138"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 646, "tweet_count": 19627, "listed_count": 2}, "username": "pedroohnq", "location": "Boa Vista, Brasil", "name": "\ud835\udd95\ud835\udd8d", "id": "953552740109647872"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2428, "following_count": 3682, "tweet_count": 49433, "listed_count": 0}, "username": "LuluTreto", "location": "Brasil", "name": "Lul\u00fa Mariposa 67", "id": "1004734024974323713"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1375, "following_count": 1120, "tweet_count": 154656, "listed_count": 62}, "username": "Francisc0Dehesa", "location": "CDMX", "name": "Francisco Dehesa", "id": "109342735"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 666, "following_count": 1269, "tweet_count": 16767, "listed_count": 6}, "username": "Lorena9807", "location": "Espa\u00f1a", "name": "The moonshine jungle", "id": "965683537"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1339, "following_count": 2188, "tweet_count": 30588, "listed_count": 0}, "username": "Electron7782", "location": "Los Angeles CA", "name": "Luis DJ", "id": "22975037"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2050, "following_count": 1449, "tweet_count": 294103, "listed_count": 28}, "username": "SOY_UN_CLASICO", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "name": "FELIPE\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "id": "205490509"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 2365, "tweet_count": 32853, "listed_count": 1}, "username": "Esparta10001", "name": "Espartako", "id": "1135777489022676994"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3226, "following_count": 2521, "tweet_count": 119746, "listed_count": 24}, "username": "ideastlaxcala", "location": "TLAXCALA, M\u00c9XICO", "name": "ideastlaxcala", "id": "1326309806"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 77, "tweet_count": 2735, "listed_count": 0}, "username": "caiquescl", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "HEXA \u00c9 REAL/FLAMENGO TETRACAMPE\u00c3O", "id": "904502643908898818"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 116, "tweet_count": 34108, "listed_count": 2}, "username": "AnotherGenie", "name": "\u26a0\ufe0f\u2622\ufe0fCHERNOBEA\u2622\ufe0f\u26a0\ufe0f", "id": "3044936620"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 380, "tweet_count": 6441, "listed_count": 0}, "username": "marcosffc01", "name": "Marcos \u1da0\u1da0\u1d9c", "id": "3296094855"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1131, "following_count": 325, "tweet_count": 16130, "listed_count": 1}, "username": "juliocev_", "location": "Rj, zo", "name": "jota", "id": "1054726273539411976"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 38, "tweet_count": 36302, "listed_count": 6}, "username": "cggh12", "name": "carlos gold #PAL", "id": "3003583733"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 789, "following_count": 1764, "tweet_count": 79885, "listed_count": 17}, "username": "KeroPeru", "location": "#UNMSM", "name": "Celeste C.", "id": "91462711"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 34981, "following_count": 24905, "tweet_count": 72346, "listed_count": 230}, "username": "Central_CM", "location": "M\u00e9xico", "name": "Central Municipal", "id": "771779820"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3478, "following_count": 1800, "tweet_count": 123454, "listed_count": 5}, "username": "paulahorranaa", "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "name": "p", "id": "2932928416"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 792, "following_count": 639, "tweet_count": 107666, "listed_count": 3}, "username": "godisabreathin", "location": "casa de adora\u00e7\u00e3o a anna diop", "name": "midnight crash", "id": "991523552758288384"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 136068, "following_count": 260, "tweet_count": 25398, "listed_count": 109}, "username": "prazertom", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "tom filho", "id": "1091678023198359558"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 898, "following_count": 903, "tweet_count": 13142, "listed_count": 7}, "username": "MccItzel", "location": "Puebla de los \u00c1ngeles, M\u00e9xico.", "name": "Itzel Cz 0\ufe0f\u20e3", "id": "1689177427"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 750, "following_count": 127, "tweet_count": 42707, "listed_count": 4}, "username": "biabrandaoz", "location": "Rio Grande, Brasil", "name": "bibs \ud83c\udf3b", "id": "122103185"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 351, "tweet_count": 159468, "listed_count": 0}, "username": "e1969ramirez", "location": "Aguas frias para tomar", "name": "Lalo RE", "id": "2887104567"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1061, "following_count": 234, "tweet_count": 12555, "listed_count": 0}, "username": "SaantiS9_", "location": "Uruguay", "name": "santi", "id": "953523088305647616"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2545, "following_count": 602, "tweet_count": 15179, "listed_count": 7}, "username": "PenarolPapa", "location": "Republica Oriental de Pe\u00f1arol", "name": "Pap\u00e1 Pe\u00f1arol", "id": "1081974090922184704"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1568, "following_count": 4986, "tweet_count": 100403, "listed_count": 3}, "username": "_juanjo_m", "location": "Some where beyond the city", "name": "_juanjo_m \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "id": "131758808"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 97703, "following_count": 2352, "tweet_count": 125541, "listed_count": 371}, "username": "Miriam_Junne", "name": "Junia", "id": "247844816"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2413, "following_count": 647, "tweet_count": 237320, "listed_count": 9}, "username": "hadidstay", "name": "pao\ud83e\udd8b", "id": "1161497791"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2685, "following_count": 1900, "tweet_count": 22077, "listed_count": 15}, "username": "DLimon_", "location": "Tlalpan", "name": "Daniel Lim\u00f3n", "id": "207359947"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 541, "tweet_count": 18739, "listed_count": 1}, "username": "armandoner1", "name": "ARMANDONER1", "id": "1045882503201001474"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 69564, "following_count": 5050, "tweet_count": 344205, "listed_count": 56}, "username": "RiosCorona222", "name": "Nina R\u00edos \uea00", "id": "840641401738027008"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 113, "tweet_count": 12452, "listed_count": 0}, "username": "cintia_danzi", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 ROB\u00d4 PELO BRASIL", "id": "1167164630596227072"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1305, "following_count": 852, "tweet_count": 38055, "listed_count": 23}, "username": "palomasphora25", "location": "pachuca. hgo", "name": "Paloma Sandra P\u00e9rez", "id": "144418843"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 662, "tweet_count": 13669, "listed_count": 0}, "username": "Elizabe21465796", "name": "G.I. Elizabeth", "id": "1150120974932570112"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 57, "tweet_count": 38, "listed_count": 0}, "username": "joys_salon", "location": "Tepeaca, Puebla", "name": "D\u2019joys Beauty Salon", "id": "1067401105339023360"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 232492, "following_count": 806, "tweet_count": 68355, "listed_count": 350}, "username": "revistamoi", "location": "M\u00e9xico", "name": "Revista moi", "id": "2307040928"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 85, "tweet_count": 2406, "listed_count": 0}, "username": "j_rivass", "location": "Guatemala", "name": ":)", "id": "1199423432141737984"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 343896, "following_count": 625, "tweet_count": 6286, "listed_count": 209}, "username": "SkoneBigFish", "location": "M\u00e1laga - Madrid", "name": "S.K.O.N.E.", "id": "148518276"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 215, "tweet_count": 6323, "listed_count": 0}, "username": "JorgeLCoz1", "location": "Estados Unidos", "name": "Jorge L Coz", "id": "1179528966467706881"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 361, "tweet_count": 2866, "listed_count": 0}, "username": "EliasP66379777", "name": "Elias P", "id": "1136322376562544645"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 523, "following_count": 36, "tweet_count": 39044, "listed_count": 10}, "username": "umbaldi", "location": "Te Sigue", "name": "Uriel I Minero Baldi \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "id": "60721921"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1158, "following_count": 1174, "tweet_count": 8976, "listed_count": 15}, "username": "PaoChavezGlez", "name": "Pao C.", "id": "500376561"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 516, "tweet_count": 25934, "listed_count": 0}, "username": "hugovar", "name": "Hugo", "id": "74066282"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 440, "tweet_count": 21256, "listed_count": 1}, "username": "Gianamagali__", "location": "Z\u00e1rate, Argentina", "name": "Gianna", "id": "1714005067"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 719, "following_count": 245, "tweet_count": 35158, "listed_count": 0}, "username": "JuanZaballa_", "location": "San Luis, Argentina", "name": "Juan.", "id": "2421214490"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 571, "following_count": 668, "tweet_count": 25871, "listed_count": 0}, "username": "tamaraoviedo__", "location": "Villa Mercedes, San Luis", "name": "Tamis", "id": "1028579899282546693"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 691, "following_count": 246, "tweet_count": 14294, "listed_count": 0}, "username": "UsandivaresM", "location": "Argentina", "name": "\uaa91\u2148\uaab6\uaac0\uaa80\uaa96", "id": "1065647509786243073"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1065, "following_count": 582, "tweet_count": 51388, "listed_count": 0}, "username": "cruuzkoch", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "\u1d0d\u1d00\u0280\u026a\u1d00 \u1d04\u0280\u1d1c\u1d22", "id": "823611027401097216"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 215, "tweet_count": 1502, "listed_count": 0}, "username": "Joao_BS_11", "name": "Cria\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1028692628525727745"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2028, "following_count": 2243, "tweet_count": 135956, "listed_count": 8}, "username": "LilaPoodle", "name": "Lila Poodlorovsky", "id": "726643573"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 120, "tweet_count": 3779, "listed_count": 0}, "username": "sonrisasrich", "name": "RICARDO C", "id": "382148219"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 271, "tweet_count": 3295, "listed_count": 0}, "username": "Guiriguiri5", "name": "Dr. Guiriguiri Ledezma Madas", "id": "1090471006383337472"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1411, "following_count": 1626, "tweet_count": 8323, "listed_count": 3}, "username": "jpfmansur", "location": "CDMX", "name": "Juan Pablo \u0646", "id": "826258422723203074"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 1324, "tweet_count": 7844, "listed_count": 0}, "username": "AlfredoEscamR", "name": "JAR", "id": "925049406314999808"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3788, "following_count": 1790, "tweet_count": 190488, "listed_count": 48}, "username": "JuliaAlonso15", "name": "Guerrera incansable. #Amlover", "id": "1027946648"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1322, "following_count": 1719, "tweet_count": 25362, "listed_count": 4}, "username": "alexpatorueda", "location": "Baja California", "name": "\u00c1lex Pato Obradorista rueda 100%\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "id": "730436759436169217"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5039, "following_count": 1375, "tweet_count": 253203, "listed_count": 46}, "username": "Inolvidable_FM", "location": "Uruguay", "name": "93.1 FM Inolvidable", "id": "342075774"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 843, "tweet_count": 8577, "listed_count": 5}, "username": "noitedanoite", "location": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f(ele/ela)", "name": "kira\ud83c\udf52", "id": "1193033800068018176"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 689, "following_count": 1313, "tweet_count": 26310, "listed_count": 4}, "username": "NoiseTdj1", "location": "La Pe\u00f1alta, rep. independiente", "name": "Noise -T", "id": "2496829472"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15851, "following_count": 667, "tweet_count": 102048, "listed_count": 71}, "username": "Handrius_", "location": "En la mierda", "name": "Handrius", "id": "3194847641"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1315, "following_count": 835, "tweet_count": 8426, "listed_count": 0}, "username": "Akbel47", "location": "Cuba ", "name": "Bel \ud83e\udd8b\u20e4", "id": "1100447627332722690"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1967, "following_count": 3704, "tweet_count": 90425, "listed_count": 4}, "username": "ROLFICOMPAFUEGO", "location": "M\u00c9XICO SELVA CHIAPAS", "name": "RAUL CIENFUEGOS Lyev#MANGASCOLORADAS", "id": "1175242290043990017"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 607, "following_count": 1217, "tweet_count": 19870, "listed_count": 5}, "username": "Alfonso_R_R", "location": "M\u00e9xico", "name": "Alfonso \u00ae", "id": "125994991"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1449, "following_count": 1672, "tweet_count": 85199, "listed_count": 9}, "username": "LFRF", "location": "Quer\u00e9taro.", "name": "Luis Ramos", "id": "84147051"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 416, "tweet_count": 77038, "listed_count": 3}, "username": "Deprogramao_Mc", "location": "Bronx New York ", "name": "#\u200eDeprogramao_MC \u266b", "id": "161100005"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 2000, "tweet_count": 6570, "listed_count": 1}, "username": "DarkWolf99_", "name": "Dark Wolvie", "id": "2697017884"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 642, "tweet_count": 34597, "listed_count": 2}, "username": "Gerard265510921", "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "name": "Lara", "id": "1103134595439054848"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 919, "tweet_count": 39936, "listed_count": 2}, "username": "Angelin61036133", "name": "Angelina Gonz\u00e1lez", "id": "1080328007359750144"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 1361, "tweet_count": 12735, "listed_count": 0}, "username": "edwardonii", "location": "Paradise, NV", "name": "Edward Mortis\ud83d\udd3b\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "id": "315538502"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 609, "tweet_count": 1721, "listed_count": 16}, "username": "httsgomesigor", "location": "outer banks", "name": "emilly", "id": "1199808602262904832"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2939, "following_count": 3724, "tweet_count": 40987, "listed_count": 9}, "username": "blewkurt", "location": "paz, amor e empatia ", "name": "mozart. \u2117", "id": "1537868438"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7648, "following_count": 3859, "tweet_count": 297294, "listed_count": 37}, "username": "sandyluzleon", "location": "Columbia Brit\u00e1nica, Canad\u00e1", "name": "Sandy Leon M\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd Bot5559 \ud83e\udd16", "id": "522875069"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 74, "tweet_count": 287, "listed_count": 1}, "username": "amaury25", "name": "ontt", "id": "285340084"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 520, "tweet_count": 52178, "listed_count": 2}, "username": "Ricardosancris2", "location": "Chiapas", "name": "Ricardosancristobal@", "id": "753937666182418432"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3126, "following_count": 2433, "tweet_count": 8559, "listed_count": 53}, "username": "byFoodtopia", "location": "Spain", "name": "Foodtop\u00eda", "id": "84534979"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16849, "following_count": 2318, "tweet_count": 33158, "listed_count": 70}, "username": "GinesRuizMacia", "location": "Murcia (Spain)", "name": "Gin\u00e9s Ruiz Maci\u00e1", "id": "410016507"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1512, "following_count": 491, "tweet_count": 25028, "listed_count": 4}, "username": "SantoyCabron1", "location": "Sonora, M\u00e9xico", "name": "Santoy Alucin puro JGL alv", "id": "1171848148660043776"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 815, "following_count": 758, "tweet_count": 15998, "listed_count": 7}, "username": "AreliTorrero", "name": "Dra Areli", "id": "553262151"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 235, "tweet_count": 29856, "listed_count": 2}, "username": "alejandra874", "name": "ale", "id": "293625190"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4497, "following_count": 4566, "tweet_count": 254343, "listed_count": 21}, "username": "MobitRealChairo", "location": "Huachirafo saliendo del Oxxo", "name": "Mobit L\u00f3pez Prieto,\u262dChairo y Palero", "id": "217668398"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13898, "following_count": 8515, "tweet_count": 225896, "listed_count": 59}, "username": "marcelaluqu", "location": "San Pedro Garza Garc\u00eda, Nuevo ", "name": "\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd \ud835\udd78\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd88\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd86 \ud835\udd77\ud835\udd9a\ud835\udd96\ud835\udd9a\u00e9 \ud835\udd7d\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd8c\ud835\udd8a\ud835\udd91", "id": "2893491907"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1150, "following_count": 386, "tweet_count": 69921, "listed_count": 5}, "username": "Jorge_SupercaLs", "location": "Earth 616", "name": "J SupercaLs \u271e", "id": "1554358326"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3261, "following_count": 4063, "tweet_count": 52537, "listed_count": 3}, "username": "Candido1425", "location": "Estados Unidos", "name": "Candido", "id": "1020747015024664576"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 541, "tweet_count": 23776, "listed_count": 1}, "username": "mh45_mario", "name": "MH45", "id": "3053762514"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 44, "tweet_count": 35570, "listed_count": 0}, "username": "india_nica", "name": "Cristina Mart\u00ednez Ruiz", "id": "1024171020595462146"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8562, "following_count": 249, "tweet_count": 17853, "listed_count": 7}, "username": "FlacaExplosiva", "location": "Narnia", "name": "Dora Arg\u00fcello", "id": "178861552"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1312, "following_count": 969, "tweet_count": 70521, "listed_count": 471}, "username": "_Kappa", "location": "Rivers Of Avalon", "name": "Anne with an E", "id": "71769628"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 2141, "tweet_count": 2972, "listed_count": 0}, "username": "OptimusPrime_MX", "location": "Mexikostadt", "name": "Miguel Angel", "id": "352877932"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 309, "tweet_count": 40568, "listed_count": 5}, "username": "Lady_Orochi", "location": "Mexico", "name": "El Demonio del Estr\u00e9s", "id": "131625501"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3919, "following_count": 467, "tweet_count": 101184, "listed_count": 21}, "username": "DasTier92", "name": "DasTier", "id": "542796178"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 414, "tweet_count": 19704, "listed_count": 0}, "username": "Gus_Cupra_R", "location": "M\u00e9xico", "name": "Gustavo", "id": "81147290"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1756, "following_count": 633, "tweet_count": 58508, "listed_count": 0}, "username": "lombradelaax", "location": "Recife", "name": "Angel", "id": "3105376569"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 1558, "tweet_count": 42255, "listed_count": 7}, "username": "LuisAliaga_", "location": "x tu casa", "name": "Lux\u2b55r", "id": "379842730"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 164368, "following_count": 994, "tweet_count": 67046, "listed_count": 167}, "username": "LaSalitadelSin", "location": "Peru", "name": "La Salita del SIN \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "771351819171790848"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 1940, "tweet_count": 21784, "listed_count": 4}, "username": "edtoscana", "location": "Queretaro", "name": "Rosamel Cacho", "id": "71111255"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 541, "tweet_count": 26094, "listed_count": 4}, "username": "juneofvere", "location": "tnbhd \u2302\u2661", "name": "june \u2079\u00b9\u00b9", "id": "854024780214829056"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 953, "tweet_count": 38869, "listed_count": 6}, "username": "easerman", "location": "M\u00e9xico", "name": "easerman", "id": "52626990"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18018, "following_count": 8209, "tweet_count": 11497, "listed_count": 24}, "username": "ApostolManotas", "name": "Dr. Freud. #\u00bfYa sabemos de qu\u00e9 viven los L\u00f3pez?", "id": "1152755955676909568"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1616, "following_count": 2973, "tweet_count": 18828, "listed_count": 10}, "username": "EnriqueBurgosA", "location": "Coatzacoalcos, Veracruz de Ign", "name": "El Reportero", "id": "110874445"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 574, "following_count": 621, "tweet_count": 17506, "listed_count": 0}, "username": "freitas_thali", "location": "zn, rj", "name": "thata", "id": "983434029461655553"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 134, "tweet_count": 762, "listed_count": 0}, "username": "catarinamedeirs", "name": "\ud835\udd6e\ud835\udd86\ud835\udd99", "id": "1203515313301659648"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 248, "tweet_count": 1333, "listed_count": 0}, "username": "AlondraFea", "name": "Alondra Fea", "id": "1062900661363372034"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 130, "tweet_count": 300, "listed_count": 0}, "username": "camilabalarino1", "name": "Camila Eugenia \ud83c\udf37", "id": "1155655110569148418"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 3096, "tweet_count": 46101, "listed_count": 4}, "username": "jonaortizzz117", "name": "Jonathan Ortiz", "id": "811739832170860544"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 407, "tweet_count": 33452, "listed_count": 0}, "username": "LuisCyrox", "location": "M\u00e9xico ", "name": "Luis", "id": "2353768165"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1045, "following_count": 310, "tweet_count": 60049, "listed_count": 27}, "username": "launellGb", "location": "East Cambridgeshire", "name": "Laura M.", "id": "2703729438"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8000, "following_count": 6310, "tweet_count": 30459, "listed_count": 107}, "username": "c_briguglio", "location": "Qui sbarc\u00f2 Nessuno, figlio suo", "name": "Carmelo Briguglio", "id": "214475387"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 367, "tweet_count": 80887, "listed_count": 15}, "username": "HctorRamrezMoy1", "name": "H\u00e9ctor Ram\u00edrez Moya", "id": "3007220095"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 249, "tweet_count": 1772, "listed_count": 0}, "username": "LaLeyYElOrden8", "location": "San Mart\u00edn de los Andes, Argen", "name": "La loca de los gatos", "id": "1156194179070009344"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 723, "following_count": 708, "tweet_count": 18145, "listed_count": 2}, "username": "ReneUrbinaT", "location": "Puerto Vallarta, Jalisco", "name": "Donchito", "id": "1417353392"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 390, "tweet_count": 116788, "listed_count": 1}, "username": "APC_Eddie", "name": "EdAPaCh", "id": "914859826773143553"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 92, "tweet_count": 273, "listed_count": 0}, "username": "enantyodromia", "location": "vegan", "name": "vit\u00f3ria \u2623 recovery", "id": "1089362372240818176"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 184, "tweet_count": 219, "listed_count": 0}, "username": "Heidybully", "name": "Heidy", "id": "1182872342063656961"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2028, "following_count": 745, "tweet_count": 67860, "listed_count": 0}, "username": "camiseoane_", "location": "Rosario City, Argentina.", "name": "C\u03b1\u043c\u03b9\u2113\u03b1", "id": "1357738891"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 263, "tweet_count": 13985, "listed_count": 0}, "username": "Eracsau", "name": "Saul \ud83d\udee1", "id": "3226645894"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 113, "tweet_count": 708824, "listed_count": 2}, "username": "Notiziedi_it", "name": "Notiziedi", "id": "1118432292131753984"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 729, "tweet_count": 31186, "listed_count": 0}, "username": "morochoollarves", "name": "Morochoollarves", "id": "1134269058000592903"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1077, "following_count": 2069, "tweet_count": 45403, "listed_count": 2}, "username": "jmalcantara69", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "name": "J.M. Alc\u00e1ntara", "id": "1363609759"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8209, "following_count": 7505, "tweet_count": 400631, "listed_count": 41}, "username": "mtzpantiga", "name": "C\u00e9sar Chairo Absoluto \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8 \ud83c\udde8\ud83c\uddfa", "id": "608191919"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 586, "following_count": 1567, "tweet_count": 82241, "listed_count": 4}, "username": "leonidas_tico", "location": "San Jos\u00e9, Costa Rica", "name": "Le\u00f3nidas Tico \ud83c\udde8\ud83c\uddf7", "id": "109119811"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2212750, "following_count": 1881, "tweet_count": 325085, "listed_count": 8168}, "username": "UniNoticias", "location": "Estados Unidos", "name": "Univision Noticias", "id": "35785401"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 373, "tweet_count": 21795, "listed_count": 0}, "username": "Minivcy", "name": "I'm Yoda \ud83c\udde8\ud83c\uddf7", "id": "986838611889926144"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3332, "following_count": 309, "tweet_count": 12725, "listed_count": 14}, "username": "JH_SHINeeArg", "location": "Argentina", "name": "Jonghyun - SHINee Argentina", "id": "4708494797"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 233, "tweet_count": 11918, "listed_count": 1}, "username": "gioelmagnanimo", "name": "gioelmagnanimo", "id": "1143961384733949952"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 344, "tweet_count": 32268, "listed_count": 1}, "username": "Modesto31416", "location": "Mexicali, Baja California", "name": "Modesto Alvarez", "id": "898789675032301568"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 337, "tweet_count": 28710, "listed_count": 0}, "username": "MuerteInfinita2", "name": "Calder\u00f3n sab\u00eda nexos de Garc\u00eda Luna con el narco", "id": "927333271997784064"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 434, "tweet_count": 85546, "listed_count": 1}, "username": "robertonene", "name": "Roberto Rodriguez", "id": "82764014"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2486, "following_count": 3629, "tweet_count": 40145, "listed_count": 7}, "username": "RodradePeronia", "location": "CABA BS.AS", "name": "Peronist creed - ElRodra", "id": "16552669"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 325, "tweet_count": 43611, "listed_count": 0}, "username": "yuniscarox", "location": "DF", "name": "Caryunix", "id": "273278803"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32445, "following_count": 876, "tweet_count": 97545, "listed_count": 63}, "username": "smbielz", "location": "Minas Gerais, Brasil", "name": "gaab", "id": "1120166292399505408"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 303, "tweet_count": 6828, "listed_count": 0}, "username": "_maaabel_", "name": "Mabel from Loona \ud83c\udf19", "id": "3322691792"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 1201, "tweet_count": 9239, "listed_count": 0}, "username": "nandograziolli", "name": "NANDO GRAZIOLI", "id": "700865582770552832"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 183, "tweet_count": 28057, "listed_count": 8}, "username": "normatenorio17", "name": "Norma Tenorio", "id": "739644661304860672"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 130629, "following_count": 1089, "tweet_count": 45011, "listed_count": 215}, "username": "hurgamemoriaPE", "location": "Lima, Peru", "name": "Hurgar en la Memoria \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "3309347867"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4828, "following_count": 4757, "tweet_count": 176223, "listed_count": 19}, "username": "SILVIA_POLO1", "location": "CDMX", "name": "SILVIA_POLO", "id": "395615924"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 728, "following_count": 835, "tweet_count": 32217, "listed_count": 0}, "username": "elrulasvega", "location": "mexico", "name": "ruleizq", "id": "107323414"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1382, "following_count": 3192, "tweet_count": 104899, "listed_count": 4}, "username": "lopezlotina", "location": "Nuevo Leon", "name": "Alberto", "id": "82463090"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9087, "following_count": 9154, "tweet_count": 148780, "listed_count": 10}, "username": "venefiicus", "name": "\u277e\u00be\ud835\udc00\ud835\udc02\ud835\udc02\ud835\udc08\ud835\udc14\ud835\udc12", "id": "1028997507131600901"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 14340896, "following_count": 61, "tweet_count": 746813, "listed_count": 19155}, "username": "g1", "location": "Brasil", "name": "g1", "id": "8802752"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 861, "following_count": 1100, "tweet_count": 20828, "listed_count": 0}, "username": "FuckencioCharls", "location": "M\u00e9xico ", "name": "Charls", "id": "95061672"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 24, "tweet_count": 148559, "listed_count": 0}, "username": "Miguel88064571", "name": "Miguel", "id": "1182419036983844864"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4696, "following_count": 3776, "tweet_count": 191371, "listed_count": 8}, "username": "PipopeCifuentes", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "name": "\u03c0pope Cifuentes", "id": "2851559407"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6199, "following_count": 5786, "tweet_count": 296087, "listed_count": 8}, "username": "duopp2", "location": "Quer\u00e9taro, Quer\u00e9taro Arteaga", "name": "Elpidio Rangel \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udc9a", "id": "2421179858"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 580, "tweet_count": 72568, "listed_count": 2}, "username": "Migueld17753978", "name": "Miguel dela cruz", "id": "1165733798643941381"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 272, "tweet_count": 1416, "listed_count": 0}, "username": "Alicia72982975", "name": "Alicia", "id": "1105280463718019073"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 161, "tweet_count": 23704, "listed_count": 0}, "username": "fmsoliso", "location": "M\u00e9xico", "name": "Mau", "id": "249543774"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 164, "tweet_count": 21791, "listed_count": 5}, "username": "TomySassia", "name": "T\ud83d\udeabMXS\ud83d\uddfd", "id": "1307838648"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 628, "following_count": 1754, "tweet_count": 67781, "listed_count": 0}, "username": "vitolaRadioacti", "name": "artStew", "id": "322993344"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 972, "tweet_count": 17739, "listed_count": 1}, "username": "guillermoaj99", "name": "Guillermo Aguilar", "id": "587810512"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4281, "following_count": 1125, "tweet_count": 25133, "listed_count": 0}, "username": "rafaagomes_", "name": "rafa", "id": "932366186226114562"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1634, "following_count": 2040, "tweet_count": 238309, "listed_count": 1}, "username": "dlilyrules", "name": "LilyAnna Rules", "id": "167429596"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 161307, "following_count": 3418, "tweet_count": 57191, "listed_count": 571}, "username": "Capezzone", "name": "Daniele Capezzone", "id": "144210805"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 141, "tweet_count": 32929, "listed_count": 0}, "username": "lomoaljugo", "location": "La Molina, Peru", "name": ".", "id": "3382501030"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 1538, "tweet_count": 4959, "listed_count": 2}, "username": "carlosggivan", "location": "Oaxaca, M\u00e9xico", "name": "Carlos Iv\u00e1n Garc\u00eda", "id": "1118213101"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 81, "tweet_count": 405, "listed_count": 0}, "username": "Cecilia73311698", "location": "Estados Unidos", "name": "Cecilia666US", "id": "1204101942919733250"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2409, "following_count": 3651, "tweet_count": 235679, "listed_count": 1}, "username": "drdanterene", "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "name": "Dr.Dante Rene", "id": "904237454"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1665, "following_count": 4425, "tweet_count": 16010, "listed_count": 3}, "username": "OscarIslasTapia", "name": "Oscar Islas", "id": "478088501"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 497, "tweet_count": 1986, "listed_count": 0}, "username": "let__cris", "location": "cg", "name": "Cristininha \ud83d\udc8b", "id": "1138103917907255296"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 171, "tweet_count": 4313, "listed_count": 0}, "username": "Juuniover", "location": "Ji-Paran\u00e1, Brasil", "name": "junio", "id": "2734742506"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 2304, "tweet_count": 32293, "listed_count": 0}, "username": "erick_lopez777", "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "name": "Erick_Lopez727", "id": "820862586"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 549, "tweet_count": 7896, "listed_count": 0}, "username": "anitapk4", "location": "Chile", "name": "anitapk", "id": "1195083328229122049"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1330312, "following_count": 2809, "tweet_count": 51629, "listed_count": 1735}, "username": "GiorgioJackson", "location": "Stgo, Chile", "name": "Giorgio Jackson \ud83c\udf33", "id": "59215690"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22982, "following_count": 601, "tweet_count": 57618, "listed_count": 84}, "username": "hookdump", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Nacho\u2744\ufe0f", "id": "6558552"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 859, "following_count": 964, "tweet_count": 8781, "listed_count": 4}, "username": "michelle_jfs", "location": "Panama", "name": "Michelle", "id": "231572507"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 167, "tweet_count": 1423, "listed_count": 0}, "username": "alfemia", "name": "Alejandra Fernandez", "id": "583092989"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 598, "following_count": 472, "tweet_count": 55115, "listed_count": 6}, "username": "Apaza_Candiotti", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "Jorge Apaza Candiott", "id": "732088592"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13603, "following_count": 1545, "tweet_count": 36592, "listed_count": 116}, "username": "rcruza", "location": "Lima, Peru", "name": "Rodrigo Cruz", "id": "90303467"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 441, "tweet_count": 6656, "listed_count": 0}, "username": "DiegoAToribio1", "location": "Estados Unidos", "name": "NEWLEFT NEWS", "id": "1150545949988655105"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3538, "following_count": 4439, "tweet_count": 32282, "listed_count": 1}, "username": "CynthiaVMtz", "location": "Toluca, Edo. de Mex.", "name": "Cynthia Varela Mtz.", "id": "184920864"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 856, "following_count": 452, "tweet_count": 6690, "listed_count": 0}, "username": "is4mart", "location": "VDA", "name": "Isa", "id": "839512412688633858"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 139, "tweet_count": 519, "listed_count": 0}, "username": "vulgocoutinho2", "location": "Na sua", "name": "Coutastico Sensa\u00e7ao", "id": "1186840422825582592"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 172, "tweet_count": 26535, "listed_count": 0}, "username": "genderfreud", "name": "ana genderfreud", "id": "3099138107"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 150, "tweet_count": 1510, "listed_count": 0}, "username": "jairpegon", "location": "Mexico", "name": "Jair Perez", "id": "249430981"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1373, "following_count": 909, "tweet_count": 34761, "listed_count": 6}, "username": "CapARTURO", "location": "San Diego, CA", "name": "ARTURO ESTRADA ALONSO\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "id": "473008646"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 610, "following_count": 193, "tweet_count": 32407, "listed_count": 0}, "username": "caren_crvg", "location": "Z.O", "name": "\ud835\udc36\ud835\udc4e\ud835\udc5f\ud835\udc52\ud835\udc5b \ud835\udc45\ud835\udc4e\ud835\udc5a\ud835\udc5c\ud835\udc60", "id": "864120105768235008"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 94, "tweet_count": 3771, "listed_count": 0}, "username": "CehValeria", "location": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n", "name": "Valeria Ceh\ud83e\udd0d", "id": "1198843300138094592"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 2387, "tweet_count": 87212, "listed_count": 1}, "username": "xanix1", "name": "Jorge Sanchez", "id": "37999684"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 900, "following_count": 701, "tweet_count": 11797, "listed_count": 0}, "username": "anaa_soares2", "location": "dds", "name": "\ud835\udcf7\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udcea", "id": "1157461514456043521"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 97, "tweet_count": 45879, "listed_count": 0}, "username": "Josu82586789", "location": "Fortaleza, Brasil", "name": "Josu\u00e9 Andrade", "id": "1113508506219569152"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1367, "following_count": 1084, "tweet_count": 76035, "listed_count": 0}, "username": "PaletasFlores", "location": "Mexico D.F ", "name": "FranciscoFlores \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\u2764\ufe0f\ud83e\udd1d\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "id": "1482685628"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3842, "following_count": 3277, "tweet_count": 687298, "listed_count": 133}, "username": "rkastrejon", "location": "Mex", "name": "Rick Kas", "id": "858984690"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 292, "tweet_count": 12806, "listed_count": 0}, "username": "creactivopro", "location": "Arriba de tu Jefa ", "name": "A Palma", "id": "55782890"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 149, "tweet_count": 26478, "listed_count": 0}, "username": "Rocio_p91", "name": "Manyina\ud83d\udc80", "id": "998414135917531136"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 329, "tweet_count": 29620, "listed_count": 0}, "username": "Alejo_porma7", "location": "Neuqu\u00e9n, Argentina", "name": "Alejo", "id": "992901882661269505"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1161, "following_count": 538, "tweet_count": 215162, "listed_count": 9}, "username": "leonserpiente", "location": "Cuauht\u00e9moc, Distrito Federal", "name": "leonserpiente", "id": "89848140"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 2324, "tweet_count": 3616, "listed_count": 0}, "username": "yaneissnash", "location": "Coyoac\u00e1n, Distrito Federal", "name": "Nayelli I.", "id": "1168208914472669188"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 206, "tweet_count": 7878, "listed_count": 1}, "username": "kaneludos", "name": "Gabriel Rei - #FORAMARIO", "id": "815464032073318400"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 340, "tweet_count": 9356, "listed_count": 0}, "username": "_srcamila", "location": "moro logo ali", "name": "Camila S\u00e1", "id": "762415877312565248"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 581, "tweet_count": 14250, "listed_count": 3}, "username": "gmoefuentes", "location": "Te dir\u00e9 cuando aterrice. ", "name": "Gmoe", "id": "176563278"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 424, "tweet_count": 2495, "listed_count": 2}, "username": "nadya_soto", "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "name": "rue_vieille", "id": "552949637"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 477, "tweet_count": 88023, "listed_count": 32}, "username": "AlChiari", "name": "Alfonso Chiari \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "450555112"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27921, "following_count": 1128, "tweet_count": 73702, "listed_count": 152}, "username": "LucianoBarraCar", "name": "LucianoBarraCaraccio", "id": "1096235264"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 642, "tweet_count": 1573, "listed_count": 0}, "username": "joal2784", "location": "Guadalajara, Jalisco", "name": "Dino Confundido \uea00", "id": "715315459441057792"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 94314, "following_count": 882, "tweet_count": 31615, "listed_count": 56}, "username": "courtesyas", "location": "cwb", "name": "ABT \u212d", "id": "2309021521"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 75, "tweet_count": 117, "listed_count": 0}, "username": "RamirezBraham", "name": "A-braham Ramirez", "id": "984242893589286913"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 66, "tweet_count": 954, "listed_count": 0}, "username": "Malditx4", "name": "Ups3t", "id": "1105625204632506368"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 208, "tweet_count": 8742, "listed_count": 0}, "username": "JoshuitaVa", "name": "joshuita", "id": "769393459090317312"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 1974, "tweet_count": 35415, "listed_count": 0}, "username": "Fpasmo", "location": "Brasil", "name": "Bloom", "id": "46943217"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 927, "following_count": 384, "tweet_count": 2957, "listed_count": 0}, "username": "fjp_sophia", "location": "Curitiba, Brasil", "name": "sophifreire", "id": "750070561154428928"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 431, "tweet_count": 17922, "listed_count": 0}, "username": "CantoPicles", "location": "Iorque Nova ", "name": "\ud835\udc02\ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc2d\ud835\udc28 \ud835\udc0f.", "id": "1029565237966647297"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 564, "tweet_count": 19062, "listed_count": 0}, "username": "AntonGlez2", "location": "Toluca, M\u00e9xico", "name": "Al M. Gonzalez", "id": "921650479255445505"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 38984, "following_count": 685, "tweet_count": 333171, "listed_count": 333}, "username": "HoyEstado", "location": "M\u00e9xico", "name": "Hoy Estado de M\u00e9xico", "id": "127068662"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 455, "tweet_count": 94673, "listed_count": 1}, "username": "Zonamagnetica", "name": "Zonamagnetica", "id": "2941216533"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 639, "tweet_count": 5240, "listed_count": 0}, "username": "Dabaja11", "name": "Ussama dabaja", "id": "1027969072682749953"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48078, "following_count": 9887, "tweet_count": 348471, "listed_count": 331}, "username": "CriterioHidalgo", "location": "Pachuca, Hidalgo, M\u00e9xico", "name": "criteriohidalgo", "id": "104707685"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1333, "following_count": 3769, "tweet_count": 7791, "listed_count": 10}, "username": "SOSGolero", "name": "sosgolero", "id": "882998313339039744"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1146, "following_count": 1372, "tweet_count": 33314, "listed_count": 0}, "username": "didiribeiro_x", "location": "Sepetiba", "name": "Rodri", "id": "810280130790703104"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 276, "tweet_count": 9597, "listed_count": 0}, "username": "yeseniamorand", "name": "yesenia moran diaz", "id": "2477380395"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1456, "following_count": 1540, "tweet_count": 39399, "listed_count": 14}, "username": "ricartur59", "location": "M\u00e9xico", "name": "Ricardo de la Pe\u00f1a", "id": "114116192"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 676, "tweet_count": 15705, "listed_count": 0}, "username": "chatcia", "location": "Recife, Brasil", "name": "tcia lontrinhas \ud83d\udc19", "id": "1120476932171341824"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 619, "following_count": 923, "tweet_count": 41351, "listed_count": 2}, "username": "PeregrinaTavito", "location": "Aqu\u00ed!", "name": "Tavito", "id": "104730790"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5680, "following_count": 3627, "tweet_count": 393586, "listed_count": 72}, "username": "Imapax", "location": "Per\u00fa", "name": "Maxt'a", "id": "226781908"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1622, "following_count": 674, "tweet_count": 151639, "listed_count": 0}, "username": "Javier_H_F", "location": "En Veracruz del simulacro. ", "name": "'Yihad del Mozimismo' Javier H F", "id": "432032904"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 773, "following_count": 356, "tweet_count": 226474, "listed_count": 74}, "username": "piras_zia", "name": "Anna Piras\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "1125109992"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1169, "following_count": 451, "tweet_count": 30299, "listed_count": 2}, "username": "gabisbbb", "name": "Gabi", "id": "1089397650997293058"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 278, "tweet_count": 3307, "listed_count": 0}, "username": "Jotapapito", "name": "Juan Pablo Velasco", "id": "1140287623811887104"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 865, "tweet_count": 52280, "listed_count": 0}, "username": "engarzat", "name": "Erick Garza", "id": "1142162725482770432"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 1171, "tweet_count": 78359, "listed_count": 2}, "username": "esdacheti", "name": "Paulo Miguel Esdacheti", "id": "1157468429303123970"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 805, "following_count": 2997, "tweet_count": 52276, "listed_count": 51}, "username": "AlfredoAguirre", "location": "Mexico City", "name": "Alfredo Aguirre", "id": "66222202"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2082, "following_count": 1927, "tweet_count": 288209, "listed_count": 45}, "username": "simon_ulises", "location": "Baja California, M\u00e9xico", "name": "..... Ulises Ramirez", "id": "1869409050"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 734, "following_count": 1644, "tweet_count": 10014, "listed_count": 6}, "username": "joorgeantonioo", "location": "Chile - Santiago", "name": "J\u03c3\u044fg\u0454 M\u0454\u2202\u0454\u2113", "id": "160395327"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 2109, "tweet_count": 67472, "listed_count": 2}, "username": "Eliazib2", "name": "Eliazib", "id": "874303079885062144"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6229, "following_count": 405, "tweet_count": 58654, "listed_count": 3}, "username": "KeziaLorrany77", "location": "Oviedo, Spain", "name": "B.I.odegrad\u00e1vel", "id": "886110456598990848"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 605, "tweet_count": 2414, "listed_count": 1}, "username": "Marizenda483", "name": "Mari \ud83c\udf7c", "id": "1199245500"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27430, "following_count": 415, "tweet_count": 144577, "listed_count": 37}, "username": "caioxe", "location": "recife", "name": "caio jornalista #FicaDeolane", "id": "569504477"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 103, "tweet_count": 968, "listed_count": 0}, "username": "NabuSaavedra", "location": "mendoza argentina", "name": "Nahuel Saavedra", "id": "179731977"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 154, "tweet_count": 36451, "listed_count": 1}, "username": "Bioshoch360", "location": "En alg\u00fan lugar de este gran Pa", "name": "Maestro Trumpcito", "id": "819363269886570496"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 545, "tweet_count": 22255, "listed_count": 0}, "username": "troxaporvoce", "name": "\ud835\ude4b\ud835\ude56\ud835\ude67\ud835\ude5e\ud835\ude6f\ud835\ude64\ud835\ude69\ud835\ude69\ud835\ude64", "id": "1054514003412684800"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2804, "following_count": 4061, "tweet_count": 19145, "listed_count": 5}, "username": "BrmrBlanca", "location": "Zacatecas, M\u00e9xico", "name": "blanca murillo", "id": "430173959"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1547, "following_count": 4583, "tweet_count": 57816, "listed_count": 25}, "username": "jualord", "location": "Nueva Normalinarnia", "name": "Juanlo", "id": "48485125"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 2764, "tweet_count": 30119, "listed_count": 6}, "username": "ismaelmartinezr", "location": "Colonia Roma, Ciudad de M\u00e9xico", "name": "Ismael Mart\u00ednez", "id": "89310276"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 358, "tweet_count": 88498, "listed_count": 5}, "username": "Casaro89", "location": "CDMX FRIENDZONE ", "name": "El Rey David \ud83c\udf40\ud83d\ude4c\u26bd\ud83c\udf7a", "id": "172516433"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 2486, "tweet_count": 79559, "listed_count": 0}, "username": "JTeleve", "name": "\ud83d\udc53", "id": "874358638525038592"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1875, "following_count": 1508, "tweet_count": 78067, "listed_count": 6}, "username": "hobsuniverse", "name": "Nay\u2077 | \ud83c\udccf The Astronaut", "id": "2811251353"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 883, "tweet_count": 32818, "listed_count": 0}, "username": "VeliaGomez4", "name": "Velia Gomez", "id": "1160264223513092097"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 371, "tweet_count": 15986, "listed_count": 1}, "username": "Robertinhafilha", "name": "\ud83d\udc3c\ud83d\udc3c", "id": "201846518"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3938, "following_count": 2260, "tweet_count": 101523, "listed_count": 4}, "username": "lucyguimaraess", "location": "Jacarepagu\u00e1, Rio de Janeiro", "name": "luci", "id": "1199500976"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2326, "following_count": 2710, "tweet_count": 49682, "listed_count": 15}, "username": "Gissell56842765", "location": "M\u00e9xico", "name": "Giss", "id": "3349510659"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 735, "following_count": 406, "tweet_count": 214942, "listed_count": 5}, "username": "rfangulo", "location": "mex", "name": "rafael", "id": "103485538"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1168, "following_count": 1011, "tweet_count": 30354, "listed_count": 0}, "username": "Nthcrf18", "location": "Cg, ZO", "name": "nt", "id": "854864721102733313"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1555, "following_count": 697, "tweet_count": 82670, "listed_count": 0}, "username": "th_vitorinoo", "name": "artilheiro do amor \ud83e\udd34\ud83c\udffe", "id": "3054272898"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3281, "following_count": 3134, "tweet_count": 77548, "listed_count": 4}, "username": "bautistanorma35", "name": "norma #LaVidaEsBella soy L\u00f3pez obradorista \u2764\ufe0f", "id": "3253179091"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 317, "tweet_count": 24085, "listed_count": 0}, "username": "dodobellelli", "name": "Ermelindo", "id": "1092996460424163328"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 583, "tweet_count": 6698, "listed_count": 0}, "username": "VictorM30040178", "name": "V\u00edctor Manuel 100%Amlover 100%Obradorista", "id": "1137932410375548928"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 23, "tweet_count": 1778, "listed_count": 0}, "username": "inaqui_goye", "location": "San Carlos de Bariloche, Argen", "name": "I\u00f1aqui Goye", "id": "1069731574684573697"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 776, "following_count": 661, "tweet_count": 48474, "listed_count": 6}, "username": "mtzlizarraga", "location": "Hermosillo, Sonora", "name": "Luis Mart\u00ednez Liz\u00e1rraga", "id": "106205364"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 493, "tweet_count": 22879, "listed_count": 4}, "username": "Miguelov65", "name": "Miguel Ortega Vela", "id": "589120357"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 808, "tweet_count": 11707, "listed_count": 5}, "username": "Paco_Conde", "location": "CDMX - Puebla", "name": "Paco Conde", "id": "111159174"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 721, "following_count": 991, "tweet_count": 89311, "listed_count": 19}, "username": "jebusmr", "location": "La Piedad", "name": "Jes\u00fas MR", "id": "45674612"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 1150, "tweet_count": 72220, "listed_count": 0}, "username": "ntonniio", "location": "Tequisquiapan, Quer\u00e9taro Artea", "name": "T\ud83c\udd7e\ufe0f\u2651\u2139\ufe0f", "id": "65473175"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1424, "following_count": 2732, "tweet_count": 107663, "listed_count": 52}, "username": "DarkPreider", "location": "Un lugar llamado aqu\u00ed Mx", "name": "Darkpreider", "id": "268062817"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 521, "tweet_count": 3152, "listed_count": 1}, "username": "_lautigarcia8", "location": "Buceo, Montevideo", "name": "Lautaro", "id": "1059235328601546752"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 149, "tweet_count": 435, "listed_count": 0}, "username": "Candy73078821", "name": "Candy", "id": "1195125546096578560"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 329, "tweet_count": 2235, "listed_count": 0}, "username": "AnibalRcd", "location": "M\u00e9xico", "name": "AnibalRDC", "id": "852485526749892608"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 710, "tweet_count": 43329, "listed_count": 13}, "username": "gabbrielaluna", "location": "M\u00e9xico", "name": "Gabriela Luna", "id": "205555566"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3639, "following_count": 1041, "tweet_count": 119950, "listed_count": 16}, "username": "_LeoLealC", "location": "RJ, Brasil", "name": "L\u00e9o Leal", "id": "235566849"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 162, "tweet_count": 4849, "listed_count": 0}, "username": "Matheo96925871", "location": "Argentina", "name": "Matteo", "id": "1049132797594652672"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1673, "following_count": 357, "tweet_count": 13556, "listed_count": 0}, "username": "AlexiaM77698833", "location": "Puerto Iguaz\u00fa, Argentina", "name": "Alexia \ud83d\udc9a", "id": "927298194148651008"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2672, "following_count": 623, "tweet_count": 83324, "listed_count": 5}, "username": "yasmimsaloio", "location": "Campo Grande, Rio de Janeiro", "name": "yas", "id": "288414690"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 708, "following_count": 994, "tweet_count": 12016, "listed_count": 0}, "username": "Amaroalan0", "location": "Salto, Uruguay", "name": "Nari \u30c4", "id": "3300687225"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 926, "following_count": 1368, "tweet_count": 8636, "listed_count": 1}, "username": "HmartinezOm", "location": "M\u00e9xico", "name": "Cualquier mexicano \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "id": "2819014916"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 873, "tweet_count": 91350, "listed_count": 0}, "username": "MonolitoMutante", "name": "Cdsxalapa", "id": "2786357659"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 935, "tweet_count": 62954, "listed_count": 1}, "username": "VictorHAnguian1", "name": "Victor H Anguiano", "id": "972317049937477632"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1356, "following_count": 576, "tweet_count": 9439, "listed_count": 0}, "username": "izaabela_12", "location": "VDA", "name": "iza", "id": "1163258739954257921"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 235, "tweet_count": 5923, "listed_count": 0}, "username": "DealerMemory", "name": "Rodriguinho d'Os Travessos", "id": "1153158277473214466"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1087, "following_count": 997, "tweet_count": 40993, "listed_count": 0}, "username": "Pedroocf_", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Malvadinho", "id": "772507164720111616"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2376, "following_count": 29, "tweet_count": 43049, "listed_count": 41}, "username": "HoyCDMX", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "name": "Hoy CDMX", "id": "3158329988"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 183, "tweet_count": 2702, "listed_count": 0}, "username": "mahhri_fer", "name": "Maria ana\ud83e\udd2f", "id": "1111766317814685696"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 196, "tweet_count": 38919, "listed_count": 0}, "username": "Eloy67843629", "name": "AMEloy", "id": "1146607104872112128"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1417, "following_count": 4999, "tweet_count": 219864, "listed_count": 17}, "username": "mauflowers10", "location": "Mexico D.F.", "name": "Mauricio Morales", "id": "369941788"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 369, "tweet_count": 6750, "listed_count": 0}, "username": "MontantesPablo", "location": "neoAztlan nuevo national order", "name": "@montspaul", "id": "1127330510676660230"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 376, "tweet_count": 12871, "listed_count": 0}, "username": "LlaCazu", "name": "ccd", "id": "1190791412029128704"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 974, "following_count": 3582, "tweet_count": 41161, "listed_count": 0}, "username": "aguilas_blancas", "location": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n", "name": "LUIGY", "id": "84999809"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1220, "following_count": 3915, "tweet_count": 41326, "listed_count": 13}, "username": "hammerayala", "location": "Extremo izquierdo", "name": "Hammer Ayala", "id": "2484077696"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 789, "following_count": 1609, "tweet_count": 18808, "listed_count": 0}, "username": "Vn_Viniciuss", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "VICCHETTI \uf8ff", "id": "820853139544961024"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 875, "tweet_count": 12224, "listed_count": 1}, "username": "Arturo69df", "location": "Ciudad de M\u00e9xico D.F.", "name": "Arturo Flores \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "id": "549368232"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 932, "following_count": 384, "tweet_count": 150076, "listed_count": 8}, "username": "nadiaa_denisse", "name": "\u03c1\u03b5\u10d2\u03c5\u03b5", "id": "149343844"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4136, "following_count": 1728, "tweet_count": 51685, "listed_count": 3}, "username": "cam1sao", "location": "Massachusetts, USA", "name": "camisao 13 \u2764\ufe0f", "id": "1022294931287822337"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 339, "tweet_count": 13211, "listed_count": 0}, "username": "nenrique_", "name": "\u20e4\u20e4", "id": "3392623539"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 600, "tweet_count": 23065, "listed_count": 0}, "username": "yumcimil_", "name": "yumcimil", "id": "178938498"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 138, "tweet_count": 24750, "listed_count": 0}, "username": "Victori72565276", "name": "Victoria", "id": "1012046528754614276"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 656, "following_count": 764, "tweet_count": 60169, "listed_count": 1}, "username": "granhermanopay", "location": "MEXICO", "name": "La chingada madre", "id": "204074746"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 142, "tweet_count": 43272, "listed_count": 0}, "username": "JoJoTheLisho", "name": "JoJo Aulas", "id": "1116069205571506177"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1112, "following_count": 686, "tweet_count": 175424, "listed_count": 15}, "username": "aboutgandw", "location": "#LH44 #LM10", "name": "lois want your midnights", "id": "266629184"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 205, "tweet_count": 44866, "listed_count": 0}, "username": "Juanman13730197", "name": "As\u00ed si", "id": "4785031277"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3001, "following_count": 3085, "tweet_count": 207497, "listed_count": 33}, "username": "mag_tomes", "location": "cualquier parte de M\u00e9xico.", "name": "March", "id": "534715029"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 129, "tweet_count": 4355, "listed_count": 0}, "username": "JoaquinYago", "name": "\u30b7\u30e3\u30b4", "id": "3597582197"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 590, "tweet_count": 17576, "listed_count": 0}, "username": "byulmonz", "location": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7| \ud765\ud0c4\uc18c\ub144\ub2e8 boyz with fun", "name": "vale", "id": "1038940865136349184"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 721, "tweet_count": 7566, "listed_count": 0}, "username": "Ayeemartinez7_", "name": "\u2022NEGRITA\u2022", "id": "989521748268896261"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 663, "tweet_count": 14121, "listed_count": 0}, "username": "b_mazu", "location": "Fortaleza-CE", "name": "Mazu B Gondim", "id": "489036063"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 751, "following_count": 1653, "tweet_count": 8000, "listed_count": 2}, "username": "Noticias_Tabasc", "name": "Noticias Tabasco", "id": "880173799160909825"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 254, "tweet_count": 25931, "listed_count": 0}, "username": "amndrouff_", "location": "Rondon\u00f3polis, Brasil", "name": "japonega", "id": "1105558076030099459"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 703, "following_count": 1321, "tweet_count": 12168, "listed_count": 0}, "username": "DAVIDEE7771", "name": "DAVIDEE777", "id": "1082104931669151749"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1042, "following_count": 200, "tweet_count": 11818, "listed_count": 3}, "username": "JorgeCortez__", "name": "\ud835\udc80\ud835\udc90\ud835\udc93\ud835\udc84\ud835\udc89.", "id": "243002805"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 437, "tweet_count": 11935, "listed_count": 0}, "username": "Vale_Winiarski", "name": "n e m o \ud83d\udc1f", "id": "885353567728672773"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 879, "following_count": 929, "tweet_count": 42766, "listed_count": 7}, "username": "sampobruno", "name": "Bellamy \ud83d\udc41\u200d\ud83d\udde8", "id": "3339969219"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5276, "following_count": 2369, "tweet_count": 34539, "listed_count": 49}, "username": "noakmilo", "location": "Start your own business  \ud83d\udc49", "name": "Kmilo Noa\u2666\ufe0fBOO! \ud83d\udc7b", "id": "781523542152187905"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 733, "following_count": 890, "tweet_count": 159531, "listed_count": 0}, "username": "MiguelNLaOdisea", "location": "Mexico", "name": "MiguelEnLaOdisea", "id": "24661045"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3625, "following_count": 2020, "tweet_count": 242943, "listed_count": 39}, "username": "JFOrvay", "location": "Islas Baleares, Espa\u00f1a", "name": "J. F. Orvay", "id": "807209261893873665"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 735, "tweet_count": 27914, "listed_count": 0}, "username": "Kike6919", "name": "@ Kike.69", "id": "1027668030464184321"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 434, "tweet_count": 22088, "listed_count": 0}, "username": "rroocciioodg", "location": "pehuajo", "name": "Lilith\ud83d\ude08\ud83d\udc8b", "id": "170740650"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 756, "following_count": 588, "tweet_count": 39559, "listed_count": 0}, "username": "Joaquin50643782", "name": "fantacia_o_realidad\ud83d\udc7d\ud83d\ude48\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "1076981162793406469"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 868, "following_count": 531, "tweet_count": 28556, "listed_count": 0}, "username": "IIeozin", "location": "Longe demais das capitais", "name": "leo", "id": "1317560720"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 764, "tweet_count": 7318, "listed_count": 1}, "username": "WilliiGatica", "name": "\ud83d\udd47Pinchito\ud83d\udd47", "id": "2540758638"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 108, "tweet_count": 2700, "listed_count": 0}, "username": "Strempler", "location": "Tijuana, Baja California", "name": "Oscar Strempler", "id": "69022114"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10964, "following_count": 9947, "tweet_count": 126767, "listed_count": 39}, "username": "Ilianalimon", "name": "Ily Lemon \ud83c\udf4b", "id": "187410959"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2492, "following_count": 797, "tweet_count": 1179705, "listed_count": 1029}, "username": "geopoliting", "location": "Colombia", "name": "geopoliting", "id": "328686317"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1941, "following_count": 663, "tweet_count": 7071, "listed_count": 6}, "username": "harleyBRquinn", "name": "Harley Quinn Brasil \ud83d\udc8b", "id": "1072256987616952322"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 583, "following_count": 961, "tweet_count": 9555, "listed_count": 2}, "username": "cucopotrero", "name": "Armando Palacios Torres", "id": "835188784719343617"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 450, "tweet_count": 112969, "listed_count": 6}, "username": "miguelDario21", "name": "Miguel Dario", "id": "2792013214"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3335, "following_count": 2934, "tweet_count": 369260, "listed_count": 43}, "username": "ErafoxZl", "location": "Miguel Hidalgo, CDMX", "name": "Emma R. Fox \u2665\ufe0f\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\u2764\ufe0f", "id": "2331201102"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 936, "following_count": 293, "tweet_count": 13005, "listed_count": 0}, "username": "LuizKalsing", "location": "067", "name": "Luizn \ud83c\udde7\ud83c\uddfc", "id": "1120129971270430722"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 262, "tweet_count": 16291, "listed_count": 0}, "username": "laramacena", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "larinha", "id": "862647518622044161"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5680, "following_count": 5815, "tweet_count": 77293, "listed_count": 6}, "username": "M4ri4G0", "name": "Mary", "id": "597971692"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 282, "tweet_count": 26271, "listed_count": 0}, "username": "arryssa18", "name": "ray", "id": "1156069315403272192"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1026, "following_count": 2931, "tweet_count": 40888, "listed_count": 7}, "username": "noemyglz", "name": "Noemy Gonzalez", "id": "483298909"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 426, "tweet_count": 66304, "listed_count": 11}, "username": "GiselleHdezG", "name": "Giselle", "id": "2261848526"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 662, "following_count": 486, "tweet_count": 39915, "listed_count": 1}, "username": "agus_arnaez", "location": "Villa Mercedes - San Luis", "name": "Agus Arn\u00e1ez", "id": "2863739522"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 452, "tweet_count": 12937, "listed_count": 2}, "username": "paulinasapz", "location": "mty", "name": "paulina", "id": "715708786497818624"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 961, "tweet_count": 2384, "listed_count": 2}, "username": "elkizz_", "location": "Mexico City.", "name": "Salvador Corona", "id": "712666105"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2320, "following_count": 3376, "tweet_count": 2848, "listed_count": 3}, "username": "Luckas_Luckas", "location": "Earth", "name": "Luckas", "id": "287012853"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 403, "tweet_count": 201207, "listed_count": 18}, "username": "jljuarezmx", "name": "jose luis", "id": "1892174826"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3253, "following_count": 3104, "tweet_count": 58078, "listed_count": 0}, "username": "DuulceOlvera", "location": "Gustavo A. Madero", "name": "Dulce Olvera", "id": "89608268"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13648, "following_count": 11565, "tweet_count": 97028, "listed_count": 115}, "username": "i4charlotte", "location": "\u263d\ufe0e\u263e\ufe0e", "name": "mare \u2726 dehya (34/180)", "id": "3093260841"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 241, "tweet_count": 5552, "listed_count": 7}, "username": "ErosEmilie", "name": "Emilie de Letras \ud83d\udcd8", "id": "1089971462163914758"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 39, "tweet_count": 16540, "listed_count": 0}, "username": "Nezatleca", "location": "Mexico", "name": "Pepito", "id": "1375326308"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 322, "tweet_count": 23045, "listed_count": 3}, "username": "ReynaFortunata", "name": "Reyna Castro", "id": "1470011575"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1374, "following_count": 1462, "tweet_count": 56645, "listed_count": 3}, "username": "jklybeth", "name": "JKLYBETH \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "id": "1069763113627631617"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 880, "following_count": 1468, "tweet_count": 13083, "listed_count": 0}, "username": "killos_diaz", "location": "mexico, cdmx", "name": "Enriqe_kiyos", "id": "88103533"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1015, "following_count": 918, "tweet_count": 26936, "listed_count": 2}, "username": "offllua", "name": "lua, 7;", "id": "886697101018660864"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 108, "tweet_count": 1090, "listed_count": 0}, "username": "Lucree86228892", "name": "Lucree\ud83c\udf3b", "id": "1151942759043010560"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 755, "tweet_count": 9008, "listed_count": 0}, "username": "SYLORAR", "name": "SYL\u00b4OR", "id": "606622638"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 883, "following_count": 1142, "tweet_count": 127699, "listed_count": 1}, "username": "medardorp", "location": "Quer\u00e9taro, Qro; Mx.", "name": "med rangel", "id": "253096396"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1736, "following_count": 1756, "tweet_count": 124632, "listed_count": 23}, "username": "zerepwrestling", "location": "Brooklyn, NY", "name": "Luis Perez", "id": "1314950023"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1381, "following_count": 2064, "tweet_count": 21183, "listed_count": 19}, "username": "HeyyImRob", "location": "From NJ, in AL", "name": "Rob", "id": "786231545690329089"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 225, "tweet_count": 10413, "listed_count": 1}, "username": "kombikorujinha", "location": "around", "name": "beautiful and unemployed", "id": "2800925188"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 299, "tweet_count": 751, "listed_count": 0}, "username": "Oli_Gali", "name": "Olivia Lopez Galicia", "id": "1325066558"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 240, "tweet_count": 770, "listed_count": 0}, "username": "Axlchelo07", "name": "AxL", "id": "1535552509"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1599, "following_count": 1566, "tweet_count": 14071, "listed_count": 0}, "username": "coreia_b", "location": "Duque de Caxias, Brasil", "name": "pivete\ud83e\udd34\ud83c\udffe\ud83c\udf2a\ufe0f", "id": "1161109889126739968"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 177, "tweet_count": 1862, "listed_count": 0}, "username": "PxYssinha_", "name": "Rhayssa", "id": "1129638583734853637"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31568, "following_count": 25890, "tweet_count": 29109, "listed_count": 4}, "username": "bastianbila", "location": "M\u00e9xico", "name": "Bastian Bil\u00e1", "id": "896368194516135936"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 565, "tweet_count": 3781, "listed_count": 2}, "username": "DolfMirRom", "name": "Dolf", "id": "89082700"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2997, "following_count": 3028, "tweet_count": 163172, "listed_count": 2}, "username": "angelagindri43", "location": "Porto Alegre, Brasil", "name": "AngelaG54", "id": "708479368478203909"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 300, "tweet_count": 45412, "listed_count": 0}, "username": "PredoMaia", "location": "Inferno", "name": "\ud835\udc77\ud835\udc86\ud835\udc91\ud835\udc86\ud835\udc96", "id": "921916900497657857"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1019, "following_count": 900, "tweet_count": 25682, "listed_count": 8}, "username": "LuzMariaOronaA", "location": "Chilpancingo, Guerrero", "name": "Luz Mar\u00eda Orona", "id": "627680427"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 919, "following_count": 592, "tweet_count": 388772, "listed_count": 80}, "username": "xande18000", "name": "VoltaSkank", "id": "15337029"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57216, "following_count": 124, "tweet_count": 52369, "listed_count": 136}, "username": "dcc_brasil", "name": "#AdaoNegro - CCXP - HBO MAX", "id": "1076971229515530241"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4214, "following_count": 4756, "tweet_count": 677624, "listed_count": 1699}, "username": "HumbertoZamoraR", "location": "La Paz, BCS", "name": "Humberto Zamora Ruiz", "id": "105857751"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2043, "following_count": 2298, "tweet_count": 109398, "listed_count": 42}, "username": "ProyectoePuente", "location": "Hoy Monterrey Mexico", "name": "Jesus Gonzalez Ram\u00edrez", "id": "88032607"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2302, "following_count": 3191, "tweet_count": 120895, "listed_count": 2}, "username": "cristabeta1", "location": "M\u00e9xico", "name": "Crista Beta\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "id": "779755859299532800"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 811, "following_count": 2901, "tweet_count": 161642, "listed_count": 10}, "username": "Conde_Paspalho", "location": "Po\u00e7os de Caldas, Brasil", "name": "Ghosts Of Blue", "id": "145797801"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 988, "following_count": 606, "tweet_count": 11283, "listed_count": 1}, "username": "luneragomez", "name": "K\u00fcyen", "id": "1281137150"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1326, "following_count": 881, "tweet_count": 28965, "listed_count": 3}, "username": "rodrigotijeras", "location": "General Alvear Mendoza", "name": "Rodri Tijeras", "id": "620800532"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1257, "following_count": 1137, "tweet_count": 141855, "listed_count": 1}, "username": "GinaEmendez", "name": "Gina M\u00e9ndez Moreno", "id": "505237033"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 857, "tweet_count": 24720, "listed_count": 3}, "username": "AfroMaza", "location": "Venezuela", "name": "Antonio", "id": "577658025"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 999, "following_count": 489, "tweet_count": 7163, "listed_count": 0}, "username": "0Ingriddd", "location": "General Roca, Argentina", "name": "ingriddddd", "id": "753758556848087040"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1446, "following_count": 234, "tweet_count": 14917, "listed_count": 3}, "username": "AldiRostagno", "location": "Argentina", "name": "Aldana R", "id": "620342292"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 892, "following_count": 1019, "tweet_count": 277062, "listed_count": 28}, "username": "gracielacorona2", "name": "graciela coronado", "id": "557442254"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 628, "following_count": 614, "tweet_count": 9769, "listed_count": 0}, "username": "Colo947", "location": "Fortuna, San Luis, Argentina", "name": "Carlos Guzman", "id": "3294565364"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 635, "following_count": 1012, "tweet_count": 57815, "listed_count": 1}, "username": "QuezadaDaniel", "location": "M\u00e9xico", "name": "Daniel", "id": "92423799"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 19723, "following_count": 7467, "tweet_count": 60588, "listed_count": 286}, "username": "JimenezLandin", "name": "H\u00e9ctor Jim\u00e9nez Land\u00edn", "id": "90056351"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27908, "following_count": 42, "tweet_count": 476623, "listed_count": 408}, "username": "SinEmbargoTR", "name": "SinEmbargoTR", "id": "582282658"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 625, "tweet_count": 13650, "listed_count": 1}, "username": "LaRosaCoahuila", "name": "# Mexico Sin Pol\u00edticos Corruptos", "id": "1181757765540368385"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 256, "tweet_count": 18945, "listed_count": 0}, "username": "elpajaromedas", "location": "M\u00e9xico", "name": "El P\u00e1jaro de Medas", "id": "1118280908451110912"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1528, "following_count": 1503, "tweet_count": 76847, "listed_count": 0}, "username": "G_0deVil", "location": "Somewhere in the world", "name": "G-0", "id": "72603559"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 735, "following_count": 1519, "tweet_count": 38643, "listed_count": 11}, "username": "marburome", "location": "chilangolandia", "name": "Indignada", "id": "147398798"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 782, "following_count": 2695, "tweet_count": 106647, "listed_count": 30}, "username": "mimorell", "location": "Torre Chiapas", "name": "Miguel A Morell", "id": "189753725"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 143489, "following_count": 1877, "tweet_count": 194243, "listed_count": 1186}, "username": "MarioBeteta", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "name": "OSCAR MARIO BETETA", "id": "62834119"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 703, "following_count": 233, "tweet_count": 141500, "listed_count": 11}, "username": "trotamundos1982", "name": "ClaudioM\u00e9ndez", "id": "3247210741"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 133, "tweet_count": 6967, "listed_count": 0}, "username": "GVarsi21", "location": "Montevideo, Uruguay", "name": "Gonza Varsi", "id": "1025946182282035201"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1262, "following_count": 270, "tweet_count": 27356, "listed_count": 0}, "username": "Tchuthuquinha", "name": "mi", "id": "1013826055067656197"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 1246, "tweet_count": 4739, "listed_count": 3}, "username": "vanesauam", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "name": "Vanessa Hern\u00e1ndez", "id": "117316966"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 216, "tweet_count": 6637, "listed_count": 0}, "username": "Ellen_SantOos1", "name": "M \u2728 G", "id": "1156684808199839746"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 1548, "tweet_count": 88132, "listed_count": 1}, "username": "infomedia24_", "name": "@infomedia24", "id": "1186152249073922048"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3680, "following_count": 3281, "tweet_count": 394125, "listed_count": 4}, "username": "CarlosPerezR9", "name": "Carlos PerezR", "id": "1064585055106936833"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 124, "tweet_count": 44511, "listed_count": 0}, "username": "FlaviaC75452666", "name": "Pri", "id": "938382218623320064"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 713, "tweet_count": 5573, "listed_count": 0}, "username": "Malu49957199", "name": "Malu \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1192241803690467328"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4162, "following_count": 1488, "tweet_count": 832180, "listed_count": 91}, "username": "alejandrinacar4", "name": "alejandrina cardenas", "id": "796697010"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1131, "following_count": 1030, "tweet_count": 17580, "listed_count": 8}, "username": "Caratosa", "location": "M\u00e9xico", "name": "Carolina Tortolero", "id": "102586462"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 856, "tweet_count": 4782, "listed_count": 0}, "username": "Raviole22", "name": "Ralts #GoMicas", "id": "2474467812"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 2038, "tweet_count": 14665, "listed_count": 1}, "username": "GabrielRicoNFL", "name": "\ud83d\udc27\ud83d\udc2c", "id": "1073676743230275585"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 939, "following_count": 1689, "tweet_count": 104962, "listed_count": 0}, "username": "jesus_hdz65", "location": "Puebla, puebla", "name": "JES\u00daS HERN\u00c1NDEZ BRAV", "id": "4482854714"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 841, "tweet_count": 3548, "listed_count": 1}, "username": "Hugo20981878", "location": "El Exili\u00f3 ", "name": "Hugo G. \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "id": "1039305054732406784"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 455, "tweet_count": 14369, "listed_count": 1}, "username": "Thebrevescl", "name": "Antonio", "id": "3450114136"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 116, "tweet_count": 19442, "listed_count": 0}, "username": "giginhac", "location": "midgard ", "name": "gigi cardidi", "id": "763438973939318784"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1182061, "following_count": 5835, "tweet_count": 14308, "listed_count": 1285}, "username": "SeriesBrasil", "name": "S\u00e9ries Brasil", "id": "293807001"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 550, "tweet_count": 63858, "listed_count": 0}, "username": "712madrigal", "location": "Mexico City", "name": "MMadrigal", "id": "414029226"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 307, "tweet_count": 3934, "listed_count": 0}, "username": "juancbarradasc", "name": "JCBarradas Contreras", "id": "825188432502784000"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6147, "following_count": 2700, "tweet_count": 84279, "listed_count": 4}, "username": "juliia_telles", "location": "Rj, Campo Grande", "name": "J\u00falia telles\ud83c\udf49", "id": "776164040603234304"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 458, "tweet_count": 7358, "listed_count": 0}, "username": "ugotmereal", "name": "g", "id": "1403681173"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1235, "following_count": 745, "tweet_count": 66605, "listed_count": 0}, "username": "biazinstyle", "location": "christopher francis ocean", "name": "leandra", "id": "761222619320487936"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 522, "tweet_count": 16363, "listed_count": 2}, "username": "GilskendaRuiz", "location": "En tu coraz\u00f3n", "name": "Opre Sor", "id": "707066536435912705"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 156, "tweet_count": 1233, "listed_count": 0}, "username": "cuervo_133", "location": "CDMX", "name": "R Palacios (Corvus corax)", "id": "356863327"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1235, "following_count": 3228, "tweet_count": 162174, "listed_count": 2}, "username": "Osndt", "location": "San Luis Potos\u00ed, M\u00e9xico", "name": "Oscar Sandate", "id": "775916230045687809"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 802, "following_count": 1792, "tweet_count": 11077, "listed_count": 1}, "username": "luluramon21", "location": "Guadalajara, Jalisco", "name": "Lulu\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "id": "4254177074"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1440, "following_count": 3594, "tweet_count": 158167, "listed_count": 47}, "username": "Axotla", "location": "\u00c1lvaro Obreg\u00f3n", "name": "Axotla", "id": "19957404"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 29547, "following_count": 1089, "tweet_count": 10708, "listed_count": 86}, "username": "MiguelMezaC", "name": "Miguel Alfonso Meza", "id": "923207976097378305"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 12, "tweet_count": 209170, "listed_count": 2}, "username": "Noticias24Info", "name": "Noticias24mx", "id": "919051577171873792"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 5001, "tweet_count": 207946, "listed_count": 0}, "username": "peruvianweeaboo", "location": "Lima, Peru", "name": "ThatOnePeruvianWeeb", "id": "4819397261"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 1501, "tweet_count": 28416, "listed_count": 0}, "username": "Sergio10_9916", "name": "Sergio Arturo", "id": "516079727"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 854, "following_count": 876, "tweet_count": 117885, "listed_count": 2}, "username": "serrosca18", "name": "Sergio Corona", "id": "902354589193830401"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 1530, "tweet_count": 62413, "listed_count": 7}, "username": "nhell20", "location": "Aeons far from the Sun", "name": "Angel S.", "id": "73961847"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 467, "tweet_count": 40689, "listed_count": 0}, "username": "heysiso", "location": "011", "name": "Kike", "id": "743275494628560896"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 482, "tweet_count": 93780, "listed_count": 6}, "username": "MarcoAR05", "name": "Marco Antonio Rojas", "id": "1239807415"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 571, "tweet_count": 21431, "listed_count": 0}, "username": "thevenditti", "location": "\u0259\u028c\u0250 \u028boo\u026f\u028e\u0259\u028bo\u0265", "name": "buttercup", "id": "818978876357537792"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4681, "following_count": 716, "tweet_count": 2742, "listed_count": 6}, "username": "news_arianator", "location": "rio de janeiro ", "name": "r", "id": "3905500291"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 322, "tweet_count": 138876, "listed_count": 0}, "username": "Macucho_55", "location": "Naucalpan de Ju\u00e1rez, M\u00e9xico", "name": "Matayo", "id": "3271336872"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 589, "tweet_count": 27166, "listed_count": 1}, "username": "yaxuul", "name": "YAXUUL", "id": "623720635"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1324, "following_count": 1582, "tweet_count": 83752, "listed_count": 1}, "username": "AnsLyle", "name": "Ansly Ansly\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd QuedateEnCasaSalvaUnaVida", "id": "758226154297753600"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10975, "following_count": 12056, "tweet_count": 318945, "listed_count": 59}, "username": "pocopelo23", "name": "Ignacio Hernandez", "id": "743586934082011136"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1932, "following_count": 1961, "tweet_count": 21547, "listed_count": 2}, "username": "cuafrajgs", "name": "Amlo_ de a \ud83c\udfc7", "id": "951283571213422593"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 600, "following_count": 528, "tweet_count": 3731, "listed_count": 3}, "username": "Rociiiito", "location": "Santiago, Chile", "name": "Roc\u00edo", "id": "100575678"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7641, "following_count": 4579, "tweet_count": 11624, "listed_count": 0}, "username": "frednietzs", "location": "Santiago, Chile", "name": "Fred Nietz", "id": "1185446319772569600"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1518, "following_count": 1444, "tweet_count": 17194, "listed_count": 0}, "username": "rolandoarturo1", "location": "new york", "name": "rolando arturo", "id": "85017665"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25513, "following_count": 1674, "tweet_count": 8473, "listed_count": 167}, "username": "nidiavilchez", "location": "Lima - Per\u00fa", "name": "Nidia Vilchez", "id": "82714803"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 246, "tweet_count": 25184, "listed_count": 0}, "username": "MaestraAtl", "location": "M\u00e9xico", "name": "Zitlalmina", "id": "172112337"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2067, "following_count": 2430, "tweet_count": 168744, "listed_count": 15}, "username": "CHEPECARDOZA", "location": "Tabasco, M\u00e9xico", "name": "PEPE CARDOZA MARTINEZ", "id": "199970839"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 334, "tweet_count": 11539, "listed_count": 0}, "username": "joaosorris0", "location": "casa do caralho", "name": "aquele carinha do delivery", "id": "1716701083"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 171, "tweet_count": 5257, "listed_count": 0}, "username": "Gabi_Machado5", "location": "Valen\u00e7a, Brasil", "name": "Gabi Machado", "id": "931285622261772295"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 148, "tweet_count": 1901, "listed_count": 0}, "username": "Joniomarr", "location": "Del Gas, Azcapotzalco", "name": "joos", "id": "942509594873663488"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 191145, "following_count": 3597, "tweet_count": 64040, "listed_count": 459}, "username": "SoyHomosensual", "location": "Global", "name": "Homosensual \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "860616643"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6002, "following_count": 6113, "tweet_count": 206179, "listed_count": 4}, "username": "gizelle_prado", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "name": "Gizelle Prado \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "3996939436"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 564, "tweet_count": 19308, "listed_count": 4}, "username": "MCarrascoT", "location": "Magdalena, Peru", "name": "Max Carrasco", "id": "2559800602"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 721, "following_count": 428, "tweet_count": 16976, "listed_count": 0}, "username": "AlfonsoDvila1", "name": "Alfonso D\u00e1vila", "id": "3489630853"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 241, "tweet_count": 11570, "listed_count": 0}, "username": "talokooooo", "name": "Lia", "id": "755978145338130432"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6751, "following_count": 96, "tweet_count": 26508, "listed_count": 26}, "username": "AjuscoTlalpan", "location": "Tlalpan, Distrito Federal", "name": "Zona Ajusco Tlalpan", "id": "2179425362"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 193, "tweet_count": 360, "listed_count": 1}, "username": "JoacoMedina17", "location": "Montevideo, Uruguay", "name": "Joaco Medina", "id": "3102903305"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 26, "tweet_count": 55704, "listed_count": 3}, "username": "richards_dulce", "location": "Houston, TX", "name": "M A Richards", "id": "3849617360"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 321, "tweet_count": 5437, "listed_count": 1}, "username": "adrisoh", "location": "Cancun Q.Roo ", "name": "Adris Cuarzo Rosa!\ud83d\ude4b\ud83d\udc83", "id": "297639854"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 839, "tweet_count": 6776, "listed_count": 1}, "username": "2816monnabell", "location": "M\u00e9xico", "name": "MONNA BELL", "id": "952401876"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18447, "following_count": 3161, "tweet_count": 102620, "listed_count": 52}, "username": "liderfiscal", "location": "M\u00e9xico", "name": "Valy \ud83c\udfa9\ud83c\udfad\ud83d\udce3", "id": "85940766"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 97802, "following_count": 798, "tweet_count": 418992, "listed_count": 1446}, "username": "elsolde_mexico", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "name": "El Sol de M\u00e9xico", "id": "111110077"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 108, "tweet_count": 4944, "listed_count": 0}, "username": "eduardamtorres1", "location": "rj", "name": "dudenha \u2605\u5f61", "id": "971872759188992004"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 1839, "tweet_count": 17249, "listed_count": 0}, "username": "rafaielzao", "location": "Senador Camar\u00e1, Rio de Janeiro", "name": "F A E L", "id": "1014529983166013440"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3495, "following_count": 4280, "tweet_count": 102612, "listed_count": 20}, "username": "1311Christian", "location": "Rio De Janeiro", "name": "Christian Santos", "id": "4891438042"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1782, "following_count": 3282, "tweet_count": 48662, "listed_count": 1}, "username": "Emmanue37542510", "name": "Emmanuel Lopez", "id": "842379123011940353"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 4911, "tweet_count": 20766, "listed_count": 2}, "username": "DFECTUOSOMX", "name": "DFECTUOSO", "id": "826841000974888961"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3569, "following_count": 3211, "tweet_count": 61547, "listed_count": 1}, "username": "SrgioRabelo4", "location": "Estados Unidos", "name": "S\u00e9rgio Rabelo\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "id": "1184874510367055872"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 392, "tweet_count": 799, "listed_count": 0}, "username": "LemosThawany", "location": "Rolim de Moura, Brasil", "name": "Tata \ud83d\udda4", "id": "1046575107408302080"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 1604, "tweet_count": 40892, "listed_count": 0}, "username": "dyo51", "location": " 20\u00b027'35.50S   54\u00b036'38.16O", "name": "Dyo Neto", "id": "87266391"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3125, "following_count": 1088, "tweet_count": 240208, "listed_count": 47}, "username": "DiegoKermit", "location": "CDMX", "name": "\u0422\u043e\u0432\u0430\u0440\u0438\u0449 \u043b\u044f\u0433\u0443\u0448\u043a\u0430", "id": "86873845"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 767, "following_count": 1137, "tweet_count": 10779, "listed_count": 2}, "username": "piov0503", "name": "Harry \u03c0o V 4T", "id": "880104582029877248"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2082, "following_count": 2328, "tweet_count": 164012, "listed_count": 2}, "username": "PastorVillagom5", "location": "Omealca, Veracruz de Ignacio d", "name": "Piel Morena", "id": "931687371078189056"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 257, "tweet_count": 17825, "listed_count": 0}, "username": "gonzo_morenog", "name": "Gonzalomorenog", "id": "830567115094630400"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 761, "tweet_count": 21883, "listed_count": 5}, "username": "rossaguilar2002", "name": "Rosalia Aguilar", "id": "267560148"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 134, "tweet_count": 3874, "listed_count": 0}, "username": "XxDarlynsonxX", "location": "A.Bucaramanga", "name": "Darlynson Alexander", "id": "340630433"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 339, "tweet_count": 12902, "listed_count": 0}, "username": "anuskalv", "location": "M\u00e9xico", "name": "Anshk", "id": "812176824902057984"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3503, "following_count": 1901, "tweet_count": 139060, "listed_count": 4}, "username": "adrisaa05", "name": "BeatrizAdriana \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd#Noro\u00f1aVa", "id": "2714813904"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 587, "following_count": 735, "tweet_count": 106430, "listed_count": 0}, "username": "vicculs", "name": "Vieja Plaga", "id": "2492879710"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 833, "following_count": 861, "tweet_count": 8202, "listed_count": 0}, "username": "p4ns4aa", "location": "Concepci\u00f3n del uruguay", "name": "JU\u2206\u03c0", "id": "828487287575048192"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 1049, "tweet_count": 101055, "listed_count": 0}, "username": "MarioRamsReys", "name": "#paisdeimpunidad", "id": "947844660"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 774, "following_count": 369, "tweet_count": 105782, "listed_count": 16}, "username": "angelsbyun", "name": "troquei de conta", "id": "940608107620786176"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 638, "following_count": 340, "tweet_count": 14793, "listed_count": 1}, "username": "anarkiaaa", "location": "Minas Gerais \ud83c\udf08", "name": "azul vazio", "id": "1260889152"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 69, "tweet_count": 2811, "listed_count": 0}, "username": "Gabriel94238656", "name": "Gabriela Lopez", "id": "1168699806165929985"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1914, "following_count": 2055, "tweet_count": 90201, "listed_count": 6}, "username": "UMAGAOCTA", "name": "\u15e9\u1609\u00d0\u156e\u1587\u1515\u3007\u1609", "id": "2557553197"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 681, "following_count": 1619, "tweet_count": 6792, "listed_count": 4}, "username": "Anonimo_bipolar", "location": "M\u00e9xico", "name": "An\u00f3nimo Bipolar", "id": "82798485"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 946, "tweet_count": 13428, "listed_count": 2}, "username": "luIupus", "location": "santa rosa del pipoco", "name": "neta do velho do rio", "id": "844368824967290880"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 61, "tweet_count": 8433, "listed_count": 1}, "username": "basebaIIbear", "location": "perdido", "name": "gui", "id": "741143032230236160"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1236, "following_count": 771, "tweet_count": 33994, "listed_count": 1}, "username": "louistsweett", "name": "naah", "id": "801886448203005952"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 869, "following_count": 1422, "tweet_count": 13670, "listed_count": 0}, "username": "eutaynadias", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "tay", "id": "1163081856"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1282, "following_count": 1213, "tweet_count": 37118, "listed_count": 6}, "username": "filterhrj", "location": " \u3164     \ud835\ude33\ud835\ude26\ud835\ude2f \u00a0 \ud834\udd12 \u00a0\u2605  \ud80c\udc83 \u00a0 \u621f ", "name": "K\u1971\u1959\u0cc3\u00b9\u00b9\ud83c\udf66", "id": "1082735449699991555"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2120, "following_count": 2900, "tweet_count": 50696, "listed_count": 5}, "username": "68KPAZ", "name": "VASILY CHAIROVICH", "id": "2268006354"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 5275163, "following_count": 1711, "tweet_count": 226351, "listed_count": 14468}, "username": "proceso", "location": "M\u00e9xico", "name": "Proceso", "id": "41156599"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 1360, "tweet_count": 64213, "listed_count": 2}, "username": "giganteeesca", "location": "Future Inc.", "name": "VioLenta // Penelope Enganosa", "id": "1048331529288597508"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 638663, "following_count": 100, "tweet_count": 67405, "listed_count": 515}, "username": "nacaomarveI", "location": "\u2709\ufe0f nacaomarvelofc@gmail.com", "name": "Na\u00e7\u00e3o Marvel", "id": "1058197229779980290"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 48, "tweet_count": 5157, "listed_count": 0}, "username": "frani106", "location": "Santiago, Chile", "name": "Francesca", "id": "1136789799375949829"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 98139, "following_count": 71412, "tweet_count": 153608, "listed_count": 218}, "username": "SweetSalvat0re", "location": "Argentina", "name": "ara vitiello", "id": "355957658"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 832, "following_count": 728, "tweet_count": 114466, "listed_count": 3}, "username": "millerws2002", "location": "M\u00e9xico", "name": "Roberto \ud83c\udf1f\ud83c\udf1f\ud83c\udf1f\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "id": "781311130299801600"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 126, "tweet_count": 266, "listed_count": 0}, "username": "Gonzalo78249910", "location": "Argentina", "name": "Gonza", "id": "1159494886040768517"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 400, "tweet_count": 5928, "listed_count": 0}, "username": "vitinmanu22", "location": "Realengo, Rio de Janeiro", "name": "V.T \ud83c\udfc1", "id": "761342869978419205"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 599, "following_count": 495, "tweet_count": 13561, "listed_count": 0}, "username": "monsoresrd", "location": "77 ", "name": "Rodrigo \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "id": "4049318722"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 945, "tweet_count": 38017, "listed_count": 27}, "username": "Yo_Boss_", "location": "M\u00e9xico, D.F.", "name": "Boss", "id": "167244651"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1208, "following_count": 621, "tweet_count": 16723, "listed_count": 0}, "username": "nascgabriel04", "location": "pvh city", "name": "gabriel nascimento \u2604\ufe0f", "id": "1078521998127566848"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1301, "following_count": 2484, "tweet_count": 14503, "listed_count": 1}, "username": "riveraverdin64", "location": "Merida yuc. Mex.", "name": "juan manuel rivera v", "id": "126501530"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 1193, "tweet_count": 4039, "listed_count": 3}, "username": "DanteMx9", "location": "Torre\u00f3n, Coahuila de Zaragoza", "name": "\ud83d\udc8e Dante \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "id": "144609060"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 103, "tweet_count": 34274, "listed_count": 0}, "username": "d_alhu", "name": "Alma D", "id": "2786026706"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 216, "tweet_count": 19172, "listed_count": 0}, "username": "lloffc", "location": "BXD-RJ", "name": "Lal\u00e1", "id": "1051211153391738882"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4118, "following_count": 4755, "tweet_count": 308286, "listed_count": 146}, "username": "hectorsmx", "location": "COATZACOALCOS, MEXICO", "name": "H\u00c9CTOR", "id": "153132108"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 573, "tweet_count": 9366, "listed_count": 0}, "username": "najulia_soares", "location": "Santa Rita do Sapuca\u00ed", "name": "Ana J\u00falia Soares", "id": "3099791061"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 172, "tweet_count": 220825, "listed_count": 4}, "username": "gabyislasf", "name": "Gabriela Islas", "id": "590631239"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 856, "tweet_count": 11302, "listed_count": 0}, "username": "baptistacrl", "location": "Duque de Caxias, Brasil", "name": "Rafael", "id": "813514289969504256"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1500, "following_count": 981, "tweet_count": 325093, "listed_count": 13}, "username": "sethcohemr", "name": "desgra\u00e7ade 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83d\udea9\u2b50\ufe0f", "id": "816336522"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8667, "following_count": 511, "tweet_count": 6495, "listed_count": 33}, "username": "asaladajustica", "location": "Gotham City", "name": "Sala da Justi\u00e7a", "id": "1106652090246533121"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1128, "following_count": 1363, "tweet_count": 8152, "listed_count": 0}, "username": "Levi_crf", "location": "RJ\u2600\ufe0f", "name": "Levi", "id": "1150883346605629441"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3173, "following_count": 645, "tweet_count": 20183, "listed_count": 25}, "username": "PacoRubioo", "location": "EDOMEX | CDMX | PUE", "name": "Paco Rubio", "id": "107840210"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2935, "following_count": 735, "tweet_count": 24588, "listed_count": 12}, "username": "YessUrbina", "location": "M\u00e9xico", "name": "Yessica Corral Urbina", "id": "796958208"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 171, "tweet_count": 8821, "listed_count": 0}, "username": "_thaisspereira", "location": "+55 18", "name": "tha\u00eds ;)", "id": "908839468571996160"}], "tweets": [{"text": "Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pelo medo de perder seu poder (tipo Imp\u00e9rio Romano antes de Cristo), criminaliza   o cristianismo, \u00e9 o mais novo \u00cdCONE HONRADO DO @psol50 na C\u00e2mara do RJ.", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 141, "like_count": 4248, "quote_count": 55}, "author_id": "1073226183461011456", "edit_history_tweet_ids": ["1205170836803600385"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9755, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}, {"start": 155, "end": 168, "probability": 0.36, "type": "Person", "normalized_text": "Imp\u00e9rio Romano"}, {"start": 179, "end": 184, "probability": 0.8109, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 270, "end": 271, "probability": 0.8071, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}], "mentions": [{"start": 249, "end": 256, "username": "psol50", "id": "1202130601"}]}, "created_at": "2019-12-12T17:01:33.000Z", "lang": "pt", "id": "1205170836803600385"}, {"text": "Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestre que va a reprobar a todos los que pueda.", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 133, "like_count": 1120, "quote_count": 26}, "author_id": "68723105", "edit_history_tweet_ids": ["1205312504970141698"], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 103, "probability": 0.9302, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 29, "end": 37, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "created_at": "2019-12-13T02:24:29.000Z", "lang": "es", "id": "1205312504970141698"}, {"text": "Una alumna del ITAM se suicida; comunidad estudiantil cr\u00edtica en redes exigencias a alumnos https://t.co/NrJnIEaay7 https://t.co/i0eyzz45K2", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/NrJnIEaay7", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/12-12-2019/3695397", "display_url": "sinembargo.mx/12-12-2019/369\u2026"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/i0eyzz45K2", "expanded_url": "https://twitter.com/SinEmbargoMX/status/1205350382676791296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/i0eyzz45K2", "media_key": "3_1205345876924780546"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.5095, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 27, "like_count": 162, "quote_count": 12}, "author_id": "244218738", "edit_history_tweet_ids": ["1205350382676791296"], "created_at": "2019-12-13T04:55:00.000Z", "lang": "es", "id": "1205350382676791296"}, {"text": "Varios de los compa\u00f1eros de Fernanda acusaron a la instituci\u00f3n sobre las constantes presiones que ejercen sobre el alumnado de la casa de estudios \nhttps://t.co/cNbSPVCj6x", "entities": {"urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/cNbSPVCj6x", "expanded_url": "http://bit.ly/34gREJF", "display_url": "bit.ly/34gREJF"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 35, "probability": 0.4872, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 5, "like_count": 35, "quote_count": 0}, "author_id": "31023547", "edit_history_tweet_ids": ["1205381841852616704"], "created_at": "2019-12-13T07:00:00.000Z", "lang": "es", "id": "1205381841852616704"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 40, "end": 59, "tag": "ElClubDeLosGorilas"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.5796, "type": "Person", "normalized_text": "Juan"}, {"start": 41, "end": 58, "probability": 0.5593, "type": "Other", "normalized_text": "ElClubDeLosGorilas"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "juancampanella", "id": "180990597"}, {"start": 218, "end": 233, "username": "carolina_moine", "id": "956767298139893760"}]}, "text": "@juancampanella Juan ten\u00e9s que integrar #ElClubDeLosGorilas  te necesitamos para darle impulso al movimiento del 41% para parar esta locura suicida del nuevo gobierno. \nEsperamos tu aporte, son muy valiosas tus ideas!\n@carolina_moine", "in_reply_to_user_id": "180990597", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 4, "like_count": 72, "quote_count": 0}, "author_id": "966373078463864832", "edit_history_tweet_ids": ["1205273447494017024"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205222956969943041"}], "created_at": "2019-12-12T23:49:17.000Z", "lang": "es", "id": "1205273447494017024"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 27, "tag": "ebook"}, {"start": 239, "end": 248, "tag": "thriller"}, {"start": 249, "end": 253, "tag": "CIA"}, {"start": 254, "end": 263, "tag": "Misterio"}, {"start": 264, "end": 276, "tag": "NovelaNegra"}], "urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/7pAZSZKSqZ", "expanded_url": "https://pge.me/G55r4Y", "display_url": "pge.me/G55r4Y"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/OjWarLGi97", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1205378965025767432/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OjWarLGi97", "media_key": "3_1205378959493468161"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.7509, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 73, "end": 84, "probability": 0.9021, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 250, "end": 252, "probability": 0.8709, "type": "Organization", "normalized_text": "CIA"}, {"start": 265, "end": 275, "probability": 0.5509, "type": "Other", "normalized_text": "NovelaNegra"}]}, "text": "\ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/7pAZSZKSqZ\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#thriller #CIA #Misterio #NovelaNegra https://t.co/OjWarLGi97", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "author_id": "845570925634424833", "edit_history_tweet_ids": ["1205378965025767432"], "created_at": "2019-12-13T06:48:34.000Z", "lang": "es", "id": "1205378965025767432"}, {"text": "Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen y entierren con ellas. \n\nUn change punto org para que lo entierren en la fosa com\u00fan.\nhttps://t.co/eyXq9QSqJT", "entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/eyXq9QSqJT", "expanded_url": "https://twitter.com/elheraldo_mx/status/1204772597940080643?s=21", "display_url": "twitter.com/elheraldo_mx/s\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 76, "like_count": 1357, "quote_count": 11}, "author_id": "35036854", "edit_history_tweet_ids": ["1205141121988546561"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204772597940080643"}], "created_at": "2019-12-12T15:03:28.000Z", "lang": "es", "id": "1205141121988546561"}, {"text": "A veure srs. De \u2066@LaVanguardia\u2069 \u2066@LaVanguardiaCAT\u2069 si voleu venir a lleida, Ebre, Arag\u00f3 o la Rioja los \u2066@uniopagesos\u2069  us ensenyarem que aix\u00f2 \u00e8s fals, ja que lo conill a les nostres terres \u00e8s una plaga i molt greu, x tots los cultius! https://t.co/Wb6BjqFho8", "entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/Wb6BjqFho8", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/natural/20191211/472182879510/conejo-en-peligro-lista-uicn.html", "display_url": "lavanguardia.com/natural/201912\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1542581142158729216/0h5S5gmX?format=jpg&name=orig", "width": 992, "height": 558}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1542581142158729216/0h5S5gmX?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Declaran el conejo como una especie en peligro de extinci\u00f3n", "description": "El conejo europeo (Oryctolagus cuniculus) es una imagen t\u00edpica del campo espa\u00f1ol, sin embargo su poblaci\u00f3n ha menguado considerablemente hasta el punto que en la", "unwound_url": "https://www.lavanguardia.com/natural/20191211/472182879510/declaran-conejo-especie-peligro-extincion.html"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 30, "username": "LaVanguardia", "id": "74453123"}, {"start": 33, "end": 49, "username": "LaVanguardiaCAT", "id": "249264185"}, {"start": 104, "end": 116, "username": "uniopagesos", "id": "574337099"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 6, "like_count": 25, "quote_count": 1}, "author_id": "1389569761", "edit_history_tweet_ids": ["1205229257204674561"], "created_at": "2019-12-12T20:53:41.000Z", "lang": "ca", "id": "1205229257204674561"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 256, "end": 269, "tag": "facciamorete"}]}, "text": "Trovo veramente \"curioso\" che la classe operaia inglese obnubilata dagli slogan dei conservatori \"prima i britannici\", stiano festeggiando la vittoria dei \"padroni\". Boris proprio un rappresentante del popolo vicino ai problemi dei minatori del Galles.\n\ud83d\ude02\ud83d\ude02\n#facciamorete", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 5, "like_count": 25, "quote_count": 1}, "author_id": "952554402606407681", "edit_history_tweet_ids": ["1205266636179161093"], "created_at": "2019-12-12T23:22:13.000Z", "lang": "it", "id": "1205266636179161093"}, {"text": "Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se suicid\u00f3 presuntamente por el alto nivel de exigencia de esta casa superior de estudios https://t.co/cNbSPVTUv7", "entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/cNbSPVTUv7", "expanded_url": "http://bit.ly/34gREJF", "display_url": "bit.ly/34gREJF", "status": 200, "unwound_url": "https://www.reporteindigo.com/reporte/alumna-del-itam-se-suicida-acusan-falta-de-apoyo-psicologico/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.6241, "type": "Other", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 104, "end": 112, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 214, "like_count": 1001, "quote_count": 145}, "author_id": "31023547", "edit_history_tweet_ids": ["1205285412719251457"], "created_at": "2019-12-13T00:36:50.000Z", "lang": "es", "id": "1205285412719251457"}, {"text": "@miszamericana n\u00e3o ca\u00ed nenhuma vez nessa respeita", "in_reply_to_user_id": "896205606725591040", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1626538836", "edit_history_tweet_ids": ["1205377498462248960"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "miszamericana", "id": "896205606725591040"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205370915426623488"}], "created_at": "2019-12-13T06:42:45.000Z", "lang": "pt", "id": "1205377498462248960"}, {"text": "El momento en que la copa del Clausura ve que no pueden hacer dos pases seguidos, se deprime y se suicida. https://t.co/4qbcxpkDx0", "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/4qbcxpkDx0", "expanded_url": "https://twitter.com/noseasmalotv/status/1205212237360701440/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/4qbcxpkDx0", "media_key": "7_1205212216519200768"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.5896, "type": "Other", "normalized_text": "copa del Clausura"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 3, "like_count": 494, "quote_count": 4}, "author_id": "1013306845", "edit_history_tweet_ids": ["1205212237360701440"], "created_at": "2019-12-12T19:46:03.000Z", "lang": "es", "id": "1205212237360701440"}, {"text": "@faraoneando @eurostia S\u00ed, porque t\u00fa sigues con el erre que erre de la abstenci\u00f3n del PP y este partido ya ha dicho que no investir\u00e1 a S\u00e1nchez ni por activa ni por pasiva", "in_reply_to_user_id": "936963212494475265", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "311883742", "edit_history_tweet_ids": ["1205375986583375872"], "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 87, "probability": 0.9658, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 135, "end": 141, "probability": 0.9781, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "faraoneando", "id": "936963212494475265"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "eurostia", "id": "52003289"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205375635541176321"}], "created_at": "2019-12-13T06:36:44.000Z", "lang": "es", "id": "1205375986583375872"}, {"text": "Una alumna del ITAM se suicida; comunidad estudiantil cr\u00edtica en redes exigencias a alumnos | SinEmbargo MX https://t.co/1gz4x0Bn6z", "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/1gz4x0Bn6z", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/12-12-2019/3695397", "display_url": "sinembargo.mx/12-12-2019/369\u2026"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.4941, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 94, "end": 106, "probability": 0.6389, "type": "Other", "normalized_text": "SinEmbargo MX"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1326309806", "edit_history_tweet_ids": ["1205361393719037952"], "created_at": "2019-12-13T05:38:45.000Z", "lang": "es", "id": "1205361393719037952"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: escola.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c https://t.co/bQXxoGEtIV", "entities": {"urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/bQXxoGEtIV", "expanded_url": "https://twitter.com/juliia_telles/status/1205342997543604224", "display_url": "twitter.com/juliia_telles/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "author_id": "1054726273539411976", "edit_history_tweet_ids": ["1205344017933844481"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205342997543604224"}], "created_at": "2019-12-13T04:29:42.000Z", "lang": "pt", "id": "1205344017933844481"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "PUNTO"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 26, "probability": 0.8509, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Oxenford"}, {"start": 55, "end": 68, "probability": 0.8733, "type": "Person", "normalized_text": "Belaunde Losio"}]}, "text": "#PUNTO !...Juliana Oxenford comentando sobre salida de Belaunde Losio : .\"ojal\u00e1 y no salga otro periodista a regalarle 30mil d\u00f3lares\".\n\nMilagros Leiva chapa esa flor!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 212, "reply_count": 37, "like_count": 1251, "quote_count": 25}, "author_id": "91462711", "edit_history_tweet_ids": ["1205277388726325249"], "created_at": "2019-12-13T00:04:57.000Z", "lang": "es", "id": "1205277388726325249"}, {"text": "@ArianaGrande did you listen to fine line?", "in_reply_to_user_id": "34507480", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 70, "quote_count": 2}, "author_id": "1091678023198359558", "edit_history_tweet_ids": ["1205367266432434176"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.7748, "type": "Other", "normalized_text": "fine line"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ArianaGrande", "id": "34507480"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205366919299313665"}], "created_at": "2019-12-13T06:02:05.000Z", "lang": "en", "id": "1205367266432434176"}, {"text": "Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente a los clasicos\n\nPero las mentiras duran poco, asi que vayan haciendo la del suicida https://t.co/CE4qeOSMRB", "entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/CE4qeOSMRB", "expanded_url": "https://twitter.com/PenarolPapa/status/1168735330222190592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CE4qeOSMRB", "media_key": "3_1168735320684343296"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 47, "like_count": 1083, "quote_count": 88}, "author_id": "1081974090922184704", "edit_history_tweet_ids": ["1168735330222190592"], "created_at": "2019-09-03T03:59:51.000Z", "lang": "es", "id": "1168735330222190592"}, {"text": "Muy triste noticia.\n\nAlguien m\u00e1s mencionaba que son cuatro suicidios en el \u00faltimo semestre, cu\u00e1nta falta nos hace entender que la salud mental es VITAL.\n\nAlumna del ITAM se suicida; acusan falta de apoyo psicol\u00f3gico\nhttps://t.co/mf09L6Olt6", "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/mf09L6Olt6", "expanded_url": "https://www.reporteindigo.com/reporte/alumna-del-itam-se-suicida-acusan-falta-de-apoyo-psicologico/amp/?__twitter_impression=true", "display_url": "reporteindigo.com/reporte/alumna\u2026"}], "annotations": [{"start": 165, "end": 168, "probability": 0.4192, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 17, "like_count": 300, "quote_count": 2}, "author_id": "247844816", "edit_history_tweet_ids": ["1205340844493959168"], "created_at": "2019-12-13T04:17:06.000Z", "lang": "es", "id": "1205340844493959168"}, {"text": "\u00bfTe agarra el you only live once y bebes y comes de pura alegr\u00eda?  \ud83d\ude10\ud83e\udd14\ud83d\ude28 https://t.co/OwVKMBpX0Y", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/OwVKMBpX0Y", "expanded_url": "http://ow.ly/j2Cu50xxXou", "display_url": "ow.ly/j2Cu50xxXou", "status": 200, "unwound_url": "https://www.revistamoi.com/cucu/fiesta-suicida-por-que-nos-encanta-el-guadalupe-reyes/"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.6178, "type": "Other", "normalized_text": "live"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "2307040928", "edit_history_tweet_ids": ["1205170676480565250"], "created_at": "2019-12-12T17:00:54.000Z", "lang": "es", "id": "1205170676480565250"}, {"text": "Instrumentalizar pol\u00edticamente algo de lo que no sabes est\u00e1 feillo. Descontextualizarlo y crear a un villano en el imaginario com\u00fan est\u00e1 m\u00e1s feo a\u00fan. Pero la culpa tambi\u00e9n la tiene qui\u00e9n se deja manipular. A mi me ense\u00f1aron a informarme mucho antes de hablar", "public_metrics": {"retweet_count": 577, "reply_count": 35, "like_count": 4092, "quote_count": 16}, "author_id": "148518276", "edit_history_tweet_ids": ["1205270166042484737"], "created_at": "2019-12-12T23:36:15.000Z", "lang": "es", "id": "1205270166042484737"}, {"text": "@jpereyra1952 El suicida era un Gal\u00e1n !", "in_reply_to_user_id": "105492444", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1136322376562544645", "edit_history_tweet_ids": ["1205295850160902144"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.4856, "type": "Person", "normalized_text": "Gal\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205133881734680583"}], "created_at": "2019-12-13T01:18:18.000Z", "lang": "es", "id": "1205295850160902144"}, {"text": "Unas ganas de q me ahorquen duro y no lo digo con ninguna connotaci\u00f3n sexual s\u00f3lo puramente suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1028579899282546693", "edit_history_tweet_ids": ["1205335618546483200"], "created_at": "2019-12-13T03:56:20.000Z", "lang": "es", "id": "1205335618546483200"}, {"text": "queres venir a ver Escuadron Suicida conmigo?\n\nEnviar", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "823611027401097216", "edit_history_tweet_ids": ["1205162769764499459"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.9371, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}]}, "created_at": "2019-12-12T16:29:29.000Z", "lang": "es", "id": "1205162769764499459"}, {"text": "@Guiriguiri5 Pues pagamos una colegiatura, no es gratis,boomer", "in_reply_to_user_id": "1090471006383337472", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "826258422723203074", "edit_history_tweet_ids": ["1205363932141146112"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Guiriguiri5", "id": "1090471006383337472"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205329940914159616"}], "created_at": "2019-12-13T05:48:50.000Z", "lang": "es", "id": "1205363932141146112"}, {"text": "Una  alumna del @ITAM_mx se suicida y el mundo se acaba. Me pregunt\u00f3 d\u00f3nde habr\u00e1n estudiado todos los dem\u00e1s j\u00f3venes que se han suicidado este a\u00f1o que no lo hicieron trending topic. Bola de bots de la 4T.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2697017884", "edit_history_tweet_ids": ["1205280411858817029"], "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 24, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "created_at": "2019-12-13T00:16:57.000Z", "lang": "es", "id": "1205280411858817029"}, {"text": "\u2014 como hitler morreu? \n\n\u2014 ele se matou \n\n\u2014 ent\u00e3o pq voc\u00ea colocou Dean Winchester o matou? https://t.co/Zm5bEHEEWv", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/Zm5bEHEEWv", "expanded_url": "https://twitter.com/Greystars09/status/1195956823892877312", "display_url": "twitter.com/Greystars09/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 12, "probability": 0.7996, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 65, "end": 79, "probability": 0.9456, "type": "Person", "normalized_text": "Dean Winchester"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 2, "like_count": 48, "quote_count": 1}, "author_id": "1537868438", "edit_history_tweet_ids": ["1205275240672190464"], "created_at": "2019-12-12T23:56:24.000Z", "lang": "pt", "id": "1205275240672190464"}, {"text": "\u00bfEstamos contra la iluminaci\u00f3n navide\u00f1a? NO. \u00bfPedimos un poco de sentido com\u00fan y mesura? S\u00cd \nPues eso... (foto de @laverdad_es\n)\nhttps://t.co/lyKO1ZFcbx https://t.co/j1tlFt5FLR", "entities": {"urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/lyKO1ZFcbx", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/noticia/4084593/0/podemos-equo-solicita-al-ayuntamiento-de-murcia-que-revele-el-gasto-del-encendido-del-arbol-de-navidad/", "display_url": "20minutos.es/noticia/408459\u2026"}, {"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/j1tlFt5FLR", "expanded_url": "https://twitter.com/GinesRuizMacia/status/1205234341879656467/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/j1tlFt5FLR", "media_key": "3_1205234338717151233"}], "mentions": [{"start": 114, "end": 126, "username": "laverdad_es", "id": "44898619"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 19, "like_count": 106, "quote_count": 5}, "author_id": "410016507", "edit_history_tweet_ids": ["1205234341879656467"], "created_at": "2019-12-12T21:13:53.000Z", "lang": "es", "id": "1205234341879656467"}, {"text": "ah e iba escuchando Reik", "in_reply_to_user_id": "1554358326", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1554358326", "edit_history_tweet_ids": ["1205366067809464321"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.5446, "type": "Other", "normalized_text": "Reik"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205366020615147521"}], "created_at": "2019-12-13T05:57:19.000Z", "lang": "es", "id": "1205366067809464321"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 198, "end": 224, "tag": "EnNicaraguaNadaEstaNormal"}], "urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/UEkodvleO8", "expanded_url": "https://twitter.com/FlacaExplosiva/status/1204882280457678856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UEkodvleO8", "media_key": "3_1204882277173538817"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 42, "probability": 0.9347, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Sandoval"}, {"start": 199, "end": 223, "probability": 0.5483, "type": "Other", "normalized_text": "EnNicaraguaNadaEstaNormal"}]}, "text": "Se suicida ex atrincherado Brandon Sandoval de 23 a\u00f1os, quer\u00eda ser m\u00e9dico, pero la depresi\u00f3n producto del acoso policial y estar clandestino, lo llev\u00f3 a la fatal decisi\u00f3n el d\u00eda de hoy a medio d\u00eda. #EnNicaraguaNadaEstaNormal https://t.co/UEkodvleO8", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 31, "like_count": 228, "quote_count": 32}, "author_id": "178861552", "edit_history_tweet_ids": ["1204882280457678856"], "created_at": "2019-12-11T21:54:55.000Z", "lang": "es", "id": "1204882280457678856"}, {"text": "Anime Highlights 2019 #8:\nErwin abandona el sue\u00f1o de su vida y apela a su carisma para convencer a sus soldados de seguirlo en una \u00faltima carga suicida hacia una muerte horrible. Shingeki no Kyojin cuestionando el supuesto hero\u00edsmo de morir por una causa m\u00e1s grande que uno. https://t.co/1REZDsNBAB", "entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/1REZDsNBAB", "expanded_url": "https://twitter.com/DasTier92/status/1205311071319396353/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1REZDsNBAB", "media_key": "3_1205311034069790720"}, {"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/1REZDsNBAB", "expanded_url": "https://twitter.com/DasTier92/status/1205311071319396353/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1REZDsNBAB", "media_key": "3_1205311034065596416"}, {"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/1REZDsNBAB", "expanded_url": "https://twitter.com/DasTier92/status/1205311071319396353/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1REZDsNBAB", "media_key": "3_1205311034061406213"}, {"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/1REZDsNBAB", "expanded_url": "https://twitter.com/DasTier92/status/1205311071319396353/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1REZDsNBAB", "media_key": "3_1205311034044682240"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 20, "probability": 0.7794, "type": "Other", "normalized_text": "Anime Highlights 2019"}, {"start": 26, "end": 30, "probability": 0.8696, "type": "Person", "normalized_text": "Erwin"}, {"start": 179, "end": 186, "probability": 0.4698, "type": "Person", "normalized_text": "Shingeki"}, {"start": 191, "end": 196, "probability": 0.5089, "type": "Person", "normalized_text": "Kyojin"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 3, "like_count": 64, "quote_count": 0}, "author_id": "542796178", "edit_history_tweet_ids": ["1205311071319396353"], "created_at": "2019-12-13T02:18:47.000Z", "lang": "es", "id": "1205311071319396353"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 28, "end": 37, "tag": "LavaJato"}, {"start": 106, "end": 126, "tag": "SolidaridadNacional"}, {"start": 154, "end": 164, "tag": "Odebrecht"}, {"start": 196, "end": 207, "tag": "AlanGarcia"}, {"start": 262, "end": 277, "tag": "Elecciones2020"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/0iFrrTyWdS", "expanded_url": "https://twitter.com/SalitaSin/status/1205184279669551111/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0iFrrTyWdS", "media_key": "3_1205184276528091136"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.567, "type": "Person", "normalized_text": "LavaJato"}, {"start": 155, "end": 163, "probability": 0.8103, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}, {"start": 197, "end": 206, "probability": 0.9016, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarcia"}, {"start": 263, "end": 276, "probability": 0.6173, "type": "Other", "normalized_text": "Elecciones2020"}]}, "text": "Colaborador se\u00f1ala a equipo #LavaJato q las campa\u00f1as d 2010 y 2014 dl due\u00f1o del partido q ahora recicla \ud83c\udf4a #SolidaridadNacional, recibi\u00f3 financiamiento de #Odebrecht por pedido expreso del suicida #AlanGarcia\n\nAs\u00ed q ya sabes amig@ porqu\u00e9 partidos NO votar en las #Elecciones2020 https://t.co/0iFrrTyWdS", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 10, "like_count": 114, "quote_count": 2}, "author_id": "771351819171790848", "edit_history_tweet_ids": ["1205184279669551111"], "created_at": "2019-12-12T17:54:58.000Z", "lang": "es", "id": "1205184279669551111"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 267, "end": 280, "tag": "NosVemosEl21"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9756, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 89, "end": 97, "probability": 0.4736, "type": "Person", "normalized_text": "Chucho el"}, {"start": 105, "end": 110, "probability": 0.8373, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 113, "end": 117, "probability": 0.715, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}, {"start": 121, "end": 127, "probability": 0.7385, "type": "Person", "normalized_text": "Palillo"}]}, "text": "AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa y Palillo, ansioso de ser elevado a los altares de la Patria. \n\nDuele, pero nos dirige un megal\u00f3mano, un P\u00edpila, un pirata, un suicida, un mes\u00edas.\n\n#NosVemosEl21", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 72, "like_count": 1203, "quote_count": 21}, "author_id": "1152755955676909568", "edit_history_tweet_ids": ["1204973346414137344"], "created_at": "2019-12-12T03:56:47.000Z", "lang": "es", "id": "1204973346414137344"}, {"text": "Quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: escola/faculdade\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/wk4tlOW4ZO", "entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/wk4tlOW4ZO", "expanded_url": "https://twitter.com/Leonam_Loureiro/status/1205223748397391877", "display_url": "twitter.com/Leonam_Loureir\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "1203515313301659648", "edit_history_tweet_ids": ["1205359339852226561"], "created_at": "2019-12-13T05:30:35.000Z", "lang": "pt", "id": "1205359339852226561"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 115, "end": 122, "tag": "destra"}, {"start": 144, "end": 152, "tag": "Johnson"}]}, "text": "Maest\u00e0 il Continente ora \u00e8 isolato. I Conservatori dell\u2019Impero, facilitatori di Americani e Russi, hanno vinto. La #destra italiana non esulti: #Johnson non \u00e8 la Thatcher, Scruton o il Signore degli Anelli. Pensi ai ragazzi italiani ed europei che lavorano a Londra o Liverpool.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 5, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "214475387", "edit_history_tweet_ids": ["1205362590152568832"], "created_at": "2019-12-13T05:43:30.000Z", "geo": {"place_id": "0fbea96066e4a25f"}, "lang": "it", "id": "1205362590152568832"}, {"text": "Quando a m\u00e3e de voc\u00eas descobriram a depress\u00e3o de voc\u00eas elas falaram o que? A minha perguntou se eu estava envolvida com baleia azul em pleno 2019 kkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 16, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "author_id": "1182872342063656961", "edit_history_tweet_ids": ["1205173459904606208"], "created_at": "2019-12-12T17:11:58.000Z", "lang": "pt", "id": "1205173459904606208"}, {"text": "En reiteradas ocasiones, el oficial le insisti\u00f3 para que sacara las manos de los bolsillos mientras que el hombre solo le respond\u00eda que le disparara. Luego de 45 minutos logr\u00f3 convencerlo y desarmarlo. https://t.co/G8rjyxkjYl", "entities": {"urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/G8rjyxkjYl", "expanded_url": "https://www.univision.com/shows/primer-impacto/luego-de-recibir-el-reporte-de-un-hombre-armado-se-percatan-de-que-se-trataba-de-un-joven-suicida-video", "display_url": "univision.com/shows/primer-i\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.univision.com/shows/primer-impacto/luego-de-recibir-el-reporte-de-un-hombre-armado-se-percatan-de-que-se-trataba-de-un-joven-suicida-video"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "35785401", "edit_history_tweet_ids": ["1205333152236855298"], "created_at": "2019-12-13T03:46:32.000Z", "lang": "es", "id": "1205333152236855298"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 105, "end": 114, "tag": "Jonghyun"}, {"start": 115, "end": 122, "tag": "SHINee"}], "urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/NFwVndq9eW", "expanded_url": "https://www.casbuenosaires.com.ar/single-post/2019/10/12/Ayudar-ayuda-Tambien-a-transitar-un-duelo-por-suicidio", "display_url": "casbuenosaires.com.ar/single-post/20\u2026"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 84, "probability": 0.9562, "type": "Person", "normalized_text": "Jonghyun"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.4736, "type": "Other", "normalized_text": "SHINee"}, {"start": 95, "end": 103, "probability": 0.974, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 106, "end": 113, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "Jonghyun"}, {"start": 116, "end": 121, "probability": 0.4806, "type": "Other", "normalized_text": "SHINee"}]}, "text": "https://t.co/NFwVndq9eW\n\nCr.: Centro de Asistencia al Suicida\nCompartido por Jonghyun - SHINee Argentina\n#Jonghyun #SHINee", "in_reply_to_user_id": "4708494797", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 39, "quote_count": 0}, "author_id": "4708494797", "edit_history_tweet_ids": ["1205169801947160576"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205169569628860422"}], "created_at": "2019-12-12T16:57:26.000Z", "lang": "es", "id": "1205169801947160576"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 1, "end": 15, "tag": "AlwayBeWithUs"}, {"start": 223, "end": 230, "tag": "SHINee"}, {"start": 258, "end": 267, "tag": "Jonghyun"}, {"start": 268, "end": 275, "tag": "SHINee"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/tfZy9wzbZk", "expanded_url": "https://twitter.com/JH_SHINeeArg/status/1205169569628860422/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tfZy9wzbZk", "media_key": "3_1205169514423431178"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 14, "probability": 0.4504, "type": "Other", "normalized_text": "AlwayBeWithUs"}, {"start": 65, "end": 95, "probability": 0.6885, "type": "Other", "normalized_text": "Centro de Asistencia al Suicida"}, {"start": 188, "end": 204, "probability": 0.9757, "type": "Other", "normalized_text": "Always Be With Us"}, {"start": 224, "end": 229, "probability": 0.614, "type": "Other", "normalized_text": "SHINee"}, {"start": 237, "end": 254, "probability": 0.4697, "type": "Other", "normalized_text": "American Fan Union"}, {"start": 259, "end": 266, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Jonghyun"}, {"start": 269, "end": 274, "probability": 0.5024, "type": "Other", "normalized_text": "SHINee"}], "mentions": [{"start": 141, "end": 148, "username": "SHINee", "id": "887973863824306176"}]}, "text": "[#AlwayBeWithUs] Les compartimos una nota que nos hicieron en el Centro de Asistencia al Suicida debido a un donativo realizado en nombre de @SHINee el a\u00f1o pasado como parte del proyecto \"Always Be With Us\" en conjunto con #SHINee Latin American Fan Union \n\n#Jonghyun #SHINee https://t.co/tfZy9wzbZk", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 1, "like_count": 79, "quote_count": 1}, "author_id": "4708494797", "edit_history_tweet_ids": ["1205169569628860422"], "created_at": "2019-12-12T16:56:31.000Z", "lang": "es", "id": "1205169569628860422"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 196, "end": 218, "tag": "AlanSeMatoPorCorrupto"}], "urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/KbYucSVCV2", "expanded_url": "https://twitter.com/Politica_ECpe/status/1205155249373294592", "display_url": "twitter.com/Politica_ECpe/\u2026"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 103, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.9227, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Barata"}, {"start": 197, "end": 217, "probability": 0.8358, "type": "Person", "normalized_text": "AlanSeMatoPorCorrupto"}]}, "text": "Imag\u00ednense el grado de confianza y familiaridad que debe de haber tenido el suicida corrupto Alan Garc\u00eda con Jorge Barata para pedirle dinero, ya no solo para el mismo, sino para otro candidato.  #AlanSeMatoPorCorrupto https://t.co/KbYucSVCV2", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 12, "like_count": 305, "quote_count": 1}, "author_id": "3309347867", "edit_history_tweet_ids": ["1205203976700006400"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205155249373294592"}], "created_at": "2019-12-12T19:13:14.000Z", "lang": "es", "id": "1205203976700006400"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 154, "end": 157, "tag": "G1"}], "urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/PqHRWKtQIO", "expanded_url": "https://glo.bo/36xbzoT", "display_url": "glo.bo/36xbzoT", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/sp/sorocaba-jundiai/noticia/2019/12/12/investigacao-para-fechar-laboratorio-de-drogas-em-cobertura-de-predio-durou-cinco-meses-diz-policia.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=g1"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 25, "probability": 0.6739, "type": "Other", "normalized_text": "LSD"}, {"start": 29, "end": 35, "probability": 0.498, "type": "Other", "normalized_text": "ecstasy"}, {"start": 127, "end": 128, "probability": 0.8991, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}, {"start": 155, "end": 156, "probability": 0.6411, "type": "Other", "normalized_text": "G1"}]}, "text": "O laborat\u00f3rio produzia LSD e ecstasy na cobertura de um pr\u00e9dio de alto padr\u00e3o. O produto era vendido em baladas do interior de SP https://t.co/PqHRWKtQIO #G1", "public_metrics": {"retweet_count": 235, "reply_count": 256, "like_count": 1580, "quote_count": 442}, "author_id": "8802752", "edit_history_tweet_ids": ["1205102500656926721"], "created_at": "2019-12-12T12:30:00.000Z", "lang": "pt", "id": "1205102500656926721"}, {"text": "318) LET IT SNOW\nHistorias separadas de un par de adolescentes que le pasan cosas de adolescentes y despu\u00e9s se encuentran en una fiesta. 6/10 https://t.co/Wi8am31kK5", "entities": {"urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/Wi8am31kK5", "expanded_url": "https://twitter.com/TomySassia/status/1205359922617167872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Wi8am31kK5", "media_key": "3_1205359909707091973"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 15, "probability": 0.9246, "type": "Other", "normalized_text": "LET IT SNOW"}]}, "in_reply_to_user_id": "1307838648", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1307838648", "edit_history_tweet_ids": ["1205359922617167872"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205359905768660992"}], "created_at": "2019-12-13T05:32:54.000Z", "lang": "es", "id": "1205359922617167872"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 34, "tag": "BrexitLaSfida"}, {"start": 206, "end": 213, "tag": "Brexit"}, {"start": 256, "end": 274, "tag": "GeneralElection19"}], "mentions": [{"start": 48, "end": 56, "username": "jimmomo", "id": "11170692"}]}, "text": "Voi che avete letto #BrexitLaSfida (scritto con @jimmomo e autorevoli contributors) sapete tutto. L\u2019Inviato Collettivo e l\u2019Editorialista Unico dovrebbero nascondersi. Hanno descritto Johnson come un clown, #Brexit come follia. Ma non ne azzeccano una.\n1/2\n#GeneralElection19", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 31, "like_count": 472, "quote_count": 4}, "author_id": "144210805", "edit_history_tweet_ids": ["1205356855280713728"], "created_at": "2019-12-13T05:20:43.000Z", "lang": "it", "id": "1205356855280713728"}, {"text": "Es lamentable q no se pueda ni discutir responsabilidad de un Pdte q declara una guerra a su pueblo. Fue la presi\u00f3n de la calle la q remeci\u00f3 todo hasta la propia Constituci\u00f3n. Pero parece q esa presi\u00f3n no ha sido suficiente para q este Congreso asuma compromiso real con los DDHH. https://t.co/VRdBjuMi6s", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/VRdBjuMi6s", "expanded_url": "https://twitter.com/Camara_cl/status/1205202960252321792", "display_url": "twitter.com/Camara_cl/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 65, "probability": 0.6995, "type": "Organization", "normalized_text": "Pdte"}, {"start": 236, "end": 243, "probability": 0.5908, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 275, "end": 278, "probability": 0.4645, "type": "Other", "normalized_text": "DDHH"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 1751, "like_count": 2286, "quote_count": 270}, "author_id": "59215690", "edit_history_tweet_ids": ["1205208279095353344"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205202960252321792"}], "created_at": "2019-12-12T19:30:20.000Z", "lang": "es", "id": "1205208279095353344"}, {"text": "@lisi74 @hookdump Creo que tambi\u00e9n tiene que ver el estigma del que \"un hombre no habla de sentimientos\" y son muy pocos los que buscan ayuda. Porque hay muchas m\u00e1s mujeres diagnosticadas pero los hombres son m\u00e1s propensos al suicidio.", "in_reply_to_user_id": "76841773", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "231572507", "edit_history_tweet_ids": ["1205355494011015168"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "lisi74", "id": "76841773"}, {"start": 8, "end": 17, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205329676689952769"}], "created_at": "2019-12-13T05:15:18.000Z", "lang": "es", "id": "1205355494011015168"}, {"text": "Las \u00f3rdenes de pago de Odebrecht para ganar proyectos en Per\u00fa de acuerdo a su divisi\u00f3n de sobornos. En total son 723. \n\nM\u00e1s en \ud83d\udc47\n https://t.co/V2zYrwHBMn https://t.co/mfsdUNj5OH", "entities": {"urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/V2zYrwHBMn", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/politica/justicia/odebrecht-culminara-en-ocho-semanas-entrega-de-informacion-sobre-pagos-noticia/", "display_url": "elcomercio.pe/politica/justi\u2026"}, {"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/mfsdUNj5OH", "expanded_url": "https://twitter.com/rcruza/status/1205357399437193217/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mfsdUNj5OH", "media_key": "3_1205357392273330176"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 31, "probability": 0.934, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}, {"start": 57, "end": 60, "probability": 0.9682, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "author_id": "90303467", "edit_history_tweet_ids": ["1205357399437193217"], "created_at": "2019-12-13T05:22:53.000Z", "lang": "es", "id": "1205357399437193217"}, {"text": "@Roco91 Mal,yo cuando era chiquito me ca\u00ed de la escalera,tom\u00e9 desinfectantee ca\u00ed de cabeza,etc y no porque mi mam\u00e1 no era atenta,al contrario,andaba atr\u00e1s m\u00edo..yo era el hijo de mil puta autodestructivo", "in_reply_to_user_id": "998414135917531136", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "992901882661269505", "edit_history_tweet_ids": ["1205355665914503168"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "roco91", "id": "1492594970825482245"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205346521744642048"}], "created_at": "2019-12-13T05:15:59.000Z", "lang": "es", "id": "1205355665914503168"}, {"text": "@buckyxsebs @CINEMA505 O q teve t\u00e3o de errado assim??", "in_reply_to_user_id": "826990779168149505", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "762415877312565248", "edit_history_tweet_ids": ["1205111064591028226"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "buckyxsebs", "id": "826990779168149505"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "CINEMA505", "id": "459489950"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205102793842933765"}], "created_at": "2019-12-12T13:04:02.000Z", "lang": "pt", "id": "1205111064591028226"}, {"text": "Perci\u00f2 persuasi non si sa come dell'indispensabilit\u00e0 di un backstop che interviene DOPO perdite di azionisti, obbligazionisti vari e eventualmente depositanti (last resort; All.IV), accetteremo compromesso suicida (risk-weigthing)\nhttps://t.co/jndCaosFsa", "entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/jndCaosFsa", "expanded_url": "https://twitter.com/Kitkot3/status/1205050811665002496?s=20", "display_url": "twitter.com/Kitkot3/status\u2026"}]}, "in_reply_to_user_id": "1096235264", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 2, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "author_id": "1096235264", "edit_history_tweet_ids": ["1205055203474575360"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205050811665002496"}, {"type": "replied_to", "id": "1205052809038749696"}], "created_at": "2019-12-12T09:22:04.000Z", "lang": "it", "id": "1205055203474575360"}, {"text": "Creo que ya mire unas 15 veces escuadr\u00f3n suicida y el que no la vio que Ponga la paba que se la dict\u00f3 prolijamente ParteParte", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "769393459090317312", "edit_history_tweet_ids": ["1205335360252854272"], "created_at": "2019-12-13T03:55:18.000Z", "lang": "es", "id": "1205335360252854272"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: escola.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c mas vai esse ano XD\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: sei la\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala:\u274c https://t.co/YZBxEcIOx2", "entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/YZBxEcIOx2", "expanded_url": "https://twitter.com/Dabaja11/status/1205350431704125441", "display_url": "twitter.com/Dabaja11/statu\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "author_id": "1029565237966647297", "edit_history_tweet_ids": ["1205354314568544257"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205350431704125441"}], "created_at": "2019-12-13T05:10:37.000Z", "lang": "pt", "id": "1205354314568544257"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 44, "end": 49, "tag": "ITAM"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/FqLghFDhqo", "expanded_url": "https://www.hoyestado.com/2019/12/alumna-de-itam-se-suicida-acusan-estres-por-parte-de-la-institucion/", "display_url": "hoyestado.com/2019/12/alumna\u2026"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.67, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}]}, "text": "Tras la muerta de su compa\u00f1era, alumnos del #ITAM aseguran que la instituci\u00f3n los somete a estr\u00e9s \n\nhttps://t.co/FqLghFDhqo", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "127068662", "edit_history_tweet_ids": ["1205350236517875712"], "created_at": "2019-12-13T04:54:25.000Z", "lang": "es", "id": "1205350236517875712"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: escola.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705(da escola tb)\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: ??\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/ewrf0orZuK", "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/ewrf0orZuK", "expanded_url": "https://twitter.com/eu_analara/status/1205348606523445249", "display_url": "twitter.com/eu_analara/sta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 3}, "author_id": "1027969072682749953", "edit_history_tweet_ids": ["1205350431704125441"], "created_at": "2019-12-13T04:55:11.000Z", "lang": "pt", "id": "1205350431704125441"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "NoTeLoPierdas"}, {"start": 145, "end": 155, "tag": "Atlapexco"}], "urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/sB66sZK2Ka", "expanded_url": "http://ow.ly/tAZQ30q1tJT", "display_url": "ow.ly/tAZQ30q1tJT"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 113, "probability": 0.6876, "type": "Place", "normalized_text": "Barrio Tierra Playa"}, {"start": 132, "end": 142, "probability": 0.9024, "type": "Place", "normalized_text": "Tecolotitla"}, {"start": 146, "end": 154, "probability": 0.4717, "type": "Place", "normalized_text": "Atlapexco"}]}, "text": "#NoTeLoPierdas\nUn menor de 16 a\u00f1o de edad se suicid\u00f3 en el interior de su domicilio ubicado en Barrio Tierra Playa, perteneciente a Tecolotitla, #Atlapexco\nhttps://t.co/sB66sZK2Ka", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "882998313339039744", "edit_history_tweet_ids": ["1205353995100991488"], "created_at": "2019-12-13T05:09:21.000Z", "lang": "es", "id": "1205353995100991488"}, {"text": "Se vc nunca teve pensamento suicida, vc \u00e9 privilegiado sim!", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 2, "like_count": 41, "quote_count": 0}, "author_id": "1199500976", "edit_history_tweet_ids": ["1162181080931323905"], "created_at": "2019-08-16T01:55:36.000Z", "lang": "pt", "id": "1162181080931323905"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: escola.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\n\naulas e palestras https://t.co/XHwK9aCRo9", "entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/XHwK9aCRo9", "expanded_url": "https://twitter.com/Nthcrf18/status/1205350089826471936", "display_url": "twitter.com/Nthcrf18/statu\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3054272898", "edit_history_tweet_ids": ["1205351401938923520"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205350089826471936"}], "created_at": "2019-12-13T04:59:03.000Z", "lang": "pt", "id": "1205351401938923520"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: escola.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\n\nCaramba kkkkkkkkk https://t.co/Vn7kXPcCD5", "entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/Vn7kXPcCD5", "expanded_url": "https://twitter.com/lincolntjf_/status/1205346824242057217", "display_url": "twitter.com/lincolntjf_/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "author_id": "854864721102733313", "edit_history_tweet_ids": ["1205350089826471936"], "created_at": "2019-12-13T04:53:50.000Z", "lang": "pt", "id": "1205350089826471936"}, {"text": "@Matheo96925871 Jajajajajaj hasta yo entend\u00ed, pobrecito mi amigo", "in_reply_to_user_id": "1049132797594652672", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "927298194148651008", "edit_history_tweet_ids": ["1205350734918770689"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Matheo96925871", "id": "1049132797594652672"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205349436165173248"}], "created_at": "2019-12-13T04:56:24.000Z", "lang": "es", "id": "1205350734918770689"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: escola.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/q5DgPqCzsk", "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/q5DgPqCzsk", "expanded_url": "https://twitter.com/ArturSilvaVian2/status/1205209630449815559", "display_url": "twitter.com/ArturSilvaVian\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "author_id": "3392623539", "edit_history_tweet_ids": ["1205242583229841408"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205209630449815559"}], "created_at": "2019-12-12T21:46:38.000Z", "lang": "pt", "id": "1205242583229841408"}, {"text": "Mesma coisa que a Padm\u00e9 falou \ud83e\udd27\ud83e\udd27 https://t.co/z2cJbpIq4F", "entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/z2cJbpIq4F", "expanded_url": "https://twitter.com/aboutgandw/status/1205346465746423809/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/z2cJbpIq4F", "media_key": "3_1205346455034183680"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.728, "type": "Person", "normalized_text": "Padm\u00e9"}]}, "in_reply_to_user_id": "266629184", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "266629184", "edit_history_tweet_ids": ["1205346465746423809"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205344306313269248"}], "created_at": "2019-12-13T04:39:26.000Z", "lang": "pt", "id": "1205346465746423809"}, {"text": "agustina me dej\u00f3 por karen no te la puedo creer", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1038940865136349184", "edit_history_tweet_ids": ["1205306654289473541"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.4002, "type": "Other", "normalized_text": "agustina"}, {"start": 21, "end": 25, "probability": 0.5773, "type": "Person", "normalized_text": "karen"}]}, "created_at": "2019-12-13T02:01:14.000Z", "lang": "es", "id": "1205306654289473541"}, {"text": "@Vale_Winiarski La concha tuya, una hora te estuve hablando para qu\u00e9 mujer, dejame cagar tranquilo al menos ya voy", "in_reply_to_user_id": "885353567728672773", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3339969219", "edit_history_tweet_ids": ["1205348309973577728"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Vale_Winiarski", "id": "885353567728672773"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205348101298565123"}], "created_at": "2019-12-13T04:46:46.000Z", "lang": "es", "id": "1205348309973577728"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 27, "tag": "ebook"}, {"start": 239, "end": 248, "tag": "thriller"}, {"start": 249, "end": 253, "tag": "CIA"}, {"start": 254, "end": 263, "tag": "Misterio"}, {"start": 264, "end": 276, "tag": "NovelaNegra"}], "urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/7pAZSZKSqZ", "expanded_url": "https://pge.me/G55r4Y", "display_url": "pge.me/G55r4Y"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/KsnmdDEdKH", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1205014533548519424/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KsnmdDEdKH", "media_key": "3_1205014527693209600"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.7509, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 73, "end": 84, "probability": 0.9021, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 250, "end": 252, "probability": 0.8709, "type": "Organization", "normalized_text": "CIA"}, {"start": 265, "end": 275, "probability": 0.5509, "type": "Other", "normalized_text": "NovelaNegra"}]}, "text": "\ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/7pAZSZKSqZ\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#thriller #CIA #Misterio #NovelaNegra https://t.co/KsnmdDEdKH", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "845570925634424833", "edit_history_tweet_ids": ["1205014533548519424"], "created_at": "2019-12-12T06:40:27.000Z", "lang": "es", "id": "1205014533548519424"}, {"text": "escuadron suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1076981162793406469", "edit_history_tweet_ids": ["1205344844777955328"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.4459, "type": "Other", "normalized_text": "escuadron"}]}, "created_at": "2019-12-13T04:32:59.000Z", "lang": "es", "id": "1205344844777955328"}, {"text": "Leo del suicidio de una chica del ITAM, aducen compa\u00f1eros y amigos q fue por la gran exigencia acad\u00e9mica... no puedo m\u00e1s que pensar en el gran desprop\u00f3sito de exigir a tal grado, como si sirviera de algo.", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 11, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "author_id": "187410959", "edit_history_tweet_ids": ["1205281304197156864"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 37, "probability": 0.564, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}]}, "created_at": "2019-12-13T00:20:30.000Z", "lang": "es", "id": "1205281304197156864"}, {"text": "o finch no livro eh branco sim mas n\u00e3o entendi esse tuite meu paikklkkkllkklljkkkkkk finch n\u00e3o sofreu tudo aquilo so p inspira a violet https://t.co/sqVmkOhsQY", "entities": {"urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/sqVmkOhsQY", "expanded_url": "https://twitter.com/vitormrtns/status/1205251109041909760", "display_url": "twitter.com/vitormrtns/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.3558, "type": "Other", "normalized_text": "finch"}, {"start": 85, "end": 89, "probability": 0.4174, "type": "Other", "normalized_text": "finch"}, {"start": 129, "end": 134, "probability": 0.5425, "type": "Other", "normalized_text": "violet"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "862647518622044161", "edit_history_tweet_ids": ["1205347506290335744"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205251109041909760"}], "created_at": "2019-12-13T04:43:34.000Z", "lang": "pt", "id": "1205347506290335744"}, {"text": "@Osiris_Aquino @UniJaveriana Por qu\u00e9 los dejan solos??\nQue triste que las \u00fanicas personas que podemos hacer lo necesario para que nuestros hijos lleven una vida tranquila, los dejemos solos! Y no me refiero a solos porque vivan lejos, solos porque no se ocupan de ellos!", "in_reply_to_user_id": "82826167", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2261848526", "edit_history_tweet_ids": ["1205345210797973504"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Osiris_Aquino", "id": "82826167"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "UniJaveriana", "id": "66571267"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205344711373930496"}], "created_at": "2019-12-13T04:34:27.000Z", "lang": "es", "id": "1205345210797973504"}, {"text": "@charlotteiskari @aelinthrxne Mas oq o autor fez?", "in_reply_to_user_id": "3093260841", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1089971462163914758", "edit_history_tweet_ids": ["1205345439316422657"], "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 29, "username": "aelinthrxne", "id": "1074823984187871234"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205342902458765314"}], "created_at": "2019-12-13T04:35:21.000Z", "lang": "pt", "id": "1205345439316422657"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 34, "end": 41, "tag": "Beyond"}, {"start": 42, "end": 61, "tag": "UnchartedTerritory"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/Yhtb18TFec", "expanded_url": "http://independentwrestling.tv/live", "display_url": "independentwrestling.tv/live", "status": 200, "title": "Login or Register - IndependentWrestling.tv", "description": "Tuesday, October 18 th, 2022 at 8:00 PM EDT Wednesday, October 19 th, 2022 at 10:00 PM EDT Thursday, October 20 th, 2022 at 8:00 PM EDT Thursday, October 20 th, 2022 at 8:00 PM EDT Friday, October 21 st, 2022 at 8:00 PM CDT Friday, October 21 st, 2022 at 8:00 PM EDT Saturday, October 22 nd, 2022 at 3:00 PM EDT Saturday, October 22 nd, 2022 at 6:00 PM CDT Saturday, October 22 nd, 2022 at 6:00 PM EDT Saturday, October 22 nd, 2022 at 8:00 PM CDT Saturday, October 22 nd, 2022 at 8:00 PM EDT Login to your", "unwound_url": "https://independentwrestling.tv/login"}, {"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/I0SftXVa72", "expanded_url": "https://twitter.com/HeyyImRob/status/1205297995819950080/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/I0SftXVa72", "media_key": "16_1205297974705827841"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 60, "probability": 0.5533, "type": "Other", "normalized_text": "UnchartedTerritory"}], "mentions": [{"start": 18, "end": 31, "username": "CarlosRomoPW", "id": "34044207"}, {"start": 62, "end": 78, "username": "beyondwrestling", "id": "61112911"}, {"start": 79, "end": 94, "username": "indiewrestling", "id": "756656040834428928"}]}, "text": "Tope suicida from @CarlosRomoPW!\n\n#Beyond #UnchartedTerritory @beyondwrestling @indiewrestling \n\u25b6\ufe0fhttps://t.co/Yhtb18TFec https://t.co/I0SftXVa72", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "786231545690329089", "edit_history_tweet_ids": ["1205297995819950080"], "created_at": "2019-12-13T01:26:50.000Z", "lang": "en", "id": "1205297995819950080"}, {"text": "Alumna del ITAM se suicida; acusan falta de apoyo psicol\u00f3gico https://t.co/i6reDFBIKF", "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/i6reDFBIKF", "expanded_url": "https://www.reporteindigo.com/reporte/alumna-del-itam-se-suicida-acusan-falta-de-apoyo-psicologico/", "display_url": "reporteindigo.com/reporte/alumna\u2026"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.516, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1535552509", "edit_history_tweet_ids": ["1205313345773064197"], "created_at": "2019-12-13T02:27:49.000Z", "lang": "es", "id": "1205313345773064197"}, {"text": "\"A Modinha Da Depress\u00e3o Acabou?\"\n\n- Acabou Poorq A Metade Se Matou, E A Outra Metade Nn Fala Mais Pra Ningu\u00e9m Q Tem Depress\u00e3o... Por Causa De Idiotas Como Vooc!\n\nMais Empatia Pelos Outros, Babaca!\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\ude16\ud83d\ude35", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1129638583734853637", "edit_history_tweet_ids": ["1205342688532451329"], "created_at": "2019-12-13T04:24:25.000Z", "lang": "pt", "id": "1205342688532451329"}, {"text": "Terrible y lamentable, cuanta necesidad hay de que forjen\nuna cultura con desarrollo integral en los alumnos,  que promueva el desarrollo en todas las \u00e1reas como seres humanos. @ITAM_mx \nhttps://t.co/hpv4L3ECjB", "entities": {"urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/hpv4L3ECjB", "expanded_url": "https://www.reporteindigo.com/reporte/alumna-del-itam-se-suicida-acusan-falta-de-apoyo-psicologico/", "display_url": "reporteindigo.com/reporte/alumna\u2026"}], "mentions": [{"start": 177, "end": 185, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "89082700", "edit_history_tweet_ids": ["1205283169760661511"], "created_at": "2019-12-13T00:27:55.000Z", "lang": "es", "id": "1205283169760661511"}, {"text": "\u00a1Grave! Una estudiante del ITAM se suicid\u00f3 debido a la exigencia de esa escuela PRIvada. Van 2 en nov y 4 en sem. https://t.co/j8ULhpy1o1 https://t.co/j8ULhpy1o1", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/j8ULhpy1o1", "expanded_url": "https://www.reporteindigo.com/reporte/alumna-del-itam-se-suicida-acusan-falta-de-apoyo-psicologico/", "display_url": "reporteindigo.com/reporte/alumna\u2026"}, {"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/j8ULhpy1o1", "expanded_url": "https://www.reporteindigo.com/reporte/alumna-del-itam-se-suicida-acusan-falta-de-apoyo-psicologico/", "display_url": "reporteindigo.com/reporte/alumna\u2026"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 30, "probability": 0.4967, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "627680427", "edit_history_tweet_ids": ["1205285895777198081"], "created_at": "2019-12-13T00:38:45.000Z", "lang": "es", "id": "1205285895777198081"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 127, "end": 143, "tag": "TheSuicideSquad"}], "urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/gKKgePQEnI", "expanded_url": "https://twitter.com/_DCBRASIL/status/1205302117176684544/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gKKgePQEnI", "media_key": "16_1205302102597263366"}, {"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/nWVth7AcSt", "expanded_url": "https://twitter.com/thomas_polito/status/1205300616844722176", "display_url": "twitter.com/thomas_polito/\u2026"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 42, "probability": 0.9126, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 62, "end": 65, "probability": 0.7304, "type": "Person", "normalized_text": "Gunn"}, {"start": 128, "end": 142, "probability": 0.9506, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}]}, "text": "Acabei de ler uma cena de Esquadr\u00e3o Suicida... Eu sei que \u00e9 o Gunn, mas n\u00e3o esperava que fosse t\u00e3o engra\u00e7ado. Muito animado. \n\n#TheSuicideSquad https://t.co/gKKgePQEnI https://t.co/nWVth7AcSt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 6, "like_count": 69, "quote_count": 3}, "author_id": "1076971229515530241", "edit_history_tweet_ids": ["1205302117176684544"], "created_at": "2019-12-13T01:43:12.000Z", "lang": "pt", "id": "1205302117176684544"}, {"text": "Alumna del ITAM se suicida https://t.co/5Fxc0tDTDg", "entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/5Fxc0tDTDg", "expanded_url": "https://www.reporteindigo.com/reporte/alumna-del-itam-se-suicida-acusan-falta-de-apoyo-psicologico/", "display_url": "reporteindigo.com/reporte/alumna\u2026"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.5671, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "105857751", "edit_history_tweet_ids": ["1205278547243200513"], "created_at": "2019-12-13T00:09:33.000Z", "lang": "es", "id": "1205278547243200513"}, {"text": "Tras suicidio de alumna estudiantes del ITAM acusan falta de apoyo psicol\u00f3gico en la instituci\u00f3n https://t.co/R3iakfNMjT", "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/R3iakfNMjT", "expanded_url": "https://www.reporteindigo.com/reporte/alumna-del-itam-se-suicida-acusan-falta-de-apoyo-psicologico/", "display_url": "reporteindigo.com/reporte/alumna\u2026"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 43, "probability": 0.633, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "88032607", "edit_history_tweet_ids": ["1205315761985732609"], "created_at": "2019-12-13T02:37:25.000Z", "lang": "es", "id": "1205315761985732609"}, {"text": "Qu\u00e9 se contar\u00edan en ese tiempo que se invitaban a charlar sobre sus mambos?! Con la seriedad de la invitaci\u00f3n m\u00ednimo si me dec\u00eds as\u00ed por lo menos contame secretos tan oscuros como que te gusta culiar con animales, que est\u00e1s planeando un ataque suicida o a escondidas comes Raid", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "620800532", "edit_history_tweet_ids": ["1205344973773836289"], "entities": {"annotations": [{"start": 273, "end": 276, "probability": 0.7728, "type": "Other", "normalized_text": "Raid"}]}, "created_at": "2019-12-13T04:33:30.000Z", "lang": "es", "id": "1205344973773836289"}, {"text": "Lo q angustia y causa dolor a otro, no se minimiza... Cuantos casos escuchamos sobre gente q se suicida pq sufre discriminaci\u00f3n, gente q no controla las exigencias de si mismo. etc\nNO SEAN GILES. Capaz p vos es liviano, para otro NO. https://t.co/heAfsVLs30", "entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/heAfsVLs30", "expanded_url": "https://twitter.com/GiuSuaarez/status/1204867271862226955", "display_url": "twitter.com/GiuSuaarez/sta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 53, "quote_count": 0}, "author_id": "620342292", "edit_history_tweet_ids": ["1205154490699177984"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204867271862226955"}], "created_at": "2019-12-12T15:56:35.000Z", "lang": "es", "id": "1205154490699177984"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 20, "tag": "ITAM"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/gUq63ouGza", "expanded_url": "http://bit.ly/2t5US5A", "display_url": "bit.ly/2t5US5A"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/WQPalieYCZ", "expanded_url": "https://twitter.com/JimenezLandin/status/1205286031550889984/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WQPalieYCZ", "media_key": "3_1205286027004239872"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.4202, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}]}, "text": "Estudiante del #ITAM se suicida\n\nA trav\u00e9s de redes sociales, alumnos y exalumnos de la instituci\u00f3n educativa denunciaron que son sometidos a un alto nivel de exigencia, mientras que reciben muy poco apoyo psicol\u00f3gico por parte de esta casa de estudios. \u25b6\ufe0fhttps://t.co/gUq63ouGza https://t.co/WQPalieYCZ", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 6, "like_count": 10, "quote_count": 13}, "author_id": "90056351", "edit_history_tweet_ids": ["1205286031550889984"], "created_at": "2019-12-13T00:39:17.000Z", "lang": "es", "id": "1205286031550889984"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Nacional"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/9MUr38AZj6", "expanded_url": "https://bit.ly/2PdKb9U", "display_url": "bit.ly/2PdKb9U"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 112, "probability": 0.6968, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "text": "#Nacional | Mata a su familia y despu\u00e9s se suicida. El triple homicidio que tiene consternado al Estado de M\u00e9xico.\nhttps://t.co/9MUr38AZj6", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "62834119", "edit_history_tweet_ids": ["1205336541486174208"], "created_at": "2019-12-13T04:00:00.000Z", "lang": "es", "id": "1205336541486174208"}, {"text": "@FlaviaC75452666 @GregoMalandro E o pior perdedor \u00e9 aquele que n\u00e3o sabe perder! Feio demais seu despeito! Tome um Rivotril e tente dormir querida!\n\nDOIS MESES LURIANY", "in_reply_to_user_id": "938382218623320064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1192241803690467328", "edit_history_tweet_ids": ["1205344154475216896"], "entities": {"annotations": [{"start": 159, "end": 165, "probability": 0.5382, "type": "Person", "normalized_text": "LURIANY"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "FlaviaC75452666", "id": "938382218623320064"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "GregoMalandro", "id": "1579514658897203202"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205336504932929538"}], "created_at": "2019-12-13T04:30:15.000Z", "lang": "pt", "id": "1205344154475216896"}, {"text": "Estamos creando sociedades fr\u00e1giles, sin tolerancia a la frustraci\u00f3n, creyendo q es su derecho obtener sin esfuerzo su objetivo. C\u00f3mo les digo a mis estudiantes, ojal\u00e1 hubiese entendido que hacer lo qu\u00e9 me correspond\u00eda en su momento, era lo correcto, y q la exigencia era para mi.", "in_reply_to_user_id": "102586462", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "102586462", "edit_history_tweet_ids": ["1205343054955253760"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205339831951343617"}], "created_at": "2019-12-13T04:25:53.000Z", "lang": "es", "id": "1205343054955253760"}, {"text": "@mibr Meyern em 1 partida jogou melhor que o Lucas em quase 6 meses kappa", "in_reply_to_user_id": "17392584", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 76, "quote_count": 0}, "author_id": "1073676743230275585", "edit_history_tweet_ids": ["1205343899847401472"], "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 11, "probability": 0.4964, "type": "Person", "normalized_text": "Meyern"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 5, "username": "MIBR", "id": "17392584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205343867395903489"}], "created_at": "2019-12-13T04:29:14.000Z", "lang": "pt", "id": "1205343899847401472"}, {"text": "Vingadores: Ultimato foi eleito pela revista Vulture como o PIOR filme da d\u00e9cada.\n\nA revista menciona que um dos fatos que tornam o filme ruim, \u00e9 a morte da Vi\u00fava Negra e a forma que ela nunca foi desenvolvida ao longo do MCU, assim como outras personagens femininas. https://t.co/VtWRdBnliQ", "entities": {"urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/VtWRdBnliQ", "expanded_url": "https://twitter.com/SeriesBrasil/status/1205255791260962822/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VtWRdBnliQ", "media_key": "16_1205255728497381376"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 51, "probability": 0.3148, "type": "Other", "normalized_text": "Vulture"}, {"start": 157, "end": 167, "probability": 0.5158, "type": "Other", "normalized_text": "Vi\u00fava Negra"}, {"start": 222, "end": 224, "probability": 0.7324, "type": "Other", "normalized_text": "MCU"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 125, "like_count": 1430, "quote_count": 271}, "author_id": "293807001", "edit_history_tweet_ids": ["1205255791260962822"], "created_at": "2019-12-12T22:39:07.000Z", "lang": "pt", "id": "1205255791260962822"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: escola.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/ujvA4b6m8R", "entities": {"urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/ujvA4b6m8R", "expanded_url": "https://t.co/ujvA4b6m8R", "display_url": "t.co/ujvA4b6m8R"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 4}, "author_id": "776164040603234304", "edit_history_tweet_ids": ["1205342997543604224"], "created_at": "2019-12-13T04:25:39.000Z", "lang": "pt", "id": "1205342997543604224"}, {"text": "@ugotmereal se ela morreu eu n sei e se aparecer outra pql", "in_reply_to_user_id": "1403681173", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "761222619320487936", "edit_history_tweet_ids": ["1205343488390451200"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ugotmereal", "id": "1403681173"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205343095241551872"}], "created_at": "2019-12-13T04:27:36.000Z", "lang": "pt", "id": "1205343488390451200"}, {"text": "Una alumna del ITAM se suicid\u00f3.\n\nA nuestra universidad le falta una formaci\u00f3n integral y responsable:\n\n-Promueve (s\u00ed, promueve) que los alumnos no tengan vida fuera de la acad\u00e9mica/profesional.\n-Los espacios deportivos son m\u00ednimos.\n-No tiene ni un solo psic\u00f3logo de planta.", "public_metrics": {"retweet_count": 800, "reply_count": 211, "like_count": 3602, "quote_count": 141}, "author_id": "923207976097378305", "edit_history_tweet_ids": ["1205251587196760066"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.4821, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}]}, "created_at": "2019-12-12T22:22:25.000Z", "lang": "es", "id": "1205251587196760066"}, {"text": "\u201ca defini\u00e7\u00e3o do privil\u00e9gio toxico masculino na nossa ind\u00fastria \u00e9 pessoas que dizem \u201cmas ele sempre foi legal comigo\u201d [\u2026]. \u201ce claro que ele \u00e9 legal com voc\u00ea. se voc\u00ea est\u00e1 neste est\u00fadio, voc\u00ea tem algo que ele precisa\u201d PQP A LOIRINHA MATOU A DEMI\n\n https://t.co/zhbmabjweK", "entities": {"urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/zhbmabjweK", "expanded_url": "https://twitter.com/blankspacebabyd/status/1205331634955919360/video/1", "display_url": "twitter.com/blankspacebaby\u2026"}], "annotations": [{"start": 222, "end": 229, "probability": 0.8175, "type": "Person", "normalized_text": "LOIRINHA"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3905500291", "edit_history_tweet_ids": ["1205340257203490817"], "created_at": "2019-12-13T04:14:46.000Z", "lang": "pt", "id": "1205340257203490817"}, {"text": "@pocopelo23 @camis551 @FelipeCalderon Si es cierto, pa mi que hoy se suicida el enano @FelipeCalderon \npero, si dan premios posmorten, al tomandante borolas que lo juzguen en su ata\u00fad y le apliquen la extinci\u00f3n  de dominio y se revuelque de saber que ni vida ni fortuna.", "in_reply_to_user_id": "951283571213422593", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "951283571213422593", "edit_history_tweet_ids": ["1205306768739438592"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "pocopelo23", "id": "743586934082011136"}, {"start": 12, "end": 21, "username": "camis551", "id": "2752922234"}, {"start": 22, "end": 37, "username": "FelipeCalderon", "id": "144376833"}, {"start": 86, "end": 101, "username": "FelipeCalderon", "id": "144376833"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205305239110373376"}], "created_at": "2019-12-13T02:01:41.000Z", "lang": "es", "id": "1205306768739438592"}, {"text": "La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les resulta)\n\nLo que ustedes tienen no es valentia, se llama ideaci\u00f3n suicida.\nEl reflejo de las pocas habilidades que tienes para enfrentar la vida.", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 472, "like_count": 4871, "quote_count": 212}, "author_id": "1185446319772569600", "edit_history_tweet_ids": ["1203302976489689090"], "created_at": "2019-12-07T13:19:20.000Z", "lang": "es", "id": "1203302976489689090"}, {"text": "Apreciado @JaimeChincha, la inversi\u00f3n en la construcci\u00f3n de la hidroel\u00e9ctrica Chaglla es \u00edntegramente privada. \nFu\u00ed mal  informada, le extiendo mis disculpas @RPPNoticias", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 113, "like_count": 185, "quote_count": 27}, "author_id": "82714803", "edit_history_tweet_ids": ["1204855213426913280"], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 84, "probability": 0.3622, "type": "Place", "normalized_text": "Chaglla"}], "mentions": [{"start": 10, "end": 23, "username": "JaimeChincha", "id": "36477202"}, {"start": 158, "end": 170, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}]}, "created_at": "2019-12-11T20:07:22.000Z", "lang": "es", "id": "1204855213426913280"}, {"text": "Estar\u00e1s contento, Frente Nazional por la Familia. \ud83d\udc94 Esto es lo que grupos antiderechos quieren de nosotros. https://t.co/c3opFN3R4m", "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/c3opFN3R4m", "expanded_url": "https://www.homosensual.com/lgbt/lesbiana-se-suicida-tras-7-anos-de-terapias-de-conversion-muerta/", "display_url": "homosensual.com/lgbt/lesbiana-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.homosensual.com/lgbt/lesbiana-se-suicida-tras-7-anos-de-terapias-de-conversion-muerta/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 62, "quote_count": 3}, "author_id": "860616643", "edit_history_tweet_ids": ["1205261197316108289"], "created_at": "2019-12-12T23:00:36.000Z", "lang": "es", "id": "1205261197316108289"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: : \u2705\nnota vermelha: \u2705\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\naluno destaque: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nse popularizou: \u2705\u2705\ndiretoria: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nchorou na sala: \u274c\u274c\u274c https://t.co/bbp9yPxhkk", "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/bbp9yPxhkk", "expanded_url": "https://twitter.com/swzanabizzle/status/1205200947967922176", "display_url": "twitter.com/swzanabizzle/s\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "author_id": "1014529983166013440", "edit_history_tweet_ids": ["1205202582802702336"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205200947967922176"}], "created_at": "2019-12-12T19:07:41.000Z", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "lang": "pt", "id": "1205202582802702336"}, {"text": "@luIupus a amelia, hocus pocus \u00e9 sobre isso", "in_reply_to_user_id": "844368824967290880", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "741143032230236160", "edit_history_tweet_ids": ["1205339863291224064"], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 16, "probability": 0.6536, "type": "Person", "normalized_text": "amelia"}, {"start": 19, "end": 29, "probability": 0.7896, "type": "Person", "normalized_text": "hocus pocus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "luIupus", "id": "844368824967290880"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205338105684877314"}], "created_at": "2019-12-13T04:13:12.000Z", "lang": "pt", "id": "1205339863291224064"}, {"text": "@louistsweett Gente quem \u00e9 essa mulhem", "in_reply_to_user_id": "801886448203005952", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1163081856", "edit_history_tweet_ids": ["1205337008673116161"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "louistsweett", "id": "801886448203005952"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205329236569022465"}], "created_at": "2019-12-13T04:01:51.000Z", "lang": "pt", "id": "1205337008673116161"}, {"text": "come\u00e7ei a ver um bl aqui e n entendi nada ainda", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 23, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1082735449699991555", "edit_history_tweet_ids": ["1205339197495742464"], "created_at": "2019-12-13T04:10:33.000Z", "lang": "pt", "id": "1205339197495742464"}, {"text": "Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7294, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.8259, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 39, "like_count": 587, "quote_count": 23}, "author_id": "41156599", "edit_history_tweet_ids": ["1189041678818185217"], "created_at": "2019-10-29T04:50:02.000Z", "lang": "es", "id": "1189041678818185217"}, {"text": "Irei deixar a thread do Namor para o ano que vem.\n\nO que acham de uma(s) thread(s) sobre personagens pouqu\u00edssimos conhecidos??\n\nAlguma sugest\u00e3o? Deixe a\u00ed nos coment\u00e1rios.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 7, "like_count": 40, "quote_count": 0}, "author_id": "1058197229779980290", "edit_history_tweet_ids": ["1205335594550865920"], "created_at": "2019-12-13T03:56:14.000Z", "lang": "pt", "id": "1205335594550865920"}, {"text": "A ver nos ponemos en modo Otaku pongan \"No me ba\u00f1o porque\" y dejen que que lo siga el teclado \n\nNo me ba\u00f1o porque no me gusta mucho el sol OTAKU VAMPIRA https://t.co/ag46WNv3pU", "entities": {"urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/ag46WNv3pU", "expanded_url": "https://twitter.com/SweetSalvat0re/status/1205185966429880320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ag46WNv3pU", "media_key": "3_1205185963825205253"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.6702, "type": "Other", "normalized_text": "Otaku"}, {"start": 40, "end": 49, "probability": 0.6079, "type": "Other", "normalized_text": "No me ba\u00f1o"}, {"start": 139, "end": 143, "probability": 0.6939, "type": "Other", "normalized_text": "OTAKU"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 1194, "like_count": 2284, "quote_count": 1742}, "author_id": "355957658", "edit_history_tweet_ids": ["1205185966429880320"], "created_at": "2019-12-12T18:01:40.000Z", "lang": "es", "id": "1205185966429880320"}, {"text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, amigo do peito \u00e9 colete, o resto \u00e9 bala !", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "4049318722", "edit_history_tweet_ids": ["1205310049620549632"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9395, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "created_at": "2019-12-13T02:14:44.000Z", "lang": "pt", "id": "1205310049620549632"}, {"text": "\u275d Eu n\u00e3o consegui deixa-la depois de Esquadr\u00e3o Suicida, eu amo tanto a Arlequina que eu n\u00e3o queria parar de interpreta- la, e eu n\u00e3o tinha lido os quadrinhos antes de come\u00e7ar a pesquisar a personagem Arlequina. E da\u00ed eu comecei a ler, ler e fiquei obcecada com a hist\u00f3ria!\u275e https://t.co/oPnFoURjDD", "entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/oPnFoURjDD", "expanded_url": "https://twitter.com/saladajusticab/status/1205215021711679488/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oPnFoURjDD", "media_key": "3_1205214994192883714"}, {"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/oPnFoURjDD", "expanded_url": "https://twitter.com/saladajusticab/status/1205215021711679488/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oPnFoURjDD", "media_key": "3_1205215018486312960"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 53, "probability": 0.9294, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 71, "end": 79, "probability": 0.6208, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 200, "end": 208, "probability": 0.6806, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 68, "quote_count": 0}, "author_id": "1106652090246533121", "edit_history_tweet_ids": ["1205215021711679488"], "created_at": "2019-12-12T19:57:07.000Z", "lang": "pt", "id": "1205215021711679488"}, {"text": "Es muy triste que se retome el tema de salud mental hasta que una joven se suicida por estr\u00e9s escolar. Nos tenemos que cuidar en todos los aspectos y exigir un sistema capaz de atendernos. La salud mental no es un juego, es una prioridad.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "796958208", "edit_history_tweet_ids": ["1205319394496151552"], "created_at": "2019-12-13T02:51:52.000Z", "lang": "es", "id": "1205319394496151552"}], "places": [{"full_name": "Pelotas, Brasil", "id": "51bf596b82275cad"}, {"full_name": "Molina de Segura, Espa\u00f1a", "id": "9166928a36646e24"}, {"full_name": "Recife, Brasil", "id": "f207b85be9f1513e"}, {"full_name": "Orlando, FL", "id": "55b4f9e5c516e0b6"}, {"full_name": "Quilicura, Chile", "id": "006a80833658c159"}, {"full_name": "Vilhena, Brasil", "id": "23b94c308d6825fa"}, {"full_name": "Po\u00e7os de Caldas, Brasil", "id": "b94d467ec5113133"}, {"full_name": "Sucre, Venezuela", "id": "012a9ff7509f33b5"}, {"full_name": "Porto Velho, Brasil", "id": "1ba6cc7d83e56acd"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1028048493116411904", "value": "1028048493116411904", "detail": "User has been suspended: [1028048493116411904].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1205288775565242368", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1205288775565242368", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1205288775565242368].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "960614302184083456", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [960614302184083456].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "960614302184083456", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1205375521372221441", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1205375521372221441].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1205375521372221441", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "872871987584126976", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [872871987584126976].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "872871987584126976", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1205315201807069185", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1205315201807069185].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1205315201807069185", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "932159338604580864", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [932159338604580864].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "932159338604580864", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1205346037356994560", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1205346037356994560].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1205346037356994560", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1205041979605897216", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1205041979605897216", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1205041979605897216].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3086300402", "value": "3086300402", "detail": "User has been suspended: [3086300402].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1205366246041997312", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1205366246041997312", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1205366246041997312].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "50653341", "value": "50653341", "detail": "User has been suspended: [50653341].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1205365371194068992", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1205365371194068992", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1205365371194068992].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1205364019575607300", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1205364019575607300", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1205364019575607300].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1205357130062192645", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1205357130062192645", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1205357130062192645].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1010720264387219458", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1010720264387219458].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1010720264387219458", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1205354415328284673", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1205354415328284673].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1205354415328284673", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1205352306201550848", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1205352306201550848].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1205352306201550848", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1035370315210260480", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1035370315210260480].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1035370315210260480", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1205338139256119296", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1205338139256119296].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1205338139256119296", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "987133132204855297", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [987133132204855297].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "987133132204855297", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1205347959833026561", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1205347959833026561].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1205347959833026561", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3294631222", "value": "3294631222", "detail": "User has been suspended: [3294631222].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1205322635619504128", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1205322635619504128", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1205322635619504128].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1205342132040601600", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1205342132040601600", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1205342132040601600].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "14458228", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [14458228].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "14458228", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1205325470486544384", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1205325470486544384].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1205325470486544384", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1205383411088711681", "oldest_id": "1205338394701815808", "result_count": 480, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo6vgd76qihhopnxrv52g9xcfq369p"}}