{"data": [{"created_at": "2019-10-03T21:23:17.000Z", "id": "1179869554589274122", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179869554589274122"], "text": "RT @MussumAlive: N\u00e3o pode abortar, mas tudo bem se morrer:\n\n- Porque os pais n\u00e3o vacinaram\n- Porque a pol\u00edcia matou sem querer\n- Porque vir\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MussumAlive", "id": "20771988"}]}, "author_id": "2792101053", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179869105224126469"}]}, {"created_at": "2019-10-03T21:23:03.000Z", "id": "1179869495730561024", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179869495730561024"], "text": "RT @fernandapsol: Como se a situa\u00e7\u00e3o n\u00e3o fosse absurda o suficiente! Uma menina, uma crian\u00e7a, \u00e9 morta pela pol\u00edcia e os policiais tentam el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "fernandapsol", "id": "57044549"}]}, "author_id": "31109928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179865177703026704"}]}, {"created_at": "2019-10-03T21:22:57.000Z", "id": "1179869469855944713", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179869469855944713"], "text": "RT @DricaCamaraRio: \u00c9 estarrecedor.\nNo que afinal se transformou a nossa sociedade?\nN\u00e3o queremos Fake News de seguran\u00e7a, @SF_Moro \nN\u00e3o quer\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DricaCamaraRio", "id": "3111481431"}, {"start": 121, "end": 129, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}]}, "author_id": "156447300", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179841130583732224"}]}, {"created_at": "2019-10-03T21:22:37.000Z", "id": "1179869386812919812", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179869386812919812"], "text": "RT @abdalafarah: Recibo em tr\u00eas vias!\n(como se precisasse!)\n\n\"Na madrugada do s\u00e1bado, logo depois da morte da menina\u00a0\u00c1gatha (...), entre 10\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "abdalafarah", "id": "336878973"}]}, "author_id": "275828516", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179862788153446401"}]}, {"created_at": "2019-10-03T21:22:33.000Z", "id": "1179869369825988608", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179869369825988608"], "text": "RT @MussumAlive: N\u00e3o pode abortar, mas tudo bem se morrer:\n\n- Porque os pais n\u00e3o vacinaram\n- Porque a pol\u00edcia matou sem querer\n- Porque vir\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MussumAlive", "id": "20771988"}]}, "author_id": "56819028", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179869105224126469"}]}, {"created_at": "2019-10-03T21:22:32.000Z", "id": "1179869365333889030", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179869365333889030"], "text": "RT @fernandapsol: Como se a situa\u00e7\u00e3o n\u00e3o fosse absurda o suficiente! Uma menina, uma crian\u00e7a, \u00e9 morta pela pol\u00edcia e os policiais tentam el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "fernandapsol", "id": "57044549"}]}, "author_id": "45721344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179865177703026704"}]}, {"created_at": "2019-10-03T21:22:29.000Z", "id": "1179869355053588480", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179869355053588480"], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "author_id": "184564310", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}]}, {"created_at": "2019-10-03T21:22:25.000Z", "id": "1179869338368663552", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179869338368663552"], "text": "RT @afrorevolt: \"Apesar da press\u00e3o exercida pelos PMs, a equipe de m\u00e9dicos e de enfermeiros de plant\u00e3o se recusou a entregar a bala, que po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "afrorevolt", "id": "713618014"}]}, "author_id": "3547134437", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179858218824208388"}]}, {"created_at": "2019-10-03T21:22:21.000Z", "id": "1179869320169623571", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179869320169623571"], "text": "RT @MussumAlive: N\u00e3o pode abortar, mas tudo bem se morrer:\n\n- Porque os pais n\u00e3o vacinaram\n- Porque a pol\u00edcia matou sem querer\n- Porque vir\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MussumAlive", "id": "20771988"}]}, "author_id": "131909957", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179869105224126469"}]}, {"created_at": "2019-10-03T21:22:17.000Z", "id": "1179869302905868316", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179869302905868316"], "text": "RT @lilasrio: \u00c9 um absurdo! O q estes PMs est\u00e3o se tornando?\n https://t.co/pTEmmzv2Ox", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "lilasrio", "id": "41847166"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/pTEmmzv2Ox", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/amp/?__twitter_impression=true", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}]}, "author_id": "3080554551", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179842826609319936"}]}, {"created_at": "2019-10-03T21:22:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.5087, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9li"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "flaviofachel", "id": "42157075"}]}, "id": "1179869285801496576", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179869285801496576"], "text": "RT @flaviofachel: Testemunhas dizem que um grupo de PMs invadiu hospital para tentar pegar estilha\u00e7o de bala que matou a menina \u00c1gatha F\u00e9li\u2026", "author_id": "1144786577794764800", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179857981753745410"}]}, {"created_at": "2019-10-03T21:22:12.000Z", "id": "1179869283574325248", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179869283574325248"], "text": "RT @revistaforum: Apesar da press\u00e3o policial, os funcion\u00e1rios do hospital se recusaram a entregar o proj\u00e9til, que, em seguida, foi encaminh\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "author_id": "973932305667575816", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179866199649394688"}]}, {"created_at": "2019-10-03T21:22:10.000Z", "id": "1179869275630309395", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179869275630309395"], "text": "RT @MussumAlive: N\u00e3o pode abortar, mas tudo bem se morrer:\n\n- Porque os pais n\u00e3o vacinaram\n- Porque a pol\u00edcia matou sem querer\n- Porque vir\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MussumAlive", "id": "20771988"}]}, "author_id": "1041115504293818368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179869105224126469"}]}, {"created_at": "2019-10-03T21:22:02.000Z", "id": "1179869241807441935", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179869241807441935"], "text": "RT @fernandapsol: Como se a situa\u00e7\u00e3o n\u00e3o fosse absurda o suficiente! Uma menina, uma crian\u00e7a, \u00e9 morta pela pol\u00edcia e os policiais tentam el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "fernandapsol", "id": "57044549"}]}, "author_id": "1099782157", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179865177703026704"}]}, {"created_at": "2019-10-03T21:22:01.000Z", "id": "1179869234983251968", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179869234983251968"], "text": "RT @MussumAlive: N\u00e3o pode abortar, mas tudo bem se morrer:\n\n- Porque os pais n\u00e3o vacinaram\n- Porque a pol\u00edcia matou sem querer\n- Porque vir\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MussumAlive", "id": "20771988"}]}, "author_id": "994782586521210881", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179869105224126469"}]}, {"created_at": "2019-10-03T21:21:59.000Z", "id": "1179869228712824833", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179869228712824833"], "text": "@Comodor0br @the_zanetti @CarlaZambelli17 @gduvivier Se ainda restou alguma d\u00favida: https://t.co/gviKuPxWhe", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Comodor0br", "id": "1052388838872702976"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "the_zanetti", "id": "43329613"}, {"start": 42, "end": 52, "username": "gduvivier", "id": "25704704"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/gviKuPxWhe", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?fbclid=IwAR0pCrRLxRUszMp6TZOzRSnDuFZHjL-aIDtbsZ-wzRc65vqyrTXEpNK7ZJE", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}]}, "author_id": "1162455632890535936", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176632845680427008"}], "in_reply_to_user_id": "1052388838872702976"}, {"created_at": "2019-10-03T21:21:50.000Z", "id": "1179869190364303384", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179869190364303384"], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "author_id": "880473696196063233", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}]}, {"created_at": "2019-10-03T21:21:48.000Z", "id": "1179869183632461826", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179869183632461826"], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "author_id": "1163106289288994817", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}]}, {"created_at": "2019-10-03T21:21:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 39, "probability": 0.9511, "type": "Other", "normalized_text": "power point"}, {"start": 93, "end": 102, "probability": 0.9797, "type": "Other", "normalized_text": "Windows 10"}]}, "id": "1179869119455399947", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179869119455399947"], "text": "Por cada logotipo enviado en power point un dise\u00f1ador gr\u00e1fico se suicida desde su ventana de Windows 10 que tampoco jala ptm", "author_id": "68022543"}, {"created_at": "2019-10-03T21:21:30.000Z", "id": "1179869105958133760", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179869105958133760"], "text": "RT @abdalafarah: Recibo em tr\u00eas vias!\n(como se precisasse!)\n\n\"Na madrugada do s\u00e1bado, logo depois da morte da menina\u00a0\u00c1gatha (...), entre 10\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "abdalafarah", "id": "336878973"}]}, "author_id": "974698575761428488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179862788153446401"}]}, {"created_at": "2019-10-03T21:21:30.000Z", "id": "1179869105224126469", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 13, "like_count": 1201, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1179869105224126469"], "text": "N\u00e3o pode abortar, mas tudo bem se morrer:\n\n- Porque os pais n\u00e3o vacinaram\n- Porque a pol\u00edcia matou sem querer\n- Porque virou bandido\n- Porque \u00e9 homossexual \n- Porque o marido matou", "author_id": "20771988"}, {"created_at": "2019-10-03T21:21:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.5087, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9li"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "flaviofachel", "id": "42157075"}]}, "id": "1179869096248250368", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179869096248250368"], "text": "RT @flaviofachel: Testemunhas dizem que um grupo de PMs invadiu hospital para tentar pegar estilha\u00e7o de bala que matou a menina \u00c1gatha F\u00e9li\u2026", "author_id": "851797377195417600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179857981753745410"}]}, {"created_at": "2019-10-03T21:21:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.6029, "type": "Person", "normalized_text": "fulano"}]}, "id": "1179869042263429154", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179869042263429154"], "text": "Sal\u00e3o do vestibular hj foi resumido em descobrir se fulano era um peixe ou quantas moscas ciclano matou", "author_id": "871852690304901124"}, {"created_at": "2019-10-03T21:21:12.000Z", "id": "1179869031551176712", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179869031551176712"], "text": "@PedriinPl t\u00e1 msm, eu fui um dia dps que ele se matou, horr\u00edvel", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "PedriinPl", "id": "941624174451273728"}]}, "author_id": "953642890000990209", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179867795317768192"}], "in_reply_to_user_id": "941624174451273728"}, {"created_at": "2019-10-03T21:21:02.000Z", "id": "1179868988467290113", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179868988467290113"], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "author_id": "4905261621", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}]}, {"created_at": "2019-10-03T21:21:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 161, "end": 173, "probability": 0.7323, "type": "Organization", "normalized_text": "Pol\u00edcia Civil"}], "urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/iJ9oSzQ7ju", "expanded_url": "http://a.msn.com/01/pt-br/AAIeoh9?ocid=sf", "display_url": "a.msn.com/01/pt-br/AAIeo\u2026"}]}, "id": "1179868980946886656", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179868980946886656"], "text": "Apesar da press\u00e3o exercida pelos PMs, a equipe de m\u00e9dicos e de enfermeiros de plant\u00e3o se recusou a entregar a bala, que posteriormente, seria encaminhada para a Pol\u00edcia Civil, respons\u00e1vel pelas investiga\u00e7\u00f5es. https://t.co/iJ9oSzQ7ju", "author_id": "171581271"}, {"created_at": "2019-10-03T21:20:50.000Z", "id": "1179868940236984321", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179868940236984321"], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "author_id": "93465485", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}]}, {"created_at": "2019-10-03T21:20:50.000Z", "id": "1179868937342930944", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179868937342930944"], "text": "RT @revistaforum: Apesar da press\u00e3o policial, os funcion\u00e1rios do hospital se recusaram a entregar o proj\u00e9til, que, em seguida, foi encaminh\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "author_id": "62891971", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179866199649394688"}]}, {"created_at": "2019-10-03T21:20:49.000Z", "id": "1179868936063651846", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179868936063651846"], "text": "RT @abdalafarah: Recibo em tr\u00eas vias!\n(como se precisasse!)\n\n\"Na madrugada do s\u00e1bado, logo depois da morte da menina\u00a0\u00c1gatha (...), entre 10\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "abdalafarah", "id": "336878973"}]}, "author_id": "900369725946986499", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179862788153446401"}]}, {"created_at": "2019-10-03T21:20:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}]}, "id": "1179868926127345672", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179868926127345672"], "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "author_id": "53234917", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}]}, {"created_at": "2019-10-03T21:20:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}]}, "id": "1179868912260976650", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179868912260976650"], "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "author_id": "1031868974", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}]}, {"created_at": "2019-10-03T21:20:37.000Z", "id": "1179868884586958854", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179868884586958854"], "text": "En 1993 un hombre, contrariado por una decisi\u00f3n judicial, asesinaba a su hija de cinco a\u00f1os y posteriormente se quitaba la vida. https://t.co/cwSIyNLEi9", "author_id": "958453028323053568", "entities": {"urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/cwSIyNLEi9", "expanded_url": "http://cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-03T21:20:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}]}, "id": "1179868846758465537", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179868846758465537"], "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "author_id": "323593086", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}]}, {"created_at": "2019-10-03T21:20:24.000Z", "id": "1179868827808649216", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179868827808649216"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1123438495706570752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"created_at": "2019-10-03T21:20:15.000Z", "id": "1179868789745356805", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179868789745356805"], "text": "RT @mumaclo: Ogni volta che mi dico da sola \u201c... fa niente, va bene cos\u00ec\u201d, un neurone si suicida e si trasforma in un capello bianco.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mumaclo", "id": "855414890"}]}, "author_id": "2599861807", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179800089386258432"}]}, {"created_at": "2019-10-03T21:20:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}]}, "id": "1179868737220104194", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179868737220104194"], "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "author_id": "956597835008442369", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}]}, {"created_at": "2019-10-03T21:19:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}]}, "id": "1179868679141494789", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179868679141494789"], "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "author_id": "2405087564", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}]}, {"created_at": "2019-10-03T21:19:33.000Z", "id": "1179868615757238289", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179868615757238289"], "text": "RT @revistaforum: Apesar da press\u00e3o policial, os funcion\u00e1rios do hospital se recusaram a entregar o proj\u00e9til, que, em seguida, foi encaminh\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "author_id": "1538529794", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179866199649394688"}]}, {"created_at": "2019-10-03T21:19:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}]}, "id": "1179868609293815819", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179868609293815819"], "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "author_id": "590206917", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}]}, {"created_at": "2019-10-03T21:19:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.5087, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9li"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "flaviofachel", "id": "42157075"}]}, "id": "1179868495372324885", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179868495372324885"], "text": "RT @flaviofachel: Testemunhas dizem que um grupo de PMs invadiu hospital para tentar pegar estilha\u00e7o de bala que matou a menina \u00c1gatha F\u00e9li\u2026", "author_id": "1018876438576091137", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179857981753745410"}]}, {"created_at": "2019-10-03T21:18:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 29, "probability": 0.5556, "type": "Organization", "normalized_text": "mata"}, {"start": 70, "end": 77, "probability": 0.9824, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "cesarcdias", "id": "1518930950176055298"}]}, "id": "1179868387817787396", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179868387817787396"], "text": "RT @Cesarcdias: Regras do mata-mata. N\u00e3o se pode dar chance pro azar. Flamengo teve a chance ontem e n\u00e3o matou. Jogo est\u00e1 aberto novamente\u2026", "author_id": "804568404057268224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179836618716405761"}]}, {"created_at": "2019-10-03T21:18:35.000Z", "id": "1179868373464817665", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179868373464817665"], "text": "@KarolAbq Eu lembro de um que ele matou o pai e enterrou e o jogo foi recolhido. Mas eu n\u00e3o sei se foi esse final que a gente assistiu juntas", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "KarolAbq", "id": "57553904"}]}, "author_id": "45221002", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179846818605219840"}], "in_reply_to_user_id": "57553904"}, {"created_at": "2019-10-03T21:18:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.646, "type": "Person", "normalized_text": "Pedrito"}, {"start": 67, "end": 70, "probability": 0.9127, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "pedrojosecama", "id": "28845323"}]}, "id": "1179868369085845504", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179868369085845504"], "text": "@pedrojosecama hay, Pedrito usas jerga mexicana cuando estas en el Per\u00fa, ah\u00ed empieza tu descr\u00e9dito y el suicida tambi\u00e9n ten\u00eda 34 a\u00f1os y ni mierda de experiencia laboral siempre lo mantuvo su primera mujer y despu\u00e9s el partido y la cago horrible tiene el r\u00e9cord inflacionario", "author_id": "391092225", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179757763062304769"}], "in_reply_to_user_id": "28845323"}, {"created_at": "2019-10-03T21:18:30.000Z", "id": "1179868350392029185", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179868350392029185"], "text": "RT @revistaforum: Apesar da press\u00e3o policial, os funcion\u00e1rios do hospital se recusaram a entregar o proj\u00e9til, que, em seguida, foi encaminh\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "author_id": "93656356", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179866199649394688"}]}, {"created_at": "2019-10-03T21:18:29.000Z", "id": "1179868347573440514", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179868347573440514"], "text": "Pa\u00e7oquinha suicida https://t.co/V44jyIU9Up", "author_id": "3399713320", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179510830636904450"}], "entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/V44jyIU9Up", "expanded_url": "https://twitter.com/MulherTamarindo/status/1179510830636904450", "display_url": "twitter.com/MulherTamarind\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-03T21:18:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.5087, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9li"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "flaviofachel", "id": "42157075"}]}, "id": "1179868345916690432", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179868345916690432"], "text": "RT @flaviofachel: Testemunhas dizem que um grupo de PMs invadiu hospital para tentar pegar estilha\u00e7o de bala que matou a menina \u00c1gatha F\u00e9li\u2026", "author_id": "2482580657", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179857981753745410"}]}, {"created_at": "2019-10-03T21:18:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 54, "probability": 0.7285, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MottaTarcisio", "id": "799260530"}]}, "id": "1179868321426149381", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179868321426149381"], "text": "RT @MottaTarcisio: A pol\u00edtica genocida do Estado do Rio funciona atrav\u00e9s da fraude, da destrui\u00e7\u00e3o de provas, do ocultamento dos respons\u00e1vei\u2026", "author_id": "14822774", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179851216425291778"}]}, {"created_at": "2019-10-03T21:18:14.000Z", "id": "1179868283442515968", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179868283442515968"], "text": "RT @abdalafarah: Recibo em tr\u00eas vias!\n(como se precisasse!)\n\n\"Na madrugada do s\u00e1bado, logo depois da morte da menina\u00a0\u00c1gatha (...), entre 10\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "abdalafarah", "id": "336878973"}]}, "author_id": "16951381", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179862788153446401"}]}, {"created_at": "2019-10-03T21:18:12.000Z", "id": "1179868274206674954", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179868274206674954"], "entities": {"hashtags": [{"start": 74, "end": 93, "tag": "noticiascristianas"}, {"start": 94, "end": 101, "tag": "pastor"}, {"start": 102, "end": 111, "tag": "suicidio"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "africa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 8, "username": "nncc", "id": "14519812"}]}, "text": "RT @nncc: \ud83d\ude2f\ud83d\ude2aPastor se suicida tras rumores de que su esposa le era infiel #noticiascristianas #pastor #suicidio #africa \nhttps://t.co/RTG8g\u2026", "author_id": "2949720533", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179819035002904576"}]}, {"created_at": "2019-10-03T21:18:05.000Z", "id": "1179868244850679809", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179868244850679809"], "text": "RT @revistaforum: Apesar da press\u00e3o policial, os funcion\u00e1rios do hospital se recusaram a entregar o proj\u00e9til, que, em seguida, foi encaminh\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "author_id": "4842064516", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179866199649394688"}]}, {"created_at": "2019-10-03T21:17:54.000Z", "id": "1179868200802164738", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179868200802164738"], "text": "Minha irm\u00e3zinha chorando pq matou uma joaninha, essa era eu quando era pequena kkkkkk at\u00e9 hj se bobear", "author_id": "423637168"}, {"created_at": "2019-10-03T21:17:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 73, "probability": 0.5095, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00edaBelaunde"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.5999, "type": "Person", "normalized_text": "keiko"}, {"start": 93, "end": 98, "probability": 0.6742, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 174, "end": 194, "probability": 0.5254, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo El\u00edas Medrano"}, {"start": 211, "end": 219, "probability": 0.479, "type": "Person", "normalized_text": "Odebrecht"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "CharitoABC", "id": "2227417610"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "RuddyRD", "id": "129652195"}, {"start": 21, "end": 27, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}, {"start": 28, "end": 42, "username": "soyfdelrincon", "id": "34140316"}, {"start": 43, "end": 59, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}, {"start": 139, "end": 153, "username": "NataleAmprimo", "id": "1355310493"}, {"start": 222, "end": 238, "username": "DecanaCALPortoc", "id": "969273401830461440"}, {"start": 263, "end": 277, "username": "Jose_Chavarri", "id": "187980467"}, {"start": 291, "end": 306, "username": "CALPERUOFICIAL", "id": "994658244906946561"}]}, "id": "1179868135354241027", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179868135354241027"], "text": "@CharitoABC @RuddyRD @CNNEE @soyfdelrincon @rosamariabartra Garc\u00edaBelaunde abogado de keiko, Garc\u00eda Toma ministro de justicia del suicida, @nataleamprimo \u00e1rbitro estrella de Rodrigo El\u00edas Medrano estudio fav de Odebrecht. @DecanaCALPortoc en video pide limpiar a @Jose_Chavarri en \u00e9tica del @CALPERUOFICIAL. \u00a1Qu\u00e9 tales pergaminos...!!", "author_id": "1099777218111258624", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179754362970591232"}], "in_reply_to_user_id": "2227417610"}, {"created_at": "2019-10-03T21:17:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 197, "end": 208, "probability": 0.553, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha Felix"}], "urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/memS2hMwzZ", "expanded_url": "https://www.gazetadopovo.com.br/republica/breves/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-bala-que-matou-a-menina-agatha-felix/", "display_url": "gazetadopovo.com.br/republica/brev\u2026"}]}, "id": "1179868082778628096", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179868082778628096"], "text": "Caso se confirme essa den\u00fancia,que sejam exemplarmente punidos.\nMas, n\u00e3o podemos generalizar uma corpora\u00e7\u00e3o inteira por meia d\u00fazia.\n\nPMs invadiram hospital e tentaram levar bala que matou a menina \u00c1gatha Felix https://t.co/memS2hMwzZ", "author_id": "1171012741085237253"}, {"created_at": "2019-10-03T21:17:23.000Z", "id": "1179868069449142276", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179868069449142276"], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "author_id": "2796803239", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}]}, {"created_at": "2019-10-03T21:17:05.000Z", "id": "1179867994874417169", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179867994874417169"], "text": "RT @revistaforum: Apesar da press\u00e3o policial, os funcion\u00e1rios do hospital se recusaram a entregar o proj\u00e9til, que, em seguida, foi encaminh\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "author_id": "96411939", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179866199649394688"}]}, {"created_at": "2019-10-03T21:16:59.000Z", "id": "1179867971705081864", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179867971705081864"], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "author_id": "1108027657332117507", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}]}, {"created_at": "2019-10-03T21:16:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 52, "probability": 0.8324, "type": "Organization", "normalized_text": "kirchnerismo"}, {"start": 133, "end": 136, "probability": 0.7031, "type": "Place", "normalized_text": "masa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "hamaxx1", "id": "366879489"}]}, "id": "1179867968924258312", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179867968924258312"], "text": "RT @hamaxx1: \ud83d\udd34 Me resisto a creer que el kirchnerismo vuelva a ganar las pr\u00f3ximas elecciones.\nS\u00f3lo podr\u00eda ocurrir si los votantes en masa e\u2026", "author_id": "34503618", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179866345435009029"}]}, {"created_at": "2019-10-03T21:16:55.000Z", "id": "1179867952428060674", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179867952428060674"], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "author_id": "3090240857", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}]}, {"created_at": "2019-10-03T21:16:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 52, "probability": 0.8324, "type": "Organization", "normalized_text": "kirchnerismo"}, {"start": 133, "end": 136, "probability": 0.7031, "type": "Place", "normalized_text": "masa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "hamaxx1", "id": "366879489"}]}, "id": "1179867905120444416", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179867905120444416"], "text": "RT @hamaxx1: \ud83d\udd34 Me resisto a creer que el kirchnerismo vuelva a ganar las pr\u00f3ximas elecciones.\nS\u00f3lo podr\u00eda ocurrir si los votantes en masa e\u2026", "author_id": "995067090242588674", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179866345435009029"}]}, {"created_at": "2019-10-03T21:16:41.000Z", "id": "1179867895196782596", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179867895196782596"], "text": "La escena post cr\u00e9ditos del origins que te habla del escuadr\u00f3n suicida nunca lleg\u00f3 a nada ni en dlcs ni nada no?", "author_id": "3013240361"}, {"created_at": "2019-10-03T21:16:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.5219, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "phelipe____", "id": "1435196323259691009"}]}, "id": "1179867893066014720", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179867893066014720"], "text": "@Phelipe____ Sendo melhor que esquadr\u00e3o suicida j\u00e1 t\u00e1 maneiro", "author_id": "1133859757910036480", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179859232209936386"}], "in_reply_to_user_id": "912971240759062528"}, {"created_at": "2019-10-03T21:16:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 54, "probability": 0.7285, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MottaTarcisio", "id": "799260530"}]}, "id": "1179867869741486080", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179867869741486080"], "text": "RT @MottaTarcisio: A pol\u00edtica genocida do Estado do Rio funciona atrav\u00e9s da fraude, da destrui\u00e7\u00e3o de provas, do ocultamento dos respons\u00e1vei\u2026", "author_id": "797259418324832256", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179851216425291778"}]}, {"created_at": "2019-10-03T21:16:34.000Z", "id": "1179867866620923904", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179867866620923904"], "text": "@gatita__suicida s\u00ed y somos concu\u00f1adas\ud83d\ude0d", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}]}, "author_id": "1841763697", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179864522288500752"}], "in_reply_to_user_id": "1130287535052214272"}, {"created_at": "2019-10-03T21:16:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.4237, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1lvaro"}]}, "id": "1179867795317768192", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179867795317768192"], "text": "S\u00e1bado vou passar  no Mestre \u00c1lvaro rapid\u00e3o,porra deve t\u00e1 m\u00f3 vibe ruim no lugar q o cara se matou", "author_id": "941624174451273728"}, {"created_at": "2019-10-03T21:16:17.000Z", "id": "1179867793719795713", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179867793719795713"], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "author_id": "2786204710", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}]}, {"created_at": "2019-10-03T21:16:16.000Z", "id": "1179867790590828545", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179867790590828545"], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "author_id": "174716243", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}]}, {"created_at": "2019-10-03T21:16:06.000Z", "id": "1179867745288110080", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179867745288110080"], "text": "RT @revistaforum: Apesar da press\u00e3o policial, os funcion\u00e1rios do hospital se recusaram a entregar o proj\u00e9til, que, em seguida, foi encaminh\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "author_id": "99980112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179866199649394688"}]}, {"created_at": "2019-10-03T21:15:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 64, "probability": 0.5018, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/noxcbwxxE0", "expanded_url": "https://twitter.com/AndresGalarzaMa/status/1179449798736437248", "display_url": "twitter.com/AndresGalarzaM\u2026"}]}, "id": "1179867709959495680", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179867709959495680"], "text": "Se puede tener dignidad, despu\u00e9s de lamerle el Poto al suicida AG? https://t.co/noxcbwxxE0", "author_id": "361364317"}, {"created_at": "2019-10-03T21:15:55.000Z", "id": "1179867700421693451", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179867700421693451"], "text": "RT @revistaforum: Apesar da press\u00e3o policial, os funcion\u00e1rios do hospital se recusaram a entregar o proj\u00e9til, que, em seguida, foi encaminh\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "author_id": "291738722", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179866199649394688"}]}, {"created_at": "2019-10-03T21:15:43.000Z", "id": "1179867652350758913", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179867652350758913"], "text": "RT @abdalafarah: Recibo em tr\u00eas vias!\n(como se precisasse!)\n\n\"Na madrugada do s\u00e1bado, logo depois da morte da menina\u00a0\u00c1gatha (...), entre 10\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "abdalafarah", "id": "336878973"}]}, "author_id": "1076832038483828736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179862788153446401"}]}, {"created_at": "2019-10-03T21:15:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 52, "probability": 0.8324, "type": "Organization", "normalized_text": "kirchnerismo"}, {"start": 133, "end": 136, "probability": 0.7031, "type": "Place", "normalized_text": "masa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "hamaxx1", "id": "366879489"}]}, "id": "1179867627432370179", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179867627432370179"], "text": "RT @hamaxx1: \ud83d\udd34 Me resisto a creer que el kirchnerismo vuelva a ganar las pr\u00f3ximas elecciones.\nS\u00f3lo podr\u00eda ocurrir si los votantes en masa e\u2026", "author_id": "124636398", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179866345435009029"}]}, {"created_at": "2019-10-03T21:15:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 162, "end": 174, "probability": 0.7274, "type": "Organization", "normalized_text": "Pol\u00edcia Civil"}], "urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/Og2e666OTa", "expanded_url": "https://www.msn.com/pt-br/noticias/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-pegar-a-bala-que-matou-\u00e1gatha/ar-AAIeoh9", "display_url": "msn.com/pt-br/noticias\u2026"}]}, "id": "1179867623691100161", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179867623691100161"], "text": "\u201cApesar da press\u00e3o exercida pelos PMs, a equipe de m\u00e9dicos e de enfermeiros de plant\u00e3o se recusou a entregar a bala, que posteriormente, seria encaminhada para a Pol\u00edcia Civil, respons\u00e1vel pelas investiga\u00e7\u00f5es.\u201d\n1/2 https://t.co/Og2e666OTa", "author_id": "2705122706"}, {"created_at": "2019-10-03T21:15:33.000Z", "id": "1179867609598234630", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179867609598234630"], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "author_id": "1052329735529861120", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}]}, {"created_at": "2019-10-03T21:15:19.000Z", "id": "1179867548675969029", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179867548675969029"], "text": "RT @revistaforum: Apesar da press\u00e3o policial, os funcion\u00e1rios do hospital se recusaram a entregar o proj\u00e9til, que, em seguida, foi encaminh\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "author_id": "40329047", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179866199649394688"}]}, {"created_at": "2019-10-03T21:15:11.000Z", "id": "1179867514727272475", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179867514727272475"], "text": "Mano dizem q a esperan\u00e7a \u00e9  a ultima q morre,e a minha que  se suicidou", "author_id": "1099686453750181888"}, {"created_at": "2019-10-03T21:15:02.000Z", "id": "1179867479490879489", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179867479490879489"], "text": "RT @abdalafarah: Recibo em tr\u00eas vias!\n(como se precisasse!)\n\n\"Na madrugada do s\u00e1bado, logo depois da morte da menina\u00a0\u00c1gatha (...), entre 10\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "abdalafarah", "id": "336878973"}]}, "author_id": "824008163775119362", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179862788153446401"}]}, {"created_at": "2019-10-03T21:14:57.000Z", "id": "1179867456346607616", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179867456346607616"], "text": "RT @revistaforum: Apesar da press\u00e3o policial, os funcion\u00e1rios do hospital se recusaram a entregar o proj\u00e9til, que, em seguida, foi encaminh\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "author_id": "3382151315", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179866199649394688"}]}, {"created_at": "2019-10-03T21:14:50.000Z", "id": "1179867428551102474", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179867428551102474"], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "author_id": "67080240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}]}, {"created_at": "2019-10-03T21:14:47.000Z", "id": "1179867415573925888", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179867415573925888"], "text": "RT @fernandapsol: Como se a situa\u00e7\u00e3o n\u00e3o fosse absurda o suficiente! Uma menina, uma crian\u00e7a, \u00e9 morta pela pol\u00edcia e os policiais tentam el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "fernandapsol", "id": "57044549"}]}, "author_id": "120872687", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179865177703026704"}]}, {"created_at": "2019-10-03T21:14:38.000Z", "id": "1179867379955896322", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179867379955896322"], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "author_id": "64316496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}]}, {"created_at": "2019-10-03T21:14:31.000Z", "id": "1179867348456615936", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179867348456615936"], "text": "se hj a academia n me matou ela n me mata nunca mais tbm", "author_id": "356291933"}, {"created_at": "2019-10-03T21:14:29.000Z", "id": "1179867338730086401", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179867338730086401"], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "author_id": "970257016286531586", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}]}, {"created_at": "2019-10-03T21:14:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.8982, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.6017, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "otempo", "id": "29274419"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/8BNDGSnIAw", "expanded_url": "https://www.otempo.com.br/brasil/witzel-manda-apurar-se-pms-foram-a-hospital-pra-pegar-bala-que-matou-\u00e1gatha-1.2244922", "display_url": "otempo.com.br/brasil/witzel-\u2026"}]}, "id": "1179867282916478993", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179867282916478993"], "text": "RT @otempo: Witzel manda apurar se PMs foram a hospital pra pegar bala que matou \u00c1gatha https://t.co/8BNDGSnIAw", "author_id": "46935882", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179864403702947840"}]}, {"created_at": "2019-10-03T21:13:57.000Z", "id": "1179867206831804416", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179867206831804416"], "text": "RT @revistaforum: Apesar da press\u00e3o policial, os funcion\u00e1rios do hospital se recusaram a entregar o proj\u00e9til, que, em seguida, foi encaminh\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "author_id": "51489815", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179866199649394688"}]}, {"created_at": "2019-10-03T21:13:49.000Z", "id": "1179867172098772992", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179867172098772992"], "text": "RT @fernandapsol: Como se a situa\u00e7\u00e3o n\u00e3o fosse absurda o suficiente! Uma menina, uma crian\u00e7a, \u00e9 morta pela pol\u00edcia e os policiais tentam el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "fernandapsol", "id": "57044549"}]}, "author_id": "879176035518095360", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179865177703026704"}]}, {"created_at": "2019-10-03T21:13:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 52, "probability": 0.8324, "type": "Organization", "normalized_text": "kirchnerismo"}, {"start": 133, "end": 136, "probability": 0.7031, "type": "Place", "normalized_text": "masa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "hamaxx1", "id": "366879489"}]}, "id": "1179867139278331905", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179867139278331905"], "text": "RT @hamaxx1: \ud83d\udd34 Me resisto a creer que el kirchnerismo vuelva a ganar las pr\u00f3ximas elecciones.\nS\u00f3lo podr\u00eda ocurrir si los votantes en masa e\u2026", "author_id": "1597329390", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179866345435009029"}]}, {"created_at": "2019-10-03T21:13:30.000Z", "id": "1179867092096573440", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179867092096573440"], "text": "RT @DricaCamaraRio: \u00c9 estarrecedor.\nNo que afinal se transformou a nossa sociedade?\nN\u00e3o queremos Fake News de seguran\u00e7a, @SF_Moro \nN\u00e3o quer\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DricaCamaraRio", "id": "3111481431"}, {"start": 121, "end": 129, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}]}, "author_id": "3854766575", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179841130583732224"}]}, {"created_at": "2019-10-03T21:13:23.000Z", "id": "1179867064581918721", "lang": "zxx", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179867064581918721"], "text": "https://t.co/YiE1prA8M0", "author_id": "74456143", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/YiE1prA8M0", "expanded_url": "https://www.brasildefato.com.br/2019/10/01/capitalismo-suicida-ou-mudamos-de-modelo-ou-acaba-o-mundo-diz-intelectual-mexicano/?utm_source=bdf&utm_medium=referral&utm_campaign=twitter_share", "display_url": "brasildefato.com.br/2019/10/01/cap\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-03T21:13:17.000Z", "id": "1179867040036917271", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179867040036917271"], "text": "quando eu falo q sou suicida os cara acha q \u00e9 assim:\n\n*acordando \u00e0s 2 da manh\u00e3 do nada*\n\n\u3000\uff1c\u2312\uff0f\u30fd-\uff64_\uff3f_\n\uff0f\uff1c_/\uff3f\uff3f\uff3f\uff3f\uff0f\n\u3000\u3000\u3000\u2227_\u2227       hoje eu me mato\n\u3000\u3000 (\u3000\uff65\u03c9\uff65)     \n\u3000 \uff3f|\u3000\u2283\uff0f(\uff3f    \n\uff0f\u3000\u2514-(\uff3f\uff3f\uff3f_\uff0f \n\uffe3\uffe3\uffe3\uffe3\uffe3\uffe3\uffe3\n\u3000\uff1c\u2312\uff0f\u30fd-\uff64_\uff3f_\n\uff0f\uff1c_/\uff3f\uff3f\uff3f\uff3f\uff0f https://t.co/jzoMMaKnb9", "author_id": "803701224449118209", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1178680653522583552"}], "entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/jzoMMaKnb9", "expanded_url": "https://twitter.com/Saitaminha/status/1178680653522583552", "display_url": "twitter.com/Saitaminha/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-03T21:13:16.000Z", "id": "1179867033988747264", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179867033988747264"], "text": "RT @abdalafarah: Recibo em tr\u00eas vias!\n(como se precisasse!)\n\n\"Na madrugada do s\u00e1bado, logo depois da morte da menina\u00a0\u00c1gatha (...), entre 10\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "abdalafarah", "id": "336878973"}]}, "author_id": "1081404633183080449", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179862788153446401"}]}, {"created_at": "2019-10-03T21:13:16.000Z", "id": "1179867033795747841", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179867033795747841"], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "author_id": "54028603", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}]}, {"created_at": "2019-10-03T21:13:13.000Z", "id": "1179867022886408195", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179867022886408195"], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "author_id": "167467319", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}]}, {"created_at": "2019-10-03T21:13:11.000Z", "id": "1179867013147234305", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179867013147234305"], "text": "RT @abdalafarah: Recibo em tr\u00eas vias!\n(como se precisasse!)\n\n\"Na madrugada do s\u00e1bado, logo depois da morte da menina\u00a0\u00c1gatha (...), entre 10\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "abdalafarah", "id": "336878973"}]}, "author_id": "2332772024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179862788153446401"}]}, {"created_at": "2019-10-03T21:12:44.000Z", "id": "1179866899926208512", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179866899926208512"], "text": "RT @abdalafarah: Recibo em tr\u00eas vias!\n(como se precisasse!)\n\n\"Na madrugada do s\u00e1bado, logo depois da morte da menina\u00a0\u00c1gatha (...), entre 10\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "abdalafarah", "id": "336878973"}]}, "author_id": "265660912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179862788153446401"}]}, {"created_at": "2019-10-03T21:12:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}]}, "id": "1179866864400437252", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179866864400437252"], "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "author_id": "1024845911606865921", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}]}, {"created_at": "2019-10-03T21:12:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 54, "probability": 0.7285, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MottaTarcisio", "id": "799260530"}]}, "id": "1179866864132001803", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179866864132001803"], "text": "RT @MottaTarcisio: A pol\u00edtica genocida do Estado do Rio funciona atrav\u00e9s da fraude, da destrui\u00e7\u00e3o de provas, do ocultamento dos respons\u00e1vei\u2026", "author_id": "29763005", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179851216425291778"}]}, {"created_at": "2019-10-03T21:12:34.000Z", "id": "1179866858197000192", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179866858197000192"], "text": "RT @pablobonat: A l\u2019escola de Pantin (rodalia de Par\u00eds) la mainada dibuixa el mur recordant Christine Renon, la directora que fa uns dies s\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pablobonat", "id": "229416225"}]}, "author_id": "253604585", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179823078525800450"}]}, {"created_at": "2019-10-03T21:12:24.000Z", "id": "1179866818267234304", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179866818267234304"], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "author_id": "143251106", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}]}, {"created_at": "2019-10-03T21:12:23.000Z", "id": "1179866812743335937", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179866812743335937"], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "author_id": "260725490", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}]}, {"created_at": "2019-10-03T21:12:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 54, "probability": 0.7285, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MottaTarcisio", "id": "799260530"}]}, "id": "1179866797815816192", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179866797815816192"], "text": "RT @MottaTarcisio: A pol\u00edtica genocida do Estado do Rio funciona atrav\u00e9s da fraude, da destrui\u00e7\u00e3o de provas, do ocultamento dos respons\u00e1vei\u2026", "author_id": "922134306776141825", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179851216425291778"}]}, {"created_at": "2019-10-03T21:12:17.000Z", "id": "1179866787678228481", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179866787678228481"], "text": "@DiamantiDiCarta Klaus \u00e8 coinvolto nel traffico di migranti e stava aiutando il capo del traffico, Casarin, poi il padre lo ho scoperto e convinto a collaborare con la polizia ma trovano Casarin morto, forse suicida ma pi\u00f9 probabilmente ucciso da qualcuno", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "DiamantiDiCarta", "id": "3719308276"}]}, "author_id": "908731428124397568", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179865491395022849"}], "in_reply_to_user_id": "3719308276"}, {"created_at": "2019-10-03T21:12:10.000Z", "id": "1179866758397792263", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179866758397792263"], "text": "Sr meu Pai!!! A que ponto chegaram!!!\nEsses imundos N\u00c3O tem Limites!!! Chega!!!\nPM do Rj INVADIRAM o Hospital para PEGAR o projetil que matou AGATA de 8 anos!!!\nA Eq. M\u00e9dica n\u00e3o deu....\nObvio que n\u00e3o querem se incriminar, mas fazendo isso acabaram de PROVAR que foram eles!!!", "author_id": "64559578"}, {"created_at": "2019-10-03T21:12:07.000Z", "id": "1179866744871161865", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179866744871161865"], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "author_id": "744572663113330688", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}]}, {"created_at": "2019-10-03T21:12:06.000Z", "id": "1179866739611504744", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179866739611504744"], "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "author_id": "1057812582252326912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}]}, {"created_at": "2019-10-03T21:11:51.000Z", "id": "1179866677917425664", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179866677917425664"], "text": "RT @abdalafarah: Recibo em tr\u00eas vias!\n(como se precisasse!)\n\n\"Na madrugada do s\u00e1bado, logo depois da morte da menina\u00a0\u00c1gatha (...), entre 10\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "abdalafarah", "id": "336878973"}]}, "author_id": "408861359", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179862788153446401"}]}, {"created_at": "2019-10-03T21:11:36.000Z", "id": "1179866615095201792", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179866615095201792"], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "author_id": "2252848064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}]}, {"created_at": "2019-10-03T21:11:35.000Z", "id": "1179866612624756758", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179866612624756758"], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "author_id": "69078652", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}]}, {"created_at": "2019-10-03T21:11:31.000Z", "id": "1179866593314181122", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179866593314181122"], "text": "RT @revistaforum: Apesar da press\u00e3o policial, os funcion\u00e1rios do hospital se recusaram a entregar o proj\u00e9til, que, em seguida, foi encaminh\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "author_id": "236801589", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179866199649394688"}]}, {"created_at": "2019-10-03T21:11:24.000Z", "id": "1179866565803728896", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179866565803728896"], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "author_id": "99980112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}]}, {"created_at": "2019-10-03T21:11:05.000Z", "id": "1179866483846983680", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179866483846983680"], "text": "RT @fernandapsol: Como se a situa\u00e7\u00e3o n\u00e3o fosse absurda o suficiente! Uma menina, uma crian\u00e7a, \u00e9 morta pela pol\u00edcia e os policiais tentam el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "fernandapsol", "id": "57044549"}]}, "author_id": "1580996305", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179865177703026704"}]}, {"created_at": "2019-10-03T21:11:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}]}, "id": "1179866461965357064", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179866461965357064"], "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "author_id": "3002431043", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}]}, {"created_at": "2019-10-03T21:10:55.000Z", "id": "1179866441753006097", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179866441753006097"], "text": "RT @revistaforum: Apesar da press\u00e3o policial, os funcion\u00e1rios do hospital se recusaram a entregar o proj\u00e9til, que, em seguida, foi encaminh\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "author_id": "64935752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179866199649394688"}]}, {"created_at": "2019-10-03T21:10:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}]}, "id": "1179866440406634496", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179866440406634496"], "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "author_id": "51074105", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}]}, {"created_at": "2019-10-03T21:10:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.5087, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9li"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "flaviofachel", "id": "42157075"}]}, "id": "1179866366419111943", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179866366419111943"], "text": "RT @flaviofachel: Testemunhas dizem que um grupo de PMs invadiu hospital para tentar pegar estilha\u00e7o de bala que matou a menina \u00c1gatha F\u00e9li\u2026", "author_id": "26318891", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179857981753745410"}]}, {"created_at": "2019-10-03T21:10:34.000Z", "id": "1179866355983687680", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179866355983687680"], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "author_id": "3121804328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}]}, {"created_at": "2019-10-03T21:10:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 39, "probability": 0.8161, "type": "Organization", "normalized_text": "kirchnerismo"}]}, "id": "1179866345435009029", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179866345435009029"], "text": "\ud83d\udd34 Me resisto a creer que el kirchnerismo vuelva a ganar las pr\u00f3ximas elecciones.\nS\u00f3lo podr\u00eda ocurrir si los votantes en masa exhibieran una palpable inclinaci\u00f3n suicida.\nDe concretarse, muchos evaluar\u00e1n exiliarse en resguardo de su seguridad.\nSer\u00e1n tiempos dif\u00edciles.\nOjal\u00e1 q no.", "author_id": "366879489"}, {"created_at": "2019-10-03T21:10:16.000Z", "id": "1179866281140523009", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179866281140523009"], "text": "RT @abdalafarah: Recibo em tr\u00eas vias!\n(como se precisasse!)\n\n\"Na madrugada do s\u00e1bado, logo depois da morte da menina\u00a0\u00c1gatha (...), entre 10\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "abdalafarah", "id": "336878973"}]}, "author_id": "723559403979456517", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179862788153446401"}]}, {"created_at": "2019-10-03T21:10:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9226, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 72, "end": 77, "probability": 0.5407, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/Tezwjula5O", "expanded_url": "https://ricmais.com.br/noticias/witzel-manda-apurar-se-pms-invadiram-hospital-para-pegar-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "ricmais.com.br/noticias/witze\u2026"}]}, "id": "1179866240699043851", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179866240699043851"], "text": "Witzel manda apurar se PMs invadiram hospital para pegar bala que matou \u00c1gatha https://t.co/Tezwjula5O", "author_id": "389031552"}, {"created_at": "2019-10-03T21:09:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 127, "end": 139, "probability": 0.5081, "type": "Place", "normalized_text": "Pol\u00edcia Civil"}], "urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/PBxj6dd65m", "expanded_url": "https://mla.bs/b97b0b66", "display_url": "mla.bs/b97b0b66", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-para-recolher-bala-que-matou-a-menina-agatha/"}]}, "id": "1179866199649394688", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 2, "like_count": 179, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1179866199649394688"], "text": "Apesar da press\u00e3o policial, os funcion\u00e1rios do hospital se recusaram a entregar o proj\u00e9til, que, em seguida, foi encaminhado \u00e0 Pol\u00edcia Civil. https://t.co/PBxj6dd65m", "author_id": "19593634"}, {"created_at": "2019-10-03T21:09:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.5087, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9li"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "flaviofachel", "id": "42157075"}]}, "id": "1179866144158687232", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179866144158687232"], "text": "RT @flaviofachel: Testemunhas dizem que um grupo de PMs invadiu hospital para tentar pegar estilha\u00e7o de bala que matou a menina \u00c1gatha F\u00e9li\u2026", "author_id": "1071728976522039296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179857981753745410"}]}, {"created_at": "2019-10-03T21:09:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 46, "probability": 0.9303, "type": "Place", "normalized_text": "Ecuador"}, {"start": 127, "end": 129, "probability": 0.7945, "type": "Organization", "normalized_text": "FMI"}, {"start": 265, "end": 269, "probability": 0.8087, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1NGEL"}], "hashtags": [{"start": 126, "end": 130, "tag": "FMI"}]}, "id": "1179866123870900241", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179866123870900241"], "text": "\ud83c\uddea\ud83c\udde8\n\ud83d\udd34 Los escarmientos para nuestro pa\u00eds Ecuador, deber\u00e1 ser motivo en entender definitivamente que el neoliberalismo junto al #FMI son los episodios m\u00e1s crueles de la historia pol\u00edtica. Un cap\u00edtulo obscuro durante los \u00faltimos a\u00f1os de un desgobierno suicida.\n\nAtte.\n\u00c1NGEL SALVADOR", "author_id": "1550983969"}, {"created_at": "2019-10-03T21:09:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 54, "probability": 0.7285, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MottaTarcisio", "id": "799260530"}]}, "id": "1179866106380652547", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179866106380652547"], "text": "RT @MottaTarcisio: A pol\u00edtica genocida do Estado do Rio funciona atrav\u00e9s da fraude, da destrui\u00e7\u00e3o de provas, do ocultamento dos respons\u00e1vei\u2026", "author_id": "946235873951207424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179851216425291778"}]}, {"created_at": "2019-10-03T21:09:28.000Z", "id": "1179866078735994886", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179866078735994886"], "text": "Y porque nunca aprend\u00ed a cruzar la calle de manera no suicida https://t.co/rLfPq1YROU", "author_id": "707654489646485504", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179031848946688000"}], "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/rLfPq1YROU", "expanded_url": "https://twitter.com/Kenya_Ro17/status/1179031848946688000", "display_url": "twitter.com/Kenya_Ro17/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-03T21:09:26.000Z", "id": "1179866069705674752", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179866069705674752"], "text": "RT @olacomuna: \" Ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi dado pela pol\u00edcia \"\n https://t.co/rKb9bZJKfS", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "olacomuna", "id": "262300061"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/rKb9bZJKfS", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}]}, "author_id": "399766557", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179864323621052416"}]}, {"created_at": "2019-10-03T21:09:18.000Z", "id": "1179866037220773894", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179866037220773894"], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "author_id": "784791424868941828", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}]}, {"created_at": "2019-10-03T21:09:17.000Z", "id": "1179866031948476416", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179866031948476416"], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "author_id": "408861359", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}]}, {"created_at": "2019-10-03T21:09:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.5087, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9li"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "flaviofachel", "id": "42157075"}]}, "id": "1179866025476722704", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179866025476722704"], "text": "RT @flaviofachel: Testemunhas dizem que um grupo de PMs invadiu hospital para tentar pegar estilha\u00e7o de bala que matou a menina \u00c1gatha F\u00e9li\u2026", "author_id": "3243898720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179857981753745410"}]}, {"created_at": "2019-10-03T21:09:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.5087, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9li"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "flaviofachel", "id": "42157075"}]}, "id": "1179866023538888704", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179866023538888704"], "text": "RT @flaviofachel: Testemunhas dizem que um grupo de PMs invadiu hospital para tentar pegar estilha\u00e7o de bala que matou a menina \u00c1gatha F\u00e9li\u2026", "author_id": "857583685264183296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179857981753745410"}]}, {"created_at": "2019-10-03T21:09:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.5087, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9li"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "flaviofachel", "id": "42157075"}]}, "id": "1179866006367473665", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179866006367473665"], "text": "RT @flaviofachel: Testemunhas dizem que um grupo de PMs invadiu hospital para tentar pegar estilha\u00e7o de bala que matou a menina \u00c1gatha F\u00e9li\u2026", "author_id": "627933624", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179857981753745410"}]}, {"created_at": "2019-10-03T21:09:07.000Z", "id": "1179865990173212672", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179865990173212672"], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "author_id": "1060270941341663232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}]}, {"created_at": "2019-10-03T21:08:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 161, "end": 173, "probability": 0.7119, "type": "Organization", "normalized_text": "Pol\u00edcia Civil"}], "mentions": [{"start": 238, "end": 243, "username": "VEJA", "id": "17715048"}], "urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/Jg9HmSwsir", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}]}, "id": "1179865943540994050", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179865943540994050"], "text": "Apesar da press\u00e3o exercida pelos PMs, a equipe de m\u00e9dicos e de enfermeiros de plant\u00e3o se recusou a entregar a bala, que posteriormente, seria encaminhada para a Pol\u00edcia Civil, respons\u00e1vel pelas investiga\u00e7\u00f5es\n\n https://t.co/Jg9HmSwsir via @VEJA", "author_id": "730905567116574720"}, {"created_at": "2019-10-03T21:08:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.5087, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9li"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "flaviofachel", "id": "42157075"}]}, "id": "1179865942177845252", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179865942177845252"], "text": "RT @flaviofachel: Testemunhas dizem que um grupo de PMs invadiu hospital para tentar pegar estilha\u00e7o de bala que matou a menina \u00c1gatha F\u00e9li\u2026", "author_id": "937704115093889024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179857981753745410"}]}, {"created_at": "2019-10-03T21:08:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.5087, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9li"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "flaviofachel", "id": "42157075"}]}, "id": "1179865919910232064", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179865919910232064"], "text": "RT @flaviofachel: Testemunhas dizem que um grupo de PMs invadiu hospital para tentar pegar estilha\u00e7o de bala que matou a menina \u00c1gatha F\u00e9li\u2026", "author_id": "16137970", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179857981753745410"}]}, {"created_at": "2019-10-03T21:08:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}]}, "id": "1179865905779613696", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179865905779613696"], "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "author_id": "361486352", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}]}, {"created_at": "2019-10-03T21:08:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}]}, "id": "1179865902592004114", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179865902592004114"], "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "author_id": "283720960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}]}, {"created_at": "2019-10-03T21:08:46.000Z", "id": "1179865901585371143", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179865901585371143"], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "author_id": "2657216005", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}]}, {"created_at": "2019-10-03T21:08:37.000Z", "id": "1179865863719194624", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179865863719194624"], "text": "RT @abdalafarah: Recibo em tr\u00eas vias!\n(como se precisasse!)\n\n\"Na madrugada do s\u00e1bado, logo depois da morte da menina\u00a0\u00c1gatha (...), entre 10\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "abdalafarah", "id": "336878973"}]}, "author_id": "31109928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179862788153446401"}]}, {"created_at": "2019-10-03T21:08:36.000Z", "id": "1179865860493774867", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179865860493774867"], "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "author_id": "789454349038653441", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}]}, {"created_at": "2019-10-03T21:08:36.000Z", "id": "1179865860141469707", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179865860141469707"], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "author_id": "1148283048682827776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}]}, {"created_at": "2019-10-03T21:08:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}]}, "id": "1179865846023442432", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179865846023442432"], "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "author_id": "1676711", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}]}, {"created_at": "2019-10-03T21:08:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}]}, "id": "1179865783230488577", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179865783230488577"], "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "author_id": "1075628600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}]}, {"created_at": "2019-10-03T21:08:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.5087, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9li"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "flaviofachel", "id": "42157075"}]}, "id": "1179865768546230272", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179865768546230272"], "text": "RT @flaviofachel: Testemunhas dizem que um grupo de PMs invadiu hospital para tentar pegar estilha\u00e7o de bala que matou a menina \u00c1gatha F\u00e9li\u2026", "author_id": "1486383504", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179857981753745410"}]}, {"created_at": "2019-10-03T21:08:11.000Z", "id": "1179865756588228611", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179865756588228611"], "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "author_id": "981679675729743874", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}]}, {"created_at": "2019-10-03T21:08:09.000Z", "id": "1179865748430360583", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179865748430360583"], "text": "RT @abdalafarah: Recibo em tr\u00eas vias!\n(como se precisasse!)\n\n\"Na madrugada do s\u00e1bado, logo depois da morte da menina\u00a0\u00c1gatha (...), entre 10\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "abdalafarah", "id": "336878973"}]}, "author_id": "156374454", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179862788153446401"}]}, {"created_at": "2019-10-03T21:07:53.000Z", "id": "1179865680927166464", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179865680927166464"], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "author_id": "950463653781868548", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}]}, {"created_at": "2019-10-03T21:07:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.5087, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9li"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "flaviofachel", "id": "42157075"}]}, "id": "1179865645170790405", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179865645170790405"], "text": "RT @flaviofachel: Testemunhas dizem que um grupo de PMs invadiu hospital para tentar pegar estilha\u00e7o de bala que matou a menina \u00c1gatha F\u00e9li\u2026", "author_id": "135654510", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179857981753745410"}]}, {"created_at": "2019-10-03T21:07:44.000Z", "id": "1179865643795058691", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179865643795058691"], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "author_id": "3183182746", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}]}, {"created_at": "2019-10-03T21:07:34.000Z", "id": "1179865599117271044", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179865599117271044"], "text": "RT @fernandapsol: Como se a situa\u00e7\u00e3o n\u00e3o fosse absurda o suficiente! Uma menina, uma crian\u00e7a, \u00e9 morta pela pol\u00edcia e os policiais tentam el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "fernandapsol", "id": "57044549"}]}, "author_id": "568370198", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179865177703026704"}]}, {"created_at": "2019-10-03T21:07:32.000Z", "id": "1179865589998915590", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179865589998915590"], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "author_id": "78983380", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}]}, {"created_at": "2019-10-03T21:07:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.5087, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9li"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "flaviofachel", "id": "42157075"}]}, "id": "1179865578879819776", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179865578879819776"], "text": "RT @flaviofachel: Testemunhas dizem que um grupo de PMs invadiu hospital para tentar pegar estilha\u00e7o de bala que matou a menina \u00c1gatha F\u00e9li\u2026", "author_id": "2795184817", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179857981753745410"}]}, {"created_at": "2019-10-03T21:07:26.000Z", "id": "1179865565009195011", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179865565009195011"], "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "author_id": "127864242", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}]}, {"created_at": "2019-10-03T21:07:19.000Z", "id": "1179865536706088962", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179865536706088962"], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "author_id": "862691452001898496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}]}, {"created_at": "2019-10-03T21:06:55.000Z", "id": "1179865435799511040", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179865435799511040"], "text": "RT @pablobonat: A l\u2019escola de Pantin (rodalia de Par\u00eds) la mainada dibuixa el mur recordant Christine Renon, la directora que fa uns dies s\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pablobonat", "id": "229416225"}]}, "author_id": "1071094302737088513", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179823078525800450"}]}, {"created_at": "2019-10-03T21:06:53.000Z", "id": "1179865429587759125", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179865429587759125"], "text": "Loco la regla me hace sentirme suicida y despu\u00e9s caliente", "author_id": "849780906005078016"}, {"created_at": "2019-10-03T21:06:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 57, "probability": 0.3141, "type": "Organization", "normalized_text": "wannabe"}]}, "id": "1179865420737712128", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179865420737712128"], "text": "La puerta de atr\u00e1s se ha quedado peque\u00f1a para este wannabe suicida", "author_id": "395370416"}, {"created_at": "2019-10-03T21:06:48.000Z", "id": "1179865408628764672", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179865408628764672"], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "author_id": "395011753", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}]}, {"created_at": "2019-10-03T21:06:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.5087, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9li"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "flaviofachel", "id": "42157075"}]}, "id": "1179865393378349056", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179865393378349056"], "text": "RT @flaviofachel: Testemunhas dizem que um grupo de PMs invadiu hospital para tentar pegar estilha\u00e7o de bala que matou a menina \u00c1gatha F\u00e9li\u2026", "author_id": "304513033", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179857981753745410"}]}, {"created_at": "2019-10-03T21:06:30.000Z", "id": "1179865332187631621", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179865332187631621"], "text": "RT @fernandapsol: Como se a situa\u00e7\u00e3o n\u00e3o fosse absurda o suficiente! Uma menina, uma crian\u00e7a, \u00e9 morta pela pol\u00edcia e os policiais tentam el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "fernandapsol", "id": "57044549"}]}, "author_id": "235510763", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179865177703026704"}]}, {"created_at": "2019-10-03T21:06:24.000Z", "id": "1179865304727523331", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179865304727523331"], "text": "RT @abdalafarah: Recibo em tr\u00eas vias!\n(como se precisasse!)\n\n\"Na madrugada do s\u00e1bado, logo depois da morte da menina\u00a0\u00c1gatha (...), entre 10\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "abdalafarah", "id": "336878973"}]}, "author_id": "47650393", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179862788153446401"}]}, {"created_at": "2019-10-03T21:06:19.000Z", "id": "1179865283181383692", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179865283181383692"], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "author_id": "237078766", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}]}, {"created_at": "2019-10-03T21:06:14.000Z", "id": "1179865264739016704", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179865264739016704"], "text": "RT @fernandapsol: Como se a situa\u00e7\u00e3o n\u00e3o fosse absurda o suficiente! Uma menina, uma crian\u00e7a, \u00e9 morta pela pol\u00edcia e os policiais tentam el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "fernandapsol", "id": "57044549"}]}, "author_id": "2481764343", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179865177703026704"}]}, {"created_at": "2019-10-03T21:06:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9358, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.6217, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 104, "end": 111, "username": "otempo", "id": "29274419"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/RjbRsZjVdD", "expanded_url": "https://www.otempo.com.br/brasil/witzel-manda-apurar-se-pms-foram-a-hospital-pra-pegar-bala-que-matou-agatha-1.2244922", "display_url": "otempo.com.br/brasil/witzel-\u2026"}]}, "id": "1179865241712300038", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179865241712300038"], "text": "Witzel manda apurar se PMs foram a hospital pra pegar bala que matou \u00c1gatha https://t.co/RjbRsZjVdD via @otempo", "author_id": "926913756411678725"}, {"created_at": "2019-10-03T21:05:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}]}, "id": "1179865185034670090", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179865185034670090"], "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "author_id": "163936050", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}]}, {"created_at": "2019-10-03T21:05:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 184, "end": 189, "probability": 0.9302, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}], "urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/q1T0ZGodHL", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}]}, "id": "1179865177703026704", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 4, "like_count": 236, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1179865177703026704"], "text": "Como se a situa\u00e7\u00e3o n\u00e3o fosse absurda o suficiente! Uma menina, uma crian\u00e7a, \u00e9 morta pela pol\u00edcia e os policiais tentam eliminar provas do crime. Quem relativiza a pol\u00edtica homicida de Witzel n\u00e3o entende a gravidade do problema.\n\nhttps://t.co/q1T0ZGodHL", "author_id": "57044549"}, {"created_at": "2019-10-03T21:05:37.000Z", "id": "1179865108853526542", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179865108853526542"], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "author_id": "1009971324", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}]}, {"created_at": "2019-10-03T21:04:59.000Z", "id": "1179864950287863811", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179864950287863811"], "text": "RT @Juliococo: Profe, no se suicida, la asesinan descuartizada https://t.co/C1OvBH2Xa8", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Juliococo", "id": "85427368"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/C1OvBH2Xa8", "expanded_url": "https://twitter.com/angellombardi/status/1179774431377313794", "display_url": "twitter.com/angellombardi/\u2026"}]}, "author_id": "51804796", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179775536954007553"}]}, {"created_at": "2019-10-03T21:04:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}]}, "id": "1179864912174223360", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179864912174223360"], "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "author_id": "34499816", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}]}, {"created_at": "2019-10-03T21:04:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 54, "probability": 0.7285, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MottaTarcisio", "id": "799260530"}]}, "id": "1179864902091116546", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179864902091116546"], "text": "RT @MottaTarcisio: A pol\u00edtica genocida do Estado do Rio funciona atrav\u00e9s da fraude, da destrui\u00e7\u00e3o de provas, do ocultamento dos respons\u00e1vei\u2026", "author_id": "160248464", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179851216425291778"}]}, {"created_at": "2019-10-03T21:04:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.5087, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9li"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "flaviofachel", "id": "42157075"}]}, "id": "1179864898333020169", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179864898333020169"], "text": "RT @flaviofachel: Testemunhas dizem que um grupo de PMs invadiu hospital para tentar pegar estilha\u00e7o de bala que matou a menina \u00c1gatha F\u00e9li\u2026", "author_id": "232947972", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179857981753745410"}]}, {"created_at": "2019-10-03T21:04:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.5087, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9li"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "flaviofachel", "id": "42157075"}]}, "id": "1179864884504399879", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179864884504399879"], "text": "RT @flaviofachel: Testemunhas dizem que um grupo de PMs invadiu hospital para tentar pegar estilha\u00e7o de bala que matou a menina \u00c1gatha F\u00e9li\u2026", "author_id": "2961340006", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179857981753745410"}]}, {"created_at": "2019-10-03T21:04:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.5087, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9li"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "flaviofachel", "id": "42157075"}]}, "id": "1179864869820141571", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179864869820141571"], "text": "RT @flaviofachel: Testemunhas dizem que um grupo de PMs invadiu hospital para tentar pegar estilha\u00e7o de bala que matou a menina \u00c1gatha F\u00e9li\u2026", "author_id": "237078766", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179857981753745410"}]}, {"created_at": "2019-10-03T21:04:37.000Z", "id": "1179864859359494144", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179864859359494144"], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "author_id": "1129184495024967680", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}]}, {"created_at": "2019-10-03T21:04:24.000Z", "id": "1179864804217016320", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179864804217016320"], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "author_id": "1133713064568741888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}]}, {"created_at": "2019-10-03T21:04:12.000Z", "id": "1179864751674974209", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179864751674974209"], "text": "RT @abdalafarah: Recibo em tr\u00eas vias!\n(como se precisasse!)\n\n\"Na madrugada do s\u00e1bado, logo depois da morte da menina\u00a0\u00c1gatha (...), entre 10\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "abdalafarah", "id": "336878973"}]}, "author_id": "142141975", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179862788153446401"}]}, {"created_at": "2019-10-03T21:04:09.000Z", "id": "1179864739628961792", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179864739628961792"], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "author_id": "910227728946917382", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}]}, {"created_at": "2019-10-03T21:04:05.000Z", "id": "1179864723942248450", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179864723942248450"], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "author_id": "203293028", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}]}, {"created_at": "2019-10-03T21:04:01.000Z", "id": "1179864706619719680", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179864706619719680"], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "author_id": "1092006458", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}]}, {"created_at": "2019-10-03T21:04:00.000Z", "id": "1179864703583096832", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179864703583096832"], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "author_id": "74247208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}]}, {"created_at": "2019-10-03T21:03:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}]}, "id": "1179864641515786254", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179864641515786254"], "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "author_id": "538618756", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}]}, {"created_at": "2019-10-03T21:03:34.000Z", "id": "1179864591922352128", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179864591922352128"], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "author_id": "26803325", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}]}, {"created_at": "2019-10-03T21:03:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}]}, "id": "1179864590609522688", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179864590609522688"], "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "author_id": "24777517", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}]}, {"created_at": "2019-10-03T21:03:27.000Z", "id": "1179864563824680960", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179864563824680960"], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "author_id": "800429236846661632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}]}, {"created_at": "2019-10-03T21:03:20.000Z", "id": "1179864534351319061", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179864534351319061"], "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "author_id": "401507075", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}]}, {"created_at": "2019-10-03T21:03:03.000Z", "id": "1179864461261332482", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179864461261332482"], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "author_id": "40878069", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}]}, {"created_at": "2019-10-03T21:02:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9245, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.5801, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/8BNDGSnIAw", "expanded_url": "https://www.otempo.com.br/brasil/witzel-manda-apurar-se-pms-foram-a-hospital-pra-pegar-bala-que-matou-\u00e1gatha-1.2244922", "display_url": "otempo.com.br/brasil/witzel-\u2026"}]}, "id": "1179864403702947840", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179864403702947840"], "text": "Witzel manda apurar se PMs foram a hospital pra pegar bala que matou \u00c1gatha https://t.co/8BNDGSnIAw", "author_id": "29274419"}, {"created_at": "2019-10-03T21:02:49.000Z", "id": "1179864403015061504", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179864403015061504"], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "author_id": "171705689", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}]}, {"created_at": "2019-10-03T21:02:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.5087, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9li"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "flaviofachel", "id": "42157075"}]}, "id": "1179864395113009154", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179864395113009154"], "text": "RT @flaviofachel: Testemunhas dizem que um grupo de PMs invadiu hospital para tentar pegar estilha\u00e7o de bala que matou a menina \u00c1gatha F\u00e9li\u2026", "author_id": "969555178960687106", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179857981753745410"}]}, {"created_at": "2019-10-03T21:02:45.000Z", "id": "1179864385759711234", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179864385759711234"], "text": "RT @abdalafarah: Recibo em tr\u00eas vias!\n(como se precisasse!)\n\n\"Na madrugada do s\u00e1bado, logo depois da morte da menina\u00a0\u00c1gatha (...), entre 10\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "abdalafarah", "id": "336878973"}]}, "author_id": "68137903", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179862788153446401"}]}, {"created_at": "2019-10-03T21:02:38.000Z", "id": "1179864360329633793", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179864360329633793"], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "author_id": "860122243782909952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}]}, {"created_at": "2019-10-03T21:02:33.000Z", "id": "1179864338561208330", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179864338561208330"], "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "author_id": "2799098545", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}]}, {"created_at": "2019-10-03T21:02:30.000Z", "id": "1179864323621052416", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179864323621052416"], "text": "\" Ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi dado pela pol\u00edcia \"\n https://t.co/rKb9bZJKfS", "author_id": "262300061", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/rKb9bZJKfS", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-03T21:02:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.5087, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9li"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "flaviofachel", "id": "42157075"}]}, "id": "1179864300304961536", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179864300304961536"], "text": "RT @flaviofachel: Testemunhas dizem que um grupo de PMs invadiu hospital para tentar pegar estilha\u00e7o de bala que matou a menina \u00c1gatha F\u00e9li\u2026", "author_id": "2452828601", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179857981753745410"}]}, {"created_at": "2019-10-03T21:02:19.000Z", "id": "1179864278624538624", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179864278624538624"], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "author_id": "842018333566337024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}]}, {"created_at": "2019-10-03T21:02:14.000Z", "id": "1179864257204277248", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179864257204277248"], "text": "RT @afrorevolt: \"Apesar da press\u00e3o exercida pelos PMs, a equipe de m\u00e9dicos e de enfermeiros de plant\u00e3o se recusou a entregar a bala, que po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "afrorevolt", "id": "713618014"}]}, "author_id": "2977575838", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179858218824208388"}]}, {"created_at": "2019-10-03T21:01:52.000Z", "id": "1179864167454576644", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179864167454576644"], "text": "Estranho n\u00e3o ver ningu\u00e9m dos que ficaram antes passando pano para essa a\u00e7\u00e3o criminosa se manifestar agora:\nhttps://t.co/e1BnTsS0v1", "author_id": "4028448617", "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/e1BnTsS0v1", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-03T21:01:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.5087, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9li"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "flaviofachel", "id": "42157075"}]}, "id": "1179864147221254147", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179864147221254147"], "text": "RT @flaviofachel: Testemunhas dizem que um grupo de PMs invadiu hospital para tentar pegar estilha\u00e7o de bala que matou a menina \u00c1gatha F\u00e9li\u2026", "author_id": "270375762", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179857981753745410"}]}, {"created_at": "2019-10-03T21:01:38.000Z", "id": "1179864104619708442", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179864104619708442"], "text": "RT @afrorevolt: \"Apesar da press\u00e3o exercida pelos PMs, a equipe de m\u00e9dicos e de enfermeiros de plant\u00e3o se recusou a entregar a bala, que po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "afrorevolt", "id": "713618014"}]}, "author_id": "848356867", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179858218824208388"}]}, {"created_at": "2019-10-03T21:01:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.5087, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9li"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "flaviofachel", "id": "42157075"}]}, "id": "1179864087494369283", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179864087494369283"], "text": "RT @flaviofachel: Testemunhas dizem que um grupo de PMs invadiu hospital para tentar pegar estilha\u00e7o de bala que matou a menina \u00c1gatha F\u00e9li\u2026", "author_id": "1212419574", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179857981753745410"}]}, {"created_at": "2019-10-03T21:01:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 194, "end": 202, "probability": 0.7948, "type": "Other", "normalized_text": "Pen Drive"}, {"start": 234, "end": 240, "probability": 0.5764, "type": "Other", "normalized_text": "Paulina"}, {"start": 276, "end": 280, "probability": 0.7528, "type": "Person", "normalized_text": "Paola"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Luanarpg", "id": "39908725"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "falaseriogabi", "id": "177622196"}]}, "id": "1179864031391354899", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179864031391354899"], "text": "@Luanarpg @falaseriogabi Que ela passou a a novela inteira buscando que culpava o vil\u00e3o no caso mas enfim o local era um galp\u00e3o abandonado o irm\u00e3o do protagonista estava ali n\u00e3o para entregar o Pen Drive Sim era um plano para matar a Paulina ele acabou se confundindo matou a Paola", "author_id": "164858094", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179863755578122241"}], "in_reply_to_user_id": "164858094"}, {"created_at": "2019-10-03T21:01:18.000Z", "id": "1179864022109315073", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179864022109315073"], "text": "RT @naiaragg: Tremendo\n\n10-20 polic\u00edas militares se presentaron en un hospital de R\u00edo para llevarse la bala que alcanz\u00f3 a una ni\u00f1a (\ud83d\udc47\u00c1gatha\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "naiaragg", "id": "242833660"}]}, "author_id": "223274381", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179855772550930434"}]}, {"created_at": "2019-10-03T21:01:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 66, "probability": 0.9779, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/U0o79bCFTP", "expanded_url": "https://twitter.com/javiernavia/status/1179778625404592131", "display_url": "twitter.com/javiernavia/st\u2026"}]}, "id": "1179863960838967306", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179863960838967306"], "text": "Se creen triunfadores pero no lo lograr\u00e1n. No creo en una Argentina suicida, conf\u00edo que somos millones los que queremos vivir con dignidad sin impunidad y sin ladrones. https://t.co/U0o79bCFTP", "author_id": "576351203", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179778625404592131"}]}, {"created_at": "2019-10-03T21:00:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 46, "probability": 0.9561, "type": "Person", "normalized_text": "Toni Alva"}, {"start": 118, "end": 120, "probability": 0.7132, "type": "Organization", "normalized_text": "MEF"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 26, "username": "fujitrolls", "id": "720045241672327169"}]}, "id": "1179863926042959877", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179863926042959877"], "text": "RT @SalitaSin: @fujitrolls te ara\u00f1a q Toni Alva con 34 a\u00f1os y una trayectoria impecable en el sector p\u00fablico asuma el MEF pero no te retuer\u2026", "author_id": "198981164", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179815588186734594"}]}, {"created_at": "2019-10-03T21:00:43.000Z", "id": "1179863875564572686", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179863875564572686"], "text": "RT @abdalafarah: Recibo em tr\u00eas vias!\n(como se precisasse!)\n\n\"Na madrugada do s\u00e1bado, logo depois da morte da menina\u00a0\u00c1gatha (...), entre 10\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "abdalafarah", "id": "336878973"}]}, "author_id": "39831948", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179862788153446401"}]}, {"created_at": "2019-10-03T21:00:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.3917, "type": "Place", "normalized_text": "Witzel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "id": "1179863838621143045", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179863838621143045"], "text": "RT @FBDemocratico: Pol\u00edcia de Witzel invadiu hospital para pegar bala que matou a menina \u00c1gatha. Mesmo sob press\u00e3o, os m\u00e9dicos e enfermeiro\u2026", "author_id": "236936520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179840981857898498"}]}, {"created_at": "2019-10-03T21:00:31.000Z", "id": "1179863826004664320", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179863826004664320"], "text": "RT @abdalafarah: Recibo em tr\u00eas vias!\n(como se precisasse!)\n\n\"Na madrugada do s\u00e1bado, logo depois da morte da menina\u00a0\u00c1gatha (...), entre 10\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "abdalafarah", "id": "336878973"}]}, "author_id": "43213819", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179862788153446401"}]}, {"created_at": "2019-10-03T21:00:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.5087, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9li"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "flaviofachel", "id": "42157075"}]}, "id": "1179863821235752964", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179863821235752964"], "text": "RT @flaviofachel: Testemunhas dizem que um grupo de PMs invadiu hospital para tentar pegar estilha\u00e7o de bala que matou a menina \u00c1gatha F\u00e9li\u2026", "author_id": "1041838458652839941", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179857981753745410"}]}, {"created_at": "2019-10-03T21:00:28.000Z", "id": "1179863812054421510", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179863812054421510"], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "author_id": "1156556380691664897", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}]}, {"created_at": "2019-10-03T21:00:23.000Z", "id": "1179863791267450882", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179863791267450882"], "text": "RT @eduard_requena: A los reinados bananeros les pasan que: los menores apuestan, el abandono escolar es trepidante, la gente se suicida po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "eduard_requena", "id": "2211434466"}]}, "author_id": "282529886", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179858846946193408"}]}, {"created_at": "2019-10-03T21:00:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.5087, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9li"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "flaviofachel", "id": "42157075"}]}, "id": "1179863784577490944", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179863784577490944"], "text": "RT @flaviofachel: Testemunhas dizem que um grupo de PMs invadiu hospital para tentar pegar estilha\u00e7o de bala que matou a menina \u00c1gatha F\u00e9li\u2026", "author_id": "1528435622", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179857981753745410"}]}, {"created_at": "2019-10-03T21:00:21.000Z", "id": "1179863784040665092", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179863784040665092"], "text": "RT @abdalafarah: Recibo em tr\u00eas vias!\n(como se precisasse!)\n\n\"Na madrugada do s\u00e1bado, logo depois da morte da menina\u00a0\u00c1gatha (...), entre 10\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "abdalafarah", "id": "336878973"}]}, "author_id": "356403390", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179862788153446401"}]}, {"created_at": "2019-10-03T21:00:19.000Z", "id": "1179863777166147584", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179863777166147584"], "text": "RT @abdalafarah: Recibo em tr\u00eas vias!\n(como se precisasse!)\n\n\"Na madrugada do s\u00e1bado, logo depois da morte da menina\u00a0\u00c1gatha (...), entre 10\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "abdalafarah", "id": "336878973"}]}, "author_id": "2842601781", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179862788153446401"}]}, {"created_at": "2019-10-03T21:00:12.000Z", "id": "1179863747906736131", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179863747906736131"], "text": "Se voc\u00ea precisa provar a sua inoc\u00eancia por que voc\u00ea destruiria a prova?\n\nhttps://t.co/fxR89pPFz5", "author_id": "487436389", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/fxR89pPFz5", "expanded_url": "https://www.cartacapital.com.br/sociedade/policiais-invadiram-hospital-para-tentar-pegar-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "cartacapital.com.br/sociedade/poli\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-03T21:00:12.000Z", "id": "1179863744911958016", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179863744911958016"], "text": "Adolescente se suicida al quedar descubierta su homosexulidad https://t.co/EyGinGA38s https://t.co/bH029IrCur", "author_id": "110082343", "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/EyGinGA38s", "expanded_url": "http://ow.ly/xCFm30pEXdj", "display_url": "ow.ly/xCFm30pEXdj"}, {"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/bH029IrCur", "expanded_url": "https://twitter.com/YUCATANALMINUTO/status/1179863744911958016/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bH029IrCur", "media_key": "3_1179863743330750465"}]}}, {"created_at": "2019-10-03T21:00:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.5087, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9li"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "flaviofachel", "id": "42157075"}]}, "id": "1179863726918426624", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179863726918426624"], "text": "RT @flaviofachel: Testemunhas dizem que um grupo de PMs invadiu hospital para tentar pegar estilha\u00e7o de bala que matou a menina \u00c1gatha F\u00e9li\u2026", "author_id": "2395001541", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179857981753745410"}]}, {"created_at": "2019-10-03T21:00:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}]}, "id": "1179863695779926018", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179863695779926018"], "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "author_id": "188804286", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}]}, {"created_at": "2019-10-03T20:59:57.000Z", "id": "1179863682970468353", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179863682970468353"], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "author_id": "132031001", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}]}, {"created_at": "2019-10-03T20:59:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.5087, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9li"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "flaviofachel", "id": "42157075"}]}, "id": "1179863671125807112", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179863671125807112"], "text": "RT @flaviofachel: Testemunhas dizem que um grupo de PMs invadiu hospital para tentar pegar estilha\u00e7o de bala que matou a menina \u00c1gatha F\u00e9li\u2026", "author_id": "156374454", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179857981753745410"}]}, {"created_at": "2019-10-03T20:59:45.000Z", "id": "1179863634710859778", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179863634710859778"], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "author_id": "1137252040466411520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}]}, {"created_at": "2019-10-03T20:59:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}]}, "id": "1179863602708320269", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179863602708320269"], "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "author_id": "3313495894", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}]}, {"created_at": "2019-10-03T20:59:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}]}, "id": "1179863600749514754", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179863600749514754"], "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "author_id": "304117183", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}]}, {"created_at": "2019-10-03T20:59:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 70, "probability": 0.7038, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha\n\nEquipe"}, {"start": 102, "end": 114, "probability": 0.6364, "type": "Organization", "normalized_text": "Pol\u00edcia Civil"}], "urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/YTK96chkUC", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}]}, "id": "1179863567874625539", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1179863567874625539"], "text": "PMs invadiram hospital e tentaram pegar a bala que matou \u00c1gatha\n\nEquipe m\u00e9dica n\u00e3o entregou proj\u00e9til; Pol\u00edcia Civil quer que equipe de plant\u00e3o deponha sobre a a\u00e7\u00e3o dos  policiais. Entre dez e vinte PMs se empenharam para atrapalhar a investiga\u00e7\u00e3o.\nhttps://t.co/YTK96chkUC", "author_id": "253191687"}, {"created_at": "2019-10-03T20:59:24.000Z", "id": "1179863543203717120", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179863543203717120"], "text": "@VEJA Caramba eu temo por essa coitada,acho que a esquerda globalista \u00e9 t\u00e3o porca e fazem tudo premeditado,agora j\u00e1 est\u00e3o falando em bullying,s\u00e3o bem capazes de matar a menina dizer que ela se matou e transformarem ela em s\u00edmbolo", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 5, "username": "VEJA", "id": "17715048"}]}, "author_id": "922894194439573509", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179850348657364992"}], "in_reply_to_user_id": "17715048"}, {"created_at": "2019-10-03T20:59:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.5087, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9li"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "flaviofachel", "id": "42157075"}]}, "id": "1179863540196397057", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179863540196397057"], "text": "RT @flaviofachel: Testemunhas dizem que um grupo de PMs invadiu hospital para tentar pegar estilha\u00e7o de bala que matou a menina \u00c1gatha F\u00e9li\u2026", "author_id": "18021489", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179857981753745410"}]}, {"created_at": "2019-10-03T20:59:19.000Z", "id": "1179863522467074048", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179863522467074048"], "text": "RT @abdalafarah: Recibo em tr\u00eas vias!\n(como se precisasse!)\n\n\"Na madrugada do s\u00e1bado, logo depois da morte da menina\u00a0\u00c1gatha (...), entre 10\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "abdalafarah", "id": "336878973"}]}, "author_id": "570426519", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179862788153446401"}]}, {"created_at": "2019-10-03T20:59:15.000Z", "id": "1179863505782149133", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179863505782149133"], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "author_id": "2887209011", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}]}, {"created_at": "2019-10-03T20:59:14.000Z", "id": "1179863504624521239", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179863504624521239"], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "author_id": "1054022733883944962", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}]}, {"created_at": "2019-10-03T20:59:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.5715, "type": "Person", "normalized_text": "Clint"}, {"start": 62, "end": 73, "probability": 0.8825, "type": "Other", "normalized_text": "Ruta Suicida"}, {"start": 80, "end": 94, "probability": 0.9458, "type": "Other", "normalized_text": "Cine sin cortes"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CineTRECEtv", "id": "1964890614"}]}, "id": "1179863476103254033", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179863476103254033"], "text": "RT @CineTRECEtv: El domingo, Clint al rescate. No te pierdas \"Ruta Suicida\" en \"Cine sin cortes\" a partir de las 22.15h https://t.co/avIFah\u2026", "author_id": "46354666", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179827208380194816"}]}, {"created_at": "2019-10-03T20:59:05.000Z", "id": "1179863465512636419", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179863465512636419"], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "author_id": "1058360486767591424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}]}, {"created_at": "2019-10-03T20:58:55.000Z", "id": "1179863422533603344", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179863422533603344"], "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "author_id": "804429231107117056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}]}, {"created_at": "2019-10-03T20:58:44.000Z", "id": "1179863378862497792", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179863378862497792"], "text": "@VEJA \u00c9 um \u00f3timo ator.\nAgora se enforcou na pr\u00f3pria corrente ideol\u00f3gica.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 5, "username": "VEJA", "id": "17715048"}]}, "author_id": "3019969989", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179858992878833664"}], "in_reply_to_user_id": "17715048"}, {"created_at": "2019-10-03T20:58:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.5087, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9li"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "flaviofachel", "id": "42157075"}]}, "id": "1179863332502810624", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179863332502810624"], "text": "RT @flaviofachel: Testemunhas dizem que um grupo de PMs invadiu hospital para tentar pegar estilha\u00e7o de bala que matou a menina \u00c1gatha F\u00e9li\u2026", "author_id": "1109545645", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179857981753745410"}]}, {"created_at": "2019-10-03T20:58:21.000Z", "id": "1179863279000272896", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179863279000272896"], "text": "@malditaternura Pero \u00e9l mismo dijo que perdi\u00f3 credibilidad por ser amigo de la hija del suicida. Eso no lo convierte en guaripolera?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}]}, "author_id": "981504150", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179862104066723840"}], "in_reply_to_user_id": "261955501"}, {"created_at": "2019-10-03T20:57:59.000Z", "id": "1179863187967152141", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179863187967152141"], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "author_id": "3273318450", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}]}, {"created_at": "2019-10-03T20:57:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.5087, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9li"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "flaviofachel", "id": "42157075"}]}, "id": "1179863178580299779", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179863178580299779"], "text": "RT @flaviofachel: Testemunhas dizem que um grupo de PMs invadiu hospital para tentar pegar estilha\u00e7o de bala que matou a menina \u00c1gatha F\u00e9li\u2026", "author_id": "957654604598128640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179857981753745410"}]}, {"created_at": "2019-10-03T20:57:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 40, "probability": 0.984, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "hashtags": [{"start": 36, "end": 41, "tag": "Per\u00fa"}]}, "id": "1179863163212369922", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179863163212369922"], "text": "Est\u00e1 en mi top de lo m\u00e1s penoso del #Per\u00fa: que haya gente que le d\u00e9 color a la hija del suicida expresidente...", "author_id": "199156234"}, {"created_at": "2019-10-03T20:57:47.000Z", "id": "1179863136041668609", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179863136041668609"], "text": "RT @abdalafarah: Recibo em tr\u00eas vias!\n(como se precisasse!)\n\n\"Na madrugada do s\u00e1bado, logo depois da morte da menina\u00a0\u00c1gatha (...), entre 10\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "abdalafarah", "id": "336878973"}]}, "author_id": "1080197002854584320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179862788153446401"}]}, {"created_at": "2019-10-03T20:57:36.000Z", "id": "1179863089677819904", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179863089677819904"], "text": "RT @abdalafarah: Recibo em tr\u00eas vias!\n(como se precisasse!)\n\n\"Na madrugada do s\u00e1bado, logo depois da morte da menina\u00a0\u00c1gatha (...), entre 10\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "abdalafarah", "id": "336878973"}]}, "author_id": "801517887735398402", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179862788153446401"}]}, {"created_at": "2019-10-03T20:57:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 64, "probability": 0.9316, "type": "Person", "normalized_text": "Chuck Palahniuk"}, {"start": 104, "end": 116, "probability": 0.6951, "type": "Other", "normalized_text": "Inv\u00e9ntateAlgo"}], "hashtags": [{"start": 103, "end": 117, "tag": "Inv\u00e9ntateAlgo"}]}, "id": "1179863066705616896", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179863066705616896"], "text": "RT @MegustaleerCo: As\u00ed quedamos despu\u00e9s de leer a Chuck Palahniuk* en su m\u00e1s reciente libro de cuentos #Inv\u00e9ntateAlgo.\n\nUn libro impresiona\u2026", "author_id": "755557488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179850700962050049"}]}, {"created_at": "2019-10-03T20:57:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}]}, "id": "1179863065967386624", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179863065967386624"], "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "author_id": "237029151", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}]}, {"created_at": "2019-10-03T20:57:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.5087, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9li"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "flaviofachel", "id": "42157075"}]}, "id": "1179863003073843212", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179863003073843212"], "text": "RT @flaviofachel: Testemunhas dizem que um grupo de PMs invadiu hospital para tentar pegar estilha\u00e7o de bala que matou a menina \u00c1gatha F\u00e9li\u2026", "author_id": "25413423", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179857981753745410"}]}, {"created_at": "2019-10-03T20:57:11.000Z", "id": "1179862984992153600", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179862984992153600"], "text": "RT @abdalafarah: Recibo em tr\u00eas vias!\n(como se precisasse!)\n\n\"Na madrugada do s\u00e1bado, logo depois da morte da menina\u00a0\u00c1gatha (...), entre 10\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "abdalafarah", "id": "336878973"}]}, "author_id": "914516665337094145", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179862788153446401"}]}, {"created_at": "2019-10-03T20:57:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.5087, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9li"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "flaviofachel", "id": "42157075"}]}, "id": "1179862982161027073", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179862982161027073"], "text": "RT @flaviofachel: Testemunhas dizem que um grupo de PMs invadiu hospital para tentar pegar estilha\u00e7o de bala que matou a menina \u00c1gatha F\u00e9li\u2026", "author_id": "29527345", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179857981753745410"}]}, {"created_at": "2019-10-03T20:57:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.5087, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9li"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "flaviofachel", "id": "42157075"}]}, "id": "1179862980776857600", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179862980776857600"], "text": "RT @flaviofachel: Testemunhas dizem que um grupo de PMs invadiu hospital para tentar pegar estilha\u00e7o de bala que matou a menina \u00c1gatha F\u00e9li\u2026", "author_id": "66407876", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179857981753745410"}]}, {"created_at": "2019-10-03T20:57:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.5087, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9li"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "flaviofachel", "id": "42157075"}]}, "id": "1179862976658116614", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179862976658116614"], "text": "RT @flaviofachel: Testemunhas dizem que um grupo de PMs invadiu hospital para tentar pegar estilha\u00e7o de bala que matou a menina \u00c1gatha F\u00e9li\u2026", "author_id": "146917373", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179857981753745410"}]}, {"created_at": "2019-10-03T20:57:08.000Z", "id": "1179862972669333504", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179862972669333504"], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "author_id": "2758467333", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}]}, {"created_at": "2019-10-03T20:57:07.000Z", "id": "1179862971780141078", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179862971780141078"], "text": "eu tenho o melhor namorado do mundo, mas pena que eu sou um depressivo fodido com pensamento suicida", "author_id": "951818894028804097"}, {"created_at": "2019-10-03T20:56:45.000Z", "id": "1179862878800809988", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179862878800809988"], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "author_id": "1029525789593743362", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}]}, {"created_at": "2019-10-03T20:56:24.000Z", "id": "1179862788153446401", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 15, "like_count": 330, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1179862788153446401"], "text": "Recibo em tr\u00eas vias!\n(como se precisasse!)\n\n\"Na madrugada do s\u00e1bado, logo depois da morte da menina\u00a0\u00c1gatha (...), entre 10 e 20 policiais militares invadiram o hospital em que ela tinha sido internada (...) e tentaram levar o proj\u00e9til que a matara.\"\n https://t.co/q3Cd19LlIS", "author_id": "336878973", "entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/q3Cd19LlIS", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/amp/?__twitter_impression=true", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-03T20:56:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}]}, "id": "1179862752749391880", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179862752749391880"], "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "author_id": "2736261703", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}]}, {"created_at": "2019-10-03T20:56:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.5087, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9li"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "flaviofachel", "id": "42157075"}]}, "id": "1179862742200717323", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179862742200717323"], "text": "RT @flaviofachel: Testemunhas dizem que um grupo de PMs invadiu hospital para tentar pegar estilha\u00e7o de bala que matou a menina \u00c1gatha F\u00e9li\u2026", "author_id": "589590672", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179857981753745410"}]}, {"created_at": "2019-10-03T20:56:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}]}, "id": "1179862706620370944", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179862706620370944"], "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "author_id": "3304637807", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}]}, {"created_at": "2019-10-03T20:56:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.5087, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9li"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "flaviofachel", "id": "42157075"}]}, "id": "1179862700022730752", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179862700022730752"], "text": "RT @flaviofachel: Testemunhas dizem que um grupo de PMs invadiu hospital para tentar pegar estilha\u00e7o de bala que matou a menina \u00c1gatha F\u00e9li\u2026", "author_id": "65265326", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179857981753745410"}]}, {"created_at": "2019-10-03T20:55:51.000Z", "id": "1179862649917644802", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179862649917644802"], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "author_id": "714494844870254598", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}]}, {"created_at": "2019-10-03T20:55:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.4905, "type": "Other", "normalized_text": "Reddie"}, {"start": 46, "end": 48, "probability": 0.6554, "type": "Other", "normalized_text": "It2"}, {"start": 64, "end": 73, "probability": 0.4652, "type": "Other", "normalized_text": "Stanbrough"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.4397, "type": "Person", "normalized_text": "PENNYWISE"}, {"start": 126, "end": 130, "probability": 0.5516, "type": "Person", "normalized_text": "Eddie"}, {"start": 141, "end": 144, "probability": 0.5695, "type": "Person", "normalized_text": "Stan"}, {"start": 183, "end": 186, "probability": 0.535, "type": "Person", "normalized_text": "Stan"}, {"start": 246, "end": 247, "probability": 0.4854, "type": "Other", "normalized_text": "IT"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/Qk5D1ecHbc", "expanded_url": "https://twitter.com/JMESPRONGS/status/1177742280410705920", "display_url": "twitter.com/JMESPRONGS/sta\u2026"}]}, "id": "1179862591222550537", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179862591222550537"], "text": "Eu to triste, shippava Reddie desde de que vi It2, m\u00eas passado, Stanbrough comecei a shippar a alguns dias. PENNYWISE MATOU o Eddie, e fez o Stan se suicidar (Automaticamente matou o Stan)\n\nO CUZ\u00c3O CONSEGUIU ACABAR COM DOIS SHIPPERS QUERIDOS DOS IT'S STANS https://t.co/Qk5D1ecHbc", "author_id": "2938467880"}, {"created_at": "2019-10-03T20:55:37.000Z", "id": "1179862590815703047", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179862590815703047"], "text": "RT @14Milimetros: \ud83c\udde6\ud83c\uddebEn los \u00faltimos 12 meses, 3.300 civiles han perdido la vida y otros 14.600 han resultado heridos por consecuencia direct\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "14Milimetros", "id": "983642710631501824"}]}, "author_id": "910621510313836550", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176188844770824192"}]}, {"created_at": "2019-10-03T20:55:32.000Z", "id": "1179862571035381760", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179862571035381760"], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "author_id": "996123656177750016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}]}, {"created_at": "2019-10-03T20:55:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 77, "probability": 0.7181, "type": "Person", "normalized_text": "RATA GORDA COBARDE"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "RecuerdosPeru", "id": "722522801165463553"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "Pedro_Olaechea", "id": "4878461206"}, {"start": 31, "end": 46, "username": "PedroChavarryV", "id": "1027911810748477442"}]}, "id": "1179862561287802885", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179862561287802885"], "text": "@RecuerdosPeru @Pedro_Olaechea @PedroChavarryV Como dijo la RATA GORDA COBARDE y SUICIDA \n\"NO HAY LONCHE GRATIS\"", "author_id": "2203572356", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179859731474714624"}], "in_reply_to_user_id": "722522801165463553"}, {"created_at": "2019-10-03T20:55:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.5087, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9li"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "flaviofachel", "id": "42157075"}]}, "id": "1179862524537315328", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179862524537315328"], "text": "RT @flaviofachel: Testemunhas dizem que um grupo de PMs invadiu hospital para tentar pegar estilha\u00e7o de bala que matou a menina \u00c1gatha F\u00e9li\u2026", "author_id": "2953412111", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179857981753745410"}]}, {"created_at": "2019-10-03T20:54:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}]}, "id": "1179862425346220033", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179862425346220033"], "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "author_id": "1112454496947453952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}]}, {"created_at": "2019-10-03T20:54:56.000Z", "id": "1179862418836656137", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179862418836656137"], "text": "RT @pablobonat: A l\u2019escola de Pantin (rodalia de Par\u00eds) la mainada dibuixa el mur recordant Christine Renon, la directora que fa uns dies s\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pablobonat", "id": "229416225"}]}, "author_id": "633950533", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179823078525800450"}]}, {"created_at": "2019-10-03T20:54:55.000Z", "id": "1179862415724498944", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179862415724498944"], "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "author_id": "570426519", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}]}, {"created_at": "2019-10-03T20:54:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 37, "probability": 0.5127, "type": "Other", "normalized_text": "2"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "JamesGunn", "id": "14982315"}]}, "id": "1179862361022369807", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179862361022369807"], "text": "@JamesGunn Pero de ESCUADR\u00d3N SUICIDA 2 \ud83d\ude0c\ud83d\ude0c\ud83d\ude0c\ud83d\ude0c", "author_id": "923170764215541760", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179855603025547268"}], "in_reply_to_user_id": "14982315"}, {"created_at": "2019-10-03T20:54:40.000Z", "id": "1179862352713437184", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179862352713437184"], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "author_id": "3310611651", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}]}, {"created_at": "2019-10-03T20:54:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}]}, "id": "1179862310946574341", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179862310946574341"], "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "author_id": "226992419", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}]}, {"created_at": "2019-10-03T20:54:24.000Z", "id": "1179862284786704384", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179862284786704384"], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "author_id": "1056261520932380673", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}]}, {"created_at": "2019-10-03T20:54:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.5087, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9li"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "flaviofachel", "id": "42157075"}]}, "id": "1179862229182812164", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179862229182812164"], "text": "RT @flaviofachel: Testemunhas dizem que um grupo de PMs invadiu hospital para tentar pegar estilha\u00e7o de bala que matou a menina \u00c1gatha F\u00e9li\u2026", "author_id": "61522233", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179857981753745410"}]}, {"created_at": "2019-10-03T20:53:57.000Z", "id": "1179862171678904339", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179862171678904339"], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "author_id": "215302519", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}]}, {"created_at": "2019-10-03T20:53:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 64, "probability": 0.9316, "type": "Person", "normalized_text": "Chuck Palahniuk"}, {"start": 104, "end": 116, "probability": 0.6951, "type": "Other", "normalized_text": "Inv\u00e9ntateAlgo"}], "hashtags": [{"start": 103, "end": 117, "tag": "Inv\u00e9ntateAlgo"}]}, "id": "1179862161759375365", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179862161759375365"], "text": "RT @MegustaleerCo: As\u00ed quedamos despu\u00e9s de leer a Chuck Palahniuk* en su m\u00e1s reciente libro de cuentos #Inv\u00e9ntateAlgo.\n\nUn libro impresiona\u2026", "author_id": "240822201", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179850700962050049"}]}, {"created_at": "2019-10-03T20:53:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.5087, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9li"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "flaviofachel", "id": "42157075"}]}, "id": "1179862143941918720", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179862143941918720"], "text": "RT @flaviofachel: Testemunhas dizem que um grupo de PMs invadiu hospital para tentar pegar estilha\u00e7o de bala que matou a menina \u00c1gatha F\u00e9li\u2026", "author_id": "139183350", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179857981753745410"}]}, {"created_at": "2019-10-03T20:53:31.000Z", "id": "1179862065823059986", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179862065823059986"], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "author_id": "381138769", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}]}, {"created_at": "2019-10-03T20:53:29.000Z", "id": "1179862054921998338", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179862054921998338"], "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "author_id": "381138769", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}]}, {"created_at": "2019-10-03T20:53:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}]}, "id": "1179862048462819329", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179862048462819329"], "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "author_id": "65265326", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}]}, {"created_at": "2019-10-03T20:53:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 95, "probability": 0.4984, "type": "Other", "normalized_text": "Tweet"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "DcLendaria", "id": "1143977809305624576"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "KuroyamiHikari", "id": "1279422330108706817"}, {"start": 28, "end": 43, "username": "peterjordan100", "id": "3311716376"}]}, "id": "1179862042586554368", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179862042586554368"], "text": "@DcLendaria @KuroyamiHikari @peterjordan100 @paulo_1298 \u201cJ\u00e1 vi v\u00e1rios coment\u00e1rios \u201c. Neste Tweet vc n\u00e3o viu. E aves de rapina tem TUDO pra ser uma merda, n\u00e3o por ser de \u201cmulheres\u201d mas porque o roteiro que vazou \u00e9 uma MERDA. Aves de rapina sem dar \u00eanfase na can\u00e1rio e or\u00e1culo e no m\u00ednimo bizarro. Outro esquadr\u00e3o suicida saindo.", "author_id": "1154160824623276032", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179795224975101953"}], "in_reply_to_user_id": "1143977809305624576"}, {"created_at": "2019-10-03T20:53:24.000Z", "id": "1179862033312997376", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179862033312997376"], "text": "RT @Schwarza79: Se fosse um pa\u00eds s\u00e9rio, esse cara ainda estaria preso por esquartejar e sumir com o corpo da mulher que ele matou. https://\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Schwarza79", "id": "89410723"}]}, "author_id": "628625469", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179751276403478528"}]}, {"created_at": "2019-10-03T20:53:15.000Z", "id": "1179861998818996226", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179861998818996226"], "text": "Vergaaaaaaaaaaaa! \ud83d\ude31\ud83d\ude0d Despu\u00e9s de escuadr\u00f3n suicida esto? \u2665 https://t.co/Aj68bhSMo3", "author_id": "1551212484", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179033059250753536"}], "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/Aj68bhSMo3", "expanded_url": "https://twitter.com/WBPictures_Mx/status/1179033059250753536", "display_url": "twitter.com/WBPictures_Mx/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-03T20:53:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 86, "probability": 0.493, "type": "Place", "normalized_text": "Teatro Teatro"}, {"start": 89, "end": 106, "probability": 0.6261, "type": "Other", "normalized_text": "CLUB SUICIDA BUSCA"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.7089, "type": "Place", "normalized_text": "Teatro Ern"}], "hashtags": [{"start": 73, "end": 80, "tag": "Teatro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "OrgulloLGBT", "id": "139824862"}, {"start": 109, "end": 125, "username": "3DProducciones1", "id": "947048330"}]}, "id": "1179861991160209408", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179861991160209408"], "text": "RT @OrgulloLGBT: HOY esta noche \nHOY 8:00 p.m. \nHOY Jueves 3 de Octubre \n#Teatro Teatro \"CLUB SUICIDA BUSCA\" @3DProducciones1 en Teatro Ern\u2026", "author_id": "2461727770", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179810145372721154"}]}, {"created_at": "2019-10-03T20:53:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 61, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Mexicali"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/s47FSeEoDa", "expanded_url": "https://verazinforma.com/policiaca/nino-de-9-anos-se-suicida-en-la-ventana-de-su-casa-en-mexicali/", "display_url": "verazinforma.com/policiaca/nino\u2026"}, {"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/pEW7OsQRaR", "expanded_url": "https://twitter.com/VerazInforma/status/1179861964677353472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pEW7OsQRaR", "media_key": "3_1179861963163066368"}]}, "id": "1179861964677353472", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179861964677353472"], "text": "Ni\u00f1o de 9 a\u00f1os se suicida en la ventana de su casa en Mexicali - https://t.co/s47FSeEoDa https://t.co/pEW7OsQRaR", "author_id": "2831115402"}, {"created_at": "2019-10-03T20:52:44.000Z", "id": "1179861867495395331", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179861867495395331"], "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "author_id": "479115520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}]}, {"created_at": "2019-10-03T20:52:39.000Z", "id": "1179861847937359872", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179861847937359872"], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "author_id": "1174110017097797633", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}]}, {"created_at": "2019-10-03T20:52:32.000Z", "id": "1179861817776054272", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179861817776054272"], "entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 35, "tag": "VidasNegrasImportam"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PDTsenado", "id": "165563080"}]}, "text": "RT @PDTsenado: #VidasNegrasImportam \nSe fosse a filha do vereador, \na filha do deputado\nou a filha do senador...\nSe fosse a filha do prefei\u2026", "author_id": "1032132784201056256", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179858482738204677"}]}, {"created_at": "2019-10-03T20:52:29.000Z", "id": "1179861803138011137", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179861803138011137"], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "author_id": "1004394013661818881", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}]}, {"created_at": "2019-10-03T20:52:27.000Z", "id": "1179861796087369734", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179861796087369734"], "text": "@josehumbertoos4 \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02se \u00e9 verdade, matou a pau.", "author_id": "231585949", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179835692555362305"}], "in_reply_to_user_id": "1104878262029828101"}, {"created_at": "2019-10-03T20:52:12.000Z", "id": "1179861730740097025", "lang": "zxx", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179861730740097025"], "text": "https://t.co/Q3jQStvlLP", "author_id": "1169712335319183360", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Q3jQStvlLP", "expanded_url": "https://brazilshopworld.com/products/boneco-do-pistoleiro-esquadrao-suicida-figura-de-acao-com-15-5-cm", "display_url": "brazilshopworld.com/products/bonec\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-03T20:51:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}]}, "id": "1179861666697285632", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179861666697285632"], "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "author_id": "4341679763", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}]}, {"created_at": "2019-10-03T20:51:18.000Z", "id": "1179861505724092420", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179861505724092420"], "entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 35, "tag": "VidasNegrasImportam"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PDTsenado", "id": "165563080"}]}, "text": "RT @PDTsenado: #VidasNegrasImportam \nSe fosse a filha do vereador, \na filha do deputado\nou a filha do senador...\nSe fosse a filha do prefei\u2026", "author_id": "1173752066235404288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179858482738204677"}]}, {"created_at": "2019-10-03T20:51:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 124, "probability": 0.4292, "type": "Person", "normalized_text": "ClaroyRaspao"}], "hashtags": [{"start": 103, "end": 111, "tag": "TalCual"}, {"start": 112, "end": 125, "tag": "ClaroyRaspao"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DiarioTalCual", "id": "147589125"}]}, "id": "1179861485935308801", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179861485935308801"], "text": "RT @DiarioTalCual: La emergencia humanitaria hace estragos en la salud mental de los ni\u00f1os venezolanos #TalCual #ClaroyRaspao #HechoEnRevol\u2026", "author_id": "520066056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179861187485294592"}]}, {"created_at": "2019-10-03T20:51:12.000Z", "id": "1179861480843481106", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179861480843481106"], "text": "RT @rd_monteiro: T\u00e1 cada vez mais dif\u00edcil pra quem tenta defender / arrumar explica\u00e7\u00e3o!\n\nVoc\u00eas t\u00e3o precisando se esfor\u00e7ar cada vez mais...\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "rd_monteiro", "id": "1353881699705368576"}]}, "author_id": "223699578", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179840412338544640"}]}, {"created_at": "2019-10-03T20:50:51.000Z", "id": "1179861392503050241", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179861392503050241"], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "author_id": "965372154807308288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}]}, {"created_at": "2019-10-03T20:50:39.000Z", "id": "1179861341143797762", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179861341143797762"], "text": "RT @afrorevolt: \"Apesar da press\u00e3o exercida pelos PMs, a equipe de m\u00e9dicos e de enfermeiros de plant\u00e3o se recusou a entregar a bala, que po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "afrorevolt", "id": "713618014"}]}, "author_id": "471660015", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179858218824208388"}]}, {"created_at": "2019-10-03T20:50:32.000Z", "id": "1179861312840589313", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179861312840589313"], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "author_id": "884780906568982529", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}]}, {"created_at": "2019-10-03T20:50:28.000Z", "id": "1179861296533123077", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179861296533123077"], "text": "@vickyperiodista @polichevere Ya paren con eso de \"xq es mujer\" s\u00ed bien es cierto hay gente anormal q piensa as\u00ed pero el andar haci\u00e9ndoles caso ya debe parar. El temor de muchos es x la edad y todo esto gracias a un ex presidente suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "vickyperiodista", "id": "870656597864873988"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "polichevere", "id": "1372246357"}]}, "author_id": "607362205", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179773250517139457"}], "in_reply_to_user_id": "870656597864873988"}, {"created_at": "2019-10-03T20:50:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9169, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 85, "end": 90, "probability": 0.5118, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/yn4Dl6lD4E", "expanded_url": "https://politicalivre.com.br/2019/10/witzel-diz-que-vai-apurar-se-pms-tentaram-invadir-hospital-para-pegar-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "politicalivre.com.br/2019/10/witzel\u2026"}]}, "id": "1179861285414080521", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179861285414080521"], "text": "Witzel diz que vai apurar se PMs tentaram invadir hospital para pegar bala que matou \u00c1gatha https://t.co/yn4Dl6lD4E", "author_id": "39566949"}, {"created_at": "2019-10-03T20:50:02.000Z", "id": "1179861187485294592", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179861187485294592"], "entities": {"hashtags": [{"start": 84, "end": 92, "tag": "TalCual"}, {"start": 93, "end": 106, "tag": "ClaroyRaspao"}, {"start": 107, "end": 125, "tag": "HechoEnRevoluci\u00f3n"}], "urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/pxtLbBoJUB", "expanded_url": "http://bit.ly/2pDYfis", "display_url": "bit.ly/2pDYfis"}, {"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/NuIuDPYW4r", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioTalCual/status/1179861187485294592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NuIuDPYW4r", "media_key": "3_1179861185132412928"}]}, "text": "La emergencia humanitaria hace estragos en la salud mental de los ni\u00f1os venezolanos #TalCual #ClaroyRaspao #HechoEnRevoluci\u00f3n https://t.co/pxtLbBoJUB https://t.co/NuIuDPYW4r", "author_id": "147589125"}, {"created_at": "2019-10-03T20:49:56.000Z", "id": "1179861161321402373", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179861161321402373"], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "author_id": "521610409", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}]}, {"created_at": "2019-10-03T20:49:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 126, "probability": 0.7802, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}]}, "id": "1179861153809391622", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179861153809391622"], "text": "RT @CarlosMaciasAl1: El Mundo desarrollado observa asombrado el rumbo \"suicida\" q aparentemente ha tomado la Sociedad Argentina, luego del\u2026", "author_id": "1097589962210508803", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179771867994959872"}]}, {"created_at": "2019-10-03T20:49:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}]}, "id": "1179861125174890502", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179861125174890502"], "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "author_id": "39250592", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}]}, {"created_at": "2019-10-03T20:49:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.4285, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "id": "1179861120380801024", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179861120380801024"], "text": "PMs invadiram hospital e tentaram pegar a bala que matou menina \u00c1gatha. Antes, esses agentes da lei(que agem \u00e0s margens da lei) se recusaram a participar de uma reconstitui\u00e7\u00e3o do crime. Por favor, n\u00e3o venham me dizer que essa gente(a PM) merece respeito. Essa PM precisa \u00e9 acabar!", "author_id": "1065241152511770624", "geo": {"place_id": "4029837e46e8e369"}}, {"created_at": "2019-10-03T20:49:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 29, "probability": 0.8049, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.9579, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}]}, "id": "1179861110662533120", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179861110662533120"], "text": "@Juarezelone Esquadr\u00e3o Suicida n\u00e9 n\u00e3o sei se foi t\u00e3o bem falado assim nas cr\u00edticas mas ganhou um Oscar e at\u00e9 hoje eu n\u00e3o entendo como foi bem triste", "author_id": "1014828441487757313", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179742092890906626"}], "in_reply_to_user_id": "70139140"}, {"created_at": "2019-10-03T20:49:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.5087, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9li"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "flaviofachel", "id": "42157075"}]}, "id": "1179861099358965760", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179861099358965760"], "text": "RT @flaviofachel: Testemunhas dizem que um grupo de PMs invadiu hospital para tentar pegar estilha\u00e7o de bala que matou a menina \u00c1gatha F\u00e9li\u2026", "author_id": "1111747758761873409", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179857981753745410"}]}, {"created_at": "2019-10-03T20:49:27.000Z", "id": "1179861040760283136", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179861040760283136"], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "author_id": "37194246", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}]}, {"created_at": "2019-10-03T20:49:16.000Z", "id": "1179860994820116507", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179860994820116507"], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "author_id": "943861831", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}]}, {"created_at": "2019-10-03T20:49:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 71, "probability": 0.7315, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 80, "end": 96, "probability": 0.8965, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "feltrinoficial", "id": "711999783695749120"}]}, "id": "1179860981431898113", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179860981431898113"], "text": "@feltrinoficial Ainda n\u00e3o assisti, mas como eu amo todas as merdas da DC (menos Esquadr\u00e3o Suicida pq da\u00ed j\u00e1 \u00e9 demais) eu acho que vou sair chorando do cinema de t\u00e3o foda que vou achar o filme \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "author_id": "38762139", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179843528656117761"}], "in_reply_to_user_id": "711999783695749120"}, {"created_at": "2019-10-03T20:49:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 54, "probability": 0.7285, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MottaTarcisio", "id": "799260530"}]}, "id": "1179860958497443848", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179860958497443848"], "text": "RT @MottaTarcisio: A pol\u00edtica genocida do Estado do Rio funciona atrav\u00e9s da fraude, da destrui\u00e7\u00e3o de provas, do ocultamento dos respons\u00e1vei\u2026", "author_id": "3373013344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179851216425291778"}]}, {"created_at": "2019-10-03T20:49:07.000Z", "id": "1179860958455500811", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179860958455500811"], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "author_id": "1136077848064794629", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}]}, {"created_at": "2019-10-03T20:49:00.000Z", "id": "1179860925643444225", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179860925643444225"], "text": "RT @pablobonat: A l\u2019escola de Pantin (rodalia de Par\u00eds) la mainada dibuixa el mur recordant Christine Renon, la directora que fa uns dies s\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pablobonat", "id": "229416225"}]}, "author_id": "484946297", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179823078525800450"}]}, {"created_at": "2019-10-03T20:48:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 112, "probability": 0.8231, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 172, "end": 177, "probability": 0.5238, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 207, "end": 212, "username": "VEJA", "id": "17715048"}], "urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/USkhRw0tBz", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}]}, "id": "1179860828914405376", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179860828914405376"], "text": "E AINDA TEM \"GENTE\" QUE TEM A CARA DE PAU DE VIR DEFENDER ESSE VERME QUE SE ENCONTRA NO CARGO DE GOVERNADOR DO RJ\n\nPMs invadiram hospital e tentaram pegar a bala que matou \u00c1gatha https://t.co/USkhRw0tBz via @VEJA", "author_id": "197889015"}, {"created_at": "2019-10-03T20:48:33.000Z", "id": "1179860812703379458", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179860812703379458"], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "author_id": "1487744815", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}]}, {"created_at": "2019-10-03T20:48:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 8, "probability": 0.6021, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 13, "end": 29, "probability": 0.6726, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1179860806621700096", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179860806621700096"], "text": "o Coringa de Esquadr\u00e3o Suicida, \u00e9 gostoso dmmmms", "author_id": "1115035528573988864"}, {"created_at": "2019-10-03T20:48:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.5087, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9li"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "flaviofachel", "id": "42157075"}]}, "id": "1179860804851634176", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179860804851634176"], "text": "RT @flaviofachel: Testemunhas dizem que um grupo de PMs invadiu hospital para tentar pegar estilha\u00e7o de bala que matou a menina \u00c1gatha F\u00e9li\u2026", "author_id": "890974179977306114", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179857981753745410"}]}, {"created_at": "2019-10-03T20:48:24.000Z", "id": "1179860775965544448", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179860775965544448"], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "author_id": "327042747", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}]}, {"created_at": "2019-10-03T20:48:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 148, "end": 153, "probability": 0.8568, "type": "Person", "normalized_text": "maduro"}], "urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/6LJHEra0Qi", "expanded_url": "https://twitter.com/svfturis/status/1179202236968251392", "display_url": "twitter.com/svfturis/statu\u2026"}]}, "id": "1179860775030214657", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179860775030214657"], "text": "Mt gnt fala q ele \u00e9 o + medroso dos losers mas na vdd ele era o c maior no\u00e7\u00e3o de q tudo podia dar errado e td mundo poderia acabar morrendo ele era maduro, e ele ainda se matou p q os losers continuassem juntos pq sabia q eles s\u00f3 unidos poderiam matar a coisa https://t.co/6LJHEra0Qi", "author_id": "1099746699633934337", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179202236968251392"}]}, {"created_at": "2019-10-03T20:48:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.5087, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9li"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "flaviofachel", "id": "42157075"}]}, "id": "1179860767488782337", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179860767488782337"], "text": "RT @flaviofachel: Testemunhas dizem que um grupo de PMs invadiu hospital para tentar pegar estilha\u00e7o de bala que matou a menina \u00c1gatha F\u00e9li\u2026", "author_id": "178404545", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179857981753745410"}]}, {"created_at": "2019-10-03T20:48:21.000Z", "id": "1179860761973329924", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179860761973329924"], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "author_id": "72861816", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}]}, {"created_at": "2019-10-03T20:47:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 25, "probability": 0.4956, "type": "Other", "normalized_text": "sol"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Solchuescobar", "id": "390398513"}]}, "id": "1179860590480756736", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179860590480756736"], "text": "@Solchuescobar Ay dios sol sos tan suicida", "author_id": "1496119142", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179860332757618692"}], "in_reply_to_user_id": "390398513"}, {"created_at": "2019-10-03T20:47:30.000Z", "id": "1179860549397614592", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179860549397614592"], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "author_id": "1491521509", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}]}, {"created_at": "2019-10-03T20:47:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.9424, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}], "urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/2DcCpWYJfd", "expanded_url": "https://brazilshopworld.com/", "display_url": "brazilshopworld.com"}, {"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/Kc77ATj18W", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B3K4SLbDUs7/?igshid=1g8t1ai71k6hr", "display_url": "instagram.com/p/B3K4SLbDUs7/\u2026"}]}, "id": "1179860479008804865", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179860479008804865"], "text": "BONECO DO PISTOLEIRO: ESQUADR\u00c3O SUICIDA FIGURA DE A\u00c7\u00c3O COM 15.5 CM\n\nTemos produtos importados de  qualidade direto dos EUA\n\nSite oficial de nossa loja\n\nhttps://t.co/2DcCpWYJfd\n\nPara saber o valor entra no link\u2026 https://t.co/Kc77ATj18W", "author_id": "1169712335319183360"}, {"created_at": "2019-10-03T20:46:59.000Z", "id": "1179860420401795072", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179860420401795072"], "text": "est\u00e3o vendendo no enjoei aquele kit do 1977 da s\u00e9rie enumerada, a maioria se matou pra ter um e esses embustes que nem devem ser f\u00e3s que levam pqp", "author_id": "319353668"}, {"created_at": "2019-10-03T20:46:54.000Z", "id": "1179860400009089031", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179860400009089031"], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "author_id": "122757872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}]}, {"created_at": "2019-10-03T20:46:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9219, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez Vara"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}, {"start": 136, "end": 139, "probability": 0.2004, "type": "Person", "normalized_text": "Vara"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/6LrNAliX9z", "expanded_url": "https://www.europapress.es/extremadura/noticia-fernandez-vara-subraya-unico-puede-garantizar-estabilidad-pais-pedro-sanchez-20191003203016.html", "display_url": "europapress.es/extremadura/no\u2026"}]}, "id": "1179860271663370240", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179860271663370240"], "text": "Fern\u00e1ndez Vara subraya que el \"\u00fanico\" que puede garantizar la \"estabilidad\" del pa\u00eds es Pedro S\u00e1nchez https://t.co/6LrNAliX9z \u00a1 este Sr Vara es un veleta, primero lo suicida y ahora le lame la mano", "author_id": "993783109"}, {"created_at": "2019-10-03T20:46:20.000Z", "id": "1179860255498493952", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179860255498493952"], "text": "\u00c9 isso que d\u00e1 quando elencamos her\u00f3is e solu\u00e7\u00f5es f\u00e1ceis! A corrup\u00e7\u00e3o se torna sist\u00eamica! E a Pol\u00edcia se torna art\u00edfice dessa ret\u00f3rica imbecil de que solu\u00e7\u00f5es para problemas sociais e estruturais s\u00e3o bala e trucul\u00eancia (com endere\u00e7o e cor da pele)\nhttps://t.co/YLJecHo82w", "author_id": "180594162", "entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/YLJecHo82w", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-03T20:46:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 90, "probability": 0.9786, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "LeosHeran", "id": "479808253"}]}, "id": "1179860193389273090", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179860193389273090"], "text": "RT @LeosHeran: En el cambio de ciclo clim\u00e1tico que eventualmente se est\u00e1 produciendo, Chile deber\u00eda concentrar todos sus esfuerzos en multi\u2026", "author_id": "163134264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179571159370813440"}]}, {"created_at": "2019-10-03T20:46:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.7973, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "id": "1179860189266223104", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179860189266223104"], "text": "Deus, pfvr, me suicida", "author_id": "43719292"}, {"created_at": "2019-10-03T20:46:01.000Z", "id": "1179860175710294017", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179860175710294017"], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "author_id": "1072156057378672640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}]}, {"created_at": "2019-10-03T20:45:59.000Z", "id": "1179860169934725121", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179860169934725121"], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "author_id": "823523676276527105", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}]}, {"created_at": "2019-10-03T20:45:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 101, "probability": 0.9862, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pedrolapera", "id": "47495939"}], "urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/maodmnH8MK", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}]}, "id": "1179860152679309312", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179860152679309312"], "text": "RT @pedrolapera: https://t.co/maodmnH8MK PM se comportando como gangue, nada de novo no Rio de Janeiro.", "author_id": "715364459099856896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848011880501250"}]}, {"created_at": "2019-10-03T20:45:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}]}, "id": "1179860149722370048", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179860149722370048"], "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "author_id": "18911192", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}]}, {"created_at": "2019-10-03T20:45:04.000Z", "id": "1179859939474513920", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179859939474513920"], "text": "RT @afrorevolt: \"Apesar da press\u00e3o exercida pelos PMs, a equipe de m\u00e9dicos e de enfermeiros de plant\u00e3o se recusou a entregar a bala, que po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "afrorevolt", "id": "713618014"}]}, "author_id": "1014901069103714306", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179858218824208388"}]}, {"created_at": "2019-10-03T20:44:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.768, "type": "Organization", "normalized_text": "SSG"}, {"start": 25, "end": 38, "probability": 0.615, "type": "Other", "normalized_text": "guanajuatenses"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/Ytb79ws58P", "expanded_url": "https://guanajuatofotonoticias.com/municipios/guanajuato/ssg-detecta-a-18-mil-480-guanajuatenses-con-riesgos-suicida-dentro-de-los-servicios-de-salud-mental/", "display_url": "guanajuatofotonoticias.com/municipios/gua\u2026"}, {"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/5QsXJGtpoe", "expanded_url": "https://twitter.com/noticias_foto/status/1179859868276199433/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5QsXJGtpoe", "media_key": "3_1179859866124505088"}]}, "id": "1179859868276199433", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179859868276199433"], "text": "SSG detecta a 18 mil 480 guanajuatenses con riesgos suicida dentro de los servicios de salud\u00a0mental. https://t.co/Ytb79ws58P https://t.co/5QsXJGtpoe", "author_id": "1087178342472638464"}, {"created_at": "2019-10-03T20:44:43.000Z", "id": "1179859849628270593", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179859849628270593"], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "author_id": "1064268699773865985", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}]}, {"created_at": "2019-10-03T20:44:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 18, "probability": 0.6822, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 22, "end": 31, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/862OsXoLfV", "expanded_url": "https://is.gd/F5YHqC", "display_url": "is.gd/F5YHqC"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/QhOa8HhlQQ", "expanded_url": "https://twitter.com/cromossomonerd/status/1179859838349774848/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QhOa8HhlQQ", "media_key": "3_1179859830481342464"}]}, "id": "1179859838349774848", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179859838349774848"], "text": "O Esquadr\u00e3o Suicida | James Gunn pode ter dado pista de uma das m\u00fasicas do filme - https://t.co/862OsXoLfV https://t.co/QhOa8HhlQQ", "author_id": "4835328669"}, {"created_at": "2019-10-03T20:44:38.000Z", "id": "1179859830334459911", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179859830334459911"], "text": "RT @afrorevolt: \"Apesar da press\u00e3o exercida pelos PMs, a equipe de m\u00e9dicos e de enfermeiros de plant\u00e3o se recusou a entregar a bala, que po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "afrorevolt", "id": "713618014"}]}, "author_id": "1063583042030247936", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179858218824208388"}]}, {"created_at": "2019-10-03T20:44:29.000Z", "id": "1179859788982898688", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179859788982898688"], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "author_id": "999682165955756033", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}]}, {"created_at": "2019-10-03T20:44:26.000Z", "id": "1179859776131473408", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179859776131473408"], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "author_id": "3388464945", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}]}, {"created_at": "2019-10-03T20:44:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.5791, "type": "Other", "normalized_text": "trauma"}, {"start": 50, "end": 55, "probability": 0.6556, "type": "Other", "normalized_text": "aborto"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/DpWKKRODyQ", "expanded_url": "https://www.aciprensa.com/noticias/joven-se-suicida-tras-no-poder-superar-trauma-del-aborto-84710", "display_url": "aciprensa.com/noticias/joven\u2026"}]}, "id": "1179859752949616646", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179859752949616646"], "text": "Joven se suicida tras no poder superar trauma del aborto https://t.co/DpWKKRODyQ", "author_id": "275166786"}, {"created_at": "2019-10-03T20:44:09.000Z", "id": "1179859707122667522", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179859707122667522"], "text": "RT @naiaragg: Tremendo\n\n10-20 polic\u00edas militares se presentaron en un hospital de R\u00edo para llevarse la bala que alcanz\u00f3 a una ni\u00f1a (\ud83d\udc47\u00c1gatha\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "naiaragg", "id": "242833660"}]}, "author_id": "48313398", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179855772550930434"}]}, {"created_at": "2019-10-03T20:44:00.000Z", "id": "1179859667058606080", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1179859667058606080"], "text": "@ngmligaanjo @ineffablw Teu celular se suicidou pq tava prevendo isso", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ngmligaanjo", "id": "996183501853659136"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "ineffablw", "id": "1132388148548382723"}]}, "author_id": "1127221570949218305", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179858531048198150"}], "in_reply_to_user_id": "996183501853659136"}, {"created_at": "2019-10-03T20:43:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.5087, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9li"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "flaviofachel", "id": "42157075"}]}, "id": "1179859614579544064", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179859614579544064"], "text": "RT @flaviofachel: Testemunhas dizem que um grupo de PMs invadiu hospital para tentar pegar estilha\u00e7o de bala que matou a menina \u00c1gatha F\u00e9li\u2026", "author_id": "98458581", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179857981753745410"}]}, {"created_at": "2019-10-03T20:43:30.000Z", "id": "1179859544756953088", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179859544756953088"], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "author_id": "395156694", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}]}, {"created_at": "2019-10-03T20:43:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.3917, "type": "Place", "normalized_text": "Witzel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "id": "1179859533696503808", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179859533696503808"], "text": "RT @FBDemocratico: Pol\u00edcia de Witzel invadiu hospital para pegar bala que matou a menina \u00c1gatha. Mesmo sob press\u00e3o, os m\u00e9dicos e enfermeiro\u2026", "author_id": "75696309", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179840981857898498"}]}, {"created_at": "2019-10-03T20:43:23.000Z", "id": "1179859514423681024", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179859514423681024"], "text": "RT @alecarlosaguiar: Quando saiu a not\u00edcia da morte da menina, uma por\u00e7\u00e3o de lesados dizia que n\u00e3o se deveria responsabilizar a pol\u00edcia por\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "alecarlosaguiar", "id": "154335397"}]}, "author_id": "358687957", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179858241234374674"}]}, {"created_at": "2019-10-03T20:43:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}]}, "id": "1179859491489275904", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179859491489275904"], "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "author_id": "115189122", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}]}, {"created_at": "2019-10-03T20:43:10.000Z", "id": "1179859461223145472", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179859461223145472"], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "author_id": "325016477", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}]}, {"created_at": "2019-10-03T20:43:04.000Z", "id": "1179859434773909511", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179859434773909511"], "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "author_id": "236801589", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}]}, {"created_at": "2019-10-03T20:42:47.000Z", "id": "1179859364640890880", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179859364640890880"], "text": "Ora ora... se n\u00e3o s\u00e3o os guardi\u00f5es da justi\u00e7a tentando ocultar provas! https://t.co/srRR4XK5ze https://t.co/srRR4XK5ze", "author_id": "624998701", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/srRR4XK5ze", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/srRR4XK5ze", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-03T20:42:30.000Z", "id": "1179859290967945217", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179859290967945217"], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "author_id": "786703368630767616", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}]}, {"created_at": "2019-10-03T20:42:25.000Z", "id": "1179859271145721870", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179859271145721870"], "text": "RT @mumaclo: Ogni volta che mi dico da sola \u201c... fa niente, va bene cos\u00ec\u201d, un neurone si suicida e si trasforma in un capello bianco.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mumaclo", "id": "855414890"}]}, "author_id": "3043333190", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179800089386258432"}]}, {"created_at": "2019-10-03T20:42:19.000Z", "id": "1179859245937954823", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179859245937954823"], "entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 35, "tag": "VidasNegrasImportam"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PDTsenado", "id": "165563080"}]}, "text": "RT @PDTsenado: #VidasNegrasImportam \nSe fosse a filha do vereador, \na filha do deputado\nou a filha do senador...\nSe fosse a filha do prefei\u2026", "author_id": "385518338", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179858482738204677"}]}, {"created_at": "2019-10-03T20:42:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 28, "probability": 0.7824, "type": "Person", "normalized_text": "jerardo"}, {"start": 42, "end": 50, "probability": 0.9394, "type": "Other", "normalized_text": "mezzonite"}, {"start": 184, "end": 192, "probability": 0.8197, "type": "Other", "normalized_text": "mezzonite"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/nFrszjKF6H", "expanded_url": "https://www.laprensa.hn/sucesos/1323653-410/polic%C3%ADa-en-altercado-guardia-mata-a-otro-hombre-y-se-suicida", "display_url": "laprensa.hn/sucesos/132365\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.laprensa.hn/sucesos/policia-en-altercado-guardia-mata-a-otro-hombre-y-se-suicida-DVLP1323653"}]}, "id": "1179859207853613056", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179859207853613056"], "text": "No puedo imajinar que jerardo el due\u00f1o de mezzonite este mintindo ese guardia siempre presentaba mal comportamiento que fue hacer al otro lado de la calle si su puesto de seguridad el mezzonite no al otro lado de la calle bajo del arbol de mango los guardi https://t.co/nFrszjKF6H", "author_id": "1151211221670125573"}, {"created_at": "2019-10-03T20:42:06.000Z", "id": "1179859192649322497", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179859192649322497"], "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "author_id": "587083609", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}]}, {"created_at": "2019-10-03T20:42:01.000Z", "id": "1179859168800509956", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179859168800509956"], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "author_id": "35790023", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}]}, {"created_at": "2019-10-03T20:42:00.000Z", "id": "1179859165222703105", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179859165222703105"], "text": "RT @alecarlosaguiar: Quando saiu a not\u00edcia da morte da menina, uma por\u00e7\u00e3o de lesados dizia que n\u00e3o se deveria responsabilizar a pol\u00edcia por\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "alecarlosaguiar", "id": "154335397"}]}, "author_id": "413257492", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179858241234374674"}]}, {"created_at": "2019-10-03T20:41:59.000Z", "id": "1179859161716318208", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179859161716318208"], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "author_id": "885728909140140033", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}]}, {"created_at": "2019-10-03T20:41:42.000Z", "id": "1179859090429874176", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179859090429874176"], "text": "ameacei a filha de um traficante daqui pq ela teve a coragem de assustar um dos meus gatos.\n\n\u00e9 sempre poss\u00edvel um suicida em potencial morrer por mortes \"naturais\"", "author_id": "58676121"}, {"created_at": "2019-10-03T20:41:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}]}, "id": "1179859072511889410", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179859072511889410"], "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "author_id": "16327217", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}]}, {"created_at": "2019-10-03T20:41:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}]}, "id": "1179859068627947532", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179859068627947532"], "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "author_id": "70230068", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}]}, {"created_at": "2019-10-03T20:41:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.5087, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9li"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "flaviofachel", "id": "42157075"}]}, "id": "1179858963405398016", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179858963405398016"], "text": "RT @flaviofachel: Testemunhas dizem que um grupo de PMs invadiu hospital para tentar pegar estilha\u00e7o de bala que matou a menina \u00c1gatha F\u00e9li\u2026", "author_id": "15355832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179857981753745410"}]}, {"created_at": "2019-10-03T20:41:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}]}, "id": "1179858929297309696", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179858929297309696"], "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "author_id": "382212888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}]}, {"created_at": "2019-10-03T20:40:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 217, "end": 220, "probability": 0.9815, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}], "hashtags": [{"start": 216, "end": 221, "tag": "PSOE"}], "urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/jDBwunkv9U", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/09/27/actualidad/1569612882_200936.html", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026"}]}, "id": "1179858846946193408", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179858846946193408"], "text": "A los reinados bananeros les pasan que: los menores apuestan, el abandono escolar es trepidante, la gente se suicida porque le quitan la vivienda, la pobreza infantil toca techos, el dictador en su mausoleo ... y el #PSOE est\u00e1 en el gobierno. https://t.co/jDBwunkv9U", "author_id": "2211434466"}, {"created_at": "2019-10-03T20:40:37.000Z", "id": "1179858819192676352", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179858819192676352"], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "author_id": "212638833", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}]}, {"created_at": "2019-10-03T20:40:31.000Z", "id": "1179858791933906946", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179858791933906946"], "text": "RT @afrorevolt: \"Apesar da press\u00e3o exercida pelos PMs, a equipe de m\u00e9dicos e de enfermeiros de plant\u00e3o se recusou a entregar a bala, que po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "afrorevolt", "id": "713618014"}]}, "author_id": "130629970", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179858218824208388"}]}, {"created_at": "2019-10-03T20:40:31.000Z", "id": "1179858791845826568", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179858791845826568"], "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "author_id": "1051643211763073024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}]}, {"created_at": "2019-10-03T20:40:23.000Z", "id": "1179858759595823121", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179858759595823121"], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "author_id": "167412049", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}]}, {"created_at": "2019-10-03T20:40:20.000Z", "id": "1179858744345280513", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179858744345280513"], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "author_id": "1063405029690933249", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}]}, {"created_at": "2019-10-03T20:40:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.5087, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9li"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "flaviofachel", "id": "42157075"}]}, "id": "1179858714985152513", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179858714985152513"], "text": "RT @flaviofachel: Testemunhas dizem que um grupo de PMs invadiu hospital para tentar pegar estilha\u00e7o de bala que matou a menina \u00c1gatha F\u00e9li\u2026", "author_id": "1154504432178126852", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179857981753745410"}]}, {"created_at": "2019-10-03T20:40:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 54, "probability": 0.7285, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MottaTarcisio", "id": "799260530"}]}, "id": "1179858690326892562", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179858690326892562"], "text": "RT @MottaTarcisio: A pol\u00edtica genocida do Estado do Rio funciona atrav\u00e9s da fraude, da destrui\u00e7\u00e3o de provas, do ocultamento dos respons\u00e1vei\u2026", "author_id": "2830870077", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179851216425291778"}]}, {"created_at": "2019-10-03T20:39:50.000Z", "id": "1179858619195691008", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179858619195691008"], "text": "RT @Schwarza79: Se fosse um pa\u00eds s\u00e9rio, esse cara ainda estaria preso por esquartejar e sumir com o corpo da mulher que ele matou. https://\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Schwarza79", "id": "89410723"}]}, "author_id": "3432224169", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179751276403478528"}]}, {"created_at": "2019-10-03T20:39:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.5087, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9li"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "flaviofachel", "id": "42157075"}]}, "id": "1179858571665842181", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179858571665842181"], "text": "RT @flaviofachel: Testemunhas dizem que um grupo de PMs invadiu hospital para tentar pegar estilha\u00e7o de bala que matou a menina \u00c1gatha F\u00e9li\u2026", "author_id": "603220613", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179857981753745410"}]}, {"created_at": "2019-10-03T20:39:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.5087, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9li"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "flaviofachel", "id": "42157075"}]}, "id": "1179858556834779141", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179858556834779141"], "text": "RT @flaviofachel: Testemunhas dizem que um grupo de PMs invadiu hospital para tentar pegar estilha\u00e7o de bala que matou a menina \u00c1gatha F\u00e9li\u2026", "author_id": "1103134784488906755", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179857981753745410"}]}, {"created_at": "2019-10-03T20:39:17.000Z", "id": "1179858482738204677", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179858482738204677"], "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 20, "tag": "VidasNegrasImportam"}, {"start": 212, "end": 227, "tag": "agathapresente"}], "urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/EavlThfoNA", "expanded_url": "https://wp.me/p7qnr3-dzk8", "display_url": "wp.me/p7qnr3-dzk8"}]}, "text": "#VidasNegrasImportam \nSe fosse a filha do vereador, \na filha do deputado\nou a filha do senador...\nSe fosse a filha do prefeito,\na filha do governador\nou a filha do presidente...\nA hist\u00f3ria seria bem diferente.  \n#agathapresente \nhttps://t.co/EavlThfoNA", "author_id": "165563080"}, {"created_at": "2019-10-03T20:39:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.5087, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9li"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "flaviofachel", "id": "42157075"}]}, "id": "1179858450148450305", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179858450148450305"], "text": "RT @flaviofachel: Testemunhas dizem que um grupo de PMs invadiu hospital para tentar pegar estilha\u00e7o de bala que matou a menina \u00c1gatha F\u00e9li\u2026", "author_id": "192993628", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179857981753745410"}]}, {"created_at": "2019-10-03T20:39:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 46, "probability": 0.9561, "type": "Person", "normalized_text": "Toni Alva"}, {"start": 118, "end": 120, "probability": 0.7132, "type": "Organization", "normalized_text": "MEF"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 26, "username": "fujitrolls", "id": "720045241672327169"}]}, "id": "1179858446834946049", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179858446834946049"], "text": "RT @SalitaSin: @fujitrolls te ara\u00f1a q Toni Alva con 34 a\u00f1os y una trayectoria impecable en el sector p\u00fablico asuma el MEF pero no te retuer\u2026", "author_id": "309946520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179815588186734594"}]}, {"created_at": "2019-10-03T20:39:05.000Z", "id": "1179858430183591936", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179858430183591936"], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "author_id": "2902033794", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}]}, {"created_at": "2019-10-03T20:38:58.000Z", "id": "1179858404086632448", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179858404086632448"], "text": "RT @DricaCamaraRio: \u00c9 estarrecedor.\nNo que afinal se transformou a nossa sociedade?\nN\u00e3o queremos Fake News de seguran\u00e7a, @SF_Moro \nN\u00e3o quer\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DricaCamaraRio", "id": "3111481431"}, {"start": 121, "end": 129, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}]}, "author_id": "1141531017083330560", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179841130583732224"}]}, {"created_at": "2019-10-03T20:38:56.000Z", "id": "1179858392309010438", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179858392309010438"], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "author_id": "554236391", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}]}, {"created_at": "2019-10-03T20:38:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.948, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 296, "end": 301, "probability": 0.9364, "type": "Place", "normalized_text": "Recife"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "juao_lindu", "id": "1128442244334223367"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "majorolimpio", "id": "94451423"}, {"start": 263, "end": 276, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}]}, "id": "1179858384511799299", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179858384511799299"], "text": "@juao_lindu @majorolimpio Bandidos relatados existem desde que Caim matou Abel, eu quis dizer que a situa\u00e7\u00e3o se agravou com a corrup\u00e7\u00e3o imposta pelos bicheiro e chegou aos n\u00edveis atuais. Corromperam todos os governos  das \u00faltimas 5 d\u00e9cadas, tor\u00e7o pelo governador @wilsonwitzel mesmo de longe, em Recife!", "author_id": "1097537823475937286", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179855430010507279"}], "in_reply_to_user_id": "1128442244334223367"}, {"created_at": "2019-10-03T20:38:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}]}, "id": "1179858348214247425", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179858348214247425"], "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "author_id": "4857846117", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}]}, {"created_at": "2019-10-03T20:38:33.000Z", "id": "1179858299279282181", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179858299279282181"], "text": "RT @afrorevolt: \"Apesar da press\u00e3o exercida pelos PMs, a equipe de m\u00e9dicos e de enfermeiros de plant\u00e3o se recusou a entregar a bala, que po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "afrorevolt", "id": "713618014"}]}, "author_id": "748138214855217153", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179858218824208388"}]}, {"created_at": "2019-10-03T20:38:20.000Z", "id": "1179858241234374674", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179858241234374674"], "text": "Quando saiu a not\u00edcia da morte da menina, uma por\u00e7\u00e3o de lesados dizia que n\u00e3o se deveria responsabilizar a pol\u00edcia por este crime. E agora? J\u00e1 pode?\n\nhttps://t.co/GqyVY46idA", "author_id": "154335397", "entities": {"urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/GqyVY46idA", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-03T20:38:17.000Z", "id": "1179858231390343170", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179858231390343170"], "text": "RT @virginiasousa: @fattoritam @lobaoeletrico @lucianoayan Cruzes!\n\nTem gente que acredita nesses cretinos?\n\nTem n\u00e9!\nTem gente que at\u00e9 se s\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "virginiasousa", "id": "71387698"}]}, "author_id": "20372050", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843202297319424"}]}, {"created_at": "2019-10-03T20:38:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 162, "end": 174, "probability": 0.726, "type": "Organization", "normalized_text": "Pol\u00edcia Civil"}], "urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/Z66ar1wE1o", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/amp/?__twitter_impression=true", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}]}, "id": "1179858218824208388", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 45, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1179858218824208388"], "text": "\"Apesar da press\u00e3o exercida pelos PMs, a equipe de m\u00e9dicos e de enfermeiros de plant\u00e3o se recusou a entregar a bala, que posteriormente, seria encaminhada para a Pol\u00edcia Civil, respons\u00e1vel pelas investiga\u00e7\u00f5es.\"\n https://t.co/Z66ar1wE1o", "author_id": "713618014"}, {"created_at": "2019-10-03T20:38:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3393, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jotacorreria", "id": "195815692"}]}, "id": "1179858180295278594", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179858180295278594"], "text": "RT @jotacorreria: Na madrugada do s\u00e1bado, logo depois da morte da menina \u00c1gatha, entre 10 e 20 PMs invadiram o hospital em que ela tinha si\u2026", "author_id": "174901520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179837809680625664"}]}, {"created_at": "2019-10-03T20:38:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.5087, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9li"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "flaviofachel", "id": "42157075"}]}, "id": "1179858176835031054", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179858176835031054"], "text": "RT @flaviofachel: Testemunhas dizem que um grupo de PMs invadiu hospital para tentar pegar estilha\u00e7o de bala que matou a menina \u00c1gatha F\u00e9li\u2026", "author_id": "88034367", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179857981753745410"}]}, {"created_at": "2019-10-03T20:37:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 46, "probability": 0.9561, "type": "Person", "normalized_text": "Toni Alva"}, {"start": 118, "end": 120, "probability": 0.7132, "type": "Organization", "normalized_text": "MEF"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 26, "username": "fujitrolls", "id": "720045241672327169"}]}, "id": "1179858149098037248", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179858149098037248"], "text": "RT @SalitaSin: @fujitrolls te ara\u00f1a q Toni Alva con 34 a\u00f1os y una trayectoria impecable en el sector p\u00fablico asuma el MEF pero no te retuer\u2026", "author_id": "502228352", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179815588186734594"}]}, {"created_at": "2019-10-03T20:37:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}]}, "id": "1179858145243533320", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179858145243533320"], "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "author_id": "8817272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}]}, {"created_at": "2019-10-03T20:37:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.5791, "type": "Other", "normalized_text": "trauma"}, {"start": 50, "end": 55, "probability": 0.6556, "type": "Other", "normalized_text": "aborto"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/QnwPMae0nu", "expanded_url": "https://www.aciprensa.com/noticias/joven-se-suicida-tras-no-poder-superar-trauma-del-aborto-84710", "display_url": "aciprensa.com/noticias/joven\u2026"}]}, "id": "1179858141955198994", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179858141955198994"], "text": "Joven se suicida tras no poder superar trauma del aborto https://t.co/QnwPMae0nu", "author_id": "208181597"}, {"created_at": "2019-10-03T20:37:26.000Z", "id": "1179858015585013760", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179858015585013760"], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "author_id": "98923571", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}]}, {"created_at": "2019-10-03T20:37:25.000Z", "id": "1179858012472840196", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179858012472840196"], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "author_id": "2733375661", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}]}, {"created_at": "2019-10-03T20:37:23.000Z", "id": "1179858002771357698", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179858002771357698"], "text": "Eu acho muito engra\u00e7ado a pessoa saber como \u00e9 foda ter pensamento e vontade suicida e quando voc\u00ea fala \u00e9 chantagem emocional.", "author_id": "4483105707"}, {"created_at": "2019-10-03T20:37:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}]}, "id": "1179857982856798208", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179857982856798208"], "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "author_id": "68518732", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}]}, {"created_at": "2019-10-03T20:37:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 110, "end": 121, "probability": 0.5374, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}], "urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/MefCI1oYmo", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}]}, "id": "1179857981753745410", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 55, "like_count": 1162, "quote_count": 53}, "edit_history_tweet_ids": ["1179857981753745410"], "text": "Testemunhas dizem que um grupo de PMs invadiu hospital para tentar pegar estilha\u00e7o de bala que matou a menina \u00c1gatha F\u00e9lix. Equipe m\u00e9dica se recusou a entregar a prova do crime. https://t.co/MefCI1oYmo", "author_id": "42157075"}, {"created_at": "2019-10-03T20:37:04.000Z", "id": "1179857924170100736", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179857924170100736"], "text": "RT @mdenser: \"O capital busca a destrui\u00e7\u00e3o dos recursos naturais, porque isso faz com que sua privatiza\u00e7\u00e3o gere maior lucro. Isso \u00e9 um capi\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mdenser", "id": "204842728"}]}, "author_id": "961763878643425280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179755814883663872"}]}, {"created_at": "2019-10-03T20:36:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 54, "probability": 0.7285, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MottaTarcisio", "id": "799260530"}]}, "id": "1179857891500711936", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179857891500711936"], "text": "RT @MottaTarcisio: A pol\u00edtica genocida do Estado do Rio funciona atrav\u00e9s da fraude, da destrui\u00e7\u00e3o de provas, do ocultamento dos respons\u00e1vei\u2026", "author_id": "14992430", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179851216425291778"}]}, {"created_at": "2019-10-03T20:36:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9399, "type": "Other", "normalized_text": "one piece"}, {"start": 59, "end": 73, "probability": 0.6048, "type": "Other", "normalized_text": "sad emo suicida"}]}, "id": "1179857834747596808", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179857834747596808"], "text": "one piece me volves a hacer llorar y me convierto en chico sad emo suicida 2.0 me escuchastE?", "author_id": "2688205926"}, {"created_at": "2019-10-03T20:36:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}]}, "id": "1179857786756370432", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179857786756370432"], "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "author_id": "1127024178", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}]}, {"created_at": "2019-10-03T20:36:18.000Z", "id": "1179857731982888965", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179857731982888965"], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "author_id": "1046382555862306816", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}]}, {"created_at": "2019-10-03T20:35:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.3917, "type": "Place", "normalized_text": "Witzel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "id": "1179857620062146561", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179857620062146561"], "text": "RT @FBDemocratico: Pol\u00edcia de Witzel invadiu hospital para pegar bala que matou a menina \u00c1gatha. Mesmo sob press\u00e3o, os m\u00e9dicos e enfermeiro\u2026", "author_id": "929847565", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179840981857898498"}]}, {"created_at": "2019-10-03T20:35:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}]}, "id": "1179857603104509953", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179857603104509953"], "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "author_id": "51677066", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}]}, {"created_at": "2019-10-03T20:35:29.000Z", "id": "1179857525895766016", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179857525895766016"], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "author_id": "1127942134571720704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}]}, {"created_at": "2019-10-03T20:35:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 41, "probability": 0.9721, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 71, "end": 77, "probability": 0.9657, "type": "Other", "normalized_text": "YouTube"}]}, "id": "1179857429640749057", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179857429640749057"], "text": "Acabei de ver o trailer de \"Aves de Rapina\", pois apareceu em um ad no YouTube...\nAlgu\u00e9m gostou, de verdade, daquilo? Algu\u00e9m olhou para aquela ideia e realmente pensou \"\u00e9, acho que vai ser uma boa a gente continuar aquele filme p\u00e9ssimo do esquadr\u00e3o suicida\"?", "author_id": "2878767053"}, {"created_at": "2019-10-03T20:35:06.000Z", "id": "1179857429577818113", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179857429577818113"], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "author_id": "2332668198", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}]}, {"created_at": "2019-10-03T20:35:02.000Z", "id": "1179857413886955520", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179857413886955520"], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "author_id": "73206550", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}]}, {"created_at": "2019-10-03T20:34:38.000Z", "id": "1179857312590303242", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179857312590303242"], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "author_id": "1861456356", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}]}, {"created_at": "2019-10-03T20:34:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}]}, "id": "1179857234865598464", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179857234865598464"], "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "author_id": "190480664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}]}, {"created_at": "2019-10-03T20:34:05.000Z", "id": "1179857171946848256", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179857171946848256"], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "author_id": "2305010995", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}]}, {"created_at": "2019-10-03T20:34:04.000Z", "id": "1179857167601586177", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179857167601586177"], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "author_id": "3072093873", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}]}, {"created_at": "2019-10-03T20:33:37.000Z", "id": "1179857055148118081", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179857055148118081"], "text": "RT @naiaragg: Tremendo\n\n10-20 polic\u00edas militares se presentaron en un hospital de R\u00edo para llevarse la bala que alcanz\u00f3 a una ni\u00f1a (\ud83d\udc47\u00c1gatha\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "naiaragg", "id": "242833660"}]}, "author_id": "272433788", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179855772550930434"}]}, {"created_at": "2019-10-03T20:33:18.000Z", "id": "1179856976005812225", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179856976005812225"], "text": "RT @GustavoMolvert: S\u00f3lo chequeen de d\u00f3nde sale el dinero para apoyar \u00e9sta maniobra. Me imagino de d\u00f3nde: Oligarcas ricos intentando por en\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GustavoMolvert", "id": "837108337997152257"}]}, "author_id": "829893607326900224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179841292576202752"}]}, {"created_at": "2019-10-03T20:33:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 54, "probability": 0.7285, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MottaTarcisio", "id": "799260530"}]}, "id": "1179856959002087426", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179856959002087426"], "text": "RT @MottaTarcisio: A pol\u00edtica genocida do Estado do Rio funciona atrav\u00e9s da fraude, da destrui\u00e7\u00e3o de provas, do ocultamento dos respons\u00e1vei\u2026", "author_id": "952518006755790849", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179851216425291778"}]}, {"created_at": "2019-10-03T20:33:05.000Z", "id": "1179856920259301377", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179856920259301377"], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "author_id": "960260371876663296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}]}, {"created_at": "2019-10-03T20:33:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.4761, "type": "Other", "normalized_text": "oscar"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "callmepains", "id": "993753954042437632"}]}, "id": "1179856914869637121", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179856914869637121"], "text": "RT @callmepains: oscar: qu\u00e9 plan tienes para ma\u00f1ana?\n\nyo: intentar superar el d\u00eda sin tener ning\u00fan pensamiento suicida", "author_id": "3357435100", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179508759980363778"}]}, {"created_at": "2019-10-03T20:33:03.000Z", "id": "1179856913997148161", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179856913997148161"], "text": "@lauratarrillo Ya se suicido antes en el entierro del suicida.  De lo q nos libramos gracias al chicharr\u00f3n.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "lauratarrillo", "id": "261315357"}]}, "author_id": "154368074", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179748955883819008"}], "in_reply_to_user_id": "261315357"}, {"created_at": "2019-10-03T20:32:57.000Z", "id": "1179856889313726467", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179856889313726467"], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "author_id": "1085017983041318912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}]}, {"created_at": "2019-10-03T20:32:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 72, "probability": 0.557, "type": "Place", "normalized_text": "Hospital Get\u00falio Vargas"}, {"start": 79, "end": 92, "probability": 0.9862, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}, {"start": 139, "end": 150, "probability": 0.4809, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}]}, "id": "1179856877045342210", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179856877045342210"], "text": "Entre dez e vinte policiais militares invadiram o Hospital Get\u00falio Vargas,  no Rio de Janeiro, para tentar pegar a bala que matou a menina \u00c1gatha F\u00e9lix, de acordo com reportagem da revista\u00a0Veja. Os profissionais da sa\u00fade, no entanto, se recusaram a entregar o proj\u00e9til.", "author_id": "2996106275"}, {"created_at": "2019-10-03T20:32:52.000Z", "id": "1179856868753248262", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179856868753248262"], "text": "@Angi_pincirolli Se suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Angi_pincirolli", "id": "999490957304311808"}]}, "author_id": "1163879974341881858", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179773843608612864"}], "in_reply_to_user_id": "999490957304311808"}, {"created_at": "2019-10-03T20:32:32.000Z", "id": "1179856785173307395", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179856785173307395"], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "author_id": "2996488104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}]}, {"created_at": "2019-10-03T20:32:32.000Z", "id": "1179856785089466379", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179856785089466379"], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "author_id": "928252584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}]}, {"created_at": "2019-10-03T20:32:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 42, "probability": 0.6209, "type": "Other", "normalized_text": "CLUB SUICIDA BUSCA"}, {"start": 63, "end": 68, "probability": 0.4823, "type": "Other", "normalized_text": "Aronna"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.8816, "type": "Place", "normalized_text": "Bogot\u00e1"}], "mentions": [{"start": 104, "end": 116, "username": "GMT_Agencia", "id": "286471066"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/qr0yNiWoJn", "expanded_url": "https://orgullolgbtcolombia.blogspot.com/2019/10/jueves-3-y-10-de-octubre-club-suicida.html", "display_url": "orgullolgbtcolombia.blogspot.com/2019/10/jueves\u2026"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/iCWWLEUBsu", "expanded_url": "https://twitter.com/OrgulloLGBT/status/1179856775509659653/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iCWWLEUBsu", "media_key": "3_1179856771671887881"}]}, "id": "1179856775509659653", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179856775509659653"], "text": "HOY Jueves 3 de Octubre \"CLUB SUICIDA BUSCA\" en Teatro Ernesto Aronna de Bogot\u00e1 https://t.co/qr0yNiWoJn @GMT_Agencia https://t.co/iCWWLEUBsu", "author_id": "139824862"}, {"created_at": "2019-10-03T20:31:38.000Z", "id": "1179856558278283266", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179856558278283266"], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "author_id": "2735693758", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}]}, {"created_at": "2019-10-03T20:31:27.000Z", "id": "1179856509834055680", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179856509834055680"], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "author_id": "154540584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}]}, {"created_at": "2019-10-03T20:31:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 54, "probability": 0.7285, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MottaTarcisio", "id": "799260530"}]}, "id": "1179856503244808192", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179856503244808192"], "text": "RT @MottaTarcisio: A pol\u00edtica genocida do Estado do Rio funciona atrav\u00e9s da fraude, da destrui\u00e7\u00e3o de provas, do ocultamento dos respons\u00e1vei\u2026", "author_id": "768115087", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179851216425291778"}]}, {"created_at": "2019-10-03T20:31:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 126, "probability": 0.7802, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}]}, "id": "1179856475210092553", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179856475210092553"], "text": "RT @CarlosMaciasAl1: El Mundo desarrollado observa asombrado el rumbo \"suicida\" q aparentemente ha tomado la Sociedad Argentina, luego del\u2026", "author_id": "877671279968518145", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179771867994959872"}]}, {"created_at": "2019-10-03T20:31:11.000Z", "id": "1179856444662992898", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179856444662992898"], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "author_id": "43234171", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}]}, {"created_at": "2019-10-03T20:31:06.000Z", "id": "1179856423045533701", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179856423045533701"], "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "author_id": "176821662", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}]}, {"created_at": "2019-10-03T20:31:03.000Z", "id": "1179856409749524480", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179856409749524480"], "text": "RT @FabioMarton: Os PMs v\u00e3o l\u00e1 tentar sumir com prova, mas n\u00e3o conseguem. A\u00ed os civis pegam a prova e d\u00e3o um \"inconclusivo\". Teriam \"inocen\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FabioMarton", "id": "29619898"}]}, "author_id": "40823585", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179852631419867136"}]}, {"created_at": "2019-10-03T20:31:02.000Z", "id": "1179856406591295488", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179856406591295488"], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "author_id": "3432301491", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}]}, {"created_at": "2019-10-03T20:30:42.000Z", "id": "1179856321920864256", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179856321920864256"], "text": "RT @gabuleta: Alguna vez a alg\u00fan gobierno le va a importar lo suficiente la salud mental como para que haya una l\u00ednea de atenci\u00f3n al suicid\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "author_id": "3122162277", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179447465541558274"}]}, {"created_at": "2019-10-03T20:30:36.000Z", "id": "1179856295295356928", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179856295295356928"], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "author_id": "1086606799736836099", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}]}, {"created_at": "2019-10-03T20:30:25.000Z", "id": "1179856251469123586", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179856251469123586"], "text": "@VEJA S\u00f3 para complementar essa \"materia\" bosta.\nO que matou a menina foi um fragmento de proj\u00e9til. N\u00e3o o proj\u00e9til em si poha. Como sair\u00e1 o inqu\u00e9rito se o fragmento n\u00e3o for analisado para identificar de que arma saiu? Bom pelo jeito os peritos s\u00e3o os m\u00e9dicos...", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 5, "username": "VEJA", "id": "17715048"}]}, "author_id": "345566965", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179834348188639233"}], "in_reply_to_user_id": "17715048"}, {"created_at": "2019-10-03T20:30:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 54, "probability": 0.7285, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MottaTarcisio", "id": "799260530"}]}, "id": "1179856236059222018", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179856236059222018"], "text": "RT @MottaTarcisio: A pol\u00edtica genocida do Estado do Rio funciona atrav\u00e9s da fraude, da destrui\u00e7\u00e3o de provas, do ocultamento dos respons\u00e1vei\u2026", "author_id": "4726563273", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179851216425291778"}]}, {"created_at": "2019-10-03T20:30:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 125, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Arthur Fleck"}], "urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/oQVsOVRMs2", "expanded_url": "https://cro.mx/j/95977", "display_url": "cro.mx/j/95977"}, {"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/5mLVOAVFEg", "expanded_url": "https://twitter.com/cronicajalisco/status/1179856144623267840/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5mLVOAVFEg", "media_key": "3_1179752724465881089"}]}, "id": "1179856144623267840", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179856144623267840"], "text": "Guas\u00f3n: Apolog\u00eda de la locura y el crimen\n\nLa trama transcurre a principios de los 80 y se centra en la figura de Arthur Fleck y su transformaci\u00f3n de potencial suicida a psic\u00f3pata carism\u00e1tico y homicida\nhttps://t.co/oQVsOVRMs2 https://t.co/5mLVOAVFEg", "author_id": "2161201950"}, {"created_at": "2019-10-03T20:29:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 49, "probability": 0.7437, "type": "Person", "normalized_text": "Laura"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "youlissesyou", "id": "1047491708861276160"}]}, "id": "1179856134955556864", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179856134955556864"], "text": "@youlissesyou professora: e ele suicidou se \nLaura: mas morreu de qu\u00ea? Tipo morreu como?\nProfessora: suicidou se", "author_id": "1015357191933648898", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179828131999424512"}], "in_reply_to_user_id": "1047491708861276160"}, {"created_at": "2019-10-03T20:29:54.000Z", "id": "1179856121361829893", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179856121361829893"], "text": "Assassino escroto que cuspiu na rep\u00f3rter mano. Se faz isso com v\u00e1rias c\u00e2meras, imagina com a mulher que ele matou sem ngm ver. Um estrume desses merece ter o cu detonado na cadeia", "author_id": "73993542"}, {"created_at": "2019-10-03T20:29:39.000Z", "id": "1179856059219009537", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179856059219009537"], "text": "RT @naiaragg: Tremendo\n\n10-20 polic\u00edas militares se presentaron en un hospital de R\u00edo para llevarse la bala que alcanz\u00f3 a una ni\u00f1a (\ud83d\udc47\u00c1gatha\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "naiaragg", "id": "242833660"}]}, "author_id": "9410042", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179855772550930434"}]}, {"created_at": "2019-10-03T20:29:37.000Z", "id": "1179856051438530561", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179856051438530561"], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "author_id": "709130256", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}]}, {"created_at": "2019-10-03T20:29:37.000Z", "id": "1179856050729734144", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179856050729734144"], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "author_id": "56192249", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}]}, {"created_at": "2019-10-03T20:29:14.000Z", "id": "1179855952595603456", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179855952595603456"], "text": "RT @DricaCamaraRio: \u00c9 estarrecedor.\nNo que afinal se transformou a nossa sociedade?\nN\u00e3o queremos Fake News de seguran\u00e7a, @SF_Moro \nN\u00e3o quer\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DricaCamaraRio", "id": "3111481431"}, {"start": 121, "end": 129, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}]}, "author_id": "929847565", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179841130583732224"}]}, {"created_at": "2019-10-03T20:29:13.000Z", "id": "1179855947075747840", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179855947075747840"], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "author_id": "188000963", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}]}, {"created_at": "2019-10-03T20:29:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 54, "probability": 0.7285, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MottaTarcisio", "id": "799260530"}]}, "id": "1179855921054437376", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179855921054437376"], "text": "RT @MottaTarcisio: A pol\u00edtica genocida do Estado do Rio funciona atrav\u00e9s da fraude, da destrui\u00e7\u00e3o de provas, do ocultamento dos respons\u00e1vei\u2026", "author_id": "58320443", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179851216425291778"}]}, {"created_at": "2019-10-03T20:28:52.000Z", "id": "1179855861143015425", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179855861143015425"], "text": "RT @naiaragg: Tremendo\n\n10-20 polic\u00edas militares se presentaron en un hospital de R\u00edo para llevarse la bala que alcanz\u00f3 a una ni\u00f1a (\ud83d\udc47\u00c1gatha\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "naiaragg", "id": "242833660"}]}, "author_id": "592840267", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179855772550930434"}]}, {"created_at": "2019-10-03T20:28:41.000Z", "id": "1179855813738991621", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179855813738991621"], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "author_id": "64239625", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}]}, {"created_at": "2019-10-03T20:28:39.000Z", "id": "1179855807380426768", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179855807380426768"], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "author_id": "3106331339", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}]}, {"created_at": "2019-10-03T20:28:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}]}, "id": "1179855797637005316", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179855797637005316"], "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "author_id": "829912875535855617", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}]}, {"created_at": "2019-10-03T20:28:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 54, "probability": 0.7285, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MottaTarcisio", "id": "799260530"}]}, "id": "1179855785184108545", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179855785184108545"], "text": "RT @MottaTarcisio: A pol\u00edtica genocida do Estado do Rio funciona atrav\u00e9s da fraude, da destrui\u00e7\u00e3o de provas, do ocultamento dos respons\u00e1vei\u2026", "author_id": "211033215", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179851216425291778"}]}, {"created_at": "2019-10-03T20:28:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}]}, "id": "1179855776527110149", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179855776527110149"], "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "author_id": "506417746", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}]}, {"created_at": "2019-10-03T20:28:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 70, "probability": 0.4315, "type": "Place", "normalized_text": "R\u00edo"}], "urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/CRBT5UTqAq", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}]}, "id": "1179855772550930434", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1179855772550930434"], "text": "Tremendo\n\n10-20 polic\u00edas militares se presentaron en un hospital de R\u00edo para llevarse la bala que alcanz\u00f3 a una ni\u00f1a (\ud83d\udc47\u00c1gatha, 8 a\u00f1os) muerta durante un tiroteo con agentes en una favela\n\nLos m\u00e9dicos se resistieron, pero ahora no quieren testificar\n\nhttps://t.co/CRBT5UTqAq", "author_id": "242833660"}, {"created_at": "2019-10-03T20:28:31.000Z", "id": "1179855771326205958", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179855771326205958"], "text": "RT @Schwarza79: Se fosse um pa\u00eds s\u00e9rio, esse cara ainda estaria preso por esquartejar e sumir com o corpo da mulher que ele matou. https://\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Schwarza79", "id": "89410723"}]}, "author_id": "1309290102", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179751276403478528"}]}, {"created_at": "2019-10-03T20:28:28.000Z", "id": "1179855759850573825", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179855759850573825"], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "author_id": "3021523833", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}]}, {"created_at": "2019-10-03T20:28:13.000Z", "id": "1179855697808429057", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179855697808429057"], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "author_id": "62825751", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}]}, {"created_at": "2019-10-03T20:28:11.000Z", "id": "1179855687062605825", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179855687062605825"], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "author_id": "85451811", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}]}, {"created_at": "2019-10-03T20:27:56.000Z", "id": "1179855626597535747", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179855626597535747"], "text": "Alguma vez vcs leram algo que matou vcs l\u00e1 dentro?? Tipo uma mensagem ou algo que disseram, tudo estava bem at\u00e9 que vc acidentalmente ouviu sobre algo que n\u00e3o queria saber e era melhor n\u00e3o saber. Ai voc\u00ea n\u00e3o consegue parar de pensar naquilo e se tortura", "author_id": "1175867375926882307"}, {"created_at": "2019-10-03T20:27:48.000Z", "id": "1179855591927418889", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179855591927418889"], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "author_id": "172590184", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}]}, {"created_at": "2019-10-03T20:27:45.000Z", "id": "1179855579801686017", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179855579801686017"], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "author_id": "778272781523877888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}]}, {"created_at": "2019-10-03T20:27:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 54, "probability": 0.7285, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MottaTarcisio", "id": "799260530"}]}, "id": "1179855506728464384", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179855506728464384"], "text": "RT @MottaTarcisio: A pol\u00edtica genocida do Estado do Rio funciona atrav\u00e9s da fraude, da destrui\u00e7\u00e3o de provas, do ocultamento dos respons\u00e1vei\u2026", "author_id": "1115663689007292417", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179851216425291778"}]}, {"created_at": "2019-10-03T20:27:25.000Z", "id": "1179855494955048960", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179855494955048960"], "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "author_id": "160971600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}]}, {"created_at": "2019-10-03T20:27:22.000Z", "id": "1179855482648956928", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179855482648956928"], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "author_id": "401364192", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}]}, {"created_at": "2019-10-03T20:27:21.000Z", "id": "1179855479411019786", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179855479411019786"], "text": "RT @Schwarza79: Se fosse um pa\u00eds s\u00e9rio, esse cara ainda estaria preso por esquartejar e sumir com o corpo da mulher que ele matou. https://\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Schwarza79", "id": "89410723"}]}, "author_id": "2298544754", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179751276403478528"}]}, {"created_at": "2019-10-03T20:27:11.000Z", "id": "1179855438306775040", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179855438306775040"], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "author_id": "2863797603", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}]}, {"created_at": "2019-10-03T20:27:05.000Z", "id": "1179855410196615170", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179855410196615170"], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "author_id": "2566134858", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}]}, {"created_at": "2019-10-03T20:26:47.000Z", "id": "1179855336997625856", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179855336997625856"], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "author_id": "1089303457729835008", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}]}, {"created_at": "2019-10-03T20:26:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.6253, "type": "Person", "normalized_text": "Pinos"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 24, "username": "IDV_EC", "id": "468586302"}]}, "id": "1179855308019175426", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179855308019175426"], "text": "RT @Pol01057501: @IDV_EC El suicida y temerario Pinos, m\u00e1s d una vez nos ha puesto al borde del infarto con sus salidas arriesgadas jjjj fe\u2026", "author_id": "1080665310481522690", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179832741506031616"}]}, {"created_at": "2019-10-03T20:26:23.000Z", "id": "1179855234274906115", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179855234274906115"], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "author_id": "2442236443", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}]}, {"created_at": "2019-10-03T20:26:22.000Z", "id": "1179855229917028352", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179855229917028352"], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "author_id": "1113549301031100416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}]}, {"created_at": "2019-10-03T20:26:17.000Z", "id": "1179855210572910592", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179855210572910592"], "text": "@Miguel_Boggiano Cuando dec\u00eds que el peronismo va a tener una dosis de su propia medicina, te referis a como en el 89, en el 2001 o solamente por esta presidencia suicida? Cada vez que suben los economistas de ustedes funden el pais", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Miguel_Boggiano", "id": "56818132"}]}, "author_id": "4021363749", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179730182246223872"}], "in_reply_to_user_id": "56818132"}, {"created_at": "2019-10-03T20:25:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3393, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jotacorreria", "id": "195815692"}]}, "id": "1179855124430295041", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179855124430295041"], "text": "RT @jotacorreria: Na madrugada do s\u00e1bado, logo depois da morte da menina \u00c1gatha, entre 10 e 20 PMs invadiram o hospital em que ela tinha si\u2026", "author_id": "794644394905321472", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179837809680625664"}]}, {"created_at": "2019-10-03T20:25:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}]}, "id": "1179855105346211847", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179855105346211847"], "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "author_id": "885278913097814016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}]}, {"created_at": "2019-10-03T20:25:52.000Z", "id": "1179855104121458690", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179855104121458690"], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "author_id": "66218599", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}]}, {"created_at": "2019-10-03T20:25:47.000Z", "id": "1179855083359625223", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179855083359625223"], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "author_id": "829500498", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}]}, {"created_at": "2019-10-03T20:25:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 54, "probability": 0.7285, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MottaTarcisio", "id": "799260530"}]}, "id": "1179855052049190918", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179855052049190918"], "text": "RT @MottaTarcisio: A pol\u00edtica genocida do Estado do Rio funciona atrav\u00e9s da fraude, da destrui\u00e7\u00e3o de provas, do ocultamento dos respons\u00e1vei\u2026", "author_id": "1174651377064304640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179851216425291778"}]}, {"created_at": "2019-10-03T20:25:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}]}, "id": "1179855039390785547", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179855039390785547"], "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "author_id": "743110965483450372", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}]}, {"created_at": "2019-10-03T20:25:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}]}, "id": "1179854957241143301", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179854957241143301"], "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "author_id": "2278113906", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}]}, {"created_at": "2019-10-03T20:25:11.000Z", "id": "1179854932096290816", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179854932096290816"], "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "author_id": "778721420738125824", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}]}, {"created_at": "2019-10-03T20:25:01.000Z", "id": "1179854893424807939", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179854893424807939"], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "author_id": "92164762", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}]}, {"created_at": "2019-10-03T20:24:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}]}, "id": "1179854885329801228", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179854885329801228"], "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "author_id": "1103429882825056261", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}]}], "includes": {"users": [{"verified": false, "id": "2792101053", "location": "Lua / Moon", "name": "Renata!\u207a\u207a\u00ae \ud83c\udf40", "username": "oxerenata", "public_metrics": {"followers_count": 1112, "following_count": 557, "tweet_count": 113165, "listed_count": 6}}, {"verified": true, "id": "20771988", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Leandro Santos | Mussum Alive", "username": "MussumAlive", "public_metrics": {"followers_count": 213515, "following_count": 5277, "tweet_count": 69326, "listed_count": 3300}}, {"verified": false, "id": "31109928", "location": "Aqui", "name": "Cansada de guerra 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 Lula", "username": "delilivery", "public_metrics": {"followers_count": 815, "following_count": 474, "tweet_count": 215414, "listed_count": 23}}, {"verified": true, "id": "57044549", "location": "Porto Alegre", "name": "Fernanda Melchionna", "username": "fernandapsol", "public_metrics": {"followers_count": 167849, "following_count": 1961, "tweet_count": 26338, "listed_count": 565}}, {"verified": false, "id": "156447300", "location": "Juiz de Fora MG Brasil", "name": "Espedito Fonseca", "username": "EspeditoFonseca", "public_metrics": {"followers_count": 1417, "following_count": 4919, "tweet_count": 125774, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "id": "3111481431", "location": "Rio de Janeiro, RJ", "name": "DricaCamaraRio", "username": "DricaCamaraRio", "public_metrics": {"followers_count": 13756, "following_count": 5153, "tweet_count": 130095, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "id": "275828516", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "hannah \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "username": "hannahwoods2010", "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 1055, "tweet_count": 59716, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "336878973", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Abdala Farah \u00e9 Lula 13", "username": "abdalafarah", "public_metrics": {"followers_count": 30376, "following_count": 7811, "tweet_count": 31157, "listed_count": 48}}, {"verified": false, "id": "56819028", "location": "S\u00e3o Paulo Brasil", "name": "Cerveja Picanha e Xereca", "username": "arioldo", "public_metrics": {"followers_count": 1037, "following_count": 382, "tweet_count": 693750, "listed_count": 32}}, {"verified": false, "id": "45721344", "name": "mari", "username": "marimalvada", "public_metrics": {"followers_count": 703, "following_count": 1339, "tweet_count": 20129, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "184564310", "location": "Brasil", "name": "Steph \u2600\ufe0f\ud83e\udd92", "username": "steph_lima", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 421, "tweet_count": 78778, "listed_count": 11}}, {"verified": true, "id": "28436011", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Rita Lisauskas", "username": "RitaLisauskas", "public_metrics": {"followers_count": 113194, "following_count": 6853, "tweet_count": 37201, "listed_count": 473}}, {"verified": false, "id": "3547134437", "name": "Marinheiro, \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa orgulhoso brasileiro.", "username": "Oliveiraaqui", "public_metrics": {"followers_count": 2229, "following_count": 4498, "tweet_count": 38249, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "713618014", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "AFRO REVOLT", "username": "afrorevolt", "public_metrics": {"followers_count": 45862, "following_count": 7538, "tweet_count": 151160, "listed_count": 195}}, {"verified": false, "id": "131909957", "location": "013", "name": "edyzera \u26ea\ufe0f", "username": "edyzera_", "public_metrics": {"followers_count": 1249, "following_count": 2115, "tweet_count": 112670, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "3080554551", "location": "Salvador, Bahia", "name": "\u2b50\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7TRIUNFO ESQUADR\u00c3O\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\u2b50", "username": "Esquadraco88", "public_metrics": {"followers_count": 1208, "following_count": 1760, "tweet_count": 5159, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "41847166", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "name": "macoke \ud83d\udc40\ud83c\udff4 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u270a\ud83c\udffe\ud83d\ude37\ud83d\udea9", "username": "lilasrio", "public_metrics": {"followers_count": 1130, "following_count": 2000, "tweet_count": 68178, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1144786577794764800", "name": "Jaimejunior2", "username": "Jaimejunior25", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 448, "tweet_count": 531, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "42157075", "location": "Rio de Janeiro, RJ - Brasil", "name": "flaviofachel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udcfa", "username": "flaviofachel", "public_metrics": {"followers_count": 144418, "following_count": 226, "tweet_count": 125304, "listed_count": 1013}}, {"verified": false, "id": "973932305667575816", "location": "Brasil", "name": "OmniVis\u00e3o", "username": "omnivisao", "public_metrics": {"followers_count": 4287, "following_count": 4884, "tweet_count": 11418, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "19593634", "location": "Brasil", "name": "Revista F\u00f3rum", "username": "revistaforum", "public_metrics": {"followers_count": 451515, "following_count": 1112, "tweet_count": 119650, "listed_count": 2162}}, {"verified": false, "id": "1041115504293818368", "name": "jon", "username": "joaaugs", "public_metrics": {"followers_count": 804, "following_count": 746, "tweet_count": 166988, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1099782157", "location": "Parna\u00edba, Brasil", "name": "Guilherme", "username": "heitagui", "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 965, "tweet_count": 11502, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "994782586521210881", "location": "Nova Friburgo, Brasil", "name": "Bento Bessa \u2720", "username": "bento_bessa", "public_metrics": {"followers_count": 796, "following_count": 3187, "tweet_count": 28381, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1162455632890535936", "location": "Brasil", "name": "Fleck links", "username": "flecklinks", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 29, "tweet_count": 3001, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1052388838872702976", "name": "Comodoro \ud83d\udd30", "username": "Comodor0br", "public_metrics": {"followers_count": 1252, "following_count": 1480, "tweet_count": 13265, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "880473696196063233", "name": "queen lost", "username": "queen_lost_", "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 105, "tweet_count": 60688, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1163106289288994817", "location": "Brasil", "name": "Estatismo Libert\u00e1rio \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udf39", "username": "EstatismoLibert", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 502, "tweet_count": 5313, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "68022543", "name": "elena \u264c\ufe0e", "username": "mujerideatica", "public_metrics": {"followers_count": 497, "following_count": 78, "tweet_count": 44847, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "974698575761428488", "name": "Eleni de Marchi", "username": "eleni_marchi", "public_metrics": {"followers_count": 803, "following_count": 1362, "tweet_count": 54706, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "851797377195417600", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "hullya", "username": "gataderua9", "public_metrics": {"followers_count": 795, "following_count": 796, "tweet_count": 30391, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "871852690304901124", "location": "Cariacica, Brasil", "name": "Ju\ud83d\udc1d", "username": "JuOliveira2112", "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 313, "tweet_count": 8725, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "953642890000990209", "location": "Jacaraipe ", "name": "Fernandes", "username": "FernandesLuanav", "public_metrics": {"followers_count": 3143, "following_count": 1067, "tweet_count": 44996, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "941624174451273728", "name": "PlYeager \ud83e\udd3a", "username": "PedriinPl", "public_metrics": {"followers_count": 829, "following_count": 283, "tweet_count": 49775, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4905261621", "location": "As vezes c\u00e9u, as vezes inferno", "name": "Azevedo \u0d9e", "username": "Ted_Braz", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 253, "tweet_count": 22123, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2967437679", "location": "100% vagabundo", "name": "quero ser feliz tb 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "iagofoster", "public_metrics": {"followers_count": 7036, "following_count": 580, "tweet_count": 119170, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "171581271", "location": "Caruaru - PE.", "name": "Paulo Nailson", "username": "paulonailson", "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 560, "tweet_count": 47811, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "93465485", "location": "brasil", "name": "Laura", "username": "Observa2019", "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 2267, "tweet_count": 30294, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "62891971", "location": "Brasil", "name": "LOV", "username": "jomarlov", "public_metrics": {"followers_count": 871, "following_count": 349, "tweet_count": 316675, "listed_count": 33}}, {"verified": false, "id": "900369725946986499", "name": "CMCSilva", "username": "EhLulaDeNovo", "public_metrics": {"followers_count": 609, "following_count": 649, "tweet_count": 67998, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "53234917", "location": "Brasil", "name": "pvudo LULA 13", "username": "pvudo", "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 755, "tweet_count": 42390, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "27709402", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Debora Baldin | \u00c9 LULA DE QLQR JEITO", "username": "deborabaldin_", "public_metrics": {"followers_count": 56221, "following_count": 1490, "tweet_count": 15848, "listed_count": 127}}, {"verified": false, "id": "1031868974", "location": "    ", "name": "jesus girl old", "username": "lwtommonocu", "public_metrics": {"followers_count": 1458, "following_count": 592, "tweet_count": 121348, "listed_count": 120}}, {"verified": false, "id": "958453028323053568", "location": "Galicia ", "name": "Antonio Cend\u00e1n Fraga.", "username": "antoniocendanf1", "public_metrics": {"followers_count": 19184, "following_count": 20645, "tweet_count": 119396, "listed_count": 56}}, {"verified": false, "id": "323593086", "location": "caxias do sul", "name": "vera lucia", "username": "vctrlvndsk", "public_metrics": {"followers_count": 677, "following_count": 699, "tweet_count": 29970, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1123438495706570752", "location": "Villa Mercedes, San Luis", "name": "\ud835\ude7c\ud835\ude8e\ud835\ude8e\ud835\ude95", "username": "meelvera_", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 69, "tweet_count": 2756, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3000156695", "location": "Jun\u00edn, Buenos Aires ", "name": "nemo gonzalez \ud83e\udd61", "username": "Nemo_Gonzalez2", "public_metrics": {"followers_count": 38551, "following_count": 42518, "tweet_count": 7268, "listed_count": 34}}, {"verified": false, "id": "2599861807", "name": "Greta", "username": "LaGr3ta", "public_metrics": {"followers_count": 6807, "following_count": 988, "tweet_count": 43895, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "id": "855414890", "location": "Acqua ", "name": "Claudia", "username": "mumaclo", "public_metrics": {"followers_count": 4790, "following_count": 1286, "tweet_count": 71173, "listed_count": 32}}, {"verified": false, "id": "956597835008442369", "location": "Itumbiara, Brasil", "name": "professora cansada", "username": "esteticistago", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 104, "tweet_count": 1765, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2405087564", "name": "Morango \u2661", "username": "MorangoHeart", "public_metrics": {"followers_count": 586, "following_count": 2066, "tweet_count": 35517, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1538529794", "name": "Gilberto Weber", "username": "ggiardiniweber", "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 1291, "tweet_count": 75637, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "590206917", "name": "let", "username": "semiwalker", "public_metrics": {"followers_count": 1236, "following_count": 916, "tweet_count": 50883, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1018876438576091137", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "brumello #LulaL\u00e1\u2757\u2728", "username": "brsantello", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 973, "tweet_count": 5425, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "804568404057268224", "location": "Puerto Colombia, Colombia", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddfcNEGO COLOMBIA TRICOLOR\ud83c\udfc6", "username": "Diegogremiosilv", "public_metrics": {"followers_count": 1195, "following_count": 3088, "tweet_count": 8728, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "626040838", "name": "Cesar Cidade Dias", "username": "cesarcidadedias", "public_metrics": {"followers_count": 44150, "following_count": 4038, "tweet_count": 12243, "listed_count": 98}}, {"verified": false, "id": "45221002", "location": "Pernambuco, Brazil", "name": "Carla Albuquerque", "username": "carlafmaa", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 73, "tweet_count": 2113, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "57553904", "location": "Mauritsstad, PE | ela/V. Ex.\u00aa", "name": "kak\u00e1 \u00e9 13\u2b50\ufe0f", "username": "KarolAbq", "public_metrics": {"followers_count": 1201, "following_count": 275, "tweet_count": 255751, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "id": "391092225", "location": "Lima - Per\u00fa", "name": "BETO G", "username": "GonzalezSarriaH", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 221, "tweet_count": 4558, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "28845323", "location": "Per\u00fa", "name": "Pedro Jos\u00e9 Cama", "username": "pedrojosecama", "public_metrics": {"followers_count": 4788, "following_count": 4914, "tweet_count": 32400, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "id": "93656356", "name": "Mois\u00e9s", "username": "Moisesamerico", "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 308, "tweet_count": 7961, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "3399713320", "location": "Mato Grosso do Sul, Brasil", "name": "Gatinha Fragmentada", "username": "Re2cNog", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 337, "tweet_count": 14773, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "67772538", "name": "Tamarindo", "username": "MulherTamarindo", "public_metrics": {"followers_count": 43975, "following_count": 6341, "tweet_count": 190612, "listed_count": 204}}, {"verified": false, "id": "2482580657", "name": "Paulo Silva \ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "username": "PauloSilva2907", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 258, "tweet_count": 654, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "14822774", "name": "Pedro Marinho", "username": "PedroMarinho", "public_metrics": {"followers_count": 1340, "following_count": 964, "tweet_count": 10017, "listed_count": 13}}, {"verified": true, "id": "799260530", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Tarc\u00edsio Motta + Lula 13", "username": "MottaTarcisio", "public_metrics": {"followers_count": 120492, "following_count": 2343, "tweet_count": 24830, "listed_count": 345}}, {"verified": false, "id": "16951381", "location": "Brazil", "name": "Jurunense 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "username": "o_jurunense", "public_metrics": {"followers_count": 5942, "following_count": 4143, "tweet_count": 86449, "listed_count": 44}}, {"verified": false, "id": "2949720533", "name": "Carlos Zamora", "username": "pastorcazs", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 125, "tweet_count": 1646, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "14519812", "location": "Houston, TX", "name": "NoticiaCristiana.com", "username": "nncc", "public_metrics": {"followers_count": 94014, "following_count": 7, "tweet_count": 23976, "listed_count": 375}}, {"verified": false, "id": "4842064516", "name": "Marcelo Fontes", "username": "mmoraisfontes", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 361, "tweet_count": 56764, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "423637168", "location": "Santa Catarina, Brasil", "name": "rafa", "username": "rafakreusch", "public_metrics": {"followers_count": 1759, "following_count": 448, "tweet_count": 24246, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1099777218111258624", "location": "Lima, Peru", "name": "Alejandro Flori\u00e1n", "username": "Davebude2", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 327, "tweet_count": 1530, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2227417610", "name": "RosarioBenavidesAB \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "CharitoABC", "public_metrics": {"followers_count": 25756, "following_count": 756, "tweet_count": 59792, "listed_count": 29}}, {"verified": false, "id": "1171012741085237253", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Danielle Caterinck", "username": "DaniCaterinck", "public_metrics": {"followers_count": 6150, "following_count": 5712, "tweet_count": 13460, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2796803239", "location": "Contagem MG", "name": "\u01e4\u15e9\u1656\u1587\u0197\u156e\u14aa_ 13\u1587\u15e9\u1515\u0197\u14aa \u20a3\u156e\u14aa\u0197\u4e59 2022 \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83c\udd98", "username": "GabrielEds11", "public_metrics": {"followers_count": 1834, "following_count": 3258, "tweet_count": 22811, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "96411939", "location": "Rio de Janeiro, RJ", "name": "Sandro Quintana", "username": "andarilhor", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 312, "tweet_count": 18543, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1108027657332117507", "name": "Maria da Gloria Amaral", "username": "Mariada15392816", "public_metrics": {"followers_count": 1104, "following_count": 0, "tweet_count": 94718, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "34503618", "location": "Pensando donde ir", "name": "Manuco", "username": "manuco22", "public_metrics": {"followers_count": 7582, "following_count": 6890, "tweet_count": 420254, "listed_count": 144}}, {"verified": false, "id": "366879489", "location": "Belgrano, Bs As, Argentina", "name": "Halc\u00f3n Malt\u00e9s \u269c\u2693\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udf40", "username": "hamaxx1", "public_metrics": {"followers_count": 29056, "following_count": 25674, "tweet_count": 236740, "listed_count": 30}}, {"verified": false, "id": "3090240857", "location": "Portugal", "name": "Bia Souza", "username": "bibizinhasouzah", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 504, "tweet_count": 26951, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "995067090242588674", "location": "Mar del Plata, Argentina", "name": "Alicia Giacosa", "username": "DianaGiacosa", "public_metrics": {"followers_count": 2305, "following_count": 3956, "tweet_count": 23363, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "3013240361", "location": "Las Palmas de Gran Canaria, Es", "name": "Periquito spookyn't \ud83d\udd77\ufe0f\ud83c\udf83", "username": "mrpj98", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 774, "tweet_count": 111779, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "1133859757910036480", "name": "Filho do J\u00falio g\u00e1s", "username": "GilmarJr23", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 554, "tweet_count": 8609, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "912971240759062528", "location": "Ribeira Valley", "name": "phephe \u25df\u033d\u25de\u033d \ud83d\udd25", "username": "phelipenn", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 301, "tweet_count": 11203, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "797259418324832256", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Eddo", "username": "udeardo", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 118, "tweet_count": 6576, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1841763697", "name": "mewko", "username": "pantsurin", "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 335, "tweet_count": 83240, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "2786204710", "location": "Distrito Federal, Brasil", "name": "Willian Nogueira \u260613", "username": "will__nogueira", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 181, "tweet_count": 13809, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "174716243", "location": "sc", "name": "floriano \u00e9 LULA 13! \u2b50\ufe0f", "username": "florianoss", "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 490, "tweet_count": 43074, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "99980112", "location": "RJ, Brasil", "name": "Chala\u00e7a CPX", "username": "amchalaca", "public_metrics": {"followers_count": 806, "following_count": 3211, "tweet_count": 18147, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "361364317", "location": "LIMA PERU", "name": "LUCHOHEAD", "username": "LUCHOHEAD", "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 1192, "tweet_count": 39892, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "291738722", "name": "Observador", "username": "marcios2011", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 609, "tweet_count": 8739, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1076832038483828736", "name": "Sandra \ud83d\udea9\ud83d\udea9", "username": "Sandra89211608", "public_metrics": {"followers_count": 3851, "following_count": 4353, "tweet_count": 46273, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "124636398", "location": "Madrid-Buenos Aires", "name": "3 gatos locos", "username": "guariana", "public_metrics": {"followers_count": 4510, "following_count": 5000, "tweet_count": 416104, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "id": "2705122706", "location": "Terra", "name": "\ud835\ude96\ud835\ude8a\ud835\ude9b\ud835\ude8c\ud835\ude9f\ud835\ude9c \ud835\ude9f\ud835\ude92\ud835\ude97\ud835\ude92\ud835\ude8c\ud835\ude92\ud835\ude9f\ud835\ude9c", "username": "marcvs_vinicivs", "public_metrics": {"followers_count": 4066, "following_count": 4637, "tweet_count": 19761, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "1052329735529861120", "location": "Itaquera", "name": "Gil \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 Fechado com V.P", "username": "Gildato3", "public_metrics": {"followers_count": 738, "following_count": 758, "tweet_count": 9350, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "40329047", "name": "silv", "username": "silvrib", "public_metrics": {"followers_count": 1101, "following_count": 488, "tweet_count": 773254, "listed_count": 71}}, {"verified": false, "id": "1099686453750181888", "location": "Limeira, Brasil", "name": "palmeirense chato pra krl", "username": "gabrielassis06", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 116, "tweet_count": 205, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "824008163775119362", "name": "Iconoclasta Idiossincr\u00e1tico", "username": "Fertckx", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 133, "tweet_count": 3725, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3382151315", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Alexander M.", "username": "Amarj1962", "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 945, "tweet_count": 23867, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "67080240", "location": "ela/dela/she/her", "name": "Porp", "username": "_meganeko", "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 793, "tweet_count": 36436, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "120872687", "name": "R\u00e9gis Linhares", "username": "regislinhares", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 667, "tweet_count": 2392, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "64316496", "location": "Brazil, Campinas, SP", "name": "Werner Lula da Silva", "username": "wernersilva", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 971, "tweet_count": 14637, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "356291933", "location": "\ud83d\udc25\ud83d\udc3f ot\u2077 \u2022 HNZL", "name": "nalaura\u2077 THE ASTRONAUT \ud83e\ude90", "username": "louisprision", "public_metrics": {"followers_count": 8660, "following_count": 6376, "tweet_count": 256993, "listed_count": 28}}, {"verified": false, "id": "970257016286531586", "name": "deborah", "username": "DeborahModolo", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 198, "tweet_count": 1396, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "46935882", "location": "Belo Horizonte", "name": "Alexandre Ravaiano", "username": "ale_ravaiano", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 137, "tweet_count": 4223, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "id": "29274419", "location": "Contagem / MG", "name": "O Tempo", "username": "otempo", "public_metrics": {"followers_count": 428179, "following_count": 119, "tweet_count": 501563, "listed_count": 1050}}, {"verified": false, "id": "51489815", "name": "CGuedes \ud83e\udd91\ud83d\udea9\ud83d\ude0b\u2764\ufe0f\ud83d\udc36\ud83d\ude4f\ud83d\udecc\ud83d\udca4 Urbi et Orbi", "username": "CGuedes1906", "public_metrics": {"followers_count": 4236, "following_count": 4719, "tweet_count": 287395, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "879176035518095360", "location": "Castanhal, Brasil", "name": "ane vota 13 \ud83c\udf35", "username": "escorpiane27", "public_metrics": {"followers_count": 561, "following_count": 1230, "tweet_count": 77973, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1597329390", "location": "Pilar, Argentina", "name": "Jamas K", "username": "alecal051", "public_metrics": {"followers_count": 3959, "following_count": 3293, "tweet_count": 474255, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "3854766575", "name": "Vilma Viana", "username": "vilmarvs60", "public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 1201, "tweet_count": 75973, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "74456143", "name": "\u148d\u144c\u142f\u15e9\u144e\u15eaO \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\ud83c\uddf5\ud83c\uddfe\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "username": "juvando", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 1836, "tweet_count": 7599, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "803701224449118209", "location": "Po\u00e7os de Caldas, Brasil", "name": "\u03a4\u03b7\u03b9\u03b1\u03b3\u03bf \u039e. \u03a3\u03b1\u03bb\u03b1\u03c4\u03b9\u03bdo", "username": "thiago28056365", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 78, "tweet_count": 845, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1096856919510315009", "location": "Salvador, Brasil", "name": "Luan", "username": "Saitaminha", "public_metrics": {"followers_count": 4497, "following_count": 312, "tweet_count": 1827, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1081404633183080449", "location": "Olinda, Brasil", "name": "Kennedy De Lira", "username": "KennedyDeLira1", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 37, "tweet_count": 28789, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "54028603", "location": "Nova Serrana, Brasil", "name": "C\u00ednthia \u00e9 XIII meu AMOR", "username": "SendoEuMsm", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 335, "tweet_count": 4163, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "167467319", "location": "Ipanema, Rio...claro!", "name": "Cal Gomes", "username": "Cal_Ipanema", "public_metrics": {"followers_count": 2192, "following_count": 3135, "tweet_count": 155643, "listed_count": 28}}, {"verified": false, "id": "2332772024", "name": "Esperan\u00e7a equilibrista.", "username": "WilmaPessoa", "public_metrics": {"followers_count": 2069, "following_count": 1919, "tweet_count": 92494, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "265660912", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "L\u00facia\ud83c\udf1f\ud83d\udea9\ud83c\udf2a\ud83c\udfc1", "username": "lu_isaac", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 260, "tweet_count": 28599, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1024845911606865921", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "denise", "username": "_denisecardoso", "public_metrics": {"followers_count": 2735, "following_count": 1459, "tweet_count": 36406, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "29763005", "location": "Brasil", "name": "Walter (Teres\u00f3polis)", "username": "ProfWalter", "public_metrics": {"followers_count": 1869, "following_count": 1505, "tweet_count": 70876, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "253604585", "location": "Catalunya Nord", "name": "Albert Gasp\u00e0", "username": "AlbertGaspa", "public_metrics": {"followers_count": 2054, "following_count": 902, "tweet_count": 31962, "listed_count": 34}}, {"verified": false, "id": "229416225", "location": "Perpiny\u00e0", "name": "Pablo Bonat", "username": "pablobonat", "public_metrics": {"followers_count": 3356, "following_count": 4232, "tweet_count": 14824, "listed_count": 47}}, {"verified": false, "id": "143251106", "location": "goiania", "name": "Monica Ribeiro Costa", "username": "monica_rcosta", "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 930, "tweet_count": 10468, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "260725490", "name": "Nunes Gabriel", "username": "GNunnes", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 104, "tweet_count": 6847, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "922134306776141825", "name": "pmthann", "username": "thannnnessa", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 566, "tweet_count": 4417, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "908731428124397568", "name": "\ud83d\udc90arual81\ud83d\udc90", "username": "arual812", "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 217, "tweet_count": 136168, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3719308276", "name": "Vale.vale", "username": "DiamantiDiCarta", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 190, "tweet_count": 1745, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "64559578", "location": "Curitiba-Pr", "name": "Juarez Santos", "username": "Juarez12Santos", "public_metrics": {"followers_count": 634, "following_count": 1880, "tweet_count": 41719, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "744572663113330688", "location": "Pemberley", "name": "Nat \u263d\u263e", "username": "NRMComet", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 328, "tweet_count": 7477, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1057812582252326912", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "Fernanda\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Fernand75847819", "public_metrics": {"followers_count": 2345, "following_count": 2996, "tweet_count": 5844, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "id": "46040478", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Fabio Pannunzio", "username": "blogdopannunzio", "public_metrics": {"followers_count": 164290, "following_count": 1199, "tweet_count": 24387, "listed_count": 567}}, {"verified": false, "id": "408861359", "name": "flavio henrique", "username": "flaviohenriqu85", "public_metrics": {"followers_count": 3277, "following_count": 3460, "tweet_count": 84984, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "2252848064", "location": "031", "name": "matheos", "username": "matijis", "public_metrics": {"followers_count": 2018, "following_count": 2247, "tweet_count": 64360, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "69078652", "name": "Marina Lemos", "username": "marinbiah", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 415, "tweet_count": 2282, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "236801589", "location": "Florian\u00f3polis/SC", "name": "Nivaldo Avelino Da Rosa J\u00fanior", "username": "guru_sc", "public_metrics": {"followers_count": 3963, "following_count": 4190, "tweet_count": 267413, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "1580996305", "location": "Porto Alegre, RS, Brasil", "name": "ROVENA G. MARSHALL\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "ROVENAGMARSHALL", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 483, "tweet_count": 31201, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "3002431043", "name": "luiza", "username": "luozabwrti", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 473, "tweet_count": 30245, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "64935752", "name": "Juliano Ximenes", "username": "julianoximenes", "public_metrics": {"followers_count": 1699, "following_count": 4398, "tweet_count": 102830, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "id": "51074105", "location": "Brasilia , DF", "name": "Andr\u00e9 Malcher 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "username": "andrefelipramos", "public_metrics": {"followers_count": 568, "following_count": 2452, "tweet_count": 73819, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "26318891", "location": "Brazil", "name": "elde bessa barretto", "username": "eldebessa", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 796, "tweet_count": 4497, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3121804328", "location": "Fifth Harmony ", "name": "graz", "username": "graralho", "public_metrics": {"followers_count": 1519, "following_count": 1642, "tweet_count": 30058, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "723559403979456517", "location": "Porto Alegre, Brasil", "name": "Maria Otilia Cunha\ud83d\udea9MEU VOTO \u00c9 LULA", "username": "CunhaOtilia", "public_metrics": {"followers_count": 1933, "following_count": 3246, "tweet_count": 122927, "listed_count": 3}}, {"verified": true, "id": "389031552", "location": "Paran\u00e1, Brasil", "name": "RIC Mais", "username": "RICMais_", "public_metrics": {"followers_count": 6064, "following_count": 48, "tweet_count": 211532, "listed_count": 45}}, {"verified": false, "id": "1071728976522039296", "name": "Eline P.Silva \ud83e\udd85", "username": "elinepscarneiro", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 690, "tweet_count": 9516, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1550983969", "location": "Ecuador", "name": "\u00c1ngel Salvador Zambrano \ud83c\uddea\ud83c\udde8", "username": "AngelSalvador_Z", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 1672, "tweet_count": 20123, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "946235873951207424", "name": "Cah\ud83c\udfad", "username": "mirautu", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 696, "tweet_count": 18176, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "707654489646485504", "name": "\ud835\udc68\ud835\udc8f\ud835\udc95\ud835\udc90\ud835\udc8f\ud835\udc86\ud835\udc8d\ud835\udc8d\ud835\udc82.", "username": "VivancoA_", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 180, "tweet_count": 2069, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "888930547187286016", "location": "FromMyWindow", "name": "Bam's mom\u2077\u1d3e\u02b3\u1d52\u1d52\u1da0 \ud83d\udc9c\u221e", "username": "Kenya_Ro17", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 250, "tweet_count": 12135, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "399766557", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Maranh\u00e3o", "name": "Geovana", "username": "guterresgio", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 528, "tweet_count": 7770, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "262300061", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": ".", "username": "olacomuna", "public_metrics": {"followers_count": 13541, "following_count": 2548, "tweet_count": 74287, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "id": "784791424868941828", "name": "nic \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "username": "petwrova", "public_metrics": {"followers_count": 913, "following_count": 697, "tweet_count": 33614, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "3243898720", "location": "+5521 - ZN", "name": "Domingos", "username": "blusadebotao", "public_metrics": {"followers_count": 797, "following_count": 412, "tweet_count": 109442, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "857583685264183296", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "P\u00ea \u2665\ufe0f l \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6", "username": "Pezinho1895", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 0, "tweet_count": 11115, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "627933624", "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "name": "Thom\u00e1s Milhazes", "username": "TMilhazes", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 656, "tweet_count": 3560, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1060270941341663232", "location": "Vila Velha, Brasil", "name": "primeira dama", "username": "Aclara027", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 698, "tweet_count": 18674, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "730905567116574720", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "Beth Barra", "username": "bethbarraPress", "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 396, "tweet_count": 11608, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "937704115093889024", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "name": "Dhyenheson_Lobato", "username": "DhyenhesonBruno", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 1799, "tweet_count": 37635, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "16137970", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Anti Nazistas", "username": "ricardojayme", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 592, "tweet_count": 19192, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "id": "361486352", "location": "Rio de Janeiro ", "name": "CPX da Malu", "username": "maluvelascoo", "public_metrics": {"followers_count": 881, "following_count": 368, "tweet_count": 56654, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "283720960", "location": "Brasil", "name": "Danielle", "username": "Danivrster", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 530, "tweet_count": 3116, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2657216005", "location": "@gui_senne", "name": "Giov\u03b1n\u03b1", "username": "godnesbIood", "public_metrics": {"followers_count": 2104, "following_count": 1606, "tweet_count": 17677, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "789454349038653441", "name": "Regina Penteado", "username": "ReginaPenteado8", "public_metrics": {"followers_count": 743, "following_count": 1202, "tweet_count": 123460, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1148283048682827776", "location": "Brasil", "name": "Jaqueline", "username": "Jaqueli73821789", "public_metrics": {"followers_count": 1648, "following_count": 1743, "tweet_count": 6167, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1676711", "location": "Rio de Janeiro/Berlin.", "name": "Felipe Vaz", "username": "felipevaz", "public_metrics": {"followers_count": 945, "following_count": 871, "tweet_count": 10813, "listed_count": 52}}, {"verified": false, "id": "1075628600", "location": "Brazil, IN", "name": "Luna Mcgrath \ud83c\udfd0\ud83d\udd34\u26ab\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "luna_sanvas", "public_metrics": {"followers_count": 1191, "following_count": 682, "tweet_count": 90051, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "1486383504", "location": "Hell de Janeiro,Brasil", "name": "Diego Textor\u1d47\u1da0\u02b3\ud83d\udd25\u2605\u5f61\ud83d\udd25", "username": "diegoph071", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 1683, "tweet_count": 12554, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "981679675729743874", "location": "Recife", "name": "Chay Swede\ud83d\udd34\u26ab\ufe0f\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83e\udd81", "username": "Swedson87", "public_metrics": {"followers_count": 669, "following_count": 2221, "tweet_count": 50824, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "156374454", "name": "\ud83d\udea9\ud83d\udea9 Canedo\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "username": "Canedo", "public_metrics": {"followers_count": 8018, "following_count": 6269, "tweet_count": 101129, "listed_count": 36}}, {"verified": false, "id": "950463653781868548", "location": "Campinas, Brasil", "name": "retti", "username": "moretti_05", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 1378, "tweet_count": 27284, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "135654510", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Pablo Cardoso", "username": "PabloBCardoso", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 1413, "tweet_count": 12432, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "3183182746", "location": "Recife, Brasil", "name": "fatima miranda\ud83d\udea9\ud83c\uddfb\ud83c\uddf3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "fatima_mirandab", "public_metrics": {"followers_count": 3103, "following_count": 3825, "tweet_count": 103065, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "568370198", "name": "Marcio Elias", "username": "MarcioEliasSan", "public_metrics": {"followers_count": 673, "following_count": 1442, "tweet_count": 57181, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "78983380", "location": "Brasil,  \u0411\u0440\u0430\u0437\u0438\u043b\u0438\u044f.", "name": "\ud83d\udea9 Bandiera Rossa.", "username": "p_resende", "public_metrics": {"followers_count": 4442, "following_count": 4965, "tweet_count": 291390, "listed_count": 27}}, {"verified": false, "id": "2795184817", "location": "Tramanda\u00ed, RS.", "name": "Vinicius Wundervald", "username": "ViniWundervald", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 204, "tweet_count": 10147, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "127864242", "location": "Cabedelo, Brasil", "name": "Saulo Tiago", "username": "saulottiago", "public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 289, "tweet_count": 94180, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "862691452001898496", "location": "twentyonepilots", "name": "rodrigo faro falando gugu", "username": "puIp_fiction", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 501, "tweet_count": 113543, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1071094302737088513", "name": "Cornelius\u2620", "username": "Corneli66092024", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 384, "tweet_count": 87111, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "849780906005078016", "location": "Enby", "name": "P L A G A", "username": "peachygik", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 169, "tweet_count": 29261, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "395370416", "location": "mlg - grx ", "name": "\u1f10\u03c0\u03bf\u03c7\u03ae \ud83d\udd4a\ufe0f", "username": "arrobatrebol", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 233, "tweet_count": 7692, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "395011753", "location": "Duque de Caxias, Brasil", "name": "Trajano_\u8c6a\u5c14\u8d6b_DC\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "trajanojorge", "public_metrics": {"followers_count": 5200, "following_count": 5401, "tweet_count": 614409, "listed_count": 30}}, {"verified": false, "id": "304513033", "location": "S\u00e3o Paulo - Brazil", "name": "Markinho Albuquerque\ud83d\udd34\u26aa\u26ab", "username": "Markinhoalbuque", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 325, "tweet_count": 20684, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "235510763", "location": "Belo Horizonte, Brazil", "name": "DJ Dino", "username": "dinoprddeep", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 53, "tweet_count": 3904, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "47650393", "location": "Brasil", "name": "drica (\ud83d\udc89+\ud83d\udc89+\ud83d\udc89+ \ud83d\udc89, de \ud83d\ude37, em \ud83c\udfe1)", "username": "drica_salam", "public_metrics": {"followers_count": 825, "following_count": 3526, "tweet_count": 237838, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "id": "237078766", "name": "Hudson Diniz", "username": "Hudsonrpd", "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 166, "tweet_count": 230223, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2481764343", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "indiara\ud83c\udf08\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "indi_eu_avisei", "public_metrics": {"followers_count": 4002, "following_count": 4995, "tweet_count": 237783, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "926913756411678725", "location": "NEM LULA E NEM BOLSONARO", "name": "\u270e\ufe4f\ufe4f\ud835\udcd0\ud835\udcf7\ud835\udcfe\ud835\udcf5\ud835\udcf8\u2661", "username": "me_erra_idiota", "public_metrics": {"followers_count": 1339, "following_count": 94, "tweet_count": 194843, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "163936050", "location": "(ela/dela)", "name": "mundinho Lin br 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Xpornksoo", "public_metrics": {"followers_count": 1288, "following_count": 1315, "tweet_count": 61456, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1009971324", "name": "Tainara", "username": "NeiaTainara", "public_metrics": {"followers_count": 677, "following_count": 750, "tweet_count": 34484, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "51804796", "location": "Maracaibo - Venezuela", "name": "Lewis M. Weir", "username": "LewisMweiR", "public_metrics": {"followers_count": 2082, "following_count": 95, "tweet_count": 209621, "listed_count": 24}}, {"verified": true, "id": "85427368", "location": "Venezuela", "name": "Julio Jim\u00e9nez G\u00e9dler \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "username": "Juliococo", "public_metrics": {"followers_count": 400041, "following_count": 2760, "tweet_count": 223549, "listed_count": 1324}}, {"verified": false, "id": "34499816", "name": "Joao Marcelo", "username": "Joaomarcel0", "public_metrics": {"followers_count": 773, "following_count": 302, "tweet_count": 20672, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "160248464", "location": "Chaotic Evil", "name": "wEnd.", "username": "whorendell", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 370, "tweet_count": 12540, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "232947972", "name": "Matheus Hernandes", "username": "math_her", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 193, "tweet_count": 18600, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2961340006", "name": "pedro", "username": "____drope____", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 279, "tweet_count": 18115, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1129184495024967680", "location": "acampamento meio-sangue", "name": "Nobody", "username": "magnusch4se", "public_metrics": {"followers_count": 1714, "following_count": 1909, "tweet_count": 10714, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1133713064568741888", "name": "Diego Rodrigues", "username": "dgorodrigues83", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 462, "tweet_count": 12922, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "142141975", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Nadia B dos Santos", "username": "nadiabambirra", "public_metrics": {"followers_count": 41404, "following_count": 10461, "tweet_count": 298674, "listed_count": 54}}, {"verified": false, "id": "910227728946917382", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "naju", "username": "najugwalchmei", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 149, "tweet_count": 7265, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "203293028", "location": "Salvador - Bahia - Brasil", "name": "Leandro", "username": "ldbarretto", "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 698, "tweet_count": 22104, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1092006458", "location": "he/him", "name": "elias", "username": "soperrygoso", "public_metrics": {"followers_count": 41494, "following_count": 22353, "tweet_count": 234165, "listed_count": 53}}, {"verified": false, "id": "74247208", "name": "lara \ud83d\udc1d luto \ud83d\udda4", "username": "lttlethings_", "public_metrics": {"followers_count": 3290, "following_count": 2439, "tweet_count": 189543, "listed_count": 31}}, {"verified": false, "id": "538618756", "name": "\u05b4\u05b6\u05b8", "username": "myobrienheart", "public_metrics": {"followers_count": 6421, "following_count": 4443, "tweet_count": 134437, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "26803325", "location": "United States of Brazil", "name": "Felipe", "username": "Felipe_Ee", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 162, "tweet_count": 13686, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "24777517", "name": "J\u00e9roLula", "username": "vitortorres", "public_metrics": {"followers_count": 3609, "following_count": 1789, "tweet_count": 54792, "listed_count": 80}}, {"verified": false, "id": "800429236846661632", "location": "Vila Velha, Brasil", "name": "Amanda\ud83e\udd8b", "username": "MandsM15", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 367, "tweet_count": 6586, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "401507075", "location": "Frankfurt", "name": "\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "username": "MiaKilchenstein", "public_metrics": {"followers_count": 2505, "following_count": 3276, "tweet_count": 21340, "listed_count": 2}}, {"verified": true, "id": "40878069", "location": "Brasil", "name": "Z\u00e9lia Duncan \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "zeliaduncan", "public_metrics": {"followers_count": 607223, "following_count": 678, "tweet_count": 55411, "listed_count": 1443}}, {"verified": false, "id": "171705689", "location": "Duque de Caxias, Rio", "name": "Capit\u00e3 Mam\u00e3e", "username": "tamiresvieeira", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 281, "tweet_count": 20890, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "969555178960687106", "location": "BH", "name": "\uf8ffM \u00b9\u2079\u00b2\u00b9", "username": "enzindc", "public_metrics": {"followers_count": 703, "following_count": 806, "tweet_count": 21904, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "68137903", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Ayra \ud83d\udea9\ud83c\udff4", "username": "Lu_cristinasb", "public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 2367, "tweet_count": 40298, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "860122243782909952", "location": "027 ", "name": "Jamilu", "username": "ascjamily", "public_metrics": {"followers_count": 1586, "following_count": 968, "tweet_count": 29953, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2799098545", "location": "MS", "name": "Frank Umeda", "username": "umedafrank", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 468, "tweet_count": 16250, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2452828601", "location": "rj.", "name": "lucas", "username": "motherfuckblak", "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 348, "tweet_count": 46671, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "842018333566337024", "location": "forevermore. \ud83c\udf42\ud83e\udd40\ud83c\udf19\ud83d\udd6f\ud83c\udf0b\u2728\ud83d\udd2e\ud83d\udcdd", "name": "stream coast \ud83d\udc1a", "username": "bizzrlr", "public_metrics": {"followers_count": 857, "following_count": 822, "tweet_count": 15678, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2977575838", "location": "Queimados, Brasil", "name": "carlinn", "username": "renanreclamou", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 334, "tweet_count": 11884, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4028448617", "location": "Alvorada, Brasil", "name": "Diego Brand\u00e3o", "username": "diegobrandaon", "public_metrics": {"followers_count": 1600, "following_count": 3963, "tweet_count": 6421, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "270375762", "name": "Carla Rangel", "username": "carlarangel1", "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 927, "tweet_count": 113007, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "848356867", "location": " Rio de Janeiro", "name": "Tamara Gomes", "username": "TamaraaSant", "public_metrics": {"followers_count": 1510, "following_count": 523, "tweet_count": 245732, "listed_count": 27}}, {"verified": false, "id": "1212419574", "name": "Tricolor ok", "username": "brmra_", "public_metrics": {"followers_count": 1698, "following_count": 1147, "tweet_count": 118688, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "164858094", "location": "Lajeado, Brasil", "name": "Natalia", "username": "matarazzas", "public_metrics": {"followers_count": 9819, "following_count": 7359, "tweet_count": 272064, "listed_count": 2259}}, {"verified": false, "id": "223274381", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Vai Ter Vacina na \u00c1rea \ud83d\udc89\ud83d\udc0a", "username": "chegueinaarea", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 514, "tweet_count": 160809, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "id": "242833660", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "naiara galarraga gort\u00e1zar", "username": "naiaragg", "public_metrics": {"followers_count": 9664, "following_count": 1504, "tweet_count": 14301, "listed_count": 250}}, {"verified": false, "id": "576351203", "location": "Argentina", "name": "Berta N\u00fa\u00f1ez", "username": "BertaNez", "public_metrics": {"followers_count": 1666, "following_count": 1096, "tweet_count": 19360, "listed_count": 11}}, {"verified": true, "id": "31556297", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Javier Navia \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "javiernavia", "public_metrics": {"followers_count": 77324, "following_count": 7131, "tweet_count": 66681, "listed_count": 570}}, {"verified": false, "id": "198981164", "location": "Lima, Peru", "name": "GilbertHM", "username": "gilberto_69", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 346, "tweet_count": 70550, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "771351819171790848", "location": "Peru", "name": "La Salita del SIN \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "LaSalitadelSin", "public_metrics": {"followers_count": 164373, "following_count": 994, "tweet_count": 67048, "listed_count": 167}}, {"verified": false, "id": "39831948", "location": "rj, brasil", "name": "carol \u2606", "username": "crvlhcarol", "public_metrics": {"followers_count": 831, "following_count": 244, "tweet_count": 97571, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "236936520", "location": "Natal, Brasil", "name": "Rodrigo", "username": "rod_vid", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 850, "tweet_count": 39706, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1155206270644830208", "name": "Movimento For\u00e7a Brasil Democr\u00e1tico", "username": "FBDemocratico", "public_metrics": {"followers_count": 9882, "following_count": 3573, "tweet_count": 10072, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "id": "43213819", "location": "Fortaleza/Cear\u00e1/Brazil", "name": "Eduardo Araujo", "username": "joeduardoaraujo", "public_metrics": {"followers_count": 2939, "following_count": 4583, "tweet_count": 143527, "listed_count": 55}}, {"verified": false, "id": "1041838458652839941", "location": "Paris, France", "name": "Madara CRVG \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "username": "cout44", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 68, "tweet_count": 4722, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1156556380691664897", "location": "Brasil", "name": "Quase mestre", "username": "DC__Ferreira", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 1070, "tweet_count": 57226, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "282529886", "location": "Tarragona, Catalunya, ", "name": "Ferran G\u00fcell Gallego", "username": "FerranGuell", "public_metrics": {"followers_count": 851, "following_count": 1102, "tweet_count": 33333, "listed_count": 24}}, {"verified": false, "id": "2211434466", "location": "Tremp", "name": "Eduard Requena #vagaeducacio", "username": "eduard_requena", "public_metrics": {"followers_count": 3229, "following_count": 3270, "tweet_count": 12340, "listed_count": 29}}, {"verified": false, "id": "1528435622", "name": "pedro marcio brand\u00e3o", "username": "BrandoMarcio", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 227, "tweet_count": 22483, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "356403390", "name": "Tavares", "username": "tavares1958", "public_metrics": {"followers_count": 3100, "following_count": 3183, "tweet_count": 215443, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2842601781", "location": "Indaiatuba, Brasil", "name": "Neu Dias", "username": "neu_dia", "public_metrics": {"followers_count": 1214, "following_count": 1525, "tweet_count": 49330, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "487436389", "location": "Salvador", "name": "Henrique Oliveira", "username": "henrisilvaolive", "public_metrics": {"followers_count": 10370, "following_count": 8191, "tweet_count": 19590, "listed_count": 39}}, {"verified": false, "id": "110082343", "location": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n, M\u00e9xico", "name": "YUCATAN AL MINUTO", "username": "YUCATANALMINUTO", "public_metrics": {"followers_count": 203363, "following_count": 42554, "tweet_count": 366165, "listed_count": 434}}, {"verified": false, "id": "2395001541", "name": "Aziulan Lipa", "username": "jenner_anaa", "public_metrics": {"followers_count": 1152, "following_count": 351, "tweet_count": 503991, "listed_count": 30}}, {"verified": false, "id": "188804286", "name": "rainha da gambiarra 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "username": "biagambiarra", "public_metrics": {"followers_count": 2534, "following_count": 1040, "tweet_count": 172900, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "132031001", "location": "Brasil", "name": "BorninBR PT \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "BorninBR", "public_metrics": {"followers_count": 3863, "following_count": 4994, "tweet_count": 159609, "listed_count": 26}}, {"verified": false, "id": "1137252040466411520", "name": "g", "username": "gamorafools", "public_metrics": {"followers_count": 10025, "following_count": 8337, "tweet_count": 77861, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "id": "3313495894", "location": "bacurau", "name": "kanye West com cara de cu", "username": "marienzofenty", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 845, "tweet_count": 33455, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "304117183", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "JP", "username": "jhopesl", "public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 276, "tweet_count": 58704, "listed_count": 34}}, {"verified": false, "id": "253191687", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "BrazilofCards", "username": "BrazilOfCards", "public_metrics": {"followers_count": 2306, "following_count": 15, "tweet_count": 95167, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "id": "922894194439573509", "name": "Liliane Lopes", "username": "lopeslilianejc", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 268, "tweet_count": 15700, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "17715048", "location": "Brazil", "name": "VEJA", "username": "VEJA", "public_metrics": {"followers_count": 8979157, "following_count": 26, "tweet_count": 360221, "listed_count": 17935}}, {"verified": false, "id": "18021489", "location": "Rio de Janeiro, RJ", "name": "Renan Oliveira", "username": "renan_oliveira", "public_metrics": {"followers_count": 1761, "following_count": 1217, "tweet_count": 14163, "listed_count": 60}}, {"verified": false, "id": "570426519", "name": "D\u00e1cio", "username": "daciofarma", "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 321, "tweet_count": 126618, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2887209011", "location": "Quinto dos inferno ", "name": "Emanuel, o Herdeiro da casa ignor\u00e2ncia.", "username": "OExcepcional", "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 546, "tweet_count": 36452, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1054022733883944962", "name": "Pelo progresso contra o retrocesso", "username": "abaixooatraso", "public_metrics": {"followers_count": 2110, "following_count": 3416, "tweet_count": 50820, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "46354666", "location": "Cordova, Spain", "name": "juan miguel", "username": "maillo", "public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 1706, "tweet_count": 55992, "listed_count": 14}}, {"verified": true, "id": "1964890614", "name": "Cine TRECE", "username": "CineTRECEtv", "public_metrics": {"followers_count": 3342, "following_count": 360, "tweet_count": 10691, "listed_count": 47}}, {"verified": false, "id": "1058360486767591424", "location": "027", "name": "\ud83c\udf1e", "username": "vandroga", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 223, "tweet_count": 15810, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "804429231107117056", "name": "REVOLTADA PAC\u00cdFICA #eu avisei\ud83d\udea9", "username": "CRISARYS3", "public_metrics": {"followers_count": 694, "following_count": 93, "tweet_count": 61416, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3019969989", "location": "Chicago, EUA.", "name": "Karol Safranauskas \ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "username": "karolsafranausk", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 304, "tweet_count": 3574, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1109545645", "location": "Juiz de Fora", "name": "\ud83c\udded\ud83c\uddf0\ud83c\uddfb\ud83c\uddf3CIDAD\u00c3 DO MAL e Descrente\ud83d\ude3a\ud83d\ude38\ud83d\udc76", "username": "feraquinojf", "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 1348, "tweet_count": 5853, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "981504150", "location": "Arequipa, Per\u00fa", "name": "Julio Villanueva", "username": "jumiviob", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 134, "tweet_count": 2590, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3273318450", "name": "1oyc3 \u2b50\ufe0f", "username": "thxtjxy", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 134, "tweet_count": 110187, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "957654604598128640", "name": "L\u00e9o Lorenzi", "username": "leolorenzi_real", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 443, "tweet_count": 1105, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "199156234", "location": "Lima, Per\u00fa.", "name": "Carlos Andr\u00e9s", "username": "caranmago", "public_metrics": {"followers_count": 1028, "following_count": 634, "tweet_count": 46947, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "1080197002854584320", "location": "Aparecida de Goi\u00e2nia, Brasil", "name": "A.CarvalhoPT ***Agora \u00c9 pra Valer \u00c9 #Lula2022 ***", "username": "AntonioJosedeC5", "public_metrics": {"followers_count": 3499, "following_count": 4649, "tweet_count": 75044, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "801517887735398402", "name": "UBUNTU\ud83d\udea9", "username": "ikc300", "public_metrics": {"followers_count": 2296, "following_count": 3301, "tweet_count": 79846, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "755557488", "location": "Pasto, Colombia", "name": "Andr\u00e9s Oz", "username": "antarkioz", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 3143, "tweet_count": 11596, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "240822201", "location": "Colombia", "name": "Penguin Colombia", "username": "Penguinlibrosco", "public_metrics": {"followers_count": 82075, "following_count": 2229, "tweet_count": 53652, "listed_count": 317}}, {"verified": false, "id": "237029151", "location": "Brasil", "name": "me conta mesmo", "username": "wanesix", "public_metrics": {"followers_count": 803, "following_count": 934, "tweet_count": 32686, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "25413423", "location": "Brasil", "name": "Fabiano Batista de Almeida", "username": "FabianoNordeste", "public_metrics": {"followers_count": 1134, "following_count": 4211, "tweet_count": 64902, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "914516665337094145", "location": "Fortaleza, Brasil", "name": "#Lula2022 No Primeiro Turno", "username": "HogoFontoure", "public_metrics": {"followers_count": 672, "following_count": 985, "tweet_count": 35975, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "29527345", "location": "Guaruj\u00e1, Brasil", "name": "Juliana Beloto", "username": "JulianaBeloto", "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 242, "tweet_count": 52664, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "66407876", "location": "Curitiba - Brasil", "name": "Felipe", "username": "Felipe__Amorim", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 208, "tweet_count": 38186, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "146917373", "name": "Wagner Jefferson", "username": "wagnerjef", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 511, "tweet_count": 16148, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2758467333", "location": "Rio de Janeiro, RJ", "name": "Renato Glasc", "username": "Ruu0k_", "public_metrics": {"followers_count": 656, "following_count": 961, "tweet_count": 39383, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "951818894028804097", "location": "20\u00ba 19' 10\" S, 40\u00ba 20' 16\" W", "name": "Xerequinha da Lana", "username": "ILoveLanaDelRey", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 68, "tweet_count": 2825, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1029525789593743362", "location": "Vila Velha, Brasil", "name": "PA", "username": "Pedroaugustofv", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 217, "tweet_count": 10128, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2736261703", "name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u20e4 renaissandy", "username": "lonelyboyandy", "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 591, "tweet_count": 55471, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "589590672", "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "name": "Hudson Pereira \u2605\u5f61", "username": "h_silva1987", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 529, "tweet_count": 1533, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3304637807", "name": "Natr\u00e1lha", "username": "badgirlnathx", "public_metrics": {"followers_count": 1189, "following_count": 2304, "tweet_count": 13422, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "65265326", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "valter hugo tonh\u00e1", "username": "valtertonha", "public_metrics": {"followers_count": 768, "following_count": 473, "tweet_count": 50530, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "id": "714494844870254598", "name": "LuLa2022", "username": "VotandoNaDemi92", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 485, "tweet_count": 40558, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2938467880", "location": "Cabo de Santo Agostinho, Brasi", "name": "Caroline Sant'Ana \ud83e\udec0\ud83d\udc89\ud83e\ude7a", "username": "pfvrsantana_", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 263, "tweet_count": 4589, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "910621510313836550", "name": "Marian", "username": "Marianserentill", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 372, "tweet_count": 7149, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "983642710631501824", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "name": "14Milimetros", "username": "14Milimetros", "public_metrics": {"followers_count": 35712, "following_count": 95, "tweet_count": 5838, "listed_count": 325}}, {"verified": false, "id": "996123656177750016", "location": "Campo Grande, Brasil", "name": "rajada man", "username": "ricardohlane", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 0, "tweet_count": 5608, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2203572356", "name": "NEFILIM ANUNNAKIS", "username": "NEFILIMANUNNAKI", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 277, "tweet_count": 33957, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "2953412111", "name": "M\u00e1rcio Leonel", "username": "marcioleonel10", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 696, "tweet_count": 17772, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1112454496947453952", "name": "tine \ud83c\udf19", "username": "ellestmari", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 884, "tweet_count": 39911, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "633950533", "location": "Pa\u00efsos Catalans", "name": "Jota", "username": "Jota_Sanz", "public_metrics": {"followers_count": 979, "following_count": 1453, "tweet_count": 21208, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "923170764215541760", "name": "The M\u00e1rquez de Apokolips \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "elJoseph16", "public_metrics": {"followers_count": 1015, "following_count": 1291, "tweet_count": 83916, "listed_count": 5}}, {"verified": true, "id": "14982315", "location": "Los Angeles", "name": "James Gunn", "username": "JamesGunn", "public_metrics": {"followers_count": 1304044, "following_count": 1299, "tweet_count": 1779, "listed_count": 5407}}, {"verified": false, "id": "3310611651", "location": "Camaqu\u00e3, RS", "name": "Jo\u00e3o Vitor \ud83c\uddea\ud83c\uddea", "username": "joaovtrintin", "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 469, "tweet_count": 1776, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "226992419", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Seumas", "username": "seumasth", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 464, "tweet_count": 4343, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1056261520932380673", "name": "Ara rodrigues", "username": "Ararodrigues4", "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 647, "tweet_count": 52109, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "61522233", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Nixxon Alves", "username": "NixxonASilva", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 1392, "tweet_count": 7692, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "215302519", "location": "SP", "name": "Amanda", "username": "amandafns", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 101, "tweet_count": 22718, "listed_count": 74}}, {"verified": true, "id": "139183350", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Andr\u00e9 Rizek", "username": "andrizek", "public_metrics": {"followers_count": 2098736, "following_count": 1493, "tweet_count": 22955, "listed_count": 2011}}, {"verified": false, "id": "381138769", "location": "Brasil", "name": "Joao", "username": "JGZZZO", "public_metrics": {"followers_count": 2640, "following_count": 4999, "tweet_count": 505403, "listed_count": 46}}, {"verified": false, "id": "1154160824623276032", "name": "DaniloFiory", "username": "fioryofficial", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 117, "tweet_count": 3032, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "628625469", "location": "?", "name": "Haiai", "username": "ariane_rss", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 79, "tweet_count": 10014, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "89410723", "location": "Brasil", "name": "Schwarza", "username": "Schwarza79", "public_metrics": {"followers_count": 67077, "following_count": 745, "tweet_count": 46667, "listed_count": 201}}, {"verified": false, "id": "1551212484", "location": "CDMX", "name": "Lu.", "username": "luceroo_VA", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 659, "tweet_count": 29601, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "id": "263246080", "location": "M\u00e9xico", "name": "WB Pictures M\u00e9xico", "username": "WBPictures_Mx", "public_metrics": {"followers_count": 1694296, "following_count": 510, "tweet_count": 26725, "listed_count": 856}}, {"verified": false, "id": "2461727770", "name": "Andrea Cstllo", "username": "andreacstlloo", "public_metrics": {"followers_count": 8081, "following_count": 288, "tweet_count": 52038, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "139824862", "location": "Latinoam\u00e9rica", "name": "OrgulloLGBT\u00ae \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f", "username": "OrgulloLGBT", "public_metrics": {"followers_count": 54716, "following_count": 6224, "tweet_count": 138693, "listed_count": 355}}, {"verified": false, "id": "2831115402", "location": "Tijuana, Baja California", "name": "VerazInforma.com", "username": "VerazInforma", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 79, "tweet_count": 25265, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "479115520", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "adriano", "username": "adrianofrac", "public_metrics": {"followers_count": 2352, "following_count": 5000, "tweet_count": 81346, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "id": "1174110017097797633", "location": "she/they", "name": "AJL\u26a1\ufe0f\u231b\ufe0f", "username": "luzzrosah", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 178, "tweet_count": 819, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1032132784201056256", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Milion\u00e1rio Cirista \u00e9 12", "username": "PropostasCiro", "public_metrics": {"followers_count": 4778, "following_count": 1040, "tweet_count": 46562, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "165563080", "location": "Bras\u00edlia", "name": "PDT Senado", "username": "PDTsenado", "public_metrics": {"followers_count": 7308, "following_count": 587, "tweet_count": 18755, "listed_count": 61}}, {"verified": false, "id": "1004394013661818881", "location": "Old Village, Brasil", "name": "ManoG", "username": "_gilsin_Jr", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 65, "tweet_count": 7699, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "231585949", "location": "Brasil", "name": "Luciana Campos \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Krica48", "public_metrics": {"followers_count": 7792, "following_count": 7675, "tweet_count": 51590, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1104878262029828101", "location": "Ituverava, Brasil", "name": "Jos\u00e9 Humberto de Souza", "username": "josehumbertos4", "public_metrics": {"followers_count": 5565, "following_count": 6126, "tweet_count": 39150, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1169712335319183360", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Celso forte", "username": "Celsoforte333", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 13, "tweet_count": 2059, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4341679763", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Marcia Andrea\ud83c\udf31", "username": "aexecutivavegan", "public_metrics": {"followers_count": 738, "following_count": 829, "tweet_count": 38347, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "1173752066235404288", "name": "Capitolina Santiago \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf39", "username": "CapitolinaSant1", "public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 600, "tweet_count": 1715, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "520066056", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "Xiomy", "username": "MariaXioo", "public_metrics": {"followers_count": 628, "following_count": 1805, "tweet_count": 228192, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "147589125", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "TalCual", "username": "DiarioTalCual", "public_metrics": {"followers_count": 1569332, "following_count": 20479, "tweet_count": 1400719, "listed_count": 5482}}, {"verified": false, "id": "223699578", "location": "Praia Grande, SP", "name": "Juliana Duarte (taylor's version 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3)", "username": "julieduartejdb", "public_metrics": {"followers_count": 1385, "following_count": 421, "tweet_count": 39077, "listed_count": 36}}, {"verified": false, "id": "98255810", "location": "Praia Grande, Brasil", "name": "Rodrigo Monteiro", "username": "rdmonteiro", "public_metrics": {"followers_count": 1119, "following_count": 1235, "tweet_count": 56984, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "id": "965372154807308288", "location": "Teresina PI", "name": "Agenor Tourinho Filho\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "username": "FilhoTourinho", "public_metrics": {"followers_count": 2306, "following_count": 4665, "tweet_count": 47792, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "471660015", "name": "gabi.", "username": "biellebjss", "public_metrics": {"followers_count": 516, "following_count": 367, "tweet_count": 23019, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "884780906568982529", "location": "Vila Velha, ES", "name": "angel", "username": "baby_angell666", "public_metrics": {"followers_count": 884, "following_count": 472, "tweet_count": 16867, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "607362205", "name": "Jahn Tello Flores", "username": "jahntis", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 123, "tweet_count": 5947, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "870656597864873988", "name": "\u1d20\u026a\u1d04\u1d1b\u1d0f\u0280\u026a\u1d00 \u1d29\u026a\u0274\u1d07\u1d05\u1d00", "username": "vickyperiodista", "public_metrics": {"followers_count": 7848, "following_count": 1312, "tweet_count": 20626, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "id": "39566949", "name": "Politica Livre", "username": "politicalivre", "public_metrics": {"followers_count": 34395, "following_count": 1681, "tweet_count": 353301, "listed_count": 351}}, {"verified": false, "id": "521610409", "location": "bts \u2022 svt \u2022 txt \u2022 skz \u2039\ud835\udff9", "name": "alana THE ASTRONAUT \ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83d\ude80", "username": "fIowsjin", "public_metrics": {"followers_count": 5049, "following_count": 5527, "tweet_count": 207760, "listed_count": 56}}, {"verified": false, "id": "1097589962210508803", "name": "luzmira", "username": "nescar27hotma10", "public_metrics": {"followers_count": 787, "following_count": 827, "tweet_count": 143321, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "941644908892512256", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "Carlos Mac\u00edas Alonso", "username": "CarlosMaciasAl1", "public_metrics": {"followers_count": 17908, "following_count": 6763, "tweet_count": 112228, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "id": "39250592", "location": "Salvador - BA - Brasil", "name": "Ana Carolina Ara\u00fajo", "username": "acarolmesmo", "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 889, "tweet_count": 15288, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1065241152511770624", "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "name": "\u270a\ud83c\udf39", "username": "tomlyrio_ni", "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 557, "tweet_count": 3948, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1014828441487757313", "location": "lu garnen hum", "name": "doizele", "username": "toputaaaa", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 882, "tweet_count": 108253, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "70139140", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Juarez", "username": "Ahh_Juarez", "public_metrics": {"followers_count": 6828, "following_count": 7305, "tweet_count": 706904, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1111747758761873409", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "gutogaspar74", "username": "gutogaspar74", "public_metrics": {"followers_count": 549, "following_count": 2518, "tweet_count": 25523, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "37194246", "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "name": "Raphael Pontes \ud83c\udf39\ud83d\ude80", "username": "raphaelpontes", "public_metrics": {"followers_count": 2039, "following_count": 957, "tweet_count": 22021, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "id": "943861831", "location": "Belo Horizonte - MG - Brasil", "name": "Kleriston", "username": "kleristonbh", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 989, "tweet_count": 3625, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "38762139", "location": "Rio e Sampa", "name": "Carola", "username": "carolb_botu", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 2206, "tweet_count": 25425, "listed_count": 9}}, {"verified": true, "id": "711999783695749120", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Ricardo Feltrin", "username": "feltrinoficial", "public_metrics": {"followers_count": 47288, "following_count": 3162, "tweet_count": 33834, "listed_count": 137}}, {"verified": false, "id": "3373013344", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Ana Beatriz Omuro \u2022 \u5927\u5ba4 \u30d3\u30a2 \ud83d\udcd6", "username": "biaomuro", "public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 429, "tweet_count": 19941, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1136077848064794629", "name": "\ud83d\udea9 BRYNNER Voto 13 Presidente LULA", "username": "BRYNNER_01", "public_metrics": {"followers_count": 5366, "following_count": 5008, "tweet_count": 30419, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "484946297", "name": "LMB #Altsasukoakaske", "username": "LMBagues", "public_metrics": {"followers_count": 650, "following_count": 1413, "tweet_count": 27255, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "197889015", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Laryssa", "username": "eitalaryssa", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 142, "tweet_count": 24046, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1487744815", "location": "Barreirinhas, Brasil", "name": "Mateira", "username": "mateira_", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 718, "tweet_count": 20999, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1115035528573988864", "name": "raissa 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50\ufe0f", "username": "_raissardsx", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 254, "tweet_count": 4132, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "890974179977306114", "location": "Paci\u00eancia, Rio de Janeiro", "name": "m", "username": "matheusvugo", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 188, "tweet_count": 18655, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "327042747", "name": "QMoVdBMM?", "username": "meunaotenhonome", "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 441, "tweet_count": 50763, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1099746699633934337", "location": "\u275b \ud83d\udc36\u25de \uc2ec \ua834 \ud835\uddf7\ua788akey\u17f9 \u1d4e \u2661 \u207e\u207e    \ud835\uddd8\ud835\udde1\ud835\udddb\ud835\uddec\ud835\udde3\ud835\uddd8\ud835\udde1 \u30d1\u30e9\u30c0\u30a4\u30b9 \ud835\uddd5\u2661\ud835\uddec\ud835\udde6 \u30de\u30d5\u30a3\u30a2!!", "name": "\ud835\udc73\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc82\ud835\udc99\u00b9\u00b9 \ud835\udddc\ud835\udde1\u751f\u00b2\u00b3", "username": "sunooways_", "public_metrics": {"followers_count": 1612, "following_count": 1579, "tweet_count": 31721, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1008467956706238466", "location": "\ud835\udc6b.", "name": "\u2018faduma", "username": "svfturis", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 445, "tweet_count": 5702, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "178404545", "name": "MARCOS BARRETO J\u00fanior", "username": "MARCBARRETJR", "public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 1545, "tweet_count": 36767, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "72861816", "location": "Porto Alegre", "name": "S\u00e1bio com F", "username": "FabioComEsse", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 1811, "tweet_count": 33517, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1496119142", "location": "Argentina", "name": "Sofita", "username": "soficurtio", "public_metrics": {"followers_count": 852, "following_count": 386, "tweet_count": 17223, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "390398513", "location": "MarDelPlata ", "name": "Sol\ud83e\udd0d", "username": "Solchuescobar", "public_metrics": {"followers_count": 994, "following_count": 563, "tweet_count": 69485, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1491521509", "location": "Dois C\u00f3rregos", "name": "Edson Jos\u00e9", "username": "edjose1_jos", "public_metrics": {"followers_count": 767, "following_count": 4984, "tweet_count": 53295, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "319353668", "location": "luan segue, curtiu, respondeu ", "name": "raquel", "username": "afetoluanjo", "public_metrics": {"followers_count": 23278, "following_count": 1237, "tweet_count": 280920, "listed_count": 111}}, {"verified": false, "id": "122757872", "location": "Canoas/RS", "name": "Dioni", "username": "dionianjos", "public_metrics": {"followers_count": 4430, "following_count": 847, "tweet_count": 667974, "listed_count": 49}}, {"verified": false, "id": "993783109", "location": "Caceres (Espa\u00f1a)", "name": "\ud835\udd6c\ud835\udd8c\ud835\udd9a\ud835\udd98\ud835\udd99\u00ed\ud835\udd93 \ud835\udd6f\u00ed\ud835\udd86\ud835\udd9f \ud835\udd71\ud835\udd8a\ud835\udd97\ud835\udd93\u00e1\ud835\udd93\ud835\udd89\ud835\udd8a\ud835\udd9f", "username": "AgustinBotines", "public_metrics": {"followers_count": 3242, "following_count": 1463, "tweet_count": 221143, "listed_count": 30}}, {"verified": false, "id": "180594162", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Otimista de 2022...\ud83d\udd34\u26ab\ud83d\udd34\u26ab\ud83d\udc9c\ud83d\udc9a\ud83d\udc9c\ud83d\udc9a", "username": "alasilva75", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 835, "tweet_count": 10194, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "163134264", "location": "MallMapu", "name": "gabrielsb", "username": "gabrielesebe", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 339, "tweet_count": 65928, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "479808253", "location": "Santiago - Chile             ", "name": "Leo Heran", "username": "LeosHeran", "public_metrics": {"followers_count": 11766, "following_count": 7440, "tweet_count": 122917, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "id": "43719292", "location": "Canoas, Brasil", "name": "esse \u00e9 seu c\u00e9rebro quando voc\u00ea usa drogas", "username": "lpquadros", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 514, "tweet_count": 25120, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1072156057378672640", "location": "Vila Velha, Brasil", "name": "Maria", "username": "mafelorencini", "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 537, "tweet_count": 14117, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "823523676276527105", "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "name": "mel", "username": "melpossatti", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 163, "tweet_count": 8793, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "715364459099856896", "name": "DEMOCRACIA \u00c9 LULA 13\u2b50", "username": "odio_nao", "public_metrics": {"followers_count": 1381, "following_count": 472, "tweet_count": 2149012, "listed_count": 44}}, {"verified": false, "id": "47495939", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Kit Gay Destruidora Mesmo PhD em Baixaria", "username": "pedrolapera", "public_metrics": {"followers_count": 13870, "following_count": 366, "tweet_count": 207035, "listed_count": 57}}, {"verified": false, "id": "18911192", "location": "Curitiba, Brasil", "name": "Leo Boechat", "username": "leoboechat", "public_metrics": {"followers_count": 2897, "following_count": 889, "tweet_count": 86013, "listed_count": 35}}, {"verified": false, "id": "1014901069103714306", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Mira", "username": "ZaramellaMira", "public_metrics": {"followers_count": 2632, "following_count": 1095, "tweet_count": 97634, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1087178342472638464", "name": "Guanajuato Foto Noticias", "username": "noticias_foto", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 82, "tweet_count": 4566, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1064268699773865985", "name": "Teus teus", "username": "boob_bob_", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 613, "tweet_count": 6893, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4835328669", "location": "Brasil", "name": "Cromossomo Nerd", "username": "cromossomonerd", "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 224, "tweet_count": 10685, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "1063583042030247936", "location": "Brasil", "name": "jadzss", "username": "jaszzmataszz", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 200, "tweet_count": 17672, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "999682165955756033", "location": "Macei\u00f3, Brasil", "name": "Dudu", "username": "Dudu81320955", "public_metrics": {"followers_count": 976, "following_count": 30, "tweet_count": 118497, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3388464945", "location": "||\u2014|\u2014", "name": "Vida Em \u00d3rbita \u2a00", "username": "SuaVozinha", "public_metrics": {"followers_count": 977, "following_count": 338, "tweet_count": 11191, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "275166786", "location": "Duran", "name": "Pepe Savar - Jos\u00e9 luis Sandoval", "username": "jolus129", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 217, "tweet_count": 19259, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "48313398", "location": "barcelona", "name": "Marta L\u00f3pez", "username": "mmartalop", "public_metrics": {"followers_count": 1771, "following_count": 704, "tweet_count": 7041, "listed_count": 68}}, {"verified": false, "id": "1127221570949218305", "location": "Carolina do Norte, USA", "name": "val name: String? = null", "username": "filhadalovelace", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 226, "tweet_count": 4027, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "996183501853659136", "location": "Rosewood, Pensilv\u00e2nia", "name": "evy", "username": "ngmligaanjo", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 76, "tweet_count": 61228, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "98458581", "location": "Campo Grande, RJ ", "name": "Emanuel Oliveira", "username": "Nelrj", "public_metrics": {"followers_count": 1280, "following_count": 4999, "tweet_count": 86456, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "395156694", "location": "Sampa Rock City", "name": "\ud83e\udd91\ud83e\ude70\ud83c\udfad*\u2022.\u00b8\u2661 \u13cb\ud835\udcdb\ud835\udc00\u144e \ud83c\udf88\ud83d\udc15\ud83c\udf3c B\u2090\u2097b\u0e4f\u2090\u2661\u00b8.\u2022*\ud83d\udc97\ud83c\udf26\ufe0f\ud83e\udd18\ud83c\udf1f\u2728\ud83d\udcab\u22c6", "username": "BalboaRockRocky", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 1119, "tweet_count": 57660, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "75696309", "name": "\ud83d\udea9 Larissa Nogueira\ud83d\udea9", "username": "Marylarys", "public_metrics": {"followers_count": 14290, "following_count": 6913, "tweet_count": 34538, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "358687957", "location": "Porto Alegre, RS", "name": "Tere Torres\ud83d\udc94\ud83c\udff4", "username": "tere_otorres", "public_metrics": {"followers_count": 3297, "following_count": 3556, "tweet_count": 27864, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "154335397", "location": "Florian\u00f3polis", "name": "Alexandre Aguiar - Lula 1o. turno", "username": "alecarlosaguiar", "public_metrics": {"followers_count": 3856, "following_count": 2615, "tweet_count": 68427, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "115189122", "location": "Porto Alegre", "name": "Lu", "username": "luisaduartep", "public_metrics": {"followers_count": 698, "following_count": 1020, "tweet_count": 81662, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "325016477", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "pamelamichele", "username": "pamela_micheli", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 407, "tweet_count": 4757, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "624998701", "location": "BELO HORIZONTE - MG", "name": "Serious", "username": "SeriousYeahh", "public_metrics": {"followers_count": 3211, "following_count": 127, "tweet_count": 48975, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "id": "786703368630767616", "location": "Minas Gerais, Brasil", "name": "Dr. Hans Chucrutes", "username": "arrobaheitor", "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 411, "tweet_count": 76362, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3043333190", "name": "Eli_", "username": "Sotty_M", "public_metrics": {"followers_count": 8192, "following_count": 764, "tweet_count": 181638, "listed_count": 29}}, {"verified": false, "id": "385518338", "location": "Porto Alegre RS", "name": "@JurunaPDT12", "username": "JurunaPDT12", "public_metrics": {"followers_count": 1423, "following_count": 2231, "tweet_count": 158870, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1151211221670125573", "name": "Julio", "username": "Julio38177700", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 11, "tweet_count": 102, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "587083609", "name": "M.M. Palestra", "username": "mmpalestra", "public_metrics": {"followers_count": 1218, "following_count": 4814, "tweet_count": 49880, "listed_count": 3}}, {"verified": true, "id": "35790023", "name": "Michel Melamed", "username": "michelmelamed", "public_metrics": {"followers_count": 59449, "following_count": 1369, "tweet_count": 38049, "listed_count": 430}}, {"verified": false, "id": "413257492", "location": "Bras\u00edlia-DF", "name": "\ud83d\udea9\ud83d\udea9Neto Guerra #Lula13\ud83d\udca2", "username": "NetoGuerra8", "public_metrics": {"followers_count": 3927, "following_count": 3991, "tweet_count": 20109, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "885728909140140033", "name": "Ahasuerus \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Ahasuerus_I_", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 54, "tweet_count": 104437, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "58676121", "location": "Teresina, Brasil", "name": "Segue no insta: @kellysses", "username": "EstrelaDourada", "public_metrics": {"followers_count": 2515, "following_count": 135, "tweet_count": 63625, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "16327217", "name": "27 Cheques", "username": "ogabeaquele", "public_metrics": {"followers_count": 2975, "following_count": 361, "tweet_count": 74703, "listed_count": 78}}, {"verified": false, "id": "70230068", "location": "vix | brasil", "name": "sapat\u00e1lia \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 13 \u2605", "username": "lemosapatalia", "public_metrics": {"followers_count": 1058, "following_count": 994, "tweet_count": 16941, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "15355832", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "EduSarsur", "username": "edusarsur", "public_metrics": {"followers_count": 1231, "following_count": 1233, "tweet_count": 491650, "listed_count": 42}}, {"verified": false, "id": "382212888", "location": "Cear\u00e1 - Brasil", "name": "Eliana Coelho", "username": "elian_lili", "public_metrics": {"followers_count": 791, "following_count": 2530, "tweet_count": 23230, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "212638833", "location": "Brasil", "name": "Iuri Andrade", "username": "iuriandrade1", "public_metrics": {"followers_count": 1841, "following_count": 3328, "tweet_count": 26465, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "id": "130629970", "location": "S\u00e3o Carlos - SP", "name": "Juliano Feij\u00e3o", "username": "FeijaoJuliano", "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 884, "tweet_count": 86746, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1051643211763073024", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "In\u00eas Lina \ud83d\udea913\ud83d\udea9", "username": "InsLina1", "public_metrics": {"followers_count": 4048, "following_count": 4639, "tweet_count": 31945, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "167412049", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "Izamara Arcanjo \ud83d\udda4\ud83e\udd0d\ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89", "username": "Izaarcanjo", "public_metrics": {"followers_count": 2285, "following_count": 4630, "tweet_count": 36473, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "1063405029690933249", "location": "New York", "name": "\u2663A\u2663 Vladmir Putin BR \u2663A\u2663", "username": "IsqueiroI", "public_metrics": {"followers_count": 1002, "following_count": 1145, "tweet_count": 11353, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1154504432178126852", "location": "Belem \u21c6 RJ", "name": "Fernando | Travel Fogo", "username": "fernandosouzn", "public_metrics": {"followers_count": 1518, "following_count": 576, "tweet_count": 31089, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2830870077", "location": "Santa Maria, Brasil", "name": "um tal de Pedro", "username": "seinaobrother", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 366, "tweet_count": 10122, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3432224169", "name": "Luna", "username": "andreza1d2015", "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 428, "tweet_count": 69844, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "603220613", "location": "SP Brasil ", "name": "Z\u00c9 ROBERTO CPX", "username": "RobertoZezinho", "public_metrics": {"followers_count": 1571, "following_count": 4990, "tweet_count": 122872, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1103134784488906755", "name": "Lohanna", "username": "lohanna_sarahh", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 1052, "tweet_count": 5792, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "192993628", "name": "Susana Trindade", "username": "sustrindade", "public_metrics": {"followers_count": 888, "following_count": 1183, "tweet_count": 45386, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "309946520", "name": "martha pe\u00f1afiel", "username": "marthapenafiel", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 695, "tweet_count": 125762, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "2902033794", "name": "bruna", "username": "neodesvario", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 325, "tweet_count": 23552, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1141531017083330560", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "J\u00e1 fui Brasileiro", "username": "Joo83436911", "public_metrics": {"followers_count": 2263, "following_count": 2116, "tweet_count": 89292, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "554236391", "location": "Canoas, Brasil", "name": "Mc Franciny", "username": "McFranciny", "public_metrics": {"followers_count": 873, "following_count": 88, "tweet_count": 89072, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1097537823475937286", "location": "Recife Pernambuco Brasil", "name": "Alex Mag", "username": "AlexandreExPre", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 180, "tweet_count": 12556, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1128442244334223367", "location": "Direto do inferno ", "name": "EU SOU MARAVILHOSO", "username": "juao_lindu", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 455, "tweet_count": 196, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4857846117", "location": "hell", "name": "\ud835\udd33\ud835\udd26\ud835\udd20\ud835\udd28 \u26a2\ufe0e", "username": "evilckx", "public_metrics": {"followers_count": 1000, "following_count": 901, "tweet_count": 47193, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "748138214855217153", "location": "Ceil\u00e2ndia, Bras\u00edlia", "name": "Jusianne Castilho", "username": "jusiannecastilh", "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 370, "tweet_count": 12891, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "20372050", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Lob\u00e3o", "username": "lobaoeletrico", "public_metrics": {"followers_count": 533140, "following_count": 8387, "tweet_count": 641580, "listed_count": 2102}}, {"verified": false, "id": "71387698", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Virginia Sousa", "username": "virginiasousa", "public_metrics": {"followers_count": 5044, "following_count": 5550, "tweet_count": 134019, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "id": "174901520", "name": "cadulorena", "username": "cadulorena", "public_metrics": {"followers_count": 6197, "following_count": 1186, "tweet_count": 629727, "listed_count": 69}}, {"verified": false, "id": "195815692", "name": "J.", "username": "jotacorreria", "public_metrics": {"followers_count": 2989, "following_count": 1351, "tweet_count": 155133, "listed_count": 27}}, {"verified": false, "id": "88034367", "name": "domi 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83c\udf1f", "username": "domimessias", "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 404, "tweet_count": 59524, "listed_count": 59}}, {"verified": false, "id": "502228352", "location": "Lima, Peru", "name": "Maria Grazia Stojnic", "username": "MariaGraziaStoj", "public_metrics": {"followers_count": 678, "following_count": 790, "tweet_count": 23731, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "8817272", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Eva Uviedo / #Vote13", "username": "evauviedo", "public_metrics": {"followers_count": 8980, "following_count": 1745, "tweet_count": 118419, "listed_count": 56}}, {"verified": false, "id": "208181597", "location": "M\u00e9rida Yucat\u00e1n", "name": "Rossy Estrada", "username": "rolichape", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 122, "tweet_count": 1242, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "98923571", "name": "Jonei Reis \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddfb\ud83c\uddf3\ud83c\uddf0\ud83c\uddf5\ud83c\udde8\ud83c\uddf3", "username": "Jonei_Reis", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 1367, "tweet_count": 13958, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2733375661", "name": "nise", "username": "merize___", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 360, "tweet_count": 10189, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4483105707", "location": "Barueri, S\u00e3o Paulo", "name": "saurin", "username": "srn_dtr", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 204, "tweet_count": 11684, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "68518732", "location": "Minas Gerais", "name": "nan\u00e1", "username": "nanapnr", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 479, "tweet_count": 6657, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "961763878643425280", "location": "Franca, Brasil", "name": "Sil da Terra", "username": "SildaTerra1", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 759, "tweet_count": 1342, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "204842728", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "marcia denser", "username": "mdenser", "public_metrics": {"followers_count": 39053, "following_count": 1677, "tweet_count": 137733, "listed_count": 94}}, {"verified": false, "id": "14992430", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Alex Cunha Mendes", "username": "acmendes", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 1310, "tweet_count": 12902, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "2688205926", "location": "Tokyo-to, Japan", "name": "germad", "username": "str_cargosube", "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 344, "tweet_count": 15450, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1127024178", "location": "shezjustin", "name": "ianda", "username": "giveurartbreak", "public_metrics": {"followers_count": 3895, "following_count": 3086, "tweet_count": 225245, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "id": "1046382555862306816", "location": "027", "name": "amanda", "username": "amandakoehlerm", "public_metrics": {"followers_count": 1386, "following_count": 315, "tweet_count": 8053, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "929847565", "location": "Janga Paulista Pernambuco ", "name": "T\u00e2nia 13 Lula.\u2764 13 13 13 13 13 13 13 13", "username": "tmariadiego", "public_metrics": {"followers_count": 10258, "following_count": 10421, "tweet_count": 272292, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "51677066", "name": "ana karenina", "username": "ana_ravenclaw", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 951, "tweet_count": 35452, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1127942134571720704", "name": "flamenguista \u2665\ufe0f\u2660\ufe0f", "username": "RDowneyJr2", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 99, "tweet_count": 2547, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2878767053", "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "name": "Danny Hat #DannyHat1K #ImpeachmentBolsonaro", "username": "_DannyHat", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 192, "tweet_count": 19722, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2332668198", "location": "CAPS AD", "name": "m", "username": "badboymama", "public_metrics": {"followers_count": 1737, "following_count": 849, "tweet_count": 71133, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "73206550", "location": "Brasil", "name": "Helena Barros", "username": "barroshelena", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 548, "tweet_count": 1643, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1861456356", "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "name": "afropaty \ud83e\uddbe", "username": "soldierjbxrnes", "public_metrics": {"followers_count": 5469, "following_count": 4569, "tweet_count": 89022, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "190480664", "name": "indiespon\u00edvel", "username": "tomedistraida", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 301, "tweet_count": 11751, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2305010995", "name": "KAMI", "username": "milleschmidel_", "public_metrics": {"followers_count": 922, "following_count": 243, "tweet_count": 13245, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3072093873", "name": "MIRANDA", "username": "vickstoriam", "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 392, "tweet_count": 10028, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "272433788", "location": "Madrid/Asturias", "name": "cgruiz", "username": "cristgruiz", "public_metrics": {"followers_count": 566, "following_count": 1305, "tweet_count": 69167, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "829893607326900224", "location": "Resistencia, Argentina", "name": "Daniel Thomas \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "danythomas15", "public_metrics": {"followers_count": 7372, "following_count": 6123, "tweet_count": 426176, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "837108337997152257", "location": "Quilmes, Argentina", "name": "Gustavo Molvert", "username": "GustavoMolvert", "public_metrics": {"followers_count": 2541, "following_count": 166, "tweet_count": 54415, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "952518006755790849", "location": "Amaz\u00f4nia - Par\u00e1", "name": "Keven VOTA 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \u262d\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "KevenEspirito", "public_metrics": {"followers_count": 1682, "following_count": 1981, "tweet_count": 22268, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "960260371876663296", "location": "one direction.", "name": "j", "username": "_hsilieeillib", "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 533, "tweet_count": 30639, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "3357435100", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Mal Lena\ud83c\udde6\ud83c\uddf7(Taylor's Version\ud83e\udde3)", "username": "malenabelacqua", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 885, "tweet_count": 23020, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "993753954042437632", "location": "Cloud 9", "name": "Dolores Lipanela \ud83e\udd20", "username": "callmepains", "public_metrics": {"followers_count": 1989, "following_count": 810, "tweet_count": 146981, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "154368074", "location": "Lima ", "name": "Javier Lima", "username": "javierlimamiami", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 287, "tweet_count": 7841, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "261315357", "location": "Lima, Peru", "name": "Laura Tarrillo", "username": "lauratarrillo", "public_metrics": {"followers_count": 8158, "following_count": 993, "tweet_count": 21122, "listed_count": 37}}, {"verified": false, "id": "1085017983041318912", "location": "ES", "name": "dani oliveiran 13", "username": "daniellyy18", "public_metrics": {"followers_count": 961, "following_count": 257, "tweet_count": 49332, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2996106275", "name": "Silvia Silva", "username": "silviacoraltc", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 673, "tweet_count": 7277, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1163879974341881858", "name": "~marina~", "username": "Marinnaberta", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 232, "tweet_count": 417, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "999490957304311808", "name": "A\u2022N\u2022G\u2022I", "username": "Angi_pincirolli", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 351, "tweet_count": 5662, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2996488104", "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "name": "Sos\u00f4", "username": "Sophiaesr", "public_metrics": {"followers_count": 1384, "following_count": 573, "tweet_count": 30141, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "928252584", "location": "chaotic since 1755", "name": "lorena", "username": "elenavherrera", "public_metrics": {"followers_count": 1897, "following_count": 1266, "tweet_count": 414371, "listed_count": 40}}, {"verified": false, "id": "2735693758", "name": "\ud835\udc3d\ud835\udc4e\ud835\udc66 \ud835\udc60\ud835\udc52\ud835\udc5a \ud835\udc4d \ud83c\udccf", "username": "filhadoestress", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 391, "tweet_count": 15121, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "154540584", "location": "Campo Grande, Brasil", "name": "EU VO MORRE", "username": "GRITEUS", "public_metrics": {"followers_count": 814, "following_count": 546, "tweet_count": 89263, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "768115087", "name": "mariana \u00e9 13 \ud83d\udea9\ud83d\udd34", "username": "marianasvb", "public_metrics": {"followers_count": 1003, "following_count": 1974, "tweet_count": 48438, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "877671279968518145", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Maria", "username": "Maria_e_pt", "public_metrics": {"followers_count": 2343, "following_count": 1224, "tweet_count": 363081, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "43234171", "name": "natiele", "username": "natybixcoito", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 156, "tweet_count": 67051, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "id": "176821662", "location": "Goi\u00e1s, Brasil", "name": "Lucia Resende #Lula13\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "username": "mluciares", "public_metrics": {"followers_count": 5238, "following_count": 5469, "tweet_count": 111314, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "40823585", "location": "DDD 031/084", "name": "green rosetta\u2122", "username": "vitordias_", "public_metrics": {"followers_count": 1034, "following_count": 1094, "tweet_count": 138402, "listed_count": 27}}, {"verified": false, "id": "29619898", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "F\u00e1bio Marton", "username": "FabioMarton", "public_metrics": {"followers_count": 3523, "following_count": 1094, "tweet_count": 52331, "listed_count": 58}}, {"verified": false, "id": "3432301491", "location": "Sal\u00e9m", "name": "Caroline Aguiar", "username": "a_carolaguiar", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 255, "tweet_count": 8451, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "3122162277", "location": "Buenos Aires, Argentina \u2764", "name": "Sofff", "username": "So0ffff", "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 206, "tweet_count": 42594, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "175619477", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "Gabu", "username": "gabuleta", "public_metrics": {"followers_count": 127090, "following_count": 641, "tweet_count": 219693, "listed_count": 770}}, {"verified": false, "id": "1086606799736836099", "name": "Bimba", "username": "comentaristabre", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 1066, "tweet_count": 15863, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "345566965", "location": "S\u00e3o Carlos - SP", "name": "Emanuel Moresco \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Emanuel_Moresco", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 295, "tweet_count": 5407, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4726563273", "location": "Angra dos Reis, Brasil", "name": "Arabella", "username": "porquejuju", "public_metrics": {"followers_count": 1772, "following_count": 254, "tweet_count": 54103, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2161201950", "location": "Guadalajara, Jalisco", "name": "La Cr\u00f3nica Jalisco", "username": "cronicajalisco", "public_metrics": {"followers_count": 22528, "following_count": 1461, "tweet_count": 165733, "listed_count": 229}}, {"verified": false, "id": "1015357191933648898", "location": "longe", "name": "smolDesiluSapo", "username": "longslevees", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 382, "tweet_count": 4870, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1047491708861276160", "name": "*kaio ligeiro*", "username": "youlissesyou", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 184, "tweet_count": 845, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "73993542", "location": "Onde n\u00e3o existe amor, SP", "name": "Capeta em forma de guria", "username": "TheLifeSnake669", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 104, "tweet_count": 30852, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "9410042", "location": "BIO", "name": "Jorge Uriarte", "username": "jorgeuriarte", "public_metrics": {"followers_count": 1438, "following_count": 1168, "tweet_count": 27325, "listed_count": 134}}, {"verified": false, "id": "709130256", "location": "Campo Grande, MS", "name": "bjork ao vivo no maracan\u00e3 \ud83e\udd91", "username": "jocacharts", "public_metrics": {"followers_count": 1330, "following_count": 661, "tweet_count": 31829, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "56192249", "location": "beag\u00e1", "name": "kae", "username": "kaenzeguadagnin", "public_metrics": {"followers_count": 786, "following_count": 503, "tweet_count": 115867, "listed_count": 54}}, {"verified": false, "id": "188000963", "location": "Maring\u00e1/PR - Assis/SP", "name": "victor \u25e2 \u25e4", "username": "Vit_Rodrigues", "public_metrics": {"followers_count": 785, "following_count": 293, "tweet_count": 76420, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "58320443", "location": "Piracicaba - Rio de Janeiro", "name": "J\u00e9ssica \u00e9 13 \u2b50\ufe0f com Lula e Haddad", "username": "jessicazambello", "public_metrics": {"followers_count": 837, "following_count": 385, "tweet_count": 156232, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "id": "592840267", "name": "Margui \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udf08", "username": "luciajesus56", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 546, "tweet_count": 106046, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "64239625", "name": "sarney com fritas", "username": "exulha", "public_metrics": {"followers_count": 1477, "following_count": 426, "tweet_count": 118214, "listed_count": 49}}, {"verified": false, "id": "3106331339", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Para Tudo! \ud83d\udea9", "username": "Ze_Galinhas", "public_metrics": {"followers_count": 2614, "following_count": 3178, "tweet_count": 38899, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "829912875535855617", "location": "Brasil", "name": "YGONA NAO MORREU", "username": "RafelSantos10", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 412, "tweet_count": 21063, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "211033215", "name": "Jo\u00e3o Victor Severo", "username": "joaovsevero_", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 188, "tweet_count": 8824, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "506417746", "location": "Various", "name": "La\u00eds", "username": "drwhittaker_", "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 203, "tweet_count": 235627, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "id": "1309290102", "location": "Jo\u00e3o Pessoa", "name": "brenda", "username": "opsfriends", "public_metrics": {"followers_count": 1748, "following_count": 1584, "tweet_count": 182011, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "id": "3021523833", "location": "Brasil", "name": "Lari \ud83d\udc1d", "username": "FerrariStrada", "public_metrics": {"followers_count": 1829, "following_count": 1073, "tweet_count": 126134, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "id": "62825751", "location": "Sao Paulo, Brazil", "name": "\u3058\u3083\u307f\u3048", "username": "jamisnotfound", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 879, "tweet_count": 50725, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "id": "85451811", "location": "Porto Alegre, RS", "name": "B\u00e1rbara \ud83c\uddf2\ud83c\udde8\u2b50", "username": "6arbara", "public_metrics": {"followers_count": 641, "following_count": 425, "tweet_count": 32806, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1175867375926882307", "name": "\u2601\ufe0f\u271e\u0994\u09e3Foda-se\u0994\u09e3\u271e\u2601\ufe0f", "username": "morango____7777", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 181, "tweet_count": 142, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "172590184", "location": "Brasilia", "name": "Melissa", "username": "CSMelissa", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 1182, "tweet_count": 27378, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "778272781523877888", "location": "027", "name": "Filha de Gaia \ud83c\udf43\u2652", "username": "Duda_Ladislauu", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 898, "tweet_count": 5928, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1115663689007292417", "location": " ", "name": "Tina \ud83d\udc89\ud83d\ude37", "username": "Cristina_CMota", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 303, "tweet_count": 86659, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "160971600", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Percy Blakeney", "username": "percypimp_b", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 1656, "tweet_count": 41981, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "id": "401364192", "name": "lenaroux", "username": "_lenaroux", "public_metrics": {"followers_count": 2272, "following_count": 976, "tweet_count": 40767, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "2298544754", "name": "evelyn", "username": "bocetsddl", "public_metrics": {"followers_count": 12577, "following_count": 8712, "tweet_count": 203259, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "id": "2863797603", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Bolsonarismo MATA. ASSASSINOS!! #LULA 2022 \u2661", "username": "maloooah", "public_metrics": {"followers_count": 1818, "following_count": 3549, "tweet_count": 94051, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "2566134858", "name": "Ghost", "username": "stupidxmotion", "public_metrics": {"followers_count": 736, "following_count": 670, "tweet_count": 56945, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1089303457729835008", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "cl", "username": "clzzzzzzzz", "public_metrics": {"followers_count": 686, "following_count": 795, "tweet_count": 20712, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1080665310481522690", "location": "Entre Sangolqu\u00ed y Soria", "name": "Repetto Boys", "username": "therepettoboys", "public_metrics": {"followers_count": 1679, "following_count": 557, "tweet_count": 77736, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1163651044699705344", "location": "Ambato, Ecuador", "name": "Pol", "username": "PolSebitas", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 480, "tweet_count": 4461, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2442236443", "location": "Salvador, Brasil", "name": "G", "username": "purpoqueen", "public_metrics": {"followers_count": 1524, "following_count": 1987, "tweet_count": 68120, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1113549301031100416", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "cyber sono", "username": "monkeypoxi", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 539, "tweet_count": 6558, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4021363749", "location": "san antonio de padua", "name": "juanjo", "username": "hmjuanjo", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 1529, "tweet_count": 18977, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "id": "56818132", "name": "Miguel A Boggiano del 17%", "username": "Miguel_Boggiano", "public_metrics": {"followers_count": 247370, "following_count": 283, "tweet_count": 28883, "listed_count": 723}}, {"verified": false, "id": "794644394905321472", "name": "iuri", "username": "iuribarcellos", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 662, "tweet_count": 34878, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "885278913097814016", "location": "Valpara\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil", "name": "Patricia Alves \ud83e\udde0\ud83e\udde1", "username": "_Mortiiciia_", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 258, "tweet_count": 7075, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "66218599", "name": "FORA BOLSONARO", "username": "partiginana", "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 270, "tweet_count": 79815, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "829500498", "location": "Guarapari, ES", "name": "Kelvin Fuentes", "username": "Kelvin_Fuentes", "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 773, "tweet_count": 33279, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1174651377064304640", "location": "Rio de Janeiro", "name": "@CarlosMarx", "username": "CarlosM86898782", "public_metrics": {"followers_count": 2144, "following_count": 2226, "tweet_count": 29142, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "743110965483450372", "location": "Itabora\u00ed, Brasil", "name": "BrenDu", "username": "DugeroBe", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 764, "tweet_count": 6756, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2278113906", "location": "RJ", "name": "Luiz Ot\u00e1vio", "username": "luizomb_", "public_metrics": {"followers_count": 886, "following_count": 680, "tweet_count": 44556, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "778721420738125824", "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "name": "\ud83d\udea9Lu\u00eds Andr\u00e91\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 #Lula2022", "username": "luisandrefq_", "public_metrics": {"followers_count": 9652, "following_count": 9693, "tweet_count": 80439, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "92164762", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "name": "TANTO", "username": "tantotupiassu", "public_metrics": {"followers_count": 167122, "following_count": 1486, "tweet_count": 173659, "listed_count": 253}}, {"verified": false, "id": "1103429882825056261", "name": "S\u00f3 a gra\u00e7a", "username": "NJ87461795", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 237, "tweet_count": 4258, "listed_count": 0}}], "tweets": [{"created_at": "2019-10-03T21:21:30.000Z", "id": "1179869105224126469", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 13, "like_count": 1201, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1179869105224126469"], "text": "N\u00e3o pode abortar, mas tudo bem se morrer:\n\n- Porque os pais n\u00e3o vacinaram\n- Porque a pol\u00edcia matou sem querer\n- Porque virou bandido\n- Porque \u00e9 homossexual \n- Porque o marido matou", "author_id": "20771988"}, {"created_at": "2019-10-03T21:05:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 184, "end": 189, "probability": 0.9302, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}], "urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/q1T0ZGodHL", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}]}, "id": "1179865177703026704", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 4, "like_count": 236, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1179865177703026704"], "text": "Como se a situa\u00e7\u00e3o n\u00e3o fosse absurda o suficiente! Uma menina, uma crian\u00e7a, \u00e9 morta pela pol\u00edcia e os policiais tentam eliminar provas do crime. Quem relativiza a pol\u00edtica homicida de Witzel n\u00e3o entende a gravidade do problema.\n\nhttps://t.co/q1T0ZGodHL", "author_id": "57044549"}, {"created_at": "2019-10-03T19:30:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 227, "end": 232, "probability": 0.7857, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 101, "end": 109, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}], "urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/7PevW07DBu", "expanded_url": "http://a.msn.com/01/pt-br/AAIeoh9?ocid=st", "display_url": "a.msn.com/01/pt-br/AAIeo\u2026"}]}, "id": "1179841130583732224", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 3, "like_count": 45, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1179841130583732224"], "text": "\u00c9 estarrecedor.\nNo que afinal se transformou a nossa sociedade?\nN\u00e3o queremos Fake News de seguran\u00e7a, @SF_Moro \nN\u00e3o queremos + protecao para bandidos, sem ou com fardas.\n\nPMs invadiram hospital e tentaram pegar a bala que matou \u00c1gatha https://t.co/7PevW07DBu", "author_id": "3111481431"}, {"created_at": "2019-10-03T20:56:24.000Z", "id": "1179862788153446401", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 15, "like_count": 330, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1179862788153446401"], "text": "Recibo em tr\u00eas vias!\n(como se precisasse!)\n\n\"Na madrugada do s\u00e1bado, logo depois da morte da menina\u00a0\u00c1gatha (...), entre 10 e 20 policiais militares invadiram o hospital em que ela tinha sido internada (...) e tentaram levar o proj\u00e9til que a matara.\"\n https://t.co/q3Cd19LlIS", "author_id": "336878973", "entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/q3Cd19LlIS", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/amp/?__twitter_impression=true", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-03T19:59:33.000Z", "id": "1179848483811012608", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 46, "like_count": 3365, "quote_count": 86}, "edit_history_tweet_ids": ["1179848483811012608"], "text": "Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "author_id": "28436011", "entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}}, {"created_at": "2019-10-03T20:38:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 162, "end": 174, "probability": 0.726, "type": "Organization", "normalized_text": "Pol\u00edcia Civil"}], "urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/Z66ar1wE1o", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/amp/?__twitter_impression=true", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}]}, "id": "1179858218824208388", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 45, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1179858218824208388"], "text": "\"Apesar da press\u00e3o exercida pelos PMs, a equipe de m\u00e9dicos e de enfermeiros de plant\u00e3o se recusou a entregar a bala, que posteriormente, seria encaminhada para a Pol\u00edcia Civil, respons\u00e1vel pelas investiga\u00e7\u00f5es.\"\n https://t.co/Z66ar1wE1o", "author_id": "713618014"}, {"created_at": "2019-10-03T19:37:04.000Z", "id": "1179842826609319936", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 4, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1179842826609319936"], "text": "\u00c9 um absurdo! O q estes PMs est\u00e3o se tornando?\n https://t.co/pTEmmzv2Ox", "author_id": "41847166", "entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/pTEmmzv2Ox", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/amp/?__twitter_impression=true", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-03T20:37:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 110, "end": 121, "probability": 0.5374, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}], "urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/MefCI1oYmo", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}]}, "id": "1179857981753745410", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 55, "like_count": 1162, "quote_count": 53}, "edit_history_tweet_ids": ["1179857981753745410"], "text": "Testemunhas dizem que um grupo de PMs invadiu hospital para tentar pegar estilha\u00e7o de bala que matou a menina \u00c1gatha F\u00e9lix. Equipe m\u00e9dica se recusou a entregar a prova do crime. https://t.co/MefCI1oYmo", "author_id": "42157075"}, {"created_at": "2019-10-03T21:09:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 127, "end": 139, "probability": 0.5081, "type": "Place", "normalized_text": "Pol\u00edcia Civil"}], "urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/PBxj6dd65m", "expanded_url": "https://mla.bs/b97b0b66", "display_url": "mla.bs/b97b0b66", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-para-recolher-bala-que-matou-a-menina-agatha/"}]}, "id": "1179866199649394688", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 2, "like_count": 179, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1179866199649394688"], "text": "Apesar da press\u00e3o policial, os funcion\u00e1rios do hospital se recusaram a entregar o proj\u00e9til, que, em seguida, foi encaminhado \u00e0 Pol\u00edcia Civil. https://t.co/PBxj6dd65m", "author_id": "19593634"}, {"created_at": "2019-09-24T23:01:45.000Z", "id": "1176632845680427008", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176632845680427008"], "text": "@flecklinks @the_zanetti @CarlaZambelli17 @gduvivier acho muito engra\u00e7adas essas certezas que o pessoal da esquerda combina em suas narrativas, Vivi minha inf\u00e2ncia toda em favela, nunca vi policial atirar sem motivo! Mas para esse povo que sabe tudo a\u00ed, \u00e9 toda hora e eu que n\u00e3o vivo no mundo.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "flecklinks", "id": "1162455632890535936"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "the_zanetti", "id": "43329613"}, {"start": 42, "end": 52, "username": "gduvivier", "id": "25704704"}]}, "author_id": "1052388838872702976", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176578418038726658"}], "in_reply_to_user_id": "1162455632890535936"}, {"created_at": "2019-10-03T21:16:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.4237, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1lvaro"}]}, "id": "1179867795317768192", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179867795317768192"], "text": "S\u00e1bado vou passar  no Mestre \u00c1lvaro rapid\u00e3o,porra deve t\u00e1 m\u00f3 vibe ruim no lugar q o cara se matou", "author_id": "941624174451273728"}, {"created_at": "2019-10-02T23:21:46.000Z", "id": "1179536983326101504", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 50, "like_count": 1869, "quote_count": 138}, "edit_history_tweet_ids": ["1179536983326101504"], "text": "eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do shopping vila velha poucos minutos dps da sorveteria encerrar as atividades di\u00e1rias https://t.co/BNcAnsEGO7", "author_id": "2967437679", "entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/BNcAnsEGO7", "expanded_url": "https://twitter.com/iagofoster/status/1179536983326101504/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/BNcAnsEGO7", "media_key": "7_1179536875868037121"}]}}, {"created_at": "2019-10-03T19:40:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 85, "probability": 0.5773, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}]}, "id": "1179843685778907141", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 6, "like_count": 1404, "quote_count": 14}, "edit_history_tweet_ids": ["1179843685778907141"], "text": "\"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "author_id": "27709402"}, {"created_at": "2019-08-29T20:33:34.000Z", "id": "1167173466694586368", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 48, "like_count": 44881, "quote_count": 330}, "edit_history_tweet_ids": ["1167173466694586368"], "text": "los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene problemas le toman el pelo y no lo escuchan, despu\u00e9s va a ser tarde para darte cuenta que alguien realmente se siente apagado.", "author_id": "3000156695"}, {"created_at": "2019-10-03T16:47:15.000Z", "id": "1179800089386258432", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 51, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1179800089386258432"], "text": "Ogni volta che mi dico da sola \u201c... fa niente, va bene cos\u00ec\u201d, un neurone si suicida e si trasforma in un capello bianco.", "author_id": "855414890"}, {"created_at": "2019-10-03T19:12:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 61, "probability": 0.9728, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 164, "end": 169, "probability": 0.9698, "type": "Organization", "normalized_text": "Gr\u00eamio"}, {"start": 190, "end": 201, "probability": 0.8919, "type": "Person", "normalized_text": "Rocky Balboa"}]}, "id": "1179836618716405761", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 26, "like_count": 482, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1179836618716405761"], "text": "Regras do mata-mata. N\u00e3o se pode dar chance pro azar. Flamengo teve a chance ontem e n\u00e3o matou. Jogo est\u00e1 aberto novamente e no dia 23 tudo pode acontecer. Ontem o Gr\u00eamio viveu o seu dia de Rocky Balboa.", "author_id": "626040838"}, {"created_at": "2019-10-03T19:52:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 40, "probability": 0.5858, "type": "Other", "normalized_text": "Bandersnatch"}]}, "id": "1179846818605219840", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179846818605219840"], "text": "N\u00e3o lembro mais meu final de Bandersnatch", "author_id": "57553904"}, {"created_at": "2019-10-03T13:59:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 49, "probability": 0.6612, "type": "Organization", "normalized_text": "MEF"}]}, "id": "1179757763062304769", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 30, "like_count": 107, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1179757763062304769"], "text": "Mis estimados nakos,  futuros portapliegos del MEF...Resalto lo joven xq la van a pasear,  manipular,  enga\u00f1ar y peor, hacer firmar negociados y malversaciones y ser\u00e1 la \u00fanica en la c\u00e1rcel.", "author_id": "28845323", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179674690429816832"}], "in_reply_to_user_id": "28845323"}, {"created_at": "2019-10-02T21:37:50.000Z", "id": "1179510830636904450", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 336, "like_count": 426, "quote_count": 4314}, "edit_history_tweet_ids": ["1179510830636904450"], "text": "P\u00e3ozinho doce de boa https://t.co/NnHsimVW26", "author_id": "67772538", "entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/NnHsimVW26", "expanded_url": "https://twitter.com/MulherTamarindo/status/1179510830636904450/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NnHsimVW26", "media_key": "3_1179510819970785281"}]}, "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}}, {"created_at": "2019-10-03T20:10:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 35, "probability": 0.8387, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "hashtags": [{"start": 238, "end": 254, "tag": "aculpaedowitzel"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/Ldr6VpiW31", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?fbclid=IwAR2BsIYx4q5WyPhB1r_aoVqpC3ja_6f9Vuv08VHLxUqHsjDGZwfhm6pEglA", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?fbclid=IwAR2BsIYx4q5WyPhB1r_aoVqpC3ja_6f9Vuv08VHLxUqHsjDGZwfhm6pEglA"}]}, "id": "1179851216425291778", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 6, "like_count": 346, "quote_count": 10}, "edit_history_tweet_ids": ["1179851216425291778"], "text": "A pol\u00edtica genocida do Estado do Rio funciona atrav\u00e9s da fraude, da destrui\u00e7\u00e3o de provas, do ocultamento dos respons\u00e1veis. Isto \u00e9 intoler\u00e1vel. O Governador tem a obriga\u00e7\u00e3o de se pronunciar imediatamente sobre estas grav\u00edssimas den\u00fancias. #aculpaedowitzel https://t.co/Ldr6VpiW31", "author_id": "799260530"}, {"created_at": "2019-10-03T18:02:32.000Z", "id": "1179819035002904576", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179819035002904576"], "entities": {"hashtags": [{"start": 64, "end": 83, "tag": "noticiascristianas"}, {"start": 84, "end": 91, "tag": "pastor"}, {"start": 92, "end": 101, "tag": "suicidio"}, {"start": 102, "end": 109, "tag": "africa"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/RTG8gtqoUi", "expanded_url": "https://buff.ly/30F8lN3", "display_url": "buff.ly/30F8lN3", "status": 200, "unwound_url": "https://www.noticiacristiana.com/pastor/2019/10/pastor-suicida-rumores-esposa-infiel.html/amp"}]}, "text": "\ud83d\ude2f\ud83d\ude2aPastor se suicida tras rumores de que su esposa le era infiel #noticiascristianas #pastor #suicidio #africa \nhttps://t.co/RTG8gtqoUi", "author_id": "14519812"}, {"created_at": "2019-10-03T13:45:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 121, "probability": 0.8905, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}, {"start": 144, "end": 154, "probability": 0.5361, "type": "Person", "normalized_text": "carta cabal"}, {"start": 209, "end": 212, "probability": 0.9244, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}, {"start": 7, "end": 21, "username": "soyfdelrincon", "id": "34140316"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "urls": [{"start": 320, "end": 343, "url": "https://t.co/LmohBWfpai", "expanded_url": "https://twitter.com/CharitoABC/status/1179754362970591232/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LmohBWfpai", "media_key": "3_1179754333094600704"}, {"start": 320, "end": 343, "url": "https://t.co/LmohBWfpai", "expanded_url": "https://twitter.com/CharitoABC/status/1179754362970591232/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LmohBWfpai", "media_key": "3_1179754341445468164"}, {"start": 320, "end": 343, "url": "https://t.co/LmohBWfpai", "expanded_url": "https://twitter.com/CharitoABC/status/1179754362970591232/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LmohBWfpai", "media_key": "3_1179754348487692288"}, {"start": 320, "end": 343, "url": "https://t.co/LmohBWfpai", "expanded_url": "https://twitter.com/CharitoABC/status/1179754362970591232/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LmohBWfpai", "media_key": "3_1179754356209410050"}]}, "id": "1179754362970591232", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 7, "like_count": 55, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179754362970591232"], "text": "@CNNEE @soyfdelrincon @rosamariabartra Tensi\u00f3n? Yo lo llamar\u00eda hacer respetar su derecho a la libre expresi\u00f3n. Rosa Bartra es una profesional a carta cabal y el entrevistador pues es un \"entrevistador\" que en Per\u00fa le llamamos MERMELERO.Bien congresista por hacerse escuchar y exponer la problem\u00e1tica que estamos pasando https://t.co/LmohBWfpai", "author_id": "2227417610", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179632200750419969"}], "in_reply_to_user_id": "33884545"}, {"created_at": "2019-10-03T21:10:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 39, "probability": 0.8161, "type": "Organization", "normalized_text": "kirchnerismo"}]}, "id": "1179866345435009029", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179866345435009029"], "text": "\ud83d\udd34 Me resisto a creer que el kirchnerismo vuelva a ganar las pr\u00f3ximas elecciones.\nS\u00f3lo podr\u00eda ocurrir si los votantes en masa exhibieran una palpable inclinaci\u00f3n suicida.\nDe concretarse, muchos evaluar\u00e1n exiliarse en resguardo de su seguridad.\nSer\u00e1n tiempos dif\u00edciles.\nOjal\u00e1 q no.", "author_id": "366879489"}, {"created_at": "2019-10-03T20:42:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 63, "probability": 0.5793, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 75, "end": 80, "probability": 0.6403, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "GilmarJr23", "id": "1133859757910036480"}]}, "id": "1179859232209936386", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179859232209936386"], "text": "@GilmarJr23 Queria hein, pelo jeito vai ser o melhor filme da DC depois de Batman o cavaleiro das trevas... Pq desde l\u00e1, s\u00f3 decep\u00e7\u00e3o", "author_id": "912971240759062528", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179829913408462849"}], "in_reply_to_user_id": "1133859757910036480"}, {"created_at": "2019-10-03T21:02:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9245, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.5801, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/8BNDGSnIAw", "expanded_url": "https://www.otempo.com.br/brasil/witzel-manda-apurar-se-pms-foram-a-hospital-pra-pegar-bala-que-matou-\u00e1gatha-1.2244922", "display_url": "otempo.com.br/brasil/witzel-\u2026"}]}, "id": "1179864403702947840", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179864403702947840"], "text": "Witzel manda apurar se PMs foram a hospital pra pegar bala que matou \u00c1gatha https://t.co/8BNDGSnIAw", "author_id": "29274419"}, {"created_at": "2019-09-30T14:39:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 153, "end": 158, "probability": 0.5899, "type": "Person", "normalized_text": "MAINH\u00c3"}]}, "id": "1178680653522583552", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 6, "like_count": 28, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1178680653522583552"], "text": "quando eu falo q sou Baiano os cara acha q \u00e9 assim:\n\n*acordando \u00e0s 2 da manh\u00e3 do nada*\n\n\u3000\uff1c\u2312\uff0f\u30fd-\uff64_\uff3f_\n\uff0f\uff1c_/\uff3f\uff3f\uff3f\uff3f\uff0f\n\u3000\u3000\u3000\u2227_\u2227       \n\u3000\u3000 (\u3000\uff65\u03c9\uff65)     \n\u3000 \uff3f|\u3000\u2283\uff0f(\uff3f    \u00d4 MAINH\u00c3, ME TRAZ UM ARARAJ\u00c9\n\uff0f\u3000\u2514-(\uff3f\uff3f\uff3f_\uff0f \n\uffe3\uffe3\uffe3\uffe3\uffe3\uffe3\uffe3\n\u3000\uff1c\u2312\uff0f\u30fd-\uff64_\uff3f_\n\uff0f\uff1c_/\uff3f\uff3f\uff3f\uff3f\uff0f", "author_id": "1096856919510315009"}, {"created_at": "2019-10-03T18:18:36.000Z", "id": "1179823078525800450", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 4, "like_count": 73, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1179823078525800450"], "text": "A l\u2019escola de Pantin (rodalia de Par\u00eds) la mainada dibuixa el mur recordant Christine Renon, la directora que fa uns dies se su\u00efcid\u00e0 a l\u2019escola deixant una carta on deia que la causa era l\u2019estr\u00e8s provocat per la manca de recursos.V\u00e0ries concentracions l\u2019han homenatjat avui arreu. https://t.co/FcADVXtSPz", "author_id": "229416225", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/FcADVXtSPz", "expanded_url": "https://twitter.com/pablobonat/status/1179823078525800450/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FcADVXtSPz", "media_key": "3_1179823060972691457"}]}}, {"created_at": "2019-10-03T21:07:08.000Z", "id": "1179865491395022849", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179865491395022849"], "entities": {"hashtags": [{"start": 94, "end": 111, "tag": "UnPassoDalCielo5"}]}, "text": "Che sta succedendo? Che sta facendo Klaus? Mi sono persa un bel pezzo e non sto capendo nulla #UnPassoDalCielo5", "author_id": "3719308276"}, {"created_at": "2019-10-03T12:00:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 179, "end": 180, "probability": 0.9452, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 214, "end": 226, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}, {"start": 227, "end": 231, "username": "UOL", "id": "70799317"}], "urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/jUsSTASXUM", "expanded_url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2019/10/02/pm-que-matou-menino-de-12-anos-em-sp-tem-outras-oito-mortes-na-carreira.htm", "display_url": "noticias.uol.com.br/cotidiano/ulti\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2019/10/02/pm-que-matou-menino-de-12-anos-em-sp-tem-outras-oito-mortes-na-carreira.htm"}]}, "id": "1179727967439802368", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 59, "like_count": 1532, "quote_count": 9}, "edit_history_tweet_ids": ["1179727967439802368"], "text": "\u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gigante esquadr\u00e3o da morte .\n\nPM que matou menino de 12 anos em SP tem outras 8 mortes na carreira @UOLNoticias @UOL https://t.co/jUsSTASXUM", "author_id": "46040478"}, {"created_at": "2019-10-01T13:54:32.000Z", "id": "1179031848946688000", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 26675, "reply_count": 102, "like_count": 48657, "quote_count": 625}, "edit_history_tweet_ids": ["1179031848946688000"], "text": "Por motivos personales (y acad\u00e9micos) comenzar\u00e9 a cruzar la calle sin mirar a los lados.", "author_id": "888930547187286016"}, {"created_at": "2019-10-03T21:02:30.000Z", "id": "1179864323621052416", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179864323621052416"], "text": "\" Ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi dado pela pol\u00edcia \"\n https://t.co/rKb9bZJKfS", "author_id": "262300061", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/rKb9bZJKfS", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-03T15:09:41.000Z", "id": "1179775536954007553", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179775536954007553"], "text": "Profe, no se suicida, la asesinan descuartizada https://t.co/C1OvBH2Xa8", "author_id": "85427368", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179774431377313794"}], "entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/C1OvBH2Xa8", "expanded_url": "https://twitter.com/angellombardi/status/1179774431377313794", "display_url": "twitter.com/angellombardi/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-03T21:00:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.6392, "type": "Person", "normalized_text": "Paola"}, {"start": 36, "end": 40, "probability": 0.4635, "type": "Person", "normalized_text": "Quien"}, {"start": 167, "end": 173, "probability": 0.5626, "type": "Person", "normalized_text": "Paulina"}, {"start": 257, "end": 263, "probability": 0.6512, "type": "Person", "normalized_text": "Paulina"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Luanarpg", "id": "39908725"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "falaseriogabi", "id": "177622196"}]}, "id": "1179863755578122241", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179863755578122241"], "text": "@Luanarpg @falaseriogabi A Paola de Quien era como a desta vers\u00e3o, n\u00e3o foi de muitos amantes, s\u00f3 de um que era o irm\u00e3o do protagonista no caso, os dois Sequestraram a Paulina mas ela conseguiu fugir ent\u00e3o, o irm\u00e3o do protagonista conseguiu armar para que a Paulina fosse buscar um pendrive", "author_id": "164858094", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179862456480321536"}], "in_reply_to_user_id": "39908725"}, {"created_at": "2019-10-03T20:28:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 70, "probability": 0.4315, "type": "Place", "normalized_text": "R\u00edo"}], "urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/CRBT5UTqAq", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}]}, "id": "1179855772550930434", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1179855772550930434"], "text": "Tremendo\n\n10-20 polic\u00edas militares se presentaron en un hospital de R\u00edo para llevarse la bala que alcanz\u00f3 a una ni\u00f1a (\ud83d\udc47\u00c1gatha, 8 a\u00f1os) muerta durante un tiroteo con agentes en una favela\n\nLos m\u00e9dicos se resistieron, pero ahora no quieren testificar\n\nhttps://t.co/CRBT5UTqAq", "author_id": "242833660"}, {"created_at": "2019-10-03T15:21:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 65, "probability": 0.91, "type": "Person", "normalized_text": "Esteche"}, {"start": 80, "end": 88, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Quebracho"}, {"start": 113, "end": 116, "probability": 0.8128, "type": "Place", "normalized_text": "Ir\u00e1n"}, {"start": 168, "end": 171, "probability": 0.5358, "type": "Place", "normalized_text": "AMIA"}]}, "id": "1179778625404592131", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1400, "reply_count": 98, "like_count": 2561, "quote_count": 54}, "edit_history_tweet_ids": ["1179778625404592131"], "text": "Genios del voto, ustedes lo lograron. La Justicia liber\u00f3 a Esteche, el l\u00edder de Quebracho preso por el pacto con Ir\u00e1n que busc\u00f3 impunidad para los acusados de volar la AMIA. Quer\u00edan volver al pasado, lo consiguieron", "author_id": "31556297"}, {"created_at": "2019-10-03T17:48:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 31, "probability": 0.8954, "type": "Person", "normalized_text": "Toni Alva"}, {"start": 103, "end": 105, "probability": 0.7642, "type": "Organization", "normalized_text": "MEF"}, {"start": 133, "end": 140, "probability": 0.5833, "type": "Organization", "normalized_text": "Convicta"}], "hashtags": [{"start": 132, "end": 141, "tag": "Convicta"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "fujitrolls", "id": "720045241672327169"}], "urls": [{"start": 284, "end": 307, "url": "https://t.co/vgw7OEWpdo", "expanded_url": "https://twitter.com/SalitaSin/status/1179815588186734594/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/vgw7OEWpdo", "media_key": "7_1179815523456098306"}]}, "id": "1179815588186734594", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 39, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179815588186734594"], "text": "@fujitrolls te ara\u00f1a q Toni Alva con 34 a\u00f1os y una trayectoria impecable en el sector p\u00fablico asuma el MEF pero no te retuerce q tu #Convicta ex candidata haya querido ser presidenta con 0 experiencia laboral y q tu suicida ex presidente haya mandado al carajo al\ud83c\uddf5\ud83c\uddea con 35 a\u00f1os\n\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/vgw7OEWpdo", "author_id": "771351819171790848", "in_reply_to_user_id": "720045241672327169"}, {"created_at": "2019-10-03T19:29:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 16, "probability": 0.583, "type": "Place", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.276, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha"}, {"start": 222, "end": 234, "probability": 0.4759, "type": "Organization", "normalized_text": "Pol\u00edcia Civil"}], "urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/Kq3ZTQtjSE", "expanded_url": "https://twitter.com/FBDemocratico/status/1179840981857898498/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kq3ZTQtjSE", "media_key": "3_1179840970231336965"}]}, "id": "1179840981857898498", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179840981857898498"], "text": "Pol\u00edcia de Witzel invadiu hospital para pegar bala que matou a menina \u00c1gatha. Mesmo sob press\u00e3o, os m\u00e9dicos e enfermeiros se negaram a entregar o proj\u00e9til aos quase vinte policiais militares, encaminhando posteriormente \u00e0 Pol\u00edcia Civil para per\u00edcia e investiga\u00e7\u00e3o. https://t.co/Kq3ZTQtjSE", "author_id": "1155206270644830208"}, {"created_at": "2019-10-03T20:40:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 217, "end": 220, "probability": 0.9815, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}], "hashtags": [{"start": 216, "end": 221, "tag": "PSOE"}], "urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/jDBwunkv9U", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/09/27/actualidad/1569612882_200936.html", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026"}]}, "id": "1179858846946193408", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179858846946193408"], "text": "A los reinados bananeros les pasan que: los menores apuestan, el abandono escolar es trepidante, la gente se suicida porque le quitan la vivienda, la pobreza infantil toca techos, el dictador en su mausoleo ... y el #PSOE est\u00e1 en el gobierno. https://t.co/jDBwunkv9U", "author_id": "2211434466"}, {"created_at": "2019-10-03T20:06:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 56, "probability": 0.9572, "type": "Person", "normalized_text": "Greta Thunberg"}, {"start": 69, "end": 84, "probability": 0.7141, "type": "Other", "normalized_text": "Origem dos Bytes"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/ijzsl2lV9Q", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/blog/a-origem-dos-bytes/a-teoria-por-tras-dos-ataques-grosseiros-a-greta-thunberg/", "display_url": "veja.abril.com.br/blog/a-origem-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/coluna/a-origem-dos-bytes/a-teoria-por-tras-dos-ataques-grosseiros-a-greta-thunberg/"}]}, "id": "1179850348657364992", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 47, "like_count": 103, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1179850348657364992"], "text": "A teoria por tr\u00e1s dos ataques grosseiros a Greta Thunberg (no blog A Origem dos Bytes)\nhttps://t.co/ijzsl2lV9Q", "author_id": "17715048"}, {"created_at": "2019-10-03T18:35:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.529, "type": "Person", "normalized_text": "Clint"}, {"start": 45, "end": 56, "probability": 0.8668, "type": "Other", "normalized_text": "Ruta Suicida"}, {"start": 63, "end": 77, "probability": 0.9471, "type": "Other", "normalized_text": "Cine sin cortes"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/avIFahkxhy", "expanded_url": "https://twitter.com/CineTRECEtv/status/1179827208380194816/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/avIFahkxhy", "media_key": "3_1179826220571201543"}]}, "id": "1179827208380194816", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179827208380194816"], "text": "El domingo, Clint al rescate. No te pierdas \"Ruta Suicida\" en \"Cine sin cortes\" a partir de las 22.15h https://t.co/avIFahkxhy", "author_id": "1964890614"}, {"created_at": "2019-10-03T20:41:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 31, "probability": 0.9712, "type": "Person", "normalized_text": "Robert De Niro"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/slVdO8zwx6", "expanded_url": "https://wp.me/p7qnr3-dzk9", "display_url": "wp.me/p7qnr3-dzk9"}]}, "id": "1179858992878833664", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 11, "like_count": 23, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1179858992878833664"], "text": "Ex-funcion\u00e1ria de Robert De Niro processa ator por sexismo https://t.co/slVdO8zwx6", "author_id": "17715048"}, {"created_at": "2019-10-03T20:08:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 45, "probability": 0.8885, "type": "Person", "normalized_text": "Chuck Palahniuk"}, {"start": 85, "end": 97, "probability": 0.7095, "type": "Other", "normalized_text": "Inv\u00e9ntateAlgo"}, {"start": 187, "end": 201, "probability": 0.725, "type": "Other", "normalized_text": "ElClubDeLaPelea"}], "hashtags": [{"start": 84, "end": 98, "tag": "Inv\u00e9ntateAlgo"}, {"start": 186, "end": 202, "tag": "ElClubDeLaPelea"}], "urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/DRbk9Sdgce", "expanded_url": "https://twitter.com/MegustaleerCo/status/1179850700962050049/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DRbk9Sdgce", "media_key": "3_1179850695471747073"}]}, "id": "1179850700962050049", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179850700962050049"], "text": "As\u00ed quedamos despu\u00e9s de leer a Chuck Palahniuk* en su m\u00e1s reciente libro de cuentos #Inv\u00e9ntateAlgo.\n\nUn libro impresionante, de una sinceridad suicida y cruda.\n\n\u00bfDe qu\u00e9 trata?\n*Autor de #ElClubDeLaPelea https://t.co/DRbk9Sdgce", "author_id": "240822201", "geo": {"place_id": "0161be1b3f98d6c3"}}, {"created_at": "2019-09-23T17:37:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 140, "end": 149, "probability": 0.9849, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 171, "end": 189, "probability": 0.9184, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministerio de Salud"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/3jOwR7V9QC", "expanded_url": "https://twitter.com/14Milimetros/status/1176188844770824192/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3jOwR7V9QC", "media_key": "3_1176188837569187847"}]}, "id": "1176188844770824192", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1176188844770824192"], "text": "\ud83c\udde6\ud83c\uddebEn los \u00faltimos 12 meses, 3.300 civiles han perdido la vida y otros 14.600 han resultado heridos por consecuencia directa del conflicto en Afganist\u00e1n.\n\nEn el informe del Ministerio de Salud, estiman que 460 de las muertes se deben a atentados suicida. https://t.co/3jOwR7V9QC", "author_id": "983642710631501824"}, {"created_at": "2019-10-03T13:33:17.000Z", "id": "1179751276403478528", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 16, "like_count": 369, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1179751276403478528"], "text": "Se fosse um pa\u00eds s\u00e9rio, esse cara ainda estaria preso por esquartejar e sumir com o corpo da mulher que ele matou. https://t.co/VqLiiP455g", "author_id": "89410723", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179750592979197952"}], "entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/VqLiiP455g", "expanded_url": "https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1179750592979197952", "display_url": "twitter.com/JornalOGlobo/s\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-01T13:59:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.5522, "type": "Other", "normalized_text": "AvesDePresa"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 28, "tag": "AvesDePresa"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/FzvYohAkKe", "expanded_url": "https://twitter.com/WBPictures_Mx/status/1179033059250753536/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/FzvYohAkKe", "media_key": "13_1179033005169315840"}]}, "id": "1179033059250753536", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 21, "like_count": 1181, "quote_count": 68}, "edit_history_tweet_ids": ["1179033059250753536"], "text": "\u00a1Emancipa ESTO! #AvesDePresa febrero 2020 en cines. https://t.co/FzvYohAkKe", "author_id": "263246080"}, {"created_at": "2019-10-03T17:27:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 69, "probability": 0.477, "type": "Place", "normalized_text": "Teatro Teatro"}, {"start": 72, "end": 89, "probability": 0.5971, "type": "Other", "normalized_text": "CLUB SUICIDA BUSCA"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.4124, "type": "Place", "normalized_text": "Ernesto Aronna"}, {"start": 166, "end": 171, "probability": 0.9266, "type": "Place", "normalized_text": "Bogot\u00e1"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 63, "tag": "Teatro"}], "mentions": [{"start": 92, "end": 108, "username": "3DProducciones1", "id": "947048330"}, {"start": 134, "end": 147, "username": "TeatroAronna", "id": "758370176849108992"}, {"start": 204, "end": 215, "username": "CainBogota", "id": "208856238"}], "urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/qr0yNiWoJn", "expanded_url": "https://orgullolgbtcolombia.blogspot.com/2019/10/jueves-3-y-10-de-octubre-club-suicida.html", "display_url": "orgullolgbtcolombia.blogspot.com/2019/10/jueves\u2026"}, {"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/GTU5Dy5Fls", "expanded_url": "https://twitter.com/OrgulloLGBT/status/1179810145372721154/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GTU5Dy5Fls", "media_key": "3_1179810140419248130"}]}, "id": "1179810145372721154", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179810145372721154"], "text": "HOY esta noche \nHOY 8:00 p.m. \nHOY Jueves 3 de Octubre \n#Teatro Teatro \"CLUB SUICIDA BUSCA\" @3DProducciones1 en Teatro Ernesto Aronna @TeatroAronna Cra 20 # 45A - 59 Bogot\u00e1\nhttps://t.co/qr0yNiWoJn Dirige @CainBogota https://t.co/GTU5Dy5Fls", "author_id": "139824862"}, {"created_at": "2019-10-03T20:39:17.000Z", "id": "1179858482738204677", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179858482738204677"], "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 20, "tag": "VidasNegrasImportam"}, {"start": 212, "end": 227, "tag": "agathapresente"}], "urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/EavlThfoNA", "expanded_url": "https://wp.me/p7qnr3-dzk8", "display_url": "wp.me/p7qnr3-dzk8"}]}, "text": "#VidasNegrasImportam \nSe fosse a filha do vereador, \na filha do deputado\nou a filha do senador...\nSe fosse a filha do prefeito,\na filha do governador\nou a filha do presidente...\nA hist\u00f3ria seria bem diferente.  \n#agathapresente \nhttps://t.co/EavlThfoNA", "author_id": "165563080"}, {"created_at": "2019-10-03T19:08:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9172, "type": "Person", "normalized_text": "Cacique Raoni"}, {"start": 22, "end": 30, "probability": 0.9757, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 41, "end": 49, "probability": 0.9766, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/7ManrULXXh", "expanded_url": "https://twitter.com/josehumbertoos4/status/1179835692555362305/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7ManrULXXh", "media_key": "3_1179835689711669248"}]}, "id": "1179835692555362305", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 857, "reply_count": 690, "like_count": 3613, "quote_count": 247}, "edit_history_tweet_ids": ["1179835692555362305"], "text": "Cacique Raoni diz que Bolsonaro \u00e9 doido. Bolsonaro responde: \"o cara p\u00f5e uma tampa de privada nos bei\u00e7os e o doido sou eu.\"\n\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/7ManrULXXh", "author_id": "1104878262029828101"}, {"created_at": "2019-10-03T20:50:02.000Z", "id": "1179861187485294592", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179861187485294592"], "entities": {"hashtags": [{"start": 84, "end": 92, "tag": "TalCual"}, {"start": 93, "end": 106, "tag": "ClaroyRaspao"}, {"start": 107, "end": 125, "tag": "HechoEnRevoluci\u00f3n"}], "urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/pxtLbBoJUB", "expanded_url": "http://bit.ly/2pDYfis", "display_url": "bit.ly/2pDYfis"}, {"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/NuIuDPYW4r", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioTalCual/status/1179861187485294592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NuIuDPYW4r", "media_key": "3_1179861185132412928"}]}, "text": "La emergencia humanitaria hace estragos en la salud mental de los ni\u00f1os venezolanos #TalCual #ClaroyRaspao #HechoEnRevoluci\u00f3n https://t.co/pxtLbBoJUB https://t.co/NuIuDPYW4r", "author_id": "147589125"}, {"created_at": "2019-10-03T19:27:29.000Z", "id": "1179840412338544640", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179840412338544640"], "text": "T\u00e1 cada vez mais dif\u00edcil pra quem tenta defender / arrumar explica\u00e7\u00e3o!\n\nVoc\u00eas t\u00e3o precisando se esfor\u00e7ar cada vez mais...\n\nhttps://t.co/H1fP2vXGOM", "author_id": "98255810", "entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/H1fP2vXGOM", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-03T15:00:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.4749, "type": "Organization", "normalized_text": "Econom\u00eda"}, {"start": 161, "end": 167, "probability": 0.9736, "type": "Organization", "normalized_text": "Harvard"}, {"start": 170, "end": 173, "probability": 0.9591, "type": "Organization", "normalized_text": "Yale"}]}, "id": "1179773250517139457", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 147, "reply_count": 51, "like_count": 794, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1179773250517139457"], "text": "El problema con la nueva ministra de Econom\u00eda no es su edad o su experiencia, es su sexo. En este pa\u00eds una debe tener 50 a\u00f1os de experiencia; haber estudiado en Harvard, Yale; ganado un nobel; hecho varios descubrimientos cient\u00edficos para que ser mujer sea lo \u00faltimo que mencionen", "author_id": "870656597864873988"}, {"created_at": "2019-10-03T14:55:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 95, "probability": 0.575, "type": "Organization", "normalized_text": "Sociedad"}, {"start": 97, "end": 105, "probability": 0.7251, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "id": "1179771867994959872", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 8, "like_count": 171, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1179771867994959872"], "text": "El Mundo desarrollado observa asombrado el rumbo \"suicida\" q aparentemente ha tomado la Sociedad Argentina, luego del gran sacrificio realizado para reinventarse sobre las ruinas del Populismo. Hoy, cual V\u00edctima enamorada d su Torturador, parece extra\u00f1ar las DESCARGAS EL\u00c9CTRICAS!", "author_id": "941644908892512256"}, {"created_at": "2019-10-03T12:56:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 253, "end": 259, "probability": 0.671, "type": "Other", "normalized_text": "mad max"}]}, "id": "1179742092890906626", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 19, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179742092890906626"], "text": "Baseado na minha canseira em aceitar o hype pra \"Se beber nao case\" qual filme foi um estouro de cr\u00edtica e vcs foram ver e sairam frustrados pq nao correspondia a suas expectativas? (justificando motivo ou n\u00e3o, ah so vou ignorar os q citarem a bruxa ou mad max ta, nada pessoal kk", "author_id": "70139140"}, {"created_at": "2019-10-03T19:39:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.6497, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 151, "end": 157, "probability": 0.4822, "type": "Person", "normalized_text": "Phoenix"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Coringa"}]}, "id": "1179843528656117761", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 17, "like_count": 88, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179843528656117761"], "text": "#Coringa - \ud83c\udf1f\ud83c\udf1f\nSinceridade: n\u00e3o \u00e9 meu tipo de filme, mais uma hist\u00f3ria cheia de clich\u00eas sobre psicopatas e tamb\u00e9m n\u00e3o achei a maior atua\u00e7\u00e3o do mundo do Phoenix. Mas, \u00e9 muito bem feito e tem um desfecho \u00f3timo. 2 estrelinhas t\u00e1 bom. Sa\u00ed do cinema, postei e j\u00e1 esqueci que assisti.", "author_id": "711999783695749120"}, {"created_at": "2019-10-02T01:11:36.000Z", "id": "1179202236968251392", "lang": "in", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 2, "like_count": 157, "quote_count": 178}, "edit_history_tweet_ids": ["1179202236968251392"], "text": "Sco pa tu Manaa ? https://t.co/X7tZkELpd8", "author_id": "1008467956706238466", "entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/X7tZkELpd8", "expanded_url": "https://twitter.com/svfturis/status/1179202236968251392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/X7tZkELpd8", "media_key": "3_1179202217049575425"}, {"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/X7tZkELpd8", "expanded_url": "https://twitter.com/svfturis/status/1179202236968251392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/X7tZkELpd8", "media_key": "3_1179202217087311879"}, {"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/X7tZkELpd8", "expanded_url": "https://twitter.com/svfturis/status/1179202236968251392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/X7tZkELpd8", "media_key": "3_1179202217104019456"}, {"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/X7tZkELpd8", "expanded_url": "https://twitter.com/svfturis/status/1179202236968251392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/X7tZkELpd8", "media_key": "3_1179202217124995072"}]}}, {"created_at": "2019-10-03T20:46:38.000Z", "id": "1179860332757618692", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179860332757618692"], "text": "Como se sentir\u00e1 la felicidad?", "author_id": "390398513"}, {"created_at": "2019-10-03T01:37:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9845, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "id": "1179571159370813440", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 9, "like_count": 47, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1179571159370813440"], "text": "En el cambio de ciclo clim\u00e1tico que eventualmente se est\u00e1 produciendo, Chile deber\u00eda concentrar todos sus esfuerzos en multiplicar embalses que garanticen agua potable, riego y electricidad junto con forestar.\nDescarbonizar antes ser\u00eda suicida.", "author_id": "479808253"}, {"created_at": "2019-10-03T19:57:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 84, "probability": 0.9855, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}], "urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/maodmnH8MK", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}]}, "id": "1179848011880501250", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179848011880501250"], "text": "https://t.co/maodmnH8MK PM se comportando como gangue, nada de novo no Rio de Janeiro.", "author_id": "47495939"}, {"created_at": "2019-10-03T20:38:20.000Z", "id": "1179858241234374674", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179858241234374674"], "text": "Quando saiu a not\u00edcia da morte da menina, uma por\u00e7\u00e3o de lesados dizia que n\u00e3o se deveria responsabilizar a pol\u00edcia por este crime. E agora? J\u00e1 pode?\n\nhttps://t.co/GqyVY46idA", "author_id": "154335397", "entities": {"urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/GqyVY46idA", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-03T19:38:34.000Z", "id": "1179843202297319424", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179843202297319424"], "text": "@fattoritam @lobaoeletrico @lucianoayan Cruzes!\n\nTem gente que acredita nesses cretinos?\n\nTem n\u00e9!\nTem gente que at\u00e9 se suicida pq o dono da seita manda.", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 26, "username": "lobaoeletrico", "id": "20372050"}, {"start": 27, "end": 39, "username": "lucianoayan", "id": "1496175455761743876"}]}, "author_id": "71387698", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179823088109797378"}], "in_reply_to_user_id": "123710511"}, {"created_at": "2019-10-03T19:17:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.25, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/w8iSVhprQC", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/amp/?__twitter_impression=true", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/amp/?__twitter_impression=true"}]}, "id": "1179837809680625664", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 5, "like_count": 113, "quote_count": 17}, "edit_history_tweet_ids": ["1179837809680625664"], "text": "Na madrugada do s\u00e1bado, logo depois da morte da menina \u00c1gatha, entre 10 e 20 PMs invadiram o hospital em que ela tinha sido internada e tentaram levar o proj\u00e9til que a matara.\n\nA equipe de m\u00e9dicos e de enfermeiros de plant\u00e3o se recusou a entregar a bala\n\nhttps://t.co/w8iSVhprQC", "author_id": "195815692"}, {"created_at": "2019-10-03T13:51:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 225, "end": 238, "probability": 0.9451, "type": "Person", "normalized_text": "Armando Bartra"}]}, "id": "1179755814883663872", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 28, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1179755814883663872"], "text": "\"O capital busca a destrui\u00e7\u00e3o dos recursos naturais, porque isso faz com que sua privatiza\u00e7\u00e3o gere maior lucro. Isso \u00e9 um capitalismo suicida. H\u00e1 uma crise ambiental final, definitiva. Isso \u00e9 o capitalismo do fim do mundo\". (Armando Bartra)", "author_id": "204842728"}, {"created_at": "2019-10-03T19:30:59.000Z", "id": "1179841292576202752", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179841292576202752"], "text": "S\u00f3lo chequeen de d\u00f3nde sale el dinero para apoyar \u00e9sta maniobra. Me imagino de d\u00f3nde: Oligarcas ricos intentando por en\u00e9sima vez lo de siempre: Miseria para todos, excepto ellos.\nTomarlos en serio es suicida. Dentro de 12 a\u00f1os extender\u00e1n el plazo del fin del mundo otra vez...", "author_id": "837108337997152257", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179839006005170176"}], "in_reply_to_user_id": "837108337997152257"}, {"created_at": "2019-10-02T21:29:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.5666, "type": "Other", "normalized_text": "oscar"}]}, "id": "1179508759980363778", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1179508759980363778"], "text": "oscar: qu\u00e9 plan tienes para ma\u00f1ana?\n\nyo: intentar superar el d\u00eda sin tener ning\u00fan pensamiento suicida", "author_id": "993753954042437632"}, {"created_at": "2019-10-03T13:24:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.7359, "type": "Person", "normalized_text": "Barnechea"}]}, "id": "1179748955883819008", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 25, "like_count": 560, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1179748955883819008"], "text": "Barnechea se est\u00e1 suicidando en la pol\u00edtica. No importa cuando leas esto.", "author_id": "261315357"}, {"created_at": "2019-10-03T15:02:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.4573, "type": "Other", "normalized_text": "Armando"}]}, "id": "1179773843608612864", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179773843608612864"], "text": "Abro hilo del cuento de lengua:\nArmando muere", "author_id": "999490957304311808"}, {"created_at": "2019-10-03T20:16:02.000Z", "id": "1179852631419867136", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179852631419867136"], "text": "Os PMs v\u00e3o l\u00e1 tentar sumir com prova, mas n\u00e3o conseguem. A\u00ed os civis pegam a prova e d\u00e3o um \"inconclusivo\". Teriam \"inocentado\" os PMs se n\u00e3o tivessem praticamente provado sua culpa antes. \nhttps://t.co/UndsuV38hr", "author_id": "29619898", "entities": {"urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/UndsuV38hr", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-02T17:26:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 201, "end": 203, "probability": 0.6382, "type": "Organization", "normalized_text": "ONG"}]}, "id": "1179447465541558274", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 15, "like_count": 1143, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1179447465541558274"], "text": "Alguna vez a alg\u00fan gobierno le va a importar lo suficiente la salud mental como para que haya una l\u00ednea de atenci\u00f3n al suicida que funcione realmente 24 horas y todo el a\u00f1o? O se puede hacer no s\u00e9 una ONG, mantenerla con donaciones? Quiero crearla, no s\u00e9 ni leer pero quiero.", "author_id": "175619477"}, {"created_at": "2019-10-03T19:03:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 62, "probability": 0.4014, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/b6L6NLREmm", "expanded_url": "https://wp.me/p7qnr3-dzk8", "display_url": "wp.me/p7qnr3-dzk8"}]}, "id": "1179834348188639233", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7331, "reply_count": 715, "like_count": 22258, "quote_count": 3128}, "edit_history_tweet_ids": ["1179834348188639233"], "text": "PMs invadiram hospital e tentaram levar a bala que matou \u00c1gatha https://t.co/b6L6NLREmm", "author_id": "17715048"}, {"created_at": "2019-10-03T18:57:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.652, "type": "Person", "normalized_text": "Pinos"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "IDV_EC", "id": "468586302"}]}, "id": "1179832741506031616", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179832741506031616"], "text": "@IDV_EC El suicida y temerario Pinos, m\u00e1s d una vez nos ha puesto al borde del infarto con sus salidas arriesgadas jjjj felicidades...", "author_id": "1163651044699705344", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179815464945496064"}], "in_reply_to_user_id": "468586302"}, {"created_at": "2019-10-03T12:09:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 105, "probability": 0.7446, "type": "Organization", "normalized_text": "BCRA"}]}, "id": "1179730182246223872", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 228, "reply_count": 152, "like_count": 1410, "quote_count": 24}, "edit_history_tweet_ids": ["1179730182246223872"], "text": "Lo ir\u00f3nico es que el peronismo se va a comer una buena dosis de su propia medicina. Le van a dejar el BCRA vac\u00edo, cepo, cero capacidad de endeudarse y un 2020 que ser\u00e1 tambi\u00e9n recesivo.", "author_id": "56818132"}], "places": [{"full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "id": "4029837e46e8e369"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1130287535052214272", "value": "1130287535052214272", "detail": "User has been suspended: [1130287535052214272].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1179864522288500752", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179864522288500752", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179864522288500752].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "261955501", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [261955501].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "261955501", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1179862104066723840", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179862104066723840].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179862104066723840", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "722522801165463553", "value": "722522801165463553", "detail": "User has been suspended: [722522801165463553].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1179859731474714624", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179859731474714624", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179859731474714624].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1179855603025547268", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179855603025547268].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179855603025547268", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1143977809305624576", "value": "1143977809305624576", "detail": "User has been suspended: [1143977809305624576].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1179795224975101953", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179795224975101953", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179795224975101953].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1179858531048198150", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179858531048198150", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179858531048198150].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1179855430010507279", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179855430010507279", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179855430010507279].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1179828131999424512", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179828131999424512", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179828131999424512].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1179869554589274122", "oldest_id": "1179854885329801228", "result_count": 473, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm625k0vzzzyp7o193ak982acfngd"}}