{"data": [{"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1082991978", "edit_history_tweet_ids": ["1176888546390675456"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T15:57:49.000Z", "lang": "es", "id": "1176888546390675456"}, {"text": "@lissapallares Se suicida el tipo Jajajajja", "in_reply_to_user_id": "1054713609325023232", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2654304504", "edit_history_tweet_ids": ["1176888496017027073"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "lissapallares", "id": "1054713609325023232"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176699177218260999"}], "created_at": "2019-09-25T15:57:37.000Z", "lang": "es", "id": "1176888496017027073"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "189631143", "edit_history_tweet_ids": ["1176888490803552256"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T15:57:36.000Z", "lang": "es", "id": "1176888490803552256"}, {"text": "@CiVidal Jajajaja maldito suicida ese wey. No m\u00e1s bullying a mi cuate", "in_reply_to_user_id": "706679316709396480", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "111752944", "edit_history_tweet_ids": ["1176888470393913344"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "CiVidal", "id": "706679316709396480"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176888205947416577"}], "created_at": "2019-09-25T15:57:31.000Z", "lang": "es", "id": "1176888470393913344"}, {"text": "' Abel foi morto por caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea ai confiando em todo mundo q se diz ser teu amigo, pega vis\u00e3o, cobra mata abra\u00e7ando, muita atividade pq a falsidade vem de quem n\u00f3s menos espera .. \ud83d\udca5\ud83d\udca5\u2620\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "963124692075892736", "edit_history_tweet_ids": ["1176888460751376385"], "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 5, "probability": 0.9036, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "created_at": "2019-09-25T15:57:29.000Z", "lang": "pt", "id": "1176888460751376385"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "984843545403166720", "edit_history_tweet_ids": ["1176888428891447296"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T15:57:21.000Z", "lang": "es", "id": "1176888428891447296"}, {"text": "Nunca voy a entender a la gente que se suicida, podes tener miles de problemas podes deber la Plata del mundo pero no podes tomar una decisi\u00f3n as\u00ed tan tragica, pensar qu\u00e9 hay gente que tiene la peor enfermedad del mundo y la lucha hasta el \u00faltimo d\u00eda", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 25, "quote_count": 28}, "author_id": "4164401777", "edit_history_tweet_ids": ["1176888382615670785"], "created_at": "2019-09-25T15:57:10.000Z", "lang": "es", "id": "1176888382615670785"}, {"text": "@84RUBINHO @DCEUMX No juntes una cosa con la otra....Joker y escuadr\u00f3n suicida son dos cosas diferentes....pero WARNER ES UNA EMPRESA....y piensa como empresa ellos les interesa la plata y por eso har\u00e1n un semi reboot del escuadr\u00f3n....aqu\u00ed el hecho es que la pel\u00edcula fue exito (1/2)", "in_reply_to_user_id": "342042859", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "850440284", "edit_history_tweet_ids": ["1176888380933771266"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9071, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 112, "end": 117, "probability": 0.3808, "type": "Person", "normalized_text": "WARNER"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "84RUBINHO", "id": "342042859"}, {"start": 11, "end": 18, "username": "DCEUMX", "id": "826618255158677504"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176795407537594369"}], "created_at": "2019-09-25T15:57:10.000Z", "lang": "es", "id": "1176888380933771266"}, {"text": "Geral se matando de estudar e eu indo pra academia, provinha hoje vai ser suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2342851748", "edit_history_tweet_ids": ["1176888204542316545"], "created_at": "2019-09-25T15:56:28.000Z", "lang": "pt", "id": "1176888204542316545"}, {"text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "165109542", "edit_history_tweet_ids": ["1176888150435729408"], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "created_at": "2019-09-25T15:56:15.000Z", "lang": "es", "id": "1176888150435729408"}, {"text": "@tomlawyerok @Fer_AntiZurdos Soy provida pero no suicida\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 tanta alaraca poniendo la cara ante el pa\u00f1uelo verde....les terminan dando la mano. Generaci\u00f3n snowflake", "in_reply_to_user_id": "2573089094", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "710229612006137856", "edit_history_tweet_ids": ["1176888067514351616"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "tomlawyerok", "id": "2573089094"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176879290094370816"}], "created_at": "2019-09-25T15:55:55.000Z", "lang": "es", "id": "1176888067514351616"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "165109542", "edit_history_tweet_ids": ["1176887943505555459"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T15:55:25.000Z", "lang": "es", "id": "1176887943505555459"}, {"text": "RT @JulieDuque1: La periodista rusa Svetlana Prokopieva fue llamada a juicio el 20 de septiembre por \"apolog\u00eda al terrorismo\". Enfrenta 7 a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "746190984", "edit_history_tweet_ids": ["1176887851788713984"], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 54, "probability": 0.7891, "type": "Person", "normalized_text": "Svetlana Prokopieva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JulieDuque1", "id": "963229003"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176813387109535744"}], "created_at": "2019-09-25T15:55:04.000Z", "lang": "es", "id": "1176887851788713984"}, {"text": "me mostrou um lado melhor dessa vida\nmostrou a raz\u00e3o dela logo pra um suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3290497946", "edit_history_tweet_ids": ["1176887803042566146"], "created_at": "2019-09-25T15:54:52.000Z", "lang": "pt", "id": "1176887803042566146"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "187942396", "edit_history_tweet_ids": ["1176887672054456324"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T15:54:21.000Z", "lang": "es", "id": "1176887672054456324"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "180189851", "edit_history_tweet_ids": ["1176887577116336129"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T15:53:58.000Z", "lang": "es", "id": "1176887577116336129"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1085639421486080001", "edit_history_tweet_ids": ["1176887558195822592"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T15:53:54.000Z", "lang": "es", "id": "1176887558195822592"}, {"text": "@_Filith_ @suicida_mne \u041d\u0418\u041a\u041e\u0413\u041e :)))))", "in_reply_to_user_id": "1141028006451916800", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1117420687449260038", "edit_history_tweet_ids": ["1176887549010296834"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176887339026714624"}], "created_at": "2019-09-25T15:53:51.000Z", "lang": "ru", "id": "1176887549010296834"}, {"text": "Se suicidou e eu tenho que ir trabalhar como se nada tivesse acontecido", "in_reply_to_user_id": "701495713348370432", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "701495713348370432", "edit_history_tweet_ids": ["1176887385084387328"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176887172777041922"}], "created_at": "2019-09-25T15:53:12.000Z", "lang": "pt", "id": "1176887385084387328"}, {"text": "Hombre mata pareja y se\u00a0suicida https://t.co/aEP0JoBl2t https://t.co/ZpuhH7mhF2", "entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/aEP0JoBl2t", "expanded_url": "https://elsoldesantiago.com/hombre-mata-pareja-y-se-suicida/", "display_url": "elsoldesantiago.com/hombre-mata-pa\u2026"}, {"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/ZpuhH7mhF2", "expanded_url": "https://twitter.com/ELSOLDESANTIAGO/status/1176887219992322048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZpuhH7mhF2", "media_key": "3_1176887218058776579"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "58671713", "edit_history_tweet_ids": ["1176887219992322048"], "created_at": "2019-09-25T15:52:33.000Z", "lang": "es", "id": "1176887219992322048"}, {"text": "Hombre mata pareja y se\u00a0suicida https://t.co/aEP0JoBl2t https://t.co/66auY2Wqlw", "entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/aEP0JoBl2t", "expanded_url": "https://elsoldesantiago.com/hombre-mata-pareja-y-se-suicida/", "display_url": "elsoldesantiago.com/hombre-mata-pa\u2026"}, {"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/66auY2Wqlw", "expanded_url": "https://twitter.com/ELSOLDESANTIAGO/status/1176887171023867909/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/66auY2Wqlw", "media_key": "3_1176887169732030464"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "58671713", "edit_history_tweet_ids": ["1176887171023867909"], "created_at": "2019-09-25T15:52:21.000Z", "lang": "es", "id": "1176887171023867909"}, {"text": "RT @CorrupcaoMemes: Tartatura suicida fodase https://t.co/1SVnIshE5v", "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/1SVnIshE5v", "expanded_url": "https://twitter.com/CorrupcaoMemes/status/1176865395405447168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1SVnIshE5v", "media_key": "3_1176865393350234114"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 191, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "951245542792740864", "edit_history_tweet_ids": ["1176887046994112514"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176865395405447168"}], "created_at": "2019-09-25T15:51:52.000Z", "lang": "pt", "id": "1176887046994112514"}, {"text": "Che estar\u00eda mal que me gustara Nahir Galarza? O quedo re suicida jajaj", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1092607351134322688", "edit_history_tweet_ids": ["1176886902919589888"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 43, "probability": 0.7928, "type": "Person", "normalized_text": "Nahir Galarza"}]}, "created_at": "2019-09-25T15:51:17.000Z", "lang": "es", "id": "1176886902919589888"}, {"text": "amo como eu me segurei mt pra n\u00e3o dar uma de suicida na aula do santareno\nfalei \u201calgumas mulheres recorreriam ao suicidio\u201d ao inv\u00e9s de \u201ceu me mataria\u201d\ntamo bem de auto controle", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "861368623390130176", "edit_history_tweet_ids": ["1176886886532558850"], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 72, "probability": 0.4754, "type": "Person", "normalized_text": "santareno"}]}, "created_at": "2019-09-25T15:51:13.000Z", "lang": "pt", "id": "1176886886532558850"}, {"text": "RT @elgladiadorXXI: Cuando se dice todo en un resumido concepto \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47La suicida continuidad de D\u00edaz-Canel: https://t.co/W7kpYRhGBi", "entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/W7kpYRhGBi", "expanded_url": "https://www.cibercuba.com/noticias/2019-09-25-u191143-e42839-s27068-suicida-continuidad-diaz-canel", "display_url": "cibercuba.com/noticias/2019-\u2026"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 108, "probability": 0.9704, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00edaz-Canel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "elgladiadorXXI", "id": "945692538261983232"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1202031180", "edit_history_tweet_ids": ["1176886797101608961"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176859120089124864"}], "created_at": "2019-09-25T15:50:52.000Z", "lang": "es", "id": "1176886797101608961"}, {"text": "RT @CorrupcaoMemes: Tartatura suicida fodase https://t.co/1SVnIshE5v", "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/1SVnIshE5v", "expanded_url": "https://twitter.com/CorrupcaoMemes/status/1176865395405447168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1SVnIshE5v", "media_key": "3_1176865393350234114"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 191, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "750900400983769088", "edit_history_tweet_ids": ["1176886772220870656"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176865395405447168"}], "created_at": "2019-09-25T15:50:46.000Z", "lang": "pt", "id": "1176886772220870656"}, {"text": "RT @revistaforum: Na imagem, que se vale dos congressistas da legenda abrirem m\u00e3o de motorista, o deputado ao volante \u00e9 justamente um parla\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "288466357", "edit_history_tweet_ids": ["1176886765401100289"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176855836880252935"}], "created_at": "2019-09-25T15:50:45.000Z", "lang": "pt", "id": "1176886765401100289"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4925346508", "edit_history_tweet_ids": ["1176886575453655040"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T15:49:59.000Z", "lang": "es", "id": "1176886575453655040"}, {"text": "mano pq 13rw tem 3 temperadas? as coisas eram focadas na garota q se suicidou quando foi q isso virou sobre qUeM mAtOu O eStUpRaDoR? tipo ???????? que porra \u00e9 essa?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "822797645324423169", "edit_history_tweet_ids": ["1176886483048894469"], "created_at": "2019-09-25T15:49:37.000Z", "lang": "pt", "id": "1176886483048894469"}, {"text": "Ce matin je vais dans la cuisine, le chat qui me suit :\n- matou tu sais qu'il y a pas Papa et que si tu veux sortir c'est maintenant sinon tu reste toute la journ\u00e9e dans la maison.\nLe chat se met devant la porte, je lui ouvre il reste devant la porte 10 mins...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "753705605899100164", "edit_history_tweet_ids": ["1176886478888214530"], "created_at": "2019-09-25T15:49:36.000Z", "lang": "fr", "id": "1176886478888214530"}, {"text": "@PILUKATRON @_thatri @Subpoeta @el_enri @ClaudioXGG @RompevientoTV https://t.co/aaqCtLRNSc \u203a ...\nResultados de la Web\nSe suicida importante funcionario de Pemex \u2013 Proceso", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/aaqCtLRNSc", "expanded_url": "https://www.proceso.com.mx", "display_url": "proceso.com.mx"}], "annotations": [{"start": 155, "end": 159, "probability": 0.4588, "type": "Other", "normalized_text": "Pemex"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "PILUKATRON", "id": "778726756668743682"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "_thatri", "id": "94489422"}, {"start": 21, "end": 30, "username": "Subpoeta", "id": "55266022"}, {"start": 31, "end": 39, "username": "el_enri", "id": "144337095"}, {"start": 40, "end": 51, "username": "ClaudioXGG", "id": "204579019"}, {"start": 52, "end": 66, "username": "RompevientoTV", "id": "561316216"}]}, "in_reply_to_user_id": "778726756668743682", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "533830513", "edit_history_tweet_ids": ["1176886246527782912"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176881327708299267"}], "created_at": "2019-09-25T15:48:41.000Z", "lang": "es", "id": "1176886246527782912"}, {"text": "@nordillyjaucami @kimpeixoto A Cara \u00e9 uma das modelos mais bem pagas do mundo, al\u00e9m de ser atriz, atuou em Esquadr\u00e3o suicida e cidades de papel. A Ashley \u00e9 atriz tamb\u00e9m e fez a Hanna em PLL", "in_reply_to_user_id": "1040212188089208832", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1103486772288344064", "edit_history_tweet_ids": ["1176886237480833024"], "entities": {"annotations": [{"start": 147, "end": 152, "probability": 0.8212, "type": "Person", "normalized_text": "Ashley"}, {"start": 177, "end": 181, "probability": 0.6989, "type": "Person", "normalized_text": "Hanna"}, {"start": 186, "end": 188, "probability": 0.3455, "type": "Place", "normalized_text": "PLL"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 28, "username": "KimPeixoto", "id": "1289278026056966144"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176864777387294720"}], "created_at": "2019-09-25T15:48:39.000Z", "lang": "pt", "id": "1176886237480833024"}, {"text": "@perryxffc amada ???? estou falando sobre voc\u00ea enfiar um outro shipp em uma coisa ??? at\u00e9 pq se n\u00e3o falam da jisoo, reclamar n\u00e3o vai mudar coisa assim como todo mundo se matou de pedir pra votarem nela e nada mudou... anyway sem tempo pra discutir https://t.co/hbv9svXvjB", "entities": {"urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/hbv9svXvjB", "expanded_url": "https://twitter.com/rosesforosie/status/1176886232556756992/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hbv9svXvjB", "media_key": "16_1176886221227925504"}], "annotations": [{"start": 109, "end": 113, "probability": 0.9397, "type": "Person", "normalized_text": "jisoo"}]}, "in_reply_to_user_id": "317372509", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "721168303381745664", "edit_history_tweet_ids": ["1176886232556756992"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176885699582337024"}], "created_at": "2019-09-25T15:48:37.000Z", "lang": "pt", "id": "1176886232556756992"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "972449225505112065", "edit_history_tweet_ids": ["1176886180446646272"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T15:48:25.000Z", "lang": "es", "id": "1176886180446646272"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "248722063", "edit_history_tweet_ids": ["1176886178643136512"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "created_at": "2019-09-25T15:48:25.000Z", "lang": "pt", "id": "1176886178643136512"}, {"text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "991121640007364613", "edit_history_tweet_ids": ["1176886158464364544"], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "created_at": "2019-09-25T15:48:20.000Z", "lang": "es", "id": "1176886158464364544"}, {"text": "RT @luquinha: se o esquadr\u00e3o suicida tivesse sido s\u00f3 os trailer teria sido perfeito\n\nfilme do ano", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "53130049", "edit_history_tweet_ids": ["1176886123613839363"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.4735, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309081658810368"}], "created_at": "2019-09-25T15:48:12.000Z", "lang": "pt", "id": "1176886123613839363"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "991121640007364613", "edit_history_tweet_ids": ["1176886112423469056"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T15:48:09.000Z", "lang": "es", "id": "1176886112423469056"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "357307287", "edit_history_tweet_ids": ["1176886058614697985"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T15:47:56.000Z", "lang": "es", "id": "1176886058614697985"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "143654811", "edit_history_tweet_ids": ["1176886025559400448"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T15:47:48.000Z", "lang": "es", "id": "1176886025559400448"}, {"text": "mano algu\u00e9m me suicida pelo amor de Deus", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2382683496", "edit_history_tweet_ids": ["1176885990750863360"], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8026, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "created_at": "2019-09-25T15:47:40.000Z", "lang": "pt", "id": "1176885990750863360"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "266789422", "edit_history_tweet_ids": ["1176885905380061185"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T15:47:19.000Z", "lang": "es", "id": "1176885905380061185"}, {"text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1176882231199055873", "edit_history_tweet_ids": ["1176885882395209736"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-25T15:47:14.000Z", "lang": "pt", "id": "1176885882395209736"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1723451155", "edit_history_tweet_ids": ["1176885820399259648"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T15:46:59.000Z", "lang": "es", "id": "1176885820399259648"}, {"text": "Con queste proiezioni \u00e8 suicida non votare \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/XImkTHMTZS", "entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/XImkTHMTZS", "expanded_url": "https://twitter.com/Barbara34041885/status/1176734186755039232", "display_url": "twitter.com/Barbara3404188\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3254334755", "edit_history_tweet_ids": ["1176885772391198720"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176734186755039232"}], "created_at": "2019-09-25T15:46:48.000Z", "lang": "it", "id": "1176885772391198720"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1725869058", "edit_history_tweet_ids": ["1176885746252288000"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T15:46:42.000Z", "lang": "es", "id": "1176885746252288000"}, {"text": "[25/9 12:42 PM] Thay \ud83c\udf3b: O tr\u00e2nsito da foda\n[25/9 12:42 PM] Bruna \ud83d\udc9e: Deve ser por causa dessa situa\u00e7\u00e3o do cara que se matou\n[25/9 12:42 PM] Bruna \ud83d\udc9e: Tem ambul\u00e2ncia?\n[25/9 12:44 PM] Thay \ud83c\udf3b: Mas o cara morreu\n[25/9 12:44 PM] Bruna \ud83d\udc9e: \u00c9 o rabec\u00e3o n\u00e9?\n[25/9 12:44 PM] Bruna \ud83d\udc9e:\ud83d\ude02", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "890561923703590912", "edit_history_tweet_ids": ["1176885740938170368"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.8049, "type": "Other", "normalized_text": "Thay"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.5618, "type": "Other", "normalized_text": "Bruna"}, {"start": 139, "end": 143, "probability": 0.6161, "type": "Other", "normalized_text": "Bruna"}, {"start": 180, "end": 183, "probability": 0.7976, "type": "Other", "normalized_text": "Thay"}, {"start": 222, "end": 226, "probability": 0.5501, "type": "Other", "normalized_text": "Bruna"}, {"start": 263, "end": 267, "probability": 0.5533, "type": "Other", "normalized_text": "Bruna"}]}, "created_at": "2019-09-25T15:46:40.000Z", "lang": "pt", "id": "1176885740938170368"}, {"text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "175849744", "edit_history_tweet_ids": ["1176885552945217536"], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "created_at": "2019-09-25T15:45:55.000Z", "lang": "es", "id": "1176885552945217536"}, {"text": "@aldoresp pues no estoy de acuerdo. No considero histerismo ver que los adultos tienen una pasividad suicida con este tema. Y discrepo del p\u00fablico objetivo. Como padre tambi\u00e9n me llega m\u00e1s el mensaje suyo. \u00bfEsperaremos a tener subidas del mar en Barcelona para ponernos serios?", "in_reply_to_user_id": "386133855", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "109473671", "edit_history_tweet_ids": ["1176885542295728128"], "entities": {"annotations": [{"start": 246, "end": 254, "probability": 0.8854, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "aldoresp", "id": "386133855"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176878845032636417"}], "created_at": "2019-09-25T15:45:53.000Z", "lang": "es", "id": "1176885542295728128"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 18, "tag": "Noticiasdelalinea"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/quyuWrIDxz", "expanded_url": "https://www.noticiasdelalinea.net/2019/09/dajabon-hombre-mata-mujer-y-luego-se.html", "display_url": "noticiasdelalinea.net/2019/09/dajabo\u2026"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.515, "type": "Person", "normalized_text": "Dajab\u00f3n"}]}, "text": "#Noticiasdelalinea : Dajab\u00f3n: Hombre mata mujer y luego se suicida: https://t.co/quyuWrIDxz", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "59440386", "edit_history_tweet_ids": ["1176885525225062409"], "created_at": "2019-09-25T15:45:49.000Z", "geo": {"place_id": "0128889e6fd437a5"}, "lang": "es", "id": "1176885525225062409"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "175849744", "edit_history_tweet_ids": ["1176885510503129088"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T15:45:45.000Z", "lang": "es", "id": "1176885510503129088"}, {"text": "@davialcolumbre Muita hipocrisia, vcs soltam os bandidos que a mataram, vc poe armas na m\u00e3o de que a matou e tira do cidad\u00e3o o direito de se defender e a policia de trabalhar, conivente com a morte de v\u00e1rios policiais sem pensar que s\u00e3o pais de fam\u00edlia e pedem clemencia antes!", "in_reply_to_user_id": "2716763753", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1147660449669951488", "edit_history_tweet_ids": ["1176885486352252928"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "davialcolumbre", "id": "2716763753"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176592256637296640"}], "created_at": "2019-09-25T15:45:40.000Z", "lang": "pt", "id": "1176885486352252928"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 13, "end": 31, "tag": "LoultimodeErrejon"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.4192, "type": "Person", "normalized_text": "LoultimodeErrejon"}, {"start": 62, "end": 68, "probability": 0.7815, "type": "Person", "normalized_text": "ERREJON"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ksmtpay", "id": "602905731"}]}, "text": "RT @ksmtpay: #LoultimodeErrejon\nTHANOS SE SUCICIDA A CAUSA DE ERREJON\n- El titan se suicida trag\u00e1ndose las joyas del infinito\n- \u00bfDe que me\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1634794128", "edit_history_tweet_ids": ["1176885474188808193"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176873099108728837"}], "created_at": "2019-09-25T15:45:37.000Z", "lang": "es", "id": "1176885474188808193"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "309291641", "edit_history_tweet_ids": ["1176885432052789248"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T15:45:27.000Z", "lang": "es", "id": "1176885432052789248"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "754079496", "edit_history_tweet_ids": ["1176885398599098368"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T15:45:19.000Z", "lang": "es", "id": "1176885398599098368"}, {"text": "@wannabe_suicida Nunca mejor dicho", "in_reply_to_user_id": "3123644872", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1005398648279224320", "edit_history_tweet_ids": ["1176885354005245952"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176870585093300224"}], "created_at": "2019-09-25T15:45:08.000Z", "lang": "es", "id": "1176885354005245952"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1030926241493397509", "edit_history_tweet_ids": ["1176885332522000386"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T15:45:03.000Z", "lang": "es", "id": "1176885332522000386"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "155025907", "edit_history_tweet_ids": ["1176885302398541824"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T15:44:56.000Z", "lang": "es", "id": "1176885302398541824"}, {"text": "RT @acarol2_5: E SE \u00e1 per\u00edcia constatar que o tiro que matou a \u00c1gatha \u00f1 foi por uma arma da pol\u00edcia? \n\nE SE foi de um traficante de fuzil?\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3299845708", "edit_history_tweet_ids": ["1176885232194265088"], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.4059, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "acarol2_5", "id": "1024447914373009408"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176802453452468224"}], "created_at": "2019-09-25T15:44:39.000Z", "lang": "pt", "id": "1176885232194265088"}, {"text": "@periodismoperu Gracias @MecheAF por darles la confianza para seguir jodiendo al Per\u00fa. Traidora!!! Ambiciosa y deshonesta digna pupila del suicida!!!", "in_reply_to_user_id": "27301362", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "320971441", "edit_history_tweet_ids": ["1176885083128516608"], "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 84, "probability": 0.9579, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "periodismoperu", "id": "27301362"}, {"start": 24, "end": 32, "username": "MecheAF", "id": "68038314"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176883911973957633"}], "created_at": "2019-09-25T15:44:03.000Z", "lang": "es", "id": "1176885083128516608"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1112980358063161345", "edit_history_tweet_ids": ["1176885002589605889"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T15:43:44.000Z", "lang": "es", "id": "1176885002589605889"}, {"text": "amo el mood depresivo y suicida de la gente de tuiter", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "author_id": "465796792", "edit_history_tweet_ids": ["1176884983291625482"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 52, "probability": 0.6731, "type": "Other", "normalized_text": "tuiter"}]}, "created_at": "2019-09-25T15:43:40.000Z", "lang": "es", "id": "1176884983291625482"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "177577038", "edit_history_tweet_ids": ["1176884968171216897"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T15:43:36.000Z", "lang": "es", "id": "1176884968171216897"}, {"text": "tener amigos con depresi\u00f3n/ansiedad/bipolaridad o lo que sea a veces es genial y te dan \u00e1nimos y a veces podes organizar una juntada suicida. es fant\u00e1stico", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "956405240", "edit_history_tweet_ids": ["1176884922042265602"], "created_at": "2019-09-25T15:43:25.000Z", "lang": "es", "id": "1176884922042265602"}, {"text": "RT @ferarca2: Eso sin a\u00f1adir la guinda de la Chunta y de Equo de hoy estoy con el Frente y ma\u00f1ana con el de enfrente.\nLo q no tengo nada cl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2778009892", "edit_history_tweet_ids": ["1176884859001823232"], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.3712, "type": "Other", "normalized_text": "Chunta"}, {"start": 57, "end": 60, "probability": 0.4902, "type": "Other", "normalized_text": "Equo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ferarca2", "id": "239936458"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176746117192650752"}], "created_at": "2019-09-25T15:43:10.000Z", "lang": "es", "id": "1176884859001823232"}, {"text": "Misi\u00f3n suicida: orinar usando el celular (los hombres entender\u00e1n)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "328482506", "edit_history_tweet_ids": ["1176884714449358849"], "created_at": "2019-09-25T15:42:36.000Z", "geo": {"place_id": "0093a5dd1242be45"}, "lang": "es", "id": "1176884714449358849"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "100828482", "edit_history_tweet_ids": ["1176884695952494592"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T15:42:31.000Z", "lang": "es", "id": "1176884695952494592"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2581759556", "edit_history_tweet_ids": ["1176884666034507776"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T15:42:24.000Z", "lang": "es", "id": "1176884666034507776"}, {"text": "RT @RaouxNathalie: 25 septembre 1940. Il y a de cela 79 ans aujourd'hui, Walter Benjamin apr\u00e8s avoir fui clandestinement de France se pr\u00e9se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1598155362", "edit_history_tweet_ids": ["1176884631087587333"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RaouxNathalie", "id": "1046647150464167936"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176736160690950145"}], "created_at": "2019-09-25T15:42:16.000Z", "lang": "fr", "id": "1176884631087587333"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "828461783862145024", "edit_history_tweet_ids": ["1176884547834798080"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T15:41:56.000Z", "lang": "es", "id": "1176884547834798080"}, {"text": "foda que ele tem uma barriguinha de chope linda e eu sou apenas doente o tempo todo e suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1151727451367776256", "edit_history_tweet_ids": ["1176884522916483072"], "created_at": "2019-09-25T15:41:50.000Z", "lang": "pt", "id": "1176884522916483072"}, {"text": "RT @elgladiadorXXI: Cuando se dice todo en un resumido concepto \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47La suicida continuidad de D\u00edaz-Canel: https://t.co/W7kpYRhGBi", "entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/W7kpYRhGBi", "expanded_url": "https://www.cibercuba.com/noticias/2019-09-25-u191143-e42839-s27068-suicida-continuidad-diaz-canel", "display_url": "cibercuba.com/noticias/2019-\u2026"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 108, "probability": 0.9704, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00edaz-Canel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "elgladiadorXXI", "id": "945692538261983232"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1096929508710645761", "edit_history_tweet_ids": ["1176884476707819522"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176859120089124864"}], "created_at": "2019-09-25T15:41:39.000Z", "lang": "es", "id": "1176884476707819522"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "135164847", "edit_history_tweet_ids": ["1176884331480059909"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T15:41:04.000Z", "lang": "es", "id": "1176884331480059909"}, {"text": "RT @CorrupcaoMemes: Tartatura suicida fodase https://t.co/1SVnIshE5v", "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/1SVnIshE5v", "expanded_url": "https://twitter.com/CorrupcaoMemes/status/1176865395405447168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1SVnIshE5v", "media_key": "3_1176865393350234114"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 191, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1071808868756451330", "edit_history_tweet_ids": ["1176884237028536322"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176865395405447168"}], "created_at": "2019-09-25T15:40:42.000Z", "lang": "pt", "id": "1176884237028536322"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2904489125", "edit_history_tweet_ids": ["1176884102961782787"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T15:40:10.000Z", "lang": "es", "id": "1176884102961782787"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 115, "end": 121, "tag": "Focus"}, {"start": 168, "end": 176, "tag": "Aladd\u00edn"}], "urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/WDw4VBZ8oe", "expanded_url": "https://twitter.com/CinemasKristal/status/1176884066337075200/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WDw4VBZ8oe", "media_key": "3_1176884064911003650"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 33, "probability": 0.9606, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}, {"start": 55, "end": 70, "probability": 0.9401, "type": "Other", "normalized_text": "Hombres de Negro"}, {"start": 75, "end": 77, "probability": 0.5682, "type": "Other", "normalized_text": "Yo,"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.368, "type": "Other", "normalized_text": "Robot"}, {"start": 88, "end": 111, "probability": 0.8752, "type": "Other", "normalized_text": "En Busca de la Felicidad"}, {"start": 132, "end": 133, "probability": 0.4875, "type": "Other", "normalized_text": "de"}, {"start": 138, "end": 143, "probability": 0.4071, "type": "Other", "normalized_text": "Estafa"}, {"start": 147, "end": 163, "probability": 0.7226, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 169, "end": 175, "probability": 0.4316, "type": "Other", "normalized_text": "Aladd\u00edn"}]}, "text": "Hoy cumplea\u00f1os el actor Will Smith quien particip\u00f3 en \u00abHombres de Negro\u00bb, \u00abYo, Robot\u00bb, \u00abEn Busca de la Felicidad\u00bb, #Focus: Maestros de la Estafa, \u00abEscuadr\u00f3n Suicida\u00bb y #Aladd\u00edn. https://t.co/WDw4VBZ8oe", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1604742367", "edit_history_tweet_ids": ["1176884066337075200"], "created_at": "2019-09-25T15:40:01.000Z", "lang": "es", "id": "1176884066337075200"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 13, "end": 31, "tag": "LoultimodeErrejon"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.4192, "type": "Person", "normalized_text": "LoultimodeErrejon"}, {"start": 62, "end": 68, "probability": 0.7815, "type": "Person", "normalized_text": "ERREJON"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ksmtpay", "id": "602905731"}]}, "text": "RT @ksmtpay: #LoultimodeErrejon\nTHANOS SE SUCICIDA A CAUSA DE ERREJON\n- El titan se suicida trag\u00e1ndose las joyas del infinito\n- \u00bfDe que me\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4441351469", "edit_history_tweet_ids": ["1176884063271104512"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176873099108728837"}], "created_at": "2019-09-25T15:40:00.000Z", "lang": "es", "id": "1176884063271104512"}, {"text": "RT @CorrupcaoMemes: Tartatura suicida fodase https://t.co/1SVnIshE5v", "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/1SVnIshE5v", "expanded_url": "https://twitter.com/CorrupcaoMemes/status/1176865395405447168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1SVnIshE5v", "media_key": "3_1176865393350234114"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 191, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1250431872", "edit_history_tweet_ids": ["1176884058028236800"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176865395405447168"}], "created_at": "2019-09-25T15:39:59.000Z", "lang": "pt", "id": "1176884058028236800"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "840640116", "edit_history_tweet_ids": ["1176884010028584962"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T15:39:48.000Z", "lang": "es", "id": "1176884010028584962"}, {"text": "RT @meiermq: Cuando se suicida un rojo como Arguedas \"le dol\u00eda el Per\u00fa\", cuando Garc\u00eda hace lo mismo abrumado por una persecuci\u00f3n infame le\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "702315506968227841", "edit_history_tweet_ids": ["1176883980500656133"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.3894, "type": "Person", "normalized_text": "Arguedas"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.9137, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.8163, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "meiermq", "id": "281769300"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174568107014275072"}], "created_at": "2019-09-25T15:39:41.000Z", "lang": "es", "id": "1176883980500656133"}, {"text": "@todoesmentiratv @javiernegre10 seguro que seria mejor llevarlos a una plaza de toros a que viesen como destrozan y asesinan a ese animal ..sera ,que los del pp no conocen el cuerpo humano y les parece aberrante verlo vivo,lo prefieren ver ,cuando se suicida la gente cuando son deshauciados ....", "in_reply_to_user_id": "1063458213822169089", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "1120368275895017472", "edit_history_tweet_ids": ["1176883956924461058"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "todoesmentiratv", "id": "1063458213822169089"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "javiernegre10", "id": "260016002"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176877693683535878"}], "created_at": "2019-09-25T15:39:35.000Z", "lang": "es", "id": "1176883956924461058"}, {"text": "RT @GeorgMarques: Na imagem, que se vale dos congressistas da legenda abrirem m\u00e3o de motorista, o deputado ao volante \u00e9 justamente um parla\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "853695732385230848", "edit_history_tweet_ids": ["1176883880999174144"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176856278498500608"}], "created_at": "2019-09-25T15:39:17.000Z", "lang": "pt", "id": "1176883880999174144"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 61, "end": 68, "tag": "Lanata"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.9309, "type": "Person", "normalized_text": "Lanata"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "pesadagerencia", "id": "4893801286"}]}, "text": "RT @pesadagerencia: Y el domingo no te pierdas el informe de #Lanata acerca del obrero suicida chavistaRusoChinoIran\u00ed golpista K antirepubl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "154150414", "edit_history_tweet_ids": ["1176883669757304832"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176662821356093440"}], "created_at": "2019-09-25T15:38:26.000Z", "lang": "es", "id": "1176883669757304832"}, {"text": "RT @GeorgMarques: Na imagem, que se vale dos congressistas da legenda abrirem m\u00e3o de motorista, o deputado ao volante \u00e9 justamente um parla\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "230902614", "edit_history_tweet_ids": ["1176883627021557760"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176856278498500608"}], "created_at": "2019-09-25T15:38:16.000Z", "lang": "pt", "id": "1176883627021557760"}, {"text": "bagulho chato pa burro\ne ela ja sofreu bullying, ja quase se suicidou mano\nagora ela t\u00e1 bem mas sacanagem demais isso", "in_reply_to_user_id": "572775681", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "572775681", "edit_history_tweet_ids": ["1176883557366714368"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176883213660295168"}], "created_at": "2019-09-25T15:38:00.000Z", "lang": "pt", "id": "1176883557366714368"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "493628571", "edit_history_tweet_ids": ["1176883520586833926"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T15:37:51.000Z", "lang": "es", "id": "1176883520586833926"}, {"text": "@somikros taeh = taehyung \n\nyza = esse apelido me lembra uma amiga virtual que se suicidou \u00e0 1 ano", "in_reply_to_user_id": "1135185110767230982", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1090642837572587521", "edit_history_tweet_ids": ["1176883333143416833"], "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 13, "probability": 0.9075, "type": "Person", "normalized_text": "taeh"}, {"start": 17, "end": 30, "probability": 0.7693, "type": "Person", "normalized_text": "taehyung \n\nyza"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "somikros", "id": "1135185110767230982"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176679532591497216"}], "created_at": "2019-09-25T15:37:06.000Z", "lang": "pt", "id": "1176883333143416833"}, {"text": "Sim, eu gostaria de ter sido uma adolescente desocupada\nQueria ter sido uma rainha do baile lutando pelo t\u00edtulo\nAo inv\u00e9s de ter 16 anos e estar queimando uma b\u00edblia\nMe sentido super, super, super suicida\nOs anos perdidos, a juventude desperdi\u00e7ada\nAs lindas mentiras,horr\u00edvel verd https://t.co/mqVtxmmQPi", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/mqVtxmmQPi", "expanded_url": "https://twitter.com/DelPietra/status/1176883277073981441/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mqVtxmmQPi", "media_key": "3_1176883274628632577"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1050727911538479105", "edit_history_tweet_ids": ["1176883277073981441"], "created_at": "2019-09-25T15:36:53.000Z", "lang": "pt", "id": "1176883277073981441"}, {"text": "RT @CorrupcaoMemes: Tartatura suicida fodase https://t.co/1SVnIshE5v", "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/1SVnIshE5v", "expanded_url": "https://twitter.com/CorrupcaoMemes/status/1176865395405447168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1SVnIshE5v", "media_key": "3_1176865393350234114"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 191, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1473611114", "edit_history_tweet_ids": ["1176883238427664385"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176865395405447168"}], "created_at": "2019-09-25T15:36:44.000Z", "lang": "pt", "id": "1176883238427664385"}, {"text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2474524071", "edit_history_tweet_ids": ["1176883180911190017"], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "created_at": "2019-09-25T15:36:30.000Z", "lang": "es", "id": "1176883180911190017"}, {"text": "RT @CorrupcaoMemes: Tartatura suicida fodase https://t.co/1SVnIshE5v", "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/1SVnIshE5v", "expanded_url": "https://twitter.com/CorrupcaoMemes/status/1176865395405447168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1SVnIshE5v", "media_key": "3_1176865393350234114"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 191, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2843225417", "edit_history_tweet_ids": ["1176883150124912643"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176865395405447168"}], "created_at": "2019-09-25T15:36:23.000Z", "lang": "pt", "id": "1176883150124912643"}, {"text": "Mano mais um jovem se suicidou hoje , Eu conhecia ele desde pequena vi ele crescer e nunca passou pela minha cabe\u00e7a um fim de vida t\u00e3o tr\u00e1gico pra um jovem.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "782336158114148352", "edit_history_tweet_ids": ["1176883095481569281"], "created_at": "2019-09-25T15:36:10.000Z", "lang": "pt", "id": "1176883095481569281"}, {"text": "Atitude \u00e9 rea\u00e7\u00e3o \u00e0 torcedora iraniana que se matou ap\u00f3s ser proibida de assistir ao futebol. Parab\u00e9ns, @UEFA !\n\nhttps://t.co/VFa8gP7gwG", "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/VFa8gP7gwG", "expanded_url": "https://oglobo.globo.com/esportes/uefa-recomenda-paises-clubes-nao-jogar-onde-mulheres-tem-acesso-restrito-aos-estadios-23971023", "display_url": "oglobo.globo.com/esportes/uefa-\u2026"}], "mentions": [{"start": 103, "end": 108, "username": "UEFA", "id": "2326857668"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "172100985", "edit_history_tweet_ids": ["1176883035523796992"], "created_at": "2019-09-25T15:35:55.000Z", "lang": "pt", "id": "1176883035523796992"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2474524071", "edit_history_tweet_ids": ["1176883031560413184"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T15:35:54.000Z", "lang": "es", "id": "1176883031560413184"}, {"text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "143071403", "edit_history_tweet_ids": ["1176882761505882117"], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "created_at": "2019-09-25T15:34:50.000Z", "lang": "es", "id": "1176882761505882117"}, {"text": "RT @revistaforum: Na imagem, que se vale dos congressistas da legenda abrirem m\u00e3o de motorista, o deputado ao volante \u00e9 justamente um parla\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "832302655393374208", "edit_history_tweet_ids": ["1176882693516271616"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176855836880252935"}], "created_at": "2019-09-25T15:34:34.000Z", "lang": "pt", "id": "1176882693516271616"}, {"text": "RT @CorrupcaoMemes: Tartatura suicida fodase https://t.co/1SVnIshE5v", "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/1SVnIshE5v", "expanded_url": "https://twitter.com/CorrupcaoMemes/status/1176865395405447168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1SVnIshE5v", "media_key": "3_1176865393350234114"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 191, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "914270899481858048", "edit_history_tweet_ids": ["1176882241693261824"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176865395405447168"}], "created_at": "2019-09-25T15:32:46.000Z", "lang": "pt", "id": "1176882241693261824"}, {"text": "RT @GeorgMarques: Na imagem, que se vale dos congressistas da legenda abrirem m\u00e3o de motorista, o deputado ao volante \u00e9 justamente um parla\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "109424355", "edit_history_tweet_ids": ["1176882239222833152"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176856278498500608"}], "created_at": "2019-09-25T15:32:45.000Z", "lang": "pt", "id": "1176882239222833152"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "143071403", "edit_history_tweet_ids": ["1176882193626537989"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T15:32:35.000Z", "lang": "es", "id": "1176882193626537989"}, {"text": "RT @CorrupcaoMemes: Tartatura suicida fodase https://t.co/1SVnIshE5v", "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/1SVnIshE5v", "expanded_url": "https://twitter.com/CorrupcaoMemes/status/1176865395405447168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1SVnIshE5v", "media_key": "3_1176865393350234114"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 191, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3315906557", "edit_history_tweet_ids": ["1176882186311610368"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176865395405447168"}], "created_at": "2019-09-25T15:32:33.000Z", "lang": "pt", "id": "1176882186311610368"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1043684614743707648", "edit_history_tweet_ids": ["1176882116908453888"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T15:32:16.000Z", "lang": "es", "id": "1176882116908453888"}, {"text": "RT @jhowzitu: Me sentiria mais seguro se eles tivessem um motorista, pois o motorista da foto j\u00e1 matou um trabalhador atropelado. https://t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2712885176", "edit_history_tweet_ids": ["1176882062223183873"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jhowzitu", "id": "895881338"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176869328119042049"}], "created_at": "2019-09-25T15:32:03.000Z", "lang": "pt", "id": "1176882062223183873"}, {"text": "@Yo_Artilugia Ese es un suicida y asesino..!!!", "in_reply_to_user_id": "634899195", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "866825793359536133", "edit_history_tweet_ids": ["1176881905293234176"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Yo_Artilugia", "id": "634899195"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176881425670443010"}], "created_at": "2019-09-25T15:31:26.000Z", "lang": "es", "id": "1176881905293234176"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "199678215", "edit_history_tweet_ids": ["1176881879301144578"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T15:31:20.000Z", "lang": "es", "id": "1176881879301144578"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "107270915", "edit_history_tweet_ids": ["1176881838809333760"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T15:31:10.000Z", "lang": "es", "id": "1176881838809333760"}, {"text": "RT @CorrupcaoMemes: Tartatura suicida fodase https://t.co/1SVnIshE5v", "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/1SVnIshE5v", "expanded_url": "https://twitter.com/CorrupcaoMemes/status/1176865395405447168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1SVnIshE5v", "media_key": "3_1176865393350234114"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 191, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "708705096440401921", "edit_history_tweet_ids": ["1176881833717489665"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176865395405447168"}], "created_at": "2019-09-25T15:31:09.000Z", "lang": "pt", "id": "1176881833717489665"}, {"text": "Uma mo\u00e7a desapareceu ontem quando saiu da academia, o pmeu furou, um rapaz se disp\u00f4s a ajudar ela at\u00e9 mandou foto do cara trocando pro namorado\n\nO cara matou ela. Eu n\u00e3o to bem", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2801154364", "edit_history_tweet_ids": ["1176881583200096258"], "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 57, "probability": 0.495, "type": "Other", "normalized_text": "pmeu"}]}, "created_at": "2019-09-25T15:30:09.000Z", "lang": "pt", "id": "1176881583200096258"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "548102770", "edit_history_tweet_ids": ["1176881558218838016"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T15:30:03.000Z", "lang": "es", "id": "1176881558218838016"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "823045282141184004", "edit_history_tweet_ids": ["1176881425741729793"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T15:29:31.000Z", "lang": "es", "id": "1176881425741729793"}, {"text": "Yo ayer andaba bien suicida, Stuart meper d0nas", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1139733700973912064", "edit_history_tweet_ids": ["1176881420821831680"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.4713, "type": "Person", "normalized_text": "Stuart"}]}, "created_at": "2019-09-25T15:29:30.000Z", "lang": "es", "id": "1176881420821831680"}, {"text": "RT @CorrupcaoMemes: Tartatura suicida fodase https://t.co/1SVnIshE5v", "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/1SVnIshE5v", "expanded_url": "https://twitter.com/CorrupcaoMemes/status/1176865395405447168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1SVnIshE5v", "media_key": "3_1176865393350234114"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 191, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2280620984", "edit_history_tweet_ids": ["1176881395307880448"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176865395405447168"}], "created_at": "2019-09-25T15:29:24.000Z", "lang": "pt", "id": "1176881395307880448"}, {"text": "q saco essa galera falando q mina magra nao pode se sentir insatisfeita com o corpo\nja ouviram falar de anorexia??? doen\u00e7a fodida do caralho q quase me matou vao se foder calem a boca", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "817405341642215424", "edit_history_tweet_ids": ["1176881381684776961"], "entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 111, "probability": 0.5737, "type": "Other", "normalized_text": "anorexia"}]}, "created_at": "2019-09-25T15:29:21.000Z", "lang": "pt", "id": "1176881381684776961"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1115036382391566336", "edit_history_tweet_ids": ["1176881359052267520"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T15:29:16.000Z", "lang": "es", "id": "1176881359052267520"}, {"text": "@dede_voltou @lelispatricia Enquanto isto no Brasil:\nhttps://t.co/pDx5f03Z21", "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/pDx5f03Z21", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/mc-reaca-que-apoiou-bolsonaro-espancou-namorada-gravida-e-depois-se-matou/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/mc-reac\u2026"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.9804, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "dede_voltou", "id": "1176490660507074560"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "lelispatricia", "id": "69358153"}]}, "in_reply_to_user_id": "1176490660507074560", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "261211302", "edit_history_tweet_ids": ["1176881317675450368"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176865899309146115"}], "created_at": "2019-09-25T15:29:06.000Z", "lang": "pt", "id": "1176881317675450368"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "97699216", "edit_history_tweet_ids": ["1176881292924850178"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T15:29:00.000Z", "lang": "es", "id": "1176881292924850178"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "581428168", "edit_history_tweet_ids": ["1176881273966661632"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T15:28:55.000Z", "lang": "es", "id": "1176881273966661632"}, {"text": "Narran \u00faltimas palabras padre suicida dijo a hija https://t.co/wbqEleM7Io", "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/wbqEleM7Io", "expanded_url": "http://baracoero.com/2019/09/25/narran-ultimas-palabras-padre-suicida-dijo-a-hija/", "display_url": "baracoero.com/2019/09/25/nar\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "271005233", "edit_history_tweet_ids": ["1176881264684621830"], "created_at": "2019-09-25T15:28:53.000Z", "lang": "es", "id": "1176881264684621830"}, {"text": "Qu\u00e9 tozudez suicida https://t.co/qGHhucE8iP", "entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/qGHhucE8iP", "expanded_url": "https://twitter.com/valeth_lezard/status/1176520257105797121", "display_url": "twitter.com/valeth_lezard/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "205498485", "edit_history_tweet_ids": ["1176881223358132224"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176520257105797121"}], "created_at": "2019-09-25T15:28:43.000Z", "lang": "es", "id": "1176881223358132224"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2710646125", "edit_history_tweet_ids": ["1176881204525785089"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T15:28:39.000Z", "lang": "es", "id": "1176881204525785089"}, {"text": "RT @GeorgMarques: Na imagem, que se vale dos congressistas da legenda abrirem m\u00e3o de motorista, o deputado ao volante \u00e9 justamente um parla\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "79575971", "edit_history_tweet_ids": ["1176881179120693249"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176856278498500608"}], "created_at": "2019-09-25T15:28:33.000Z", "lang": "pt", "id": "1176881179120693249"}, {"text": "En G\u00f3mez palacio, Dgo., se suicida   el se\u00f1or Jos\u00e9 Ignacio Esparza Zaragoza, de 40 a\u00f1os de edad.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "385039786", "edit_history_tweet_ids": ["1176881175228338177"], "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 15, "probability": 0.7127, "type": "Place", "normalized_text": "G\u00f3mez palacio"}, {"start": 18, "end": 20, "probability": 0.3107, "type": "Person", "normalized_text": "Dgo"}, {"start": 46, "end": 65, "probability": 0.5271, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Ignacio Esparza"}, {"start": 67, "end": 74, "probability": 0.4002, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}]}, "created_at": "2019-09-25T15:28:32.000Z", "lang": "es", "id": "1176881175228338177"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 62, "tag": "Paris13"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "mpdelagontrie", "id": "48731776"}]}, "text": "RT @mpdelagontrie: Ce matin \u00e0 l\u2019Hommage \u00e0 Alan Turing #Paris13 . Ce Math\u00e9maticien de g\u00e9nie,condamn\u00e9 pour homosexualit\u00e9,se suicida avec une\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "503201803", "edit_history_tweet_ids": ["1176881138834563073"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176880987785109506"}], "created_at": "2019-09-25T15:28:23.000Z", "lang": "fr", "id": "1176881138834563073"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3710106989", "edit_history_tweet_ids": ["1176881069737611265"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T15:28:07.000Z", "lang": "es", "id": "1176881069737611265"}, {"text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3710106989", "edit_history_tweet_ids": ["1176880988439437312"], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "created_at": "2019-09-25T15:27:47.000Z", "lang": "es", "id": "1176880988439437312"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 35, "end": 43, "tag": "Paris13"}], "urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/GV713ccdCn", "expanded_url": "https://twitter.com/Anne_Hidalgo/status/1176820087380152332", "display_url": "twitter.com/Anne_Hidalgo/s\u2026"}]}, "text": "Ce matin \u00e0 l\u2019Hommage \u00e0 Alan Turing #Paris13 . Ce Math\u00e9maticien de g\u00e9nie,condamn\u00e9 pour homosexualit\u00e9,se suicida avec une pomme au cyanure.On dit que le logo Apple d\u2019une  pomme croqu\u00e9e lui rend hommage . https://t.co/GV713ccdCn", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "author_id": "48731776", "edit_history_tweet_ids": ["1176880987785109506"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176820087380152332"}], "created_at": "2019-09-25T15:27:47.000Z", "lang": "fr", "id": "1176880987785109506"}, {"text": "Minha sinaaa\nGana suicida \nMorte divinaaa\nDoce tangerinaaaa aaaaa https://t.co/xC7VgrhbVF", "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/xC7VgrhbVF", "expanded_url": "https://twitter.com/caricatisse/status/1176880866464817152/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xC7VgrhbVF", "media_key": "16_1176880839076040704"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1111329968615800833", "edit_history_tweet_ids": ["1176880866464817152"], "created_at": "2019-09-25T15:27:18.000Z", "lang": "pt", "id": "1176880866464817152"}, {"text": "@FLipxpandeR @carlbonifatti Yoda, un tipo sabio dijo: \"Nunca subestimes el poder del Lado Oscuro de la Fuerza, mi querido Padawan\".\nUn argentino dijo alguna vez: \"No te subas las medias que es foto carnet\".\nPrimero hay que ver que tan suicida es la sociedad argentina en octubre, then will see. Abrazo.", "in_reply_to_user_id": "43113902", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "399712998", "edit_history_tweet_ids": ["1176880852611022849"], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 31, "probability": 0.4653, "type": "Other", "normalized_text": "Yoda"}, {"start": 85, "end": 98, "probability": 0.5788, "type": "Other", "normalized_text": "Lado Oscuro de"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.3533, "type": "Person", "normalized_text": "Padawan"}, {"start": 258, "end": 266, "probability": 0.9011, "type": "Place", "normalized_text": "argentina"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "FLipxpandeR", "id": "43113902"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "carlbonifatti", "id": "341791093"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176839496681381888"}], "created_at": "2019-09-25T15:27:15.000Z", "lang": "es", "id": "1176880852611022849"}, {"text": "RT @lessliam_: o * fala abertamente que usa drogas pesadas e vcs: HAJAJAJ droga, sexo e rock n roll\nmas o Zayn fumando maconha \u00e9 suicida, d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1127563563760013313", "edit_history_tweet_ids": ["1176880815256539138"], "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 109, "probability": 0.8755, "type": "Person", "normalized_text": "Zayn"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176685239785218049"}], "created_at": "2019-09-25T15:27:06.000Z", "lang": "pt", "id": "1176880815256539138"}, {"text": "RT @elgladiadorXXI: Cuando se dice todo en un resumido concepto \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47La suicida continuidad de D\u00edaz-Canel: https://t.co/W7kpYRhGBi", "entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/W7kpYRhGBi", "expanded_url": "https://www.cibercuba.com/noticias/2019-09-25-u191143-e42839-s27068-suicida-continuidad-diaz-canel", "display_url": "cibercuba.com/noticias/2019-\u2026"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 108, "probability": 0.9704, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00edaz-Canel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "elgladiadorXXI", "id": "945692538261983232"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1104019838987616263", "edit_history_tweet_ids": ["1176880805261520896"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176859120089124864"}], "created_at": "2019-09-25T15:27:04.000Z", "lang": "es", "id": "1176880805261520896"}, {"text": "RT @bgmps: @KnoMorales @Acidoclorhidric @malaga Negro sobre blanco.\n\n\"El Ayuntamiento califica de \u00abriesgo alto\u00bb el plan financiero de La Ac\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "118617137", "edit_history_tweet_ids": ["1176880740476379137"], "entities": {"annotations": [{"start": 134, "end": 138, "probability": 0.3267, "type": "Place", "normalized_text": "La Ac"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "bgmps", "id": "496931713"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "KnoMorales", "id": "180721205"}, {"start": 23, "end": 39, "username": "Acidoclorhidric", "id": "1142210898"}, {"start": 40, "end": 47, "username": "malaga", "id": "329315514"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176865115666296832"}], "created_at": "2019-09-25T15:26:48.000Z", "lang": "es", "id": "1176880740476379137"}, {"text": "RT @gustavo_2541: Gui passando de carro: a \n\nCachorro suicida... https://t.co/y7dPfKyMBl", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/y7dPfKyMBl", "expanded_url": "https://twitter.com/blogueirinhaofc/status/1176568293034987520", "display_url": "twitter.com/blogueirinhaof\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3381166732", "edit_history_tweet_ids": ["1176880484032417795"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176876528594014213"}], "created_at": "2019-09-25T15:25:47.000Z", "lang": "pt", "id": "1176880484032417795"}, {"text": "RT @CorrupcaoMemes: Tartatura suicida fodase https://t.co/1SVnIshE5v", "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/1SVnIshE5v", "expanded_url": "https://twitter.com/CorrupcaoMemes/status/1176865395405447168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1SVnIshE5v", "media_key": "3_1176865393350234114"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 191, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "855809648783503360", "edit_history_tweet_ids": ["1176880459428577280"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176865395405447168"}], "created_at": "2019-09-25T15:25:41.000Z", "lang": "pt", "id": "1176880459428577280"}, {"text": "RT @n4taliav: @CristoAtado @SrtaBovary @LaTele_Letal Yo siempre he dicho cuando una persona se suicida es como morir de c\u00e1ncer y ese c\u00e1ncer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "164461154", "edit_history_tweet_ids": ["1176880380244365313"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "n4taliav", "id": "465717586"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "CristoAtado", "id": "171570056"}, {"start": 27, "end": 38, "username": "SrtaBovary", "id": "164461154"}, {"start": 39, "end": 52, "username": "LaTele_Letal", "id": "834856830677430272"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176704701909389317"}], "created_at": "2019-09-25T15:25:22.000Z", "lang": "es", "id": "1176880380244365313"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "186623717", "edit_history_tweet_ids": ["1176880207044710402"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T15:24:41.000Z", "lang": "es", "id": "1176880207044710402"}, {"text": "@larepublica_pe S\u00f3lo Esperemos que su estrategia suicida funcione? Lavarse las manos como Pilatos? Dejando al tc de blume y sus amigotes empresarios para dirimir por keiko ya es sabido!!", "in_reply_to_user_id": "66746614", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2751933761", "edit_history_tweet_ids": ["1176880174434070531"], "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 96, "probability": 0.7161, "type": "Person", "normalized_text": "Pilatos"}, {"start": 166, "end": 170, "probability": 0.8047, "type": "Person", "normalized_text": "keiko"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176858152769413120"}], "created_at": "2019-09-25T15:24:33.000Z", "lang": "es", "id": "1176880174434070531"}, {"text": "RT @GeorgMarques: Na imagem, que se vale dos congressistas da legenda abrirem m\u00e3o de motorista, o deputado ao volante \u00e9 justamente um parla\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "545905233", "edit_history_tweet_ids": ["1176880131954171904"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176856278498500608"}], "created_at": "2019-09-25T15:24:23.000Z", "lang": "pt", "id": "1176880131954171904"}, {"text": "@VictorKarasik Seria el 1er ex-presidente que se suicida?", "in_reply_to_user_id": "158126253", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "120168475", "edit_history_tweet_ids": ["1176879853305585665"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "VictorKarasik", "id": "158126253"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176622924951957504"}], "created_at": "2019-09-25T15:23:17.000Z", "lang": "es", "id": "1176879853305585665"}, {"text": "RT @GeorgMarques: Na imagem, que se vale dos congressistas da legenda abrirem m\u00e3o de motorista, o deputado ao volante \u00e9 justamente um parla\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "75865357", "edit_history_tweet_ids": ["1176879826055159812"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176856278498500608"}], "created_at": "2019-09-25T15:23:10.000Z", "lang": "pt", "id": "1176879826055159812"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 7, "end": 12, "tag": "TEJO"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/0OrzkTuGDD", "expanded_url": "https://www.facebook.com/700498562/posts/10157499899468563/", "display_url": "facebook.com/700498562/post\u2026"}]}, "text": "Uyy mk #TEJO o turmeque nivel dios extremo (suicida). https://t.co/0OrzkTuGDD", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "637211145", "edit_history_tweet_ids": ["1176879791414362112"], "created_at": "2019-09-25T15:23:02.000Z", "lang": "es", "id": "1176879791414362112"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "974653580530651138", "edit_history_tweet_ids": ["1176879771243962369"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T15:22:57.000Z", "lang": "es", "id": "1176879771243962369"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "171081577", "edit_history_tweet_ids": ["1176879755947380737"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T15:22:53.000Z", "lang": "es", "id": "1176879755947380737"}, {"text": "RT @nairamilk: @outrarosa Temos casos bem piores tamb\u00e9m. Vide o caso do 'pai' que se suicidou em uma batida de carro e ainda assassinou o p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "58936011", "edit_history_tweet_ids": ["1176879738108940288"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "nairamilk", "id": "72086985"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "outrarosa", "id": "1466663587628343300"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176599817168011264"}], "created_at": "2019-09-25T15:22:49.000Z", "lang": "pt", "id": "1176879738108940288"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "188122056", "edit_history_tweet_ids": ["1176879704441335811"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T15:22:41.000Z", "lang": "es", "id": "1176879704441335811"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 145, "end": 161, "tag": "N\u00e3oSofraSozinho"}], "annotations": [{"start": 122, "end": 134, "probability": 0.9184, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Pinto"}, {"start": 138, "end": 142, "probability": 0.6355, "type": "Person", "normalized_text": "Silva"}]}, "text": "\"Quando um trabalhador se suicida, j\u00e1 \u00e9 toda uma sociedade que sofre com doen\u00e7as mentais no trabalho\" afirma o psic\u00f3logo, Eduardo Pinto e Silva. #N\u00e3oSofraSozinho", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "65722618", "edit_history_tweet_ids": ["1176879653694377984"], "created_at": "2019-09-25T15:22:29.000Z", "lang": "pt", "id": "1176879653694377984"}, {"text": "@lexadojb se matou mano", "in_reply_to_user_id": "913229921073451008", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1048376359184162817", "edit_history_tweet_ids": ["1176879560580837376"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "lexadojb", "id": "913229921073451008"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176870770041135109"}], "created_at": "2019-09-25T15:22:07.000Z", "lang": "pt", "id": "1176879560580837376"}, {"text": "@Anitinissima Una aventura m\u00e1s del Alburero Suicida.", "in_reply_to_user_id": "41027657", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "32442157", "edit_history_tweet_ids": ["1176879471405617152"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 50, "probability": 0.7086, "type": "Other", "normalized_text": "Alburero Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Anitinissima", "id": "41027657"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176715745381666816"}], "created_at": "2019-09-25T15:21:46.000Z", "lang": "es", "id": "1176879471405617152"}, {"text": "RT @Hiasmin10: Independente de qualquer coisa temos que ser profissional, n\u00e3o importa se matou, roubou etc. Voc\u00ea n\u00e3o tem nada haver com iss\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1030952892449079299", "edit_history_tweet_ids": ["1176879423146143745"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Hiasmin10", "id": "1503340710954688512"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176678004308807682"}], "created_at": "2019-09-25T15:21:34.000Z", "lang": "pt", "id": "1176879423146143745"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "271621500", "edit_history_tweet_ids": ["1176879337259372544"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T15:21:14.000Z", "lang": "es", "id": "1176879337259372544"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "286275231", "edit_history_tweet_ids": ["1176879281961611264"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T15:21:00.000Z", "lang": "es", "id": "1176879281961611264"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "359146377", "edit_history_tweet_ids": ["1176879018290876417"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T15:19:57.000Z", "lang": "es", "id": "1176879018290876417"}, {"text": "Motivo torpe ? \nVai se fuder, um pai chega em casa e o estuprador diz q sim estuprou a filha e isso \u00e9 um motivo torpe? \nMano isso n\u00e3o pode ser verdade n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel https://t.co/0PQxb2zZm3", "entities": {"urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/0PQxb2zZm3", "expanded_url": "https://www.midiamax.com.br/policia/2019/pai-que-matou-apos-filha-ser-estuprada-e-condenado-a-18-anos-de-prisao", "display_url": "midiamax.com.br/policia/2019/p\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "58549347", "edit_history_tweet_ids": ["1176879002142818304"], "created_at": "2019-09-25T15:19:54.000Z", "lang": "pt", "id": "1176879002142818304"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 144, "end": 151, "tag": "lutopm"}], "urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/jK0ZJjmpyG", "expanded_url": "https://twitter.com/PMERJ/status/1176868785158049792", "display_url": "twitter.com/PMERJ/status/1\u2026"}]}, "text": "Mais  um policial assassinado, KD o povo pra fazer manifesta\u00e7\u00e3o....se fosse ao contr\u00e1rio, a manchete seria a seguinte a PM matou um inocente....#lutopm https://t.co/jK0ZJjmpyG", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "193378013", "edit_history_tweet_ids": ["1176878907359924224"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176868785158049792"}], "created_at": "2019-09-25T15:19:31.000Z", "lang": "pt", "id": "1176878907359924224"}, {"text": "Amigos, se cancela el plan suicida, repito se cancela el plan suicida.\nMotivo: Ya tengo novia.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "193202870", "edit_history_tweet_ids": ["1176878747695353856"], "created_at": "2019-09-25T15:18:53.000Z", "lang": "es", "id": "1176878747695353856"}, {"text": "RT @GeorgMarques: Na imagem, que se vale dos congressistas da legenda abrirem m\u00e3o de motorista, o deputado ao volante \u00e9 justamente um parla\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "933393694526500864", "edit_history_tweet_ids": ["1176878727910830081"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176856278498500608"}], "created_at": "2019-09-25T15:18:48.000Z", "lang": "pt", "id": "1176878727910830081"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "883254656", "edit_history_tweet_ids": ["1176878700069031936"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T15:18:42.000Z", "lang": "es", "id": "1176878700069031936"}, {"text": "RT @LuizCabette: Quem matou, realmente,  a menina na favela? Foram vcs drogados,  que mant\u00e9m o tr\u00e1fico e ainda t\u00eam a cara de pau de irem of\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "898377088486563843", "edit_history_tweet_ids": ["1176878587049402368"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LuizCabette", "id": "1169194519499366400"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176870451408179200"}], "created_at": "2019-09-25T15:18:15.000Z", "lang": "pt", "id": "1176878587049402368"}, {"text": "O padrinho do meu irm\u00e3o se suicidou :( em pleno m\u00eas de combate ao suic\u00eddio isso acontece, eu n\u00e3o era t\u00e3o pr\u00f3ximo mas fiquei muito sentido, na verdade sempre fico assim quando algu\u00e9m se suicida. \u00c9 muito triste essa situa\u00e7\u00e3o, principalmente pra quem \u00e9 pr\u00f3ximo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "296929096", "edit_history_tweet_ids": ["1176878530594054144"], "created_at": "2019-09-25T15:18:01.000Z", "lang": "pt", "id": "1176878530594054144"}, {"text": "@paolaoohpaola Ogni volta che un imbecille dice cose come \"presidenta\" o \"pediatro\", da qualche parte nel mondo un libro di linguistica si suicida.", "in_reply_to_user_id": "192350705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "592715110", "edit_history_tweet_ids": ["1176878527637053445"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "paolaoohpaola", "id": "192350705"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176876899580219399"}], "created_at": "2019-09-25T15:18:00.000Z", "lang": "it", "id": "1176878527637053445"}, {"text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "352669019", "edit_history_tweet_ids": ["1176878501401714688"], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "created_at": "2019-09-25T15:17:54.000Z", "lang": "es", "id": "1176878501401714688"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "404634651", "edit_history_tweet_ids": ["1176878468065353729"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T15:17:46.000Z", "lang": "es", "id": "1176878468065353729"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "352669019", "edit_history_tweet_ids": ["1176878447592972288"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T15:17:41.000Z", "lang": "es", "id": "1176878447592972288"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "531671840", "edit_history_tweet_ids": ["1176878428475338756"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T15:17:37.000Z", "lang": "es", "id": "1176878428475338756"}, {"text": "@AlbanoDante76 La pol\u00edtica de TV3 de divulgar noticies falses, sense comemtar-ho previament, se li acabar\u00e0 girant en contra. I en mes d'una via. Es una actitut su\u00efcida.", "in_reply_to_user_id": "91560739", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "246720922", "edit_history_tweet_ids": ["1176878395159916545"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "AlbanoDante76", "id": "91560739"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176842685019250688"}], "created_at": "2019-09-25T15:17:29.000Z", "lang": "ca", "id": "1176878395159916545"}, {"text": "RT @CorrupcaoMemes: Tartatura suicida fodase https://t.co/1SVnIshE5v", "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/1SVnIshE5v", "expanded_url": "https://twitter.com/CorrupcaoMemes/status/1176865395405447168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1SVnIshE5v", "media_key": "3_1176865393350234114"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 191, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3440700201", "edit_history_tweet_ids": ["1176878277773930497"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176865395405447168"}], "created_at": "2019-09-25T15:17:01.000Z", "lang": "pt", "id": "1176878277773930497"}, {"text": "RT @CorrupcaoMemes: Tartatura suicida fodase https://t.co/1SVnIshE5v", "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/1SVnIshE5v", "expanded_url": "https://twitter.com/CorrupcaoMemes/status/1176865395405447168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1SVnIshE5v", "media_key": "3_1176865393350234114"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 191, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "189159399", "edit_history_tweet_ids": ["1176878237244416000"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176865395405447168"}], "created_at": "2019-09-25T15:16:51.000Z", "lang": "pt", "id": "1176878237244416000"}, {"text": "RT @CorrupcaoMemes: Tartatura suicida fodase https://t.co/1SVnIshE5v", "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/1SVnIshE5v", "expanded_url": "https://twitter.com/CorrupcaoMemes/status/1176865395405447168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1SVnIshE5v", "media_key": "3_1176865393350234114"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 191, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "801622881037910016", "edit_history_tweet_ids": ["1176878206193999873"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176865395405447168"}], "created_at": "2019-09-25T15:16:44.000Z", "lang": "pt", "id": "1176878206193999873"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "484441942", "edit_history_tweet_ids": ["1176878093199400961"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T15:16:17.000Z", "lang": "es", "id": "1176878093199400961"}, {"text": "RT @CorrupcaoMemes: Tartatura suicida fodase https://t.co/1SVnIshE5v", "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/1SVnIshE5v", "expanded_url": "https://twitter.com/CorrupcaoMemes/status/1176865395405447168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1SVnIshE5v", "media_key": "3_1176865393350234114"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 191, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "178905977", "edit_history_tweet_ids": ["1176878070457929733"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176865395405447168"}], "created_at": "2019-09-25T15:16:11.000Z", "lang": "pt", "id": "1176878070457929733"}, {"text": "RT @revistaforum: Na imagem, que se vale dos congressistas da legenda abrirem m\u00e3o de motorista, o deputado ao volante \u00e9 justamente um parla\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4138650220", "edit_history_tweet_ids": ["1176878056633503746"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176855836880252935"}], "created_at": "2019-09-25T15:16:08.000Z", "lang": "pt", "id": "1176878056633503746"}, {"text": "@Tolaymaruja Trabado de pronto se suicida al ver la realidad, jajajajajajajaja.", "in_reply_to_user_id": "186227903", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "924132291626110976", "edit_history_tweet_ids": ["1176878055350001669"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Tolaymaruja", "id": "186227903"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175969782870552577"}], "created_at": "2019-09-25T15:16:08.000Z", "lang": "es", "id": "1176878055350001669"}, {"text": "@IaraLlanos13 @SofiiaBerti https://t.co/fu1CUim99O\n \nEste tipo explica mucho sobre el suicidio y al final adjunta otro hilo hablando sobre lo mismo. El suicida no es cobarde ni mucho menos hijo de puta, es una persona que sufre y no encuentra c\u00f3mo seguir luchando. Un beso.", "entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/fu1CUim99O", "expanded_url": "https://twitter.com/hookdump/status/1171508615078801409?s=20", "display_url": "twitter.com/hookdump/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "IaraLlanos13", "id": "842274482"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "SofiiaBerti", "id": "764738130"}]}, "in_reply_to_user_id": "842274482", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "477025510", "edit_history_tweet_ids": ["1176877927323111430"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171508615078801409"}, {"type": "replied_to", "id": "1176871400700882945"}], "created_at": "2019-09-25T15:15:37.000Z", "lang": "es", "id": "1176877927323111430"}, {"text": "Uma garota da minha escola se suicidou hoje...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1129870271203237888", "edit_history_tweet_ids": ["1176877924428988416"], "created_at": "2019-09-25T15:15:37.000Z", "lang": "pt", "id": "1176877924428988416"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "543000940", "edit_history_tweet_ids": ["1176877923594362881"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T15:15:36.000Z", "lang": "es", "id": "1176877923594362881"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "68998923", "edit_history_tweet_ids": ["1176877706157481989"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T15:14:45.000Z", "lang": "es", "id": "1176877706157481989"}, {"text": "RT @elgladiadorXXI: Cuando se dice todo en un resumido concepto \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47La suicida continuidad de D\u00edaz-Canel: https://t.co/W7kpYRhGBi", "entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/W7kpYRhGBi", "expanded_url": "https://www.cibercuba.com/noticias/2019-09-25-u191143-e42839-s27068-suicida-continuidad-diaz-canel", "display_url": "cibercuba.com/noticias/2019-\u2026"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 108, "probability": 0.9704, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00edaz-Canel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "elgladiadorXXI", "id": "945692538261983232"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "176964450", "edit_history_tweet_ids": ["1176877687979347968"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176859120089124864"}], "created_at": "2019-09-25T15:14:40.000Z", "lang": "es", "id": "1176877687979347968"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2722733246", "edit_history_tweet_ids": ["1176877659432857600"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T15:14:33.000Z", "lang": "es", "id": "1176877659432857600"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "256121263", "edit_history_tweet_ids": ["1176877652763959298"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T15:14:32.000Z", "lang": "es", "id": "1176877652763959298"}, {"text": "Joven se suicida al apostar con el diablo \"Si pierdo en Free Fire me quito la vida\" - Noticias de \u00daltima Hora https://t.co/UuLQIWFJ3u", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/UuLQIWFJ3u", "expanded_url": "https://www.bibliatodo.com/NoticiasCristianas/joven-se-suicida-al-apostar-con-el-diablo-si-pierdo-en-free-fire-me-quito-la-vida/", "display_url": "bibliatodo.com/NoticiasCristi\u2026"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 64, "probability": 0.8875, "type": "Other", "normalized_text": "Free Fire"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1230860934", "edit_history_tweet_ids": ["1176877597176848384"], "created_at": "2019-09-25T15:14:19.000Z", "lang": "es", "id": "1176877597176848384"}, {"text": "RT @revistaforum: Na imagem, que se vale dos congressistas da legenda abrirem m\u00e3o de motorista, o deputado ao volante \u00e9 justamente um parla\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "76985573", "edit_history_tweet_ids": ["1176877392863928327"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176855836880252935"}], "created_at": "2019-09-25T15:13:30.000Z", "lang": "pt", "id": "1176877392863928327"}, {"text": "RT @CorrupcaoMemes: Tartatura suicida fodase https://t.co/1SVnIshE5v", "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/1SVnIshE5v", "expanded_url": "https://twitter.com/CorrupcaoMemes/status/1176865395405447168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1SVnIshE5v", "media_key": "3_1176865393350234114"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 191, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "757772652757016576", "edit_history_tweet_ids": ["1176877373104562178"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176865395405447168"}], "created_at": "2019-09-25T15:13:25.000Z", "lang": "pt", "id": "1176877373104562178"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "882367094", "edit_history_tweet_ids": ["1176877276463415296"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T15:13:02.000Z", "lang": "es", "id": "1176877276463415296"}, {"text": "@MadeleineOster3 \u00bf Gente proba ? Qui\u00e9nes ? El abogado de un suicida corrupto, el decano y profesores de una universidad que uso \u00e9ste mismo suicida como lavadero de activos de todas sus coimas?  No jodas !", "in_reply_to_user_id": "869665128534478852", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1019259398672220160", "edit_history_tweet_ids": ["1176877098931277824"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MadeleineOster3", "id": "869665128534478852"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176823094998122496"}], "created_at": "2019-09-25T15:12:20.000Z", "lang": "es", "id": "1176877098931277824"}, {"text": "Em d\u00favida se a pr\u00e1tica de Histologia me matou ou me fez feliz.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "853645536058118144", "edit_history_tweet_ids": ["1176877041314123778"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 35, "probability": 0.6294, "type": "Other", "normalized_text": "Histologia"}]}, "created_at": "2019-09-25T15:12:06.000Z", "lang": "pt", "id": "1176877041314123778"}, {"text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1063276369222737922", "edit_history_tweet_ids": ["1176877039732875264"], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "created_at": "2019-09-25T15:12:06.000Z", "lang": "es", "id": "1176877039732875264"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1292998951", "edit_history_tweet_ids": ["1176876927426158592"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T15:11:39.000Z", "lang": "es", "id": "1176876927426158592"}, {"text": "RT @CorrupcaoMemes: Tartatura suicida fodase https://t.co/1SVnIshE5v", "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/1SVnIshE5v", "expanded_url": "https://twitter.com/CorrupcaoMemes/status/1176865395405447168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1SVnIshE5v", "media_key": "3_1176865393350234114"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 191, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1107451764398276608", "edit_history_tweet_ids": ["1176876917095575552"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176865395405447168"}], "created_at": "2019-09-25T15:11:37.000Z", "lang": "pt", "id": "1176876917095575552"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "183495399", "edit_history_tweet_ids": ["1176876795922145285"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T15:11:08.000Z", "lang": "es", "id": "1176876795922145285"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "745754406159847424", "edit_history_tweet_ids": ["1176876745762516992"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T15:10:56.000Z", "lang": "es", "id": "1176876745762516992"}, {"text": "RT @elgladiadorXXI: Cuando se dice todo en un resumido concepto \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47La suicida continuidad de D\u00edaz-Canel: https://t.co/W7kpYRhGBi", "entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/W7kpYRhGBi", "expanded_url": "https://www.cibercuba.com/noticias/2019-09-25-u191143-e42839-s27068-suicida-continuidad-diaz-canel", "display_url": "cibercuba.com/noticias/2019-\u2026"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 108, "probability": 0.9704, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00edaz-Canel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "elgladiadorXXI", "id": "945692538261983232"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1093342018594590721", "edit_history_tweet_ids": ["1176876688090849281"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176859120089124864"}], "created_at": "2019-09-25T15:10:42.000Z", "lang": "es", "id": "1176876688090849281"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3234654278", "edit_history_tweet_ids": ["1176876670516629504"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T15:10:38.000Z", "lang": "es", "id": "1176876670516629504"}, {"text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, q o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo q se diz ser seu amigo, pega a vis\u00e3o, cobra mata abra\u00e7ando, muita atividade pq a falsidade vem de quem a gente menos espera!\ud83d\udcad\ud83d\udca5\ud83c\udfad\ud83c\udf88", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1106363976282189824", "edit_history_tweet_ids": ["1176876641525612544"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9428, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "created_at": "2019-09-25T15:10:31.000Z", "lang": "pt", "id": "1176876641525612544"}, {"text": "@4lucycrazy's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more.", "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 105, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "display_url": "Learn more"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "441912803", "edit_history_tweet_ids": ["1176876628036739072"], "created_at": "2019-09-25T15:10:28.000Z", "lang": "pt", "id": "1176876628036739072"}, {"text": "RT @revistaforum: Na imagem, que se vale dos congressistas da legenda abrirem m\u00e3o de motorista, o deputado ao volante \u00e9 justamente um parla\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1125772927465553921", "edit_history_tweet_ids": ["1176876599532281859"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176855836880252935"}], "created_at": "2019-09-25T15:10:21.000Z", "lang": "pt", "id": "1176876599532281859"}, {"text": "Gui passando de carro: a \n\nCachorro suicida... https://t.co/y7dPfKyMBl", "entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/y7dPfKyMBl", "expanded_url": "https://twitter.com/blogueirinhaofc/status/1176568293034987520", "display_url": "twitter.com/blogueirinhaof\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.3958, "type": "Other", "normalized_text": "Gui"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "author_id": "722141926544252928", "edit_history_tweet_ids": ["1176876528594014213"], "created_at": "2019-09-25T15:10:04.000Z", "lang": "pt", "id": "1176876528594014213"}, {"text": "@chenketsuko @Cordeir07 A quest\u00e3o \u00e9, se algu\u00e9m matar o naruto quem \u00e9 q vai ter pau p matar o cara q matou o naruto?", "in_reply_to_user_id": "1014507734937604097", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1079101127671627777", "edit_history_tweet_ids": ["1176876501687513090"], "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 23, "username": "Cordeir07", "id": "2916771149"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176817481874362368"}], "created_at": "2019-09-25T15:09:57.000Z", "lang": "pt", "id": "1176876501687513090"}, {"text": "RT @dramancuso: M\u00e1s all\u00e1 de que se han reconocido factores gen\u00e9ticos y biol\u00f3gicos en la poblaci\u00f3n general relacionada a la conducta suicida\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "463304743", "edit_history_tweet_ids": ["1176876473954816001"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dramancuso", "id": "734901473369329664"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176840936455688192"}], "created_at": "2019-09-25T15:09:51.000Z", "lang": "es", "id": "1176876473954816001"}, {"text": "RT @revistaforum: Na imagem, que se vale dos congressistas da legenda abrirem m\u00e3o de motorista, o deputado ao volante \u00e9 justamente um parla\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1106164022838210561", "edit_history_tweet_ids": ["1176876397035474947"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176855836880252935"}], "created_at": "2019-09-25T15:09:33.000Z", "lang": "pt", "id": "1176876397035474947"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "822838066679349249", "edit_history_tweet_ids": ["1176876291095703552"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T15:09:07.000Z", "lang": "es", "id": "1176876291095703552"}, {"text": "RT @cindlys: Se eu morrer foi a bibi q me matou por ter colocado pinga fogo no nariz dela BJENDKDKA", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2961031372", "edit_history_tweet_ids": ["1176876217275944963"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "cindlys", "id": "2245662118"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176875658699595777"}], "created_at": "2019-09-25T15:08:50.000Z", "lang": "pt", "id": "1176876217275944963"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "294117060", "edit_history_tweet_ids": ["1176876186439434242"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T15:08:42.000Z", "lang": "es", "id": "1176876186439434242"}, {"text": "@francescocosta telefonata trump-zelensky sounds like telefonata berlusconi-questura (rubyaffair). un gesto grottesco enormemente sottostimato e potenzialmente suicida.", "in_reply_to_user_id": "6566922", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "72029739", "edit_history_tweet_ids": ["1176875860160339969"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "francescocosta", "id": "6566922"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176874921626087424"}], "created_at": "2019-09-25T15:07:25.000Z", "lang": "it", "id": "1176875860160339969"}, {"text": "Se eu morrer foi a bibi q me matou por ter colocado pinga fogo no nariz dela BJENDKDKA", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2245662118", "edit_history_tweet_ids": ["1176875658699595777"], "created_at": "2019-09-25T15:06:36.000Z", "lang": "pt", "id": "1176875658699595777"}, {"text": "RT @CorrupcaoMemes: Tartatura suicida fodase https://t.co/1SVnIshE5v", "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/1SVnIshE5v", "expanded_url": "https://twitter.com/CorrupcaoMemes/status/1176865395405447168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1SVnIshE5v", "media_key": "3_1176865393350234114"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 191, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3364092927", "edit_history_tweet_ids": ["1176875639808364546"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176865395405447168"}], "created_at": "2019-09-25T15:06:32.000Z", "lang": "pt", "id": "1176875639808364546"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1009603448063582209", "edit_history_tweet_ids": ["1176875608036524032"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T15:06:24.000Z", "lang": "es", "id": "1176875608036524032"}, {"text": "RT @CorrupcaoMemes: Tartatura suicida fodase https://t.co/1SVnIshE5v", "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/1SVnIshE5v", "expanded_url": "https://twitter.com/CorrupcaoMemes/status/1176865395405447168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1SVnIshE5v", "media_key": "3_1176865393350234114"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 191, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1007712357596979203", "edit_history_tweet_ids": ["1176875568043896833"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176865395405447168"}], "created_at": "2019-09-25T15:06:15.000Z", "lang": "pt", "id": "1176875568043896833"}, {"text": "RT @CorrupcaoMemes: Tartatura suicida fodase https://t.co/1SVnIshE5v", "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/1SVnIshE5v", "expanded_url": "https://twitter.com/CorrupcaoMemes/status/1176865395405447168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1SVnIshE5v", "media_key": "3_1176865393350234114"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 191, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1012088282816139264", "edit_history_tweet_ids": ["1176875528512573440"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176865395405447168"}], "created_at": "2019-09-25T15:06:05.000Z", "lang": "pt", "id": "1176875528512573440"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "148833455", "edit_history_tweet_ids": ["1176875429132689408"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T15:05:42.000Z", "lang": "es", "id": "1176875429132689408"}, {"text": "RT @CorrupcaoMemes: Tartatura suicida fodase https://t.co/1SVnIshE5v", "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/1SVnIshE5v", "expanded_url": "https://twitter.com/CorrupcaoMemes/status/1176865395405447168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1SVnIshE5v", "media_key": "3_1176865393350234114"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 191, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2859373266", "edit_history_tweet_ids": ["1176875349638111232"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176865395405447168"}], "created_at": "2019-09-25T15:05:23.000Z", "lang": "pt", "id": "1176875349638111232"}, {"text": "@majogm \ud83d\ude22Hace unos a\u00f1os viajaba arriba de un tren frente al que se tir\u00f3 un suicida. La cara del maquinista cuando sali\u00f3 de la cabina no me la olvido mas.", "in_reply_to_user_id": "22967586", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "437140456", "edit_history_tweet_ids": ["1176875268859973643"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "majogm", "id": "22967586"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176874672702533634"}], "created_at": "2019-09-25T15:05:04.000Z", "lang": "es", "id": "1176875268859973643"}, {"text": "RT @Trensurb: O suicida sempre avisa, de alguma forma, que ele quer se matar. Se algu\u00e9m perto de voc\u00ea estiver passando por desamor, leve a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "69931310", "edit_history_tweet_ids": ["1176875203022004224"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Trensurb", "id": "42453250"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176869240005124102"}], "created_at": "2019-09-25T15:04:48.000Z", "lang": "pt", "id": "1176875203022004224"}, {"text": "RT @AndreaMusitanoG: Ma davvero Bergoglio ha detto che non bisogna bloccare il meticciato? Ma \u00e8 normale? Arrivano migliaia di islamici. \u00c8 u\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1170278395", "edit_history_tweet_ids": ["1176875178393034764"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AndreaMusitanoG", "id": "2840224943"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176828094809853952"}], "created_at": "2019-09-25T15:04:42.000Z", "lang": "it", "id": "1176875178393034764"}, {"text": "Uma menina de 15 anos se suicidou agora de manh\u00e3, uma not\u00edcia muito triste...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1037058569814859777", "edit_history_tweet_ids": ["1176875146017198081"], "created_at": "2019-09-25T15:04:34.000Z", "lang": "pt", "id": "1176875146017198081"}, {"text": "RT @CorrupcaoMemes: Tartatura suicida fodase https://t.co/1SVnIshE5v", "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/1SVnIshE5v", "expanded_url": "https://twitter.com/CorrupcaoMemes/status/1176865395405447168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1SVnIshE5v", "media_key": "3_1176865393350234114"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 191, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3048154095", "edit_history_tweet_ids": ["1176874949186871297"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176865395405447168"}], "created_at": "2019-09-25T15:03:47.000Z", "lang": "pt", "id": "1176874949186871297"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "394387462", "edit_history_tweet_ids": ["1176874909475246080"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T15:03:38.000Z", "lang": "es", "id": "1176874909475246080"}, {"text": "se eu sou a mais saud\u00e1vel ent\u00e3o a mais doente j\u00e1 se matou https://t.co/WQoCiGqpd2", "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/WQoCiGqpd2", "expanded_url": "https://twitter.com/d4mng1rl/status/1176180145712971776", "display_url": "twitter.com/d4mng1rl/statu\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1057459149058048000", "edit_history_tweet_ids": ["1176874831511523331"], "created_at": "2019-09-25T15:03:19.000Z", "lang": "pt", "id": "1176874831511523331"}, {"text": "RT @revistaforum: Na imagem, que se vale dos congressistas da legenda abrirem m\u00e3o de motorista, o deputado ao volante \u00e9 justamente um parla\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "83465789", "edit_history_tweet_ids": ["1176874804336635907"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176855836880252935"}], "created_at": "2019-09-25T15:03:13.000Z", "lang": "pt", "id": "1176874804336635907"}, {"text": "RT @revistaforum: Na imagem, que se vale dos congressistas da legenda abrirem m\u00e3o de motorista, o deputado ao volante \u00e9 justamente um parla\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "81266654", "edit_history_tweet_ids": ["1176874746962690049"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176855836880252935"}], "created_at": "2019-09-25T15:02:59.000Z", "lang": "pt", "id": "1176874746962690049"}, {"text": "RT @revistaforum: Na imagem, que se vale dos congressistas da legenda abrirem m\u00e3o de motorista, o deputado ao volante \u00e9 justamente um parla\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "476245278", "edit_history_tweet_ids": ["1176874675009392641"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176855836880252935"}], "created_at": "2019-09-25T15:02:42.000Z", "lang": "pt", "id": "1176874675009392641"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1297164271", "edit_history_tweet_ids": ["1176874610710761473"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T15:02:27.000Z", "lang": "es", "id": "1176874610710761473"}, {"text": "RT @CorrupcaoMemes: Tartatura suicida fodase https://t.co/1SVnIshE5v", "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/1SVnIshE5v", "expanded_url": "https://twitter.com/CorrupcaoMemes/status/1176865395405447168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1SVnIshE5v", "media_key": "3_1176865393350234114"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 191, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "138593801", "edit_history_tweet_ids": ["1176874515999145987"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176865395405447168"}], "created_at": "2019-09-25T15:02:04.000Z", "lang": "pt", "id": "1176874515999145987"}, {"text": "Ayer le dije a un amigo 'Yo te chapar\u00eda si no fueras mi amigo eh' y creo que desbloque\u00e9 un nuevo nivel de honestidad. El nivel suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 63, "quote_count": 0}, "author_id": "91522076", "edit_history_tweet_ids": ["1176874370507202561"], "created_at": "2019-09-25T15:01:29.000Z", "lang": "es", "id": "1176874370507202561"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "237834116", "edit_history_tweet_ids": ["1176874369919934466"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T15:01:29.000Z", "lang": "es", "id": "1176874369919934466"}, {"text": "RT @CorrupcaoMemes: Tartatura suicida fodase https://t.co/1SVnIshE5v", "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/1SVnIshE5v", "expanded_url": "https://twitter.com/CorrupcaoMemes/status/1176865395405447168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1SVnIshE5v", "media_key": "3_1176865393350234114"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 191, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1301263687", "edit_history_tweet_ids": ["1176874352119287809"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176865395405447168"}], "created_at": "2019-09-25T15:01:25.000Z", "lang": "pt", "id": "1176874352119287809"}, {"text": "Joven se suicida al apostar con el diablo \"Si pierdo en Free Fire me quito la vida\" - Noticias de \u00daltima Hora https://t.co/Dxg1kFpWCQ", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/Dxg1kFpWCQ", "expanded_url": "https://www.bibliatodo.com/NoticiasCristianas/joven-se-suicida-al-apostar-con-el-diablo-si-pierdo-en-free-fire-me-quito-la-vida/", "display_url": "bibliatodo.com/NoticiasCristi\u2026"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 64, "probability": 0.8875, "type": "Other", "normalized_text": "Free Fire"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "115185932", "edit_history_tweet_ids": ["1176874132002267137"], "created_at": "2019-09-25T15:00:32.000Z", "lang": "es", "id": "1176874132002267137"}, {"text": "RT @CorrupcaoMemes: Tartatura suicida fodase https://t.co/1SVnIshE5v", "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/1SVnIshE5v", "expanded_url": "https://twitter.com/CorrupcaoMemes/status/1176865395405447168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1SVnIshE5v", "media_key": "3_1176865393350234114"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 191, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1877395711", "edit_history_tweet_ids": ["1176874031565484033"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176865395405447168"}], "created_at": "2019-09-25T15:00:09.000Z", "lang": "pt", "id": "1176874031565484033"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "250781486", "edit_history_tweet_ids": ["1176873951403892736"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T14:59:49.000Z", "lang": "es", "id": "1176873951403892736"}, {"text": "RT @josiisilvabh: Queria entender: Por que qdo a bala sai da arma da pol\u00edcia,a popula\u00e7\u00e3o se revolta e diz \"A pol\u00edcia matou!\" Mas qdo \u00e9 do t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2466702392", "edit_history_tweet_ids": ["1176873936065376256"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "josiisilvabh", "id": "175370769"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176872277012549632"}], "created_at": "2019-09-25T14:59:46.000Z", "lang": "pt", "id": "1176873936065376256"}, {"text": "RT @josiisilvabh: Queria entender: Por que qdo a bala sai da arma da pol\u00edcia,a popula\u00e7\u00e3o se revolta e diz \"A pol\u00edcia matou!\" Mas qdo \u00e9 do t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1096122919", "edit_history_tweet_ids": ["1176873771564699648"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "josiisilvabh", "id": "175370769"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176872277012549632"}], "created_at": "2019-09-25T14:59:07.000Z", "lang": "pt", "id": "1176873771564699648"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1897886713", "edit_history_tweet_ids": ["1176873758570819585"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T14:59:03.000Z", "lang": "es", "id": "1176873758570819585"}, {"text": "RT @CorrupcaoMemes: Tartatura suicida fodase https://t.co/1SVnIshE5v", "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/1SVnIshE5v", "expanded_url": "https://twitter.com/CorrupcaoMemes/status/1176865395405447168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1SVnIshE5v", "media_key": "3_1176865393350234114"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 191, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "777490284947046400", "edit_history_tweet_ids": ["1176873413178118144"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176865395405447168"}], "created_at": "2019-09-25T14:57:41.000Z", "lang": "pt", "id": "1176873413178118144"}, {"text": "RT @Trensurb: O suicida sempre avisa, de alguma forma, que ele quer se matar. Se algu\u00e9m perto de voc\u00ea estiver passando por desamor, leve a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1105523375068332037", "edit_history_tweet_ids": ["1176873409285959681"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Trensurb", "id": "42453250"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176869240005124102"}], "created_at": "2019-09-25T14:57:40.000Z", "lang": "pt", "id": "1176873409285959681"}, {"text": "RT @CorrupcaoMemes: Tartatura suicida fodase https://t.co/1SVnIshE5v", "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/1SVnIshE5v", "expanded_url": "https://twitter.com/CorrupcaoMemes/status/1176865395405447168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1SVnIshE5v", "media_key": "3_1176865393350234114"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 191, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "886807034351538176", "edit_history_tweet_ids": ["1176873186455150592"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176865395405447168"}], "created_at": "2019-09-25T14:56:47.000Z", "lang": "pt", "id": "1176873186455150592"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 18, "tag": "LoultimodeErrejon"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.4629, "type": "Person", "normalized_text": "THANOS"}, {"start": 49, "end": 55, "probability": 0.7329, "type": "Person", "normalized_text": "ERREJON"}, {"start": 238, "end": 244, "probability": 0.7922, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "text": "#LoultimodeErrejon\nTHANOS SE SUCICIDA A CAUSA DE ERREJON\n- El titan se suicida trag\u00e1ndose las joyas del infinito\n- \u00bfDe que me valen joyas del infinitivo, cubos c\u00f3smicos y dem\u00e1s zarandajas si ni siquiera con \u00e9llas podr\u00e9 jam\u00e1s competir con Errej\u00f3n?, fue lo \u00faltimo q se le oy\u00f3 decir", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 4, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "author_id": "602905731", "edit_history_tweet_ids": ["1176873099108728837"], "created_at": "2019-09-25T14:56:26.000Z", "lang": "es", "id": "1176873099108728837"}, {"text": "RT @Trensurb: O suicida sempre avisa, de alguma forma, que ele quer se matar. Se algu\u00e9m perto de voc\u00ea estiver passando por desamor, leve a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "308708649", "edit_history_tweet_ids": ["1176873071778680833"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Trensurb", "id": "42453250"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176869240005124102"}], "created_at": "2019-09-25T14:56:20.000Z", "lang": "pt", "id": "1176873071778680833"}, {"text": "RT @CorrupcaoMemes: Tartatura suicida fodase https://t.co/1SVnIshE5v", "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/1SVnIshE5v", "expanded_url": "https://twitter.com/CorrupcaoMemes/status/1176865395405447168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1SVnIshE5v", "media_key": "3_1176865393350234114"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 191, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1650380815", "edit_history_tweet_ids": ["1176873062853201921"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176865395405447168"}], "created_at": "2019-09-25T14:56:18.000Z", "lang": "pt", "id": "1176873062853201921"}, {"text": "RT @CorrupcaoMemes: Tartatura suicida fodase https://t.co/1SVnIshE5v", "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/1SVnIshE5v", "expanded_url": "https://twitter.com/CorrupcaoMemes/status/1176865395405447168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1SVnIshE5v", "media_key": "3_1176865393350234114"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 191, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "815464032073318400", "edit_history_tweet_ids": ["1176872927624650753"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176865395405447168"}], "created_at": "2019-09-25T14:55:45.000Z", "lang": "pt", "id": "1176872927624650753"}, {"text": "RT @revistaforum: Na imagem, que se vale dos congressistas da legenda abrirem m\u00e3o de motorista, o deputado ao volante \u00e9 justamente um parla\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "988939246751961088", "edit_history_tweet_ids": ["1176872830358708224"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176855836880252935"}], "created_at": "2019-09-25T14:55:22.000Z", "lang": "pt", "id": "1176872830358708224"}, {"text": "RT @CorrupcaoMemes: Tartatura suicida fodase https://t.co/1SVnIshE5v", "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/1SVnIshE5v", "expanded_url": "https://twitter.com/CorrupcaoMemes/status/1176865395405447168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1SVnIshE5v", "media_key": "3_1176865393350234114"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 191, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1026277716205744128", "edit_history_tweet_ids": ["1176872806618927105"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176865395405447168"}], "created_at": "2019-09-25T14:55:16.000Z", "lang": "pt", "id": "1176872806618927105"}, {"text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "321063035", "edit_history_tweet_ids": ["1176872641015230466"], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "created_at": "2019-09-25T14:54:37.000Z", "lang": "es", "id": "1176872641015230466"}, {"text": "RT @GeorgMarques: Na imagem, que se vale dos congressistas da legenda abrirem m\u00e3o de motorista, o deputado ao volante \u00e9 justamente um parla\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "50785451", "edit_history_tweet_ids": ["1176872629573160963"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176856278498500608"}], "created_at": "2019-09-25T14:54:34.000Z", "lang": "pt", "id": "1176872629573160963"}, {"text": "RT @pazborisb: Un se\u00f1or de suicida clav\u00e1ndose un pu\u00f1al en el pecho despu\u00e9s de agredir a su ex pareja.\n\n\u00bfCu\u00e1l es el sentido de manipular as\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "198116497", "edit_history_tweet_ids": ["1176872606714290176"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pazborisb", "id": "133045551"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176400354461851648"}], "created_at": "2019-09-25T14:54:29.000Z", "lang": "es", "id": "1176872606714290176"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "321063035", "edit_history_tweet_ids": ["1176872557577945088"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T14:54:17.000Z", "lang": "es", "id": "1176872557577945088"}, {"text": "@AlbertoPaula52 @domingo_paez @juandelossanto @YeniBerenice @JeanARodriguezS @altatavarez @fedomurd @PoliciaRD @PresidenciaRD @GMontalvoFranco @GonzaloCTerrero @BerlinesaFranco @Robertdelacruzw \u00bfNo es el documento que expide el INACIF, un dato importante para Ud.? \u00bfQu\u00e9 podemos hallar en \u00e9l? \u00bfQu\u00e9 puede ver Ud.? \u00bfCoincide la posici\u00f3n donde qued\u00f3 el arma, \"homicida\" \"suicida\", con lo dicho por el organismo en cuesti\u00f3n? \u00a1Diga Ud.! https://t.co/C7XcXw6xOG", "entities": {"urls": [{"start": 431, "end": 454, "url": "https://t.co/C7XcXw6xOG", "expanded_url": "https://twitter.com/Carlitosway67/status/1176872473155002368/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/C7XcXw6xOG", "media_key": "3_1176872446017921024"}], "annotations": [{"start": 228, "end": 233, "probability": 0.7444, "type": "Other", "normalized_text": "INACIF"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AlbertoPaula52", "id": "1132386487465648128"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "domingo_paez", "id": "215730318"}, {"start": 30, "end": 45, "username": "juandelossanto", "id": "164378137"}, {"start": 46, "end": 59, "username": "YeniBerenice", "id": "548859339"}, {"start": 60, "end": 76, "username": "JeanARodriguezS", "id": "1262435682"}, {"start": 77, "end": 89, "username": "altatavarez", "id": "3282761928"}, {"start": 90, "end": 99, "username": "fedomurd", "id": "262128184"}, {"start": 100, "end": 110, "username": "PoliciaRD", "id": "305445462"}, {"start": 111, "end": 125, "username": "PresidenciaRD", "id": "1284328310953189378"}, {"start": 126, "end": 142, "username": "GMontalvoFranco", "id": "1620437557"}, {"start": 160, "end": 176, "username": "BerlinesaFranco", "id": "875715552119070725"}, {"start": 177, "end": 193, "username": "Robertdelacruzw", "id": "160708135"}]}, "in_reply_to_user_id": "119869332", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "119869332", "edit_history_tweet_ids": ["1176872473155002368"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176870546673491969"}], "created_at": "2019-09-25T14:53:57.000Z", "lang": "es", "id": "1176872473155002368"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1042165031478157313", "edit_history_tweet_ids": ["1176872338039685120"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T14:53:25.000Z", "lang": "es", "id": "1176872338039685120"}, {"text": "Queria entender: Por que qdo a bala sai da arma da pol\u00edcia,a popula\u00e7\u00e3o se revolta e diz \"A pol\u00edcia matou!\" Mas qdo \u00e9 do traficante n\u00e3o h\u00e1 como\u00e7\u00e3o e ainda sai nota como TIRO ACIDENTAL! A vida dessa menina n\u00e3o vale o mesmo q a outra? Seletividade at\u00e9 nisso?\nhttps://t.co/xi0CgmejoV", "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/xi0CgmejoV", "expanded_url": "https://m.extra.globo.com/casos-de-policia/moradores-afirmam-que-menina-foi-morta-em-acari-por-disparo-acidental-de-traficante-21161610.html", "display_url": "m.extra.globo.com/casos-de-polic\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://extra.globo.com/casos-de-policia/moradores-afirmam-que-menina-foi-morta-em-acari-por-disparo-acidental-de-traficante-21161610.html"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 23, "like_count": 86, "quote_count": 2}, "author_id": "175370769", "edit_history_tweet_ids": ["1176872277012549632"], "created_at": "2019-09-25T14:53:10.000Z", "lang": "pt", "id": "1176872277012549632"}, {"text": "Acabo de ver full pelea entre par de amigas y una se pas\u00f3 un pokitin...\n\nElla se me acerca y me pregunta:\n\n- Da\u00ed fui muy dura con ella?\n- le digo ps...Si se suicida es tu culpa!!\n\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23yo no se pa que me preguntan a mi\ud83d\ude4a", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "author_id": "554742963", "edit_history_tweet_ids": ["1176872272650493954"], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 67, "probability": 0.3797, "type": "Person", "normalized_text": "pokitin"}]}, "created_at": "2019-09-25T14:53:09.000Z", "lang": "es", "id": "1176872272650493954"}, {"text": "RT @revistaforum: Na imagem, que se vale dos congressistas da legenda abrirem m\u00e3o de motorista, o deputado ao volante \u00e9 justamente um parla\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1161582165873876992", "edit_history_tweet_ids": ["1176872255780982784"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176855836880252935"}], "created_at": "2019-09-25T14:53:05.000Z", "lang": "pt", "id": "1176872255780982784"}, {"text": "RT @revistaforum: Na imagem, que se vale dos congressistas da legenda abrirem m\u00e3o de motorista, o deputado ao volante \u00e9 justamente um parla\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "70134660", "edit_history_tweet_ids": ["1176872243374305280"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176855836880252935"}], "created_at": "2019-09-25T14:53:02.000Z", "lang": "pt", "id": "1176872243374305280"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "473017577", "edit_history_tweet_ids": ["1176872122255388673"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T14:52:33.000Z", "lang": "es", "id": "1176872122255388673"}, {"text": "RT @MaxBastoni: Una madre che si suicida, una bambina grave in ospedale e un padre che i servizi sociali del @ComuneMI non hanno ascoltato.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "359275219", "edit_history_tweet_ids": ["1176872116848869376"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MaxBastoni", "id": "408399992"}, {"start": 109, "end": 118, "username": "ComuneMI", "id": "728604452"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176859950448091136"}], "created_at": "2019-09-25T14:52:32.000Z", "lang": "it", "id": "1176872116848869376"}, {"text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "702628126526939139", "edit_history_tweet_ids": ["1176872051849801728"], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "created_at": "2019-09-25T14:52:17.000Z", "lang": "es", "id": "1176872051849801728"}, {"text": "RT @MilaCamilaaa: Todas las enfermedades mentales, o cualquier pensamiento suicida son nuestros enemigos silencioso, vivimos en una socieda\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "63870229", "edit_history_tweet_ids": ["1176872042152570880"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176528823145390087"}], "created_at": "2019-09-25T14:52:14.000Z", "lang": "es", "id": "1176872042152570880"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "702628126526939139", "edit_history_tweet_ids": ["1176871975232389120"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T14:51:58.000Z", "lang": "es", "id": "1176871975232389120"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 155, "end": 171, "tag": "SetembroAmarelo"}], "urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/YN0w04TJWG", "expanded_url": "https://twitter.com/nessabvieira/status/1176871969582702592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YN0w04TJWG", "media_key": "3_1176871938410594305"}], "annotations": [{"start": 156, "end": 170, "probability": 0.7117, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}]}, "text": "Texto \u00e1cido e necess\u00e1rio do que quase ningu\u00e9m fala. S\u00f3 quem lida ou \u00e9 algu\u00e9m com depress\u00e3o e ansiedade, e pensamentos suicida, sabe como \u00e9.\n\nSigam o fio.\n\n#SetembroAmarelo https://t.co/YN0w04TJWG", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "56911057", "edit_history_tweet_ids": ["1176871969582702592"], "created_at": "2019-09-25T14:51:57.000Z", "lang": "pt", "id": "1176871969582702592"}, {"text": "um pernilongo se suicidou na minha m\u00e3o\n\nna vdd ele se rendeu a mim ne, pousou na minha m\u00e3o e e eu matei ele", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1000337068155957248", "edit_history_tweet_ids": ["1176871888745840640"], "created_at": "2019-09-25T14:51:38.000Z", "lang": "pt", "id": "1176871888745840640"}, {"text": "\u00bfSe unir\u00edan si empiezo un culto suicida?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "153139780", "edit_history_tweet_ids": ["1176871796605370369"], "created_at": "2019-09-25T14:51:16.000Z", "lang": "es", "id": "1176871796605370369"}, {"text": "RT @CorrupcaoMemes: Tartatura suicida fodase https://t.co/1SVnIshE5v", "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/1SVnIshE5v", "expanded_url": "https://twitter.com/CorrupcaoMemes/status/1176865395405447168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1SVnIshE5v", "media_key": "3_1176865393350234114"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 191, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1037459290427215872", "edit_history_tweet_ids": ["1176871757648736256"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176865395405447168"}], "created_at": "2019-09-25T14:51:06.000Z", "lang": "pt", "id": "1176871757648736256"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4064761455", "edit_history_tweet_ids": ["1176871750459695104"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T14:51:05.000Z", "lang": "es", "id": "1176871750459695104"}, {"text": "RT @Hiasmin10: Independente de qualquer coisa temos que ser profissional, n\u00e3o importa se matou, roubou etc. Voc\u00ea n\u00e3o tem nada haver com iss\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2817444301", "edit_history_tweet_ids": ["1176871729081344005"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Hiasmin10", "id": "1503340710954688512"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176678004308807682"}], "created_at": "2019-09-25T14:51:00.000Z", "lang": "pt", "id": "1176871729081344005"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1063276369222737922", "edit_history_tweet_ids": ["1176871694381801473"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T14:50:51.000Z", "lang": "es", "id": "1176871694381801473"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1566985651", "edit_history_tweet_ids": ["1176871627721707520"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T14:50:35.000Z", "lang": "es", "id": "1176871627721707520"}, {"text": "RT @afntijuana: El Instituto de Psiquiatr\u00eda de Baja California no ha registrado repuntes en la tendencia suicida, aunque el 90% de los paci\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "123043284", "edit_history_tweet_ids": ["1176871519617605632"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 42, "probability": 0.348, "type": "Other", "normalized_text": "Psiquiatr\u00eda"}, {"start": 47, "end": 61, "probability": 0.7509, "type": "Place", "normalized_text": "Baja California"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "afntijuana", "id": "85233043"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175445003151147009"}], "created_at": "2019-09-25T14:50:10.000Z", "lang": "es", "id": "1176871519617605632"}, {"text": "RT @CorrupcaoMemes: Tartatura suicida fodase https://t.co/1SVnIshE5v", "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/1SVnIshE5v", "expanded_url": "https://twitter.com/CorrupcaoMemes/status/1176865395405447168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1SVnIshE5v", "media_key": "3_1176865393350234114"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 191, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1111270255412826112", "edit_history_tweet_ids": ["1176871381910380545"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176865395405447168"}], "created_at": "2019-09-25T14:49:37.000Z", "lang": "pt", "id": "1176871381910380545"}, {"text": "RT @CorrupcaoMemes: Tartatura suicida fodase https://t.co/1SVnIshE5v", "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/1SVnIshE5v", "expanded_url": "https://twitter.com/CorrupcaoMemes/status/1176865395405447168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1SVnIshE5v", "media_key": "3_1176865393350234114"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 191, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2252813639", "edit_history_tweet_ids": ["1176871325111128069"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176865395405447168"}], "created_at": "2019-09-25T14:49:23.000Z", "lang": "pt", "id": "1176871325111128069"}, {"text": "A depress\u00e3o ta levando td mundo mano, gente vamo acordaaaaa vamos olhar pro pr\u00f3ximo, a gnt acha q t\u00e1 td bem, mas n\u00e3o est\u00e1. Eu falhei como humano em ajudar o pr\u00f3ximo, meu vizinho se matou e eu n\u00e3o percebi qualquer alerta q ele tenha dado.\nN\u00e3o \u00e9 pq a pessoa sorrir q ela est\u00e1 bem.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "911260908768387074", "edit_history_tweet_ids": ["1176871304634523648"], "created_at": "2019-09-25T14:49:18.000Z", "lang": "pt", "id": "1176871304634523648"}, {"text": "RT @CorrupcaoMemes: Tartatura suicida fodase https://t.co/1SVnIshE5v", "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/1SVnIshE5v", "expanded_url": "https://twitter.com/CorrupcaoMemes/status/1176865395405447168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1SVnIshE5v", "media_key": "3_1176865393350234114"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 191, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "991321474916126720", "edit_history_tweet_ids": ["1176871251962470407"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176865395405447168"}], "created_at": "2019-09-25T14:49:06.000Z", "lang": "pt", "id": "1176871251962470407"}, {"text": "Sofia vai fazer alguma coisa no cabelo sexta-feira, me falou disso na segunda mas n oq \u00e9... pensando nisso at\u00e9 agora agoniada por n saber oq \u00e9 q essa doida vai fazer \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f se a curiosidade matou o gato, vai me matar tmb", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "752890800833437696", "edit_history_tweet_ids": ["1176871213198716929"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.5521, "type": "Person", "normalized_text": "Sofia"}]}, "created_at": "2019-09-25T14:48:57.000Z", "lang": "pt", "id": "1176871213198716929"}, {"text": "RT @CorrupcaoMemes: Tartatura suicida fodase https://t.co/1SVnIshE5v", "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/1SVnIshE5v", "expanded_url": "https://twitter.com/CorrupcaoMemes/status/1176865395405447168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1SVnIshE5v", "media_key": "3_1176865393350234114"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 191, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "898697094038523904", "edit_history_tweet_ids": ["1176871132802224128"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176865395405447168"}], "created_at": "2019-09-25T14:48:37.000Z", "lang": "pt", "id": "1176871132802224128"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "816727661829640203", "edit_history_tweet_ids": ["1176871107007254528"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T14:48:31.000Z", "lang": "es", "id": "1176871107007254528"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "707246960", "edit_history_tweet_ids": ["1176871019354759169"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T14:48:10.000Z", "lang": "es", "id": "1176871019354759169"}, {"text": "RT @Hiasmin10: Independente de qualquer coisa temos que ser profissional, n\u00e3o importa se matou, roubou etc. Voc\u00ea n\u00e3o tem nada haver com iss\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1173067903702360066", "edit_history_tweet_ids": ["1176871018545258498"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Hiasmin10", "id": "1503340710954688512"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176678004308807682"}], "created_at": "2019-09-25T14:48:10.000Z", "lang": "pt", "id": "1176871018545258498"}, {"text": "RT @Marcell02129433: Lembrando que o presidente lamentou a morte do MC Rea\u00e7a, que matou a namorada e se matou.\n\nAt\u00e9 agora nada sobre a meni\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1088435175451709445", "edit_history_tweet_ids": ["1176870965285990400"], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 75, "probability": 0.5196, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175825297402486785"}], "created_at": "2019-09-25T14:47:57.000Z", "lang": "pt", "id": "1176870965285990400"}, {"text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1149041064990380033", "edit_history_tweet_ids": ["1176870956888940544"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "created_at": "2019-09-25T14:47:55.000Z", "lang": "es", "id": "1176870956888940544"}, {"text": "RT @Trensurb: O suicida sempre avisa, de alguma forma, que ele quer se matar. Se algu\u00e9m perto de voc\u00ea estiver passando por desamor, leve a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1852767408", "edit_history_tweet_ids": ["1176870932679483394"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Trensurb", "id": "42453250"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176869240005124102"}], "created_at": "2019-09-25T14:47:50.000Z", "lang": "pt", "id": "1176870932679483394"}, {"text": "RT @revistaforum: Na imagem, que se vale dos congressistas da legenda abrirem m\u00e3o de motorista, o deputado ao volante \u00e9 justamente um parla\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2320480067", "edit_history_tweet_ids": ["1176870894255431680"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176855836880252935"}], "created_at": "2019-09-25T14:47:41.000Z", "lang": "pt", "id": "1176870894255431680"}, {"text": "RT @CorrupcaoMemes: Tartatura suicida fodase https://t.co/1SVnIshE5v", "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/1SVnIshE5v", "expanded_url": "https://twitter.com/CorrupcaoMemes/status/1176865395405447168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1SVnIshE5v", "media_key": "3_1176865393350234114"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 191, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "242328041", "edit_history_tweet_ids": ["1176870842124443649"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176865395405447168"}], "created_at": "2019-09-25T14:47:28.000Z", "lang": "pt", "id": "1176870842124443649"}, {"text": "RT @AtlantidaDCita: Noticias: Se rumorea que el Joker no solo saldr\u00eda en ese cameo al principio de Aves de Presa, sino que se van a recicla\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "923170764215541760", "edit_history_tweet_ids": ["1176870823149232128"], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.9036, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 99, "end": 111, "probability": 0.9215, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Presa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AtlantidaDCita", "id": "1079488472136716293"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176865637324468227"}], "created_at": "2019-09-25T14:47:24.000Z", "lang": "es", "id": "1176870823149232128"}, {"text": "@hectorre88 @lopezdoriga Con raz\u00f3n quer\u00edan tirar el aeropuerto Benito Ju\u00e1rez. Aunque hayan invertido los millones que me digas, se iba a hundir . Ese proyecto del NAIM era suicida y corrupto por donde se le mire.", "in_reply_to_user_id": "2943468036", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1161431792739422208", "edit_history_tweet_ids": ["1176870773950164995"], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 75, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Benito Ju\u00e1rez"}, {"start": 163, "end": 166, "probability": 0.35, "type": "Organization", "normalized_text": "NAIM"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "hectorre88", "id": "2943468036"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "lopezdoriga", "id": "236636515"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176866816175550465"}], "created_at": "2019-09-25T14:47:12.000Z", "lang": "es", "id": "1176870773950164995"}, {"text": "Si matamos al la Luna, el  Sol se suicida ...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1175810966375804931", "edit_history_tweet_ids": ["1176870732959223813"], "created_at": "2019-09-25T14:47:02.000Z", "lang": "es", "id": "1176870732959223813"}, {"text": "RT @uchileradio: \"Existe la posibilidad que su cuerpo haya sido suspendido para hacer que la muerte pareciera un ahorcamiento suicida\u201d, se\u00f1\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1149041064990380033", "edit_history_tweet_ids": ["1176870709089509376"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "uchileradio", "id": "78058372"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176597422174195712"}], "created_at": "2019-09-25T14:46:56.000Z", "lang": "es", "id": "1176870709089509376"}, {"text": "RT @bastosgabriel93: Me abalou muito o caso do menino que se suicidou no N\u00e1utico... T\u00f4 querendo fazer um bate-papo sobre sa\u00fade mental na Pr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1164298519609532417", "edit_history_tweet_ids": ["1176870688721948672"], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 79, "probability": 0.6557, "type": "Organization", "normalized_text": "N\u00e1utico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "bastosgabriel93", "id": "3677481495"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176486046055522305"}], "created_at": "2019-09-25T14:46:52.000Z", "lang": "pt", "id": "1176870688721948672"}, {"text": "RT @GeorgMarques: Na imagem, que se vale dos congressistas da legenda abrirem m\u00e3o de motorista, o deputado ao volante \u00e9 justamente um parla\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "361567481", "edit_history_tweet_ids": ["1176870632019152896"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176856278498500608"}], "created_at": "2019-09-25T14:46:38.000Z", "lang": "pt", "id": "1176870632019152896"}, {"text": "RT @MaxBastoni: Una madre che si suicida, una bambina grave in ospedale e un padre che i servizi sociali del @ComuneMI non hanno ascoltato.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "852916347138953218", "edit_history_tweet_ids": ["1176870491400933376"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MaxBastoni", "id": "408399992"}, {"start": 109, "end": 118, "username": "ComuneMI", "id": "728604452"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176859950448091136"}], "created_at": "2019-09-25T14:46:05.000Z", "lang": "it", "id": "1176870491400933376"}, {"text": "Quem matou, realmente,  a menina na favela? Foram vcs drogados,  que mant\u00e9m o tr\u00e1fico e ainda t\u00eam a cara de pau de irem ofertar \"solidariedade\" \u00e0 fam\u00edlia enlutada s\u00f3 para lacrar! Deviam ser linchados, se a popula\u00e7\u00e3o das comunidades tivessem consci\u00eancia da realidade das coisas.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1169194519499366400", "edit_history_tweet_ids": ["1176870451408179200"], "created_at": "2019-09-25T14:45:55.000Z", "lang": "pt", "id": "1176870451408179200"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "178164980", "edit_history_tweet_ids": ["1176870424522760192"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T14:45:49.000Z", "lang": "es", "id": "1176870424522760192"}, {"text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "438440700", "edit_history_tweet_ids": ["1176870387474411521"], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "created_at": "2019-09-25T14:45:40.000Z", "lang": "es", "id": "1176870387474411521"}, {"text": "E se a gente trocar soco, ou porque tu \u00e9 suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2780270841", "edit_history_tweet_ids": ["1176870314011217920"], "created_at": "2019-09-25T14:45:22.000Z", "lang": "pt", "id": "1176870314011217920"}, {"text": "RT @CorrupcaoMemes: Tartatura suicida fodase https://t.co/1SVnIshE5v", "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/1SVnIshE5v", "expanded_url": "https://twitter.com/CorrupcaoMemes/status/1176865395405447168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1SVnIshE5v", "media_key": "3_1176865393350234114"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 191, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3647812037", "edit_history_tweet_ids": ["1176870277856317440"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176865395405447168"}], "created_at": "2019-09-25T14:45:14.000Z", "lang": "pt", "id": "1176870277856317440"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "438440700", "edit_history_tweet_ids": ["1176870257979514881"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T14:45:09.000Z", "lang": "es", "id": "1176870257979514881"}, {"text": "RT @CorrupcaoMemes: Tartatura suicida fodase https://t.co/1SVnIshE5v", "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/1SVnIshE5v", "expanded_url": "https://twitter.com/CorrupcaoMemes/status/1176865395405447168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1SVnIshE5v", "media_key": "3_1176865393350234114"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 191, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "754500082238717952", "edit_history_tweet_ids": ["1176870201641582595"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176865395405447168"}], "created_at": "2019-09-25T14:44:55.000Z", "lang": "pt", "id": "1176870201641582595"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4405043657", "edit_history_tweet_ids": ["1176870176769236992"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T14:44:49.000Z", "lang": "es", "id": "1176870176769236992"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 192, "end": 196, "tag": "RIP"}], "mentions": [{"start": 197, "end": 206, "username": "heypanda", "id": "37225317"}]}, "text": "eu visitei o tt de uma amiga que se matou, e a maioria dos posts dela eram em rela\u00e7\u00e3o a doen\u00e7a que ela sofria, e nos curtimos e retuitamos e nem se tocamos no q estava passando na mente dela, #RIP @heypanda we all miss you", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "47316883", "edit_history_tweet_ids": ["1176870135409364993"], "created_at": "2019-09-25T14:44:40.000Z", "geo": {"place_id": "9c4c0b8127ec35a3"}, "lang": "pt", "id": "1176870135409364993"}, {"text": "RT @CorrupcaoMemes: Tartatura suicida fodase https://t.co/1SVnIshE5v", "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/1SVnIshE5v", "expanded_url": "https://twitter.com/CorrupcaoMemes/status/1176865395405447168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1SVnIshE5v", "media_key": "3_1176865393350234114"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 191, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "986384975602896897", "edit_history_tweet_ids": ["1176870070104010752"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176865395405447168"}], "created_at": "2019-09-25T14:44:24.000Z", "lang": "pt", "id": "1176870070104010752"}, {"text": "No s\u00e9 ustedes pero yo ya estoy para ese tal pacto suicida, eh", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "171577982", "edit_history_tweet_ids": ["1176870044707512322"], "created_at": "2019-09-25T14:44:18.000Z", "lang": "es", "id": "1176870044707512322"}, {"text": "RT @CorrupcaoMemes: Tartatura suicida fodase https://t.co/1SVnIshE5v", "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/1SVnIshE5v", "expanded_url": "https://twitter.com/CorrupcaoMemes/status/1176865395405447168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1SVnIshE5v", "media_key": "3_1176865393350234114"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 191, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "826442879094628352", "edit_history_tweet_ids": ["1176869949425496065"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176865395405447168"}], "created_at": "2019-09-25T14:43:55.000Z", "lang": "pt", "id": "1176869949425496065"}, {"text": "@Flamengo Vcs j\u00e1 indenizaram os familiares do churrasco assassino que matou os 10 meninos nas depend\u00eancias do Clube? Se eu fosse presidente desse pa\u00eds suspenderia o clube de todas as atividades esportivas at\u00e9 cumprirem as indeniza\u00e7\u00f5es.", "in_reply_to_user_id": "59591856", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "731646872725651457", "edit_history_tweet_ids": ["1176869745687257092"], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 64, "probability": 0.6453, "type": "Organization", "normalized_text": "assassino"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176868046910238721"}], "created_at": "2019-09-25T14:43:07.000Z", "lang": "pt", "id": "1176869745687257092"}, {"text": "RT @CorrupcaoMemes: Tartatura suicida fodase https://t.co/1SVnIshE5v", "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/1SVnIshE5v", "expanded_url": "https://twitter.com/CorrupcaoMemes/status/1176865395405447168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1SVnIshE5v", "media_key": "3_1176865393350234114"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 191, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1053116106372759552", "edit_history_tweet_ids": ["1176869740196827136"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176865395405447168"}], "created_at": "2019-09-25T14:43:05.000Z", "lang": "pt", "id": "1176869740196827136"}, {"text": "RT @ElOjoChurrinche: Para que el @PNACIONAL pueda llegar al gobierno con @LuisLacallePou necesita, le guste o no un @PartidoColorado fuerte\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4704540013", "edit_history_tweet_ids": ["1176869734702374914"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ElOjoChurrinche", "id": "713199854"}, {"start": 33, "end": 43, "username": "PNACIONAL", "id": "153146271"}, {"start": 73, "end": 88, "username": "LuisLacallePou", "id": "189861728"}, {"start": 116, "end": 132, "username": "PartidoColorado", "id": "202717317"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176577574929076226"}], "created_at": "2019-09-25T14:43:04.000Z", "lang": "es", "id": "1176869734702374914"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "268461634", "edit_history_tweet_ids": ["1176869713248509952"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T14:42:59.000Z", "lang": "es", "id": "1176869713248509952"}, {"text": "Muy suicida si me tiro al sol a las 12 del mediod\u00eda?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 2}, "author_id": "1426116415", "edit_history_tweet_ids": ["1176869445190508544"], "created_at": "2019-09-25T14:41:55.000Z", "lang": "es", "id": "1176869445190508544"}, {"text": "RT @Trensurb: O suicida sempre avisa, de alguma forma, que ele quer se matar. Se algu\u00e9m perto de voc\u00ea estiver passando por desamor, leve a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "367497568", "edit_history_tweet_ids": ["1176869401825619969"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Trensurb", "id": "42453250"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176869240005124102"}], "created_at": "2019-09-25T14:41:45.000Z", "lang": "pt", "id": "1176869401825619969"}, {"text": "Me sentiria mais seguro se eles tivessem um motorista, pois o motorista da foto j\u00e1 matou um trabalhador atropelado. https://t.co/72PN2PXhqB", "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/72PN2PXhqB", "expanded_url": "https://twitter.com/partidonovo30/status/1176203239148183558", "display_url": "twitter.com/partidonovo30/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "895881338", "edit_history_tweet_ids": ["1176869328119042049"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176203239148183558"}], "created_at": "2019-09-25T14:41:27.000Z", "lang": "pt", "id": "1176869328119042049"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4026174448", "edit_history_tweet_ids": ["1176869311635513348"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T14:41:23.000Z", "lang": "es", "id": "1176869311635513348"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "181411981", "edit_history_tweet_ids": ["1176869310356234240"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T14:41:23.000Z", "lang": "es", "id": "1176869310356234240"}, {"text": "RT @Trensurb: O suicida sempre avisa, de alguma forma, que ele quer se matar. Se algu\u00e9m perto de voc\u00ea estiver passando por desamor, leve a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "110148693", "edit_history_tweet_ids": ["1176869303729172480"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Trensurb", "id": "42453250"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176869240005124102"}], "created_at": "2019-09-25T14:41:21.000Z", "lang": "pt", "id": "1176869303729172480"}, {"text": "RT @CorrupcaoMemes: Tartatura suicida fodase https://t.co/1SVnIshE5v", "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/1SVnIshE5v", "expanded_url": "https://twitter.com/CorrupcaoMemes/status/1176865395405447168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1SVnIshE5v", "media_key": "3_1176865393350234114"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 191, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "829528470527045633", "edit_history_tweet_ids": ["1176869296590532609"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176865395405447168"}], "created_at": "2019-09-25T14:41:20.000Z", "lang": "pt", "id": "1176869296590532609"}, {"text": "O suicida sempre avisa, de alguma forma, que ele quer se matar. Se algu\u00e9m perto de voc\u00ea estiver passando por desamor, leve a s\u00e9rio as mudan\u00e7as de comportamento e ofere\u00e7a ajuda. Esse \u00e9 um dos principais motivos que fazem 4 pessoas por dia cometerem o suic\u00eddio no RS. https://t.co/oX5vYzibG4", "entities": {"urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/oX5vYzibG4", "expanded_url": "https://twitter.com/Trensurb/status/1176869240005124102/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/oX5vYzibG4", "media_key": "7_1176868860915593218"}], "annotations": [{"start": 262, "end": 263, "probability": 0.6793, "type": "Place", "normalized_text": "RS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 30, "quote_count": 1}, "author_id": "42453250", "edit_history_tweet_ids": ["1176869240005124102"], "created_at": "2019-09-25T14:41:06.000Z", "lang": "pt", "id": "1176869240005124102"}, {"text": "RT @revistaforum: Na imagem, que se vale dos congressistas da legenda abrirem m\u00e3o de motorista, o deputado ao volante \u00e9 justamente um parla\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "167109810", "edit_history_tweet_ids": ["1176869230635028481"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176855836880252935"}], "created_at": "2019-09-25T14:41:04.000Z", "lang": "pt", "id": "1176869230635028481"}, {"text": "RT @elgladiadorXXI: Cuando se dice todo en un resumido concepto \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47La suicida continuidad de D\u00edaz-Canel: https://t.co/W7kpYRhGBi", "entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/W7kpYRhGBi", "expanded_url": "https://www.cibercuba.com/noticias/2019-09-25-u191143-e42839-s27068-suicida-continuidad-diaz-canel", "display_url": "cibercuba.com/noticias/2019-\u2026"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 108, "probability": 0.9704, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00edaz-Canel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "elgladiadorXXI", "id": "945692538261983232"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3295490578", "edit_history_tweet_ids": ["1176869182534819843"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176859120089124864"}], "created_at": "2019-09-25T14:40:52.000Z", "lang": "es", "id": "1176869182534819843"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "112281464", "edit_history_tweet_ids": ["1176869152432283649"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T14:40:45.000Z", "lang": "es", "id": "1176869152432283649"}, {"text": "RT @CorrupcaoMemes: Tartatura suicida fodase https://t.co/1SVnIshE5v", "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/1SVnIshE5v", "expanded_url": "https://twitter.com/CorrupcaoMemes/status/1176865395405447168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1SVnIshE5v", "media_key": "3_1176865393350234114"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 191, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "892152718403534848", "edit_history_tweet_ids": ["1176869051169157121"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176865395405447168"}], "created_at": "2019-09-25T14:40:21.000Z", "lang": "pt", "id": "1176869051169157121"}, {"text": "RT @CorrupcaoMemes: Tartatura suicida fodase https://t.co/1SVnIshE5v", "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/1SVnIshE5v", "expanded_url": "https://twitter.com/CorrupcaoMemes/status/1176865395405447168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1SVnIshE5v", "media_key": "3_1176865393350234114"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 191, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "318710562", "edit_history_tweet_ids": ["1176868978943254529"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176865395405447168"}], "created_at": "2019-09-25T14:40:04.000Z", "lang": "pt", "id": "1176868978943254529"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "741656424028221440", "edit_history_tweet_ids": ["1176868695878094848"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T14:38:56.000Z", "lang": "es", "id": "1176868695878094848"}, {"text": "RT @GeorgMarques: Na imagem, que se vale dos congressistas da legenda abrirem m\u00e3o de motorista, o deputado ao volante \u00e9 justamente um parla\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "132899626", "edit_history_tweet_ids": ["1176868490663342081"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176856278498500608"}], "created_at": "2019-09-25T14:38:07.000Z", "lang": "pt", "id": "1176868490663342081"}, {"text": "RT @CorrupcaoMemes: Tartatura suicida fodase https://t.co/1SVnIshE5v", "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/1SVnIshE5v", "expanded_url": "https://twitter.com/CorrupcaoMemes/status/1176865395405447168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1SVnIshE5v", "media_key": "3_1176865393350234114"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 191, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1016148693626519552", "edit_history_tweet_ids": ["1176868415438512135"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176865395405447168"}], "created_at": "2019-09-25T14:37:50.000Z", "lang": "pt", "id": "1176868415438512135"}, {"text": "RT @revistaforum: Na imagem, que se vale dos congressistas da legenda abrirem m\u00e3o de motorista, o deputado ao volante \u00e9 justamente um parla\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1057865887074697216", "edit_history_tweet_ids": ["1176868376469221376"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176855836880252935"}], "created_at": "2019-09-25T14:37:40.000Z", "lang": "pt", "id": "1176868376469221376"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "339456458", "edit_history_tweet_ids": ["1176868298979520518"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T14:37:22.000Z", "lang": "es", "id": "1176868298979520518"}, {"text": "RT @revistaforum: Na imagem, que se vale dos congressistas da legenda abrirem m\u00e3o de motorista, o deputado ao volante \u00e9 justamente um parla\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "236899552", "edit_history_tweet_ids": ["1176868244357111813"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176855836880252935"}], "created_at": "2019-09-25T14:37:09.000Z", "lang": "pt", "id": "1176868244357111813"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "162185584", "edit_history_tweet_ids": ["1176868232722100225"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T14:37:06.000Z", "lang": "es", "id": "1176868232722100225"}, {"text": "RT @CorrupcaoMemes: Tartatura suicida fodase https://t.co/1SVnIshE5v", "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/1SVnIshE5v", "expanded_url": "https://twitter.com/CorrupcaoMemes/status/1176865395405447168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1SVnIshE5v", "media_key": "3_1176865393350234114"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 191, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "989209563370082304", "edit_history_tweet_ids": ["1176868079156060160"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176865395405447168"}], "created_at": "2019-09-25T14:36:29.000Z", "lang": "pt", "id": "1176868079156060160"}, {"text": "@gkleinburg O esas llamadas entre Trump y el Pdte. de Ucrania contienen algo realmente conmocionante, o esto es suicida para los Dems.\nLos n\u00fameros en las c\u00e1maras no les alcanzan para una destituci\u00f3n. Necesitar\u00edan a todos los Dems., los independientes y como a 20 Reps. Lo veo dif\u00edcil.", "in_reply_to_user_id": "316559270", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "993965975597969408", "edit_history_tweet_ids": ["1176868063670652930"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.9783, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 45, "end": 48, "probability": 0.499, "type": "Organization", "normalized_text": "Pdte"}, {"start": 54, "end": 60, "probability": 0.9706, "type": "Place", "normalized_text": "Ucrania"}, {"start": 129, "end": 132, "probability": 0.779, "type": "Organization", "normalized_text": "Dems"}, {"start": 225, "end": 228, "probability": 0.4754, "type": "Organization", "normalized_text": "Dems"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "gkleinburg", "id": "316559270"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176620501755711488"}], "created_at": "2019-09-25T14:36:26.000Z", "lang": "es", "id": "1176868063670652930"}, {"text": "Abril: \u201cJime me mandas esta info?\u201d\n*manda mail con info\nJunio: \u201cJime, porqu\u00e9 nunca me mandaste la info?\u201d\n*reenv\u00eda mail con info\nJulio: \u201cJime, prepara un mail con la info\u201d\n*vuelve a reenviar el mail \nSeptiembre: \u201cJime, hay que juntarnos para ver qu\u00e9 info hay\u201d\n*se suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "134203493", "edit_history_tweet_ids": ["1176868047044452352"], "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 11, "probability": 0.7763, "type": "Other", "normalized_text": "Jime"}, {"start": 64, "end": 67, "probability": 0.6694, "type": "Other", "normalized_text": "Jime"}, {"start": 128, "end": 132, "probability": 0.6335, "type": "Other", "normalized_text": "Julio"}, {"start": 136, "end": 139, "probability": 0.7401, "type": "Other", "normalized_text": "Jime"}, {"start": 212, "end": 215, "probability": 0.6597, "type": "Other", "normalized_text": "Jime"}]}, "created_at": "2019-09-25T14:36:22.000Z", "lang": "es", "id": "1176868047044452352"}, {"text": "@ForUcinema @pachifois Heath Ledger el mejor lejos.\nY el peor es el que hace escuadr\u00f3n suicida", "in_reply_to_user_id": "1116248726866223104", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2854084457", "edit_history_tweet_ids": ["1176868022981726211"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.9774, "type": "Person", "normalized_text": "Heath Ledger"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "forucinema", "id": "1116248726866223104"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "pachifois", "id": "107279017"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174799635073916928"}], "created_at": "2019-09-25T14:36:16.000Z", "lang": "es", "id": "1176868022981726211"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "631388368", "edit_history_tweet_ids": ["1176867979432222720"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T14:36:06.000Z", "lang": "es", "id": "1176867979432222720"}, {"text": "RT @revistaforum: Na imagem, que se vale dos congressistas da legenda abrirem m\u00e3o de motorista, o deputado ao volante \u00e9 justamente um parla\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2936633909", "edit_history_tweet_ids": ["1176867969504370689"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176855836880252935"}], "created_at": "2019-09-25T14:36:03.000Z", "lang": "pt", "id": "1176867969504370689"}, {"text": "RT @marcogomes: Agatha Felix n\u00e3o p\u00f4de crescer para colher m\u00e9ritos competindo no mercado contra crian\u00e7as da zona sul do RJ que fazem nata\u00e7\u00e3o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 474, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "924306715", "edit_history_tweet_ids": ["1176867938663579649"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.7913, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha Felix"}, {"start": 119, "end": 120, "probability": 0.9269, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175460438085120000"}], "created_at": "2019-09-25T14:35:56.000Z", "lang": "pt", "id": "1176867938663579649"}, {"text": "gente que doidera \u00e9 essa que algu\u00e9m se suicidou no Jo\u00e3o pessoa?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "author_id": "1048376359184162817", "edit_history_tweet_ids": ["1176867745604018176"], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 54, "probability": 0.6579, "type": "Person", "normalized_text": "Jo\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-09-25T14:35:10.000Z", "lang": "pt", "id": "1176867745604018176"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4040411441", "edit_history_tweet_ids": ["1176867736561049600"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T14:35:08.000Z", "lang": "es", "id": "1176867736561049600"}, {"text": "RT @revistaforum: Na imagem, que se vale dos congressistas da legenda abrirem m\u00e3o de motorista, o deputado ao volante \u00e9 justamente um parla\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "183336827", "edit_history_tweet_ids": ["1176867678721630214"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176855836880252935"}], "created_at": "2019-09-25T14:34:54.000Z", "lang": "pt", "id": "1176867678721630214"}, {"text": "RT @CorrupcaoMemes: Tartatura suicida fodase https://t.co/1SVnIshE5v", "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/1SVnIshE5v", "expanded_url": "https://twitter.com/CorrupcaoMemes/status/1176865395405447168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1SVnIshE5v", "media_key": "3_1176865393350234114"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 191, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "713782607", "edit_history_tweet_ids": ["1176867599055036418"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176865395405447168"}], "created_at": "2019-09-25T14:34:35.000Z", "lang": "pt", "id": "1176867599055036418"}, {"text": "RT @GeorgMarques: Na imagem, que se vale dos congressistas da legenda abrirem m\u00e3o de motorista, o deputado ao volante \u00e9 justamente um parla\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1584408241", "edit_history_tweet_ids": ["1176867537700708352"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176856278498500608"}], "created_at": "2019-09-25T14:34:20.000Z", "lang": "pt", "id": "1176867537700708352"}, {"text": "RT @GeorgMarques: Na imagem, que se vale dos congressistas da legenda abrirem m\u00e3o de motorista, o deputado ao volante \u00e9 justamente um parla\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "25585745", "edit_history_tweet_ids": ["1176867455890800647"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176856278498500608"}], "created_at": "2019-09-25T14:34:01.000Z", "lang": "pt", "id": "1176867455890800647"}, {"text": "Se ele tivesse chego, pego o cara estuprando a filha e matado ele ali na hora com toda ctz ele seria punido de forma diferente, mas ele chegou o crime ja tinha acontecido, ai ele amarrou e amorda\u00e7ou o estuprador, levou ele pro mato e matou com pedradas na cabe\u00e7a", "in_reply_to_user_id": "94876604", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "94876604", "edit_history_tweet_ids": ["1176867427189231618"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176865466981191680"}], "created_at": "2019-09-25T14:33:54.000Z", "lang": "pt", "id": "1176867427189231618"}, {"text": "Dios que pendejos de mierda https://t.co/kQToR1oBve", "entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/kQToR1oBve", "expanded_url": "https://www.sdpnoticias.com/sexxion/menstruacion-uniforme-bulliyng-manchar-suicida.html", "display_url": "sdpnoticias.com/sexxion/menstr\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "350009872", "edit_history_tweet_ids": ["1176867333140357120"], "created_at": "2019-09-25T14:33:32.000Z", "lang": "es", "id": "1176867333140357120"}, {"text": "RT @HugoGloss: A Dona do Peda\u00e7o: Eita! T\u00e9o descobre que Josiane \u00e9 assassina, e se desespera: 'Matou!' https://t.co/5cDgz5igXc (Foto: Reprod\u2026", "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/5cDgz5igXc", "expanded_url": "http://bit.ly/2lFWaRA", "display_url": "bit.ly/2lFWaRA"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 62, "probability": 0.6876, "type": "Person", "normalized_text": "Josiane"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "HugoGloss", "id": "15292534"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "377026375", "edit_history_tweet_ids": ["1176867330929975297"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176853816840531968"}], "created_at": "2019-09-25T14:33:31.000Z", "lang": "pt", "id": "1176867330929975297"}, {"text": "Joven de la CDMX se suicida tras recibir acoso en redes. https://t.co/mtS0HMi62h https://t.co/L6LEIiU6Wk", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/mtS0HMi62h", "expanded_url": "https://mile.io/7mB90nF", "display_url": "mile.io/7mB90nF"}, {"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/L6LEIiU6Wk", "expanded_url": "https://twitter.com/MillenioMx/status/1176867250613248000/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/L6LEIiU6Wk", "media_key": "3_1176867245223501824"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 15, "probability": 0.8279, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "315596462", "edit_history_tweet_ids": ["1176867250613248000"], "created_at": "2019-09-25T14:33:12.000Z", "lang": "es", "id": "1176867250613248000"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "257795361", "edit_history_tweet_ids": ["1176867206442995713"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T14:33:01.000Z", "lang": "es", "id": "1176867206442995713"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2894162290", "edit_history_tweet_ids": ["1176867135194312706"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T14:32:44.000Z", "lang": "es", "id": "1176867135194312706"}, {"text": "RT @revistaforum: Na imagem, que se vale dos congressistas da legenda abrirem m\u00e3o de motorista, o deputado ao volante \u00e9 justamente um parla\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "82539020", "edit_history_tweet_ids": ["1176867060502188032"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176855836880252935"}], "created_at": "2019-09-25T14:32:27.000Z", "lang": "pt", "id": "1176867060502188032"}, {"text": "RT @CorrupcaoMemes: Tartatura suicida fodase https://t.co/1SVnIshE5v", "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/1SVnIshE5v", "expanded_url": "https://twitter.com/CorrupcaoMemes/status/1176865395405447168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1SVnIshE5v", "media_key": "3_1176865393350234114"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 191, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "767733946624901120", "edit_history_tweet_ids": ["1176867043951427586"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176865395405447168"}], "created_at": "2019-09-25T14:32:23.000Z", "lang": "pt", "id": "1176867043951427586"}, {"text": "RT @CorrupcaoMemes: Tartatura suicida fodase https://t.co/1SVnIshE5v", "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/1SVnIshE5v", "expanded_url": "https://twitter.com/CorrupcaoMemes/status/1176865395405447168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1SVnIshE5v", "media_key": "3_1176865393350234114"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 191, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1024125520651476992", "edit_history_tweet_ids": ["1176867010090864642"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176865395405447168"}], "created_at": "2019-09-25T14:32:14.000Z", "lang": "pt", "id": "1176867010090864642"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "210743246", "edit_history_tweet_ids": ["1176866992256454656"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T14:32:10.000Z", "lang": "es", "id": "1176866992256454656"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "886351599387496452", "edit_history_tweet_ids": ["1176866864372338689"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T14:31:40.000Z", "lang": "es", "id": "1176866864372338689"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "196215445", "edit_history_tweet_ids": ["1176866852699607043"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T14:31:37.000Z", "lang": "es", "id": "1176866852699607043"}, {"text": "RT @MaxBastoni: Una madre che si suicida, una bambina grave in ospedale e un padre che i servizi sociali del @ComuneMI non hanno ascoltato.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1266649207", "edit_history_tweet_ids": ["1176866851281936384"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MaxBastoni", "id": "408399992"}, {"start": 109, "end": 118, "username": "ComuneMI", "id": "728604452"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176859950448091136"}], "created_at": "2019-09-25T14:31:37.000Z", "lang": "it", "id": "1176866851281936384"}, {"text": "RT @CorrupcaoMemes: Tartatura suicida fodase https://t.co/1SVnIshE5v", "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/1SVnIshE5v", "expanded_url": "https://twitter.com/CorrupcaoMemes/status/1176865395405447168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1SVnIshE5v", "media_key": "3_1176865393350234114"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 191, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1114229536290422784", "edit_history_tweet_ids": ["1176866827206627333"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176865395405447168"}], "created_at": "2019-09-25T14:31:31.000Z", "lang": "pt", "id": "1176866827206627333"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1692485354", "edit_history_tweet_ids": ["1176866800732114944"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T14:31:25.000Z", "lang": "es", "id": "1176866800732114944"}, {"text": "RT @CorrupcaoMemes: Tartatura suicida fodase https://t.co/1SVnIshE5v", "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/1SVnIshE5v", "expanded_url": "https://twitter.com/CorrupcaoMemes/status/1176865395405447168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1SVnIshE5v", "media_key": "3_1176865393350234114"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 191, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1134979911544987649", "edit_history_tweet_ids": ["1176866743207235585"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176865395405447168"}], "created_at": "2019-09-25T14:31:11.000Z", "lang": "pt", "id": "1176866743207235585"}, {"text": "RT @marcogomes: Agatha Felix n\u00e3o p\u00f4de crescer para colher m\u00e9ritos competindo no mercado contra crian\u00e7as da zona sul do RJ que fazem nata\u00e7\u00e3o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 474, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "809738916", "edit_history_tweet_ids": ["1176866728577515520"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.7913, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha Felix"}, {"start": 119, "end": 120, "probability": 0.9269, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175460438085120000"}], "created_at": "2019-09-25T14:31:07.000Z", "lang": "pt", "id": "1176866728577515520"}, {"text": "RT @CorrupcaoMemes: Tartatura suicida fodase https://t.co/1SVnIshE5v", "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/1SVnIshE5v", "expanded_url": "https://twitter.com/CorrupcaoMemes/status/1176865395405447168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1SVnIshE5v", "media_key": "3_1176865393350234114"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 191, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1092142562981408768", "edit_history_tweet_ids": ["1176866693697740801"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176865395405447168"}], "created_at": "2019-09-25T14:30:59.000Z", "lang": "pt", "id": "1176866693697740801"}, {"text": "RT @CorrupcaoMemes: Tartatura suicida fodase https://t.co/1SVnIshE5v", "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/1SVnIshE5v", "expanded_url": "https://twitter.com/CorrupcaoMemes/status/1176865395405447168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1SVnIshE5v", "media_key": "3_1176865393350234114"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 191, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "717509692528967681", "edit_history_tweet_ids": ["1176866578526351360"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176865395405447168"}], "created_at": "2019-09-25T14:30:32.000Z", "lang": "pt", "id": "1176866578526351360"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 217, "end": 226, "tag": "Suic\u00eddio"}], "urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/UxHyYPNpQs", "expanded_url": "https://rondoniaqui.com.br/rondonia/jaru-homem-tira-a-propria-vida-atirando-de-espingarda-contra-o-peito-na-linha-617/", "display_url": "rondoniaqui.com.br/rondonia/jaru-\u2026"}, {"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/YzaZZ1vJNH", "expanded_url": "https://twitter.com/RondoniaquiNews/status/1176866534062530562/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YzaZZ1vJNH", "media_key": "3_1176866532435091456"}], "annotations": [{"start": 210, "end": 213, "probability": 0.8165, "type": "Place", "normalized_text": "Jaru"}]}, "text": "Um homem., identificado como A.L. de S., 49 anos, tirou a pr\u00f3pria vida atirando de espingarda contra o peito no interior de sua resid\u00eancia na altura do Km 12 da Linha 617, pr\u00f3ximo \u00e0 Escola Fam\u00edlia Agr\u00edcola, em Jaru.  #Suic\u00eddio https://t.co/UxHyYPNpQs https://t.co/YzaZZ1vJNH", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4218473171", "edit_history_tweet_ids": ["1176866534062530562"], "created_at": "2019-09-25T14:30:21.000Z", "lang": "pt", "id": "1176866534062530562"}, {"text": "RT @AtlantidaDCita: Noticias: Se rumorea que el Joker no solo saldr\u00eda en ese cameo al principio de Aves de Presa, sino que se van a recicla\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "763880005088776192", "edit_history_tweet_ids": ["1176866531617251328"], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.9036, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 99, "end": 111, "probability": 0.9215, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Presa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AtlantidaDCita", "id": "1079488472136716293"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176865637324468227"}], "created_at": "2019-09-25T14:30:20.000Z", "lang": "es", "id": "1176866531617251328"}, {"text": "RT @GeorgMarques: Na imagem, que se vale dos congressistas da legenda abrirem m\u00e3o de motorista, o deputado ao volante \u00e9 justamente um parla\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "82539020", "edit_history_tweet_ids": ["1176866505419558912"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176856278498500608"}], "created_at": "2019-09-25T14:30:14.000Z", "lang": "pt", "id": "1176866505419558912"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1648886520", "edit_history_tweet_ids": ["1176866482564866049"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T14:30:09.000Z", "lang": "es", "id": "1176866482564866049"}, {"text": "RT @CorrupcaoMemes: Tartatura suicida fodase https://t.co/1SVnIshE5v", "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/1SVnIshE5v", "expanded_url": "https://twitter.com/CorrupcaoMemes/status/1176865395405447168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1SVnIshE5v", "media_key": "3_1176865393350234114"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 191, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1107802355330940928", "edit_history_tweet_ids": ["1176866447202684928"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176865395405447168"}], "created_at": "2019-09-25T14:30:00.000Z", "lang": "pt", "id": "1176866447202684928"}, {"text": "Este mi\u00e9rcoles Will Smith cumple 51 a\u00f1os.\n\nSmith es un actor y rapero estadounidense, famoso por sus papeles en pel\u00edculas como Escuadr\u00f3n suicida y Soy leyenda y en la serie de televisi\u00f3n El Pr\u00edncipe de Bel Air. https://t.co/B1KyrAVT2I", "entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/B1KyrAVT2I", "expanded_url": "https://twitter.com/TardeSinEstres/status/1176866446724476930/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/B1KyrAVT2I", "media_key": "3_1176602222299406337"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.9652, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}, {"start": 43, "end": 47, "probability": 0.8746, "type": "Person", "normalized_text": "Smith"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.4008, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}, {"start": 187, "end": 208, "probability": 0.7958, "type": "Other", "normalized_text": "El Pr\u00edncipe de Bel Air"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "222559728", "edit_history_tweet_ids": ["1176866446724476930"], "created_at": "2019-09-25T14:30:00.000Z", "lang": "es", "id": "1176866446724476930"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3297159790", "edit_history_tweet_ids": ["1176866361177497602"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T14:29:40.000Z", "lang": "es", "id": "1176866361177497602"}, {"text": "RT @CorrupcaoMemes: Tartatura suicida fodase https://t.co/1SVnIshE5v", "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/1SVnIshE5v", "expanded_url": "https://twitter.com/CorrupcaoMemes/status/1176865395405447168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1SVnIshE5v", "media_key": "3_1176865393350234114"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 191, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3506345722", "edit_history_tweet_ids": ["1176866224715816960"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176865395405447168"}], "created_at": "2019-09-25T14:29:07.000Z", "lang": "pt", "id": "1176866224715816960"}, {"text": "RT @RaouxNathalie: 25 septembre 1940. Il y a de cela 79 ans aujourd'hui, Walter Benjamin apr\u00e8s avoir fui clandestinement de France se pr\u00e9se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "109366328", "edit_history_tweet_ids": ["1176866196181987328"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RaouxNathalie", "id": "1046647150464167936"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176736160690950145"}], "created_at": "2019-09-25T14:29:00.000Z", "lang": "fr", "id": "1176866196181987328"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 99, "end": 105, "tag": "Salud"}, {"start": 106, "end": 117, "tag": "Prevencion"}, {"start": 118, "end": 127, "tag": "Suicidio"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 38, "probability": 0.8493, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cadenapolitica", "id": "122084782"}]}, "text": "RT @cadenapolitica: Una cifra de la OMS muestra que una persona se suicida cada cuarenta segundos \n#Salud #Prevencion #Suicidio \n https://t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "134872190", "edit_history_tweet_ids": ["1176866179501187072"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176617471006167040"}], "created_at": "2019-09-25T14:28:56.000Z", "lang": "es", "id": "1176866179501187072"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "186933632", "edit_history_tweet_ids": ["1176866066531790848"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T14:28:30.000Z", "lang": "es", "id": "1176866066531790848"}, {"text": "RT @GeorgMarques: Na imagem, que se vale dos congressistas da legenda abrirem m\u00e3o de motorista, o deputado ao volante \u00e9 justamente um parla\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "20602853", "edit_history_tweet_ids": ["1176865995861962752"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176856278498500608"}], "created_at": "2019-09-25T14:28:13.000Z", "lang": "pt", "id": "1176865995861962752"}, {"text": "RT @GeorgMarques: Na imagem, que se vale dos congressistas da legenda abrirem m\u00e3o de motorista, o deputado ao volante \u00e9 justamente um parla\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "276179179", "edit_history_tweet_ids": ["1176865911346749440"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176856278498500608"}], "created_at": "2019-09-25T14:27:53.000Z", "lang": "pt", "id": "1176865911346749440"}, {"text": "RT @icaruszyn: \u00e9 muito achismo pra pouco entendimento, voc\u00eas tem que parar de supor que s\u00f3 pq uma pessoa n\u00e3o \u00e9 vista significa que ela est\u00e1\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1165761649820733441", "edit_history_tweet_ids": ["1176865894317867008"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176677984645931008"}], "created_at": "2019-09-25T14:27:48.000Z", "lang": "pt", "id": "1176865894317867008"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "849369651247296512", "edit_history_tweet_ids": ["1176865888726847488"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T14:27:47.000Z", "lang": "es", "id": "1176865888726847488"}, {"text": "RT @CorrupcaoMemes: Tartatura suicida fodase https://t.co/1SVnIshE5v", "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/1SVnIshE5v", "expanded_url": "https://twitter.com/CorrupcaoMemes/status/1176865395405447168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1SVnIshE5v", "media_key": "3_1176865393350234114"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 191, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "49163120", "edit_history_tweet_ids": ["1176865846934855680"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176865395405447168"}], "created_at": "2019-09-25T14:27:37.000Z", "lang": "pt", "id": "1176865846934855680"}, {"text": "RT @revistaforum: Na imagem, que se vale dos congressistas da legenda abrirem m\u00e3o de motorista, o deputado ao volante \u00e9 justamente um parla\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1052548851155042305", "edit_history_tweet_ids": ["1176865838844076032"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176855836880252935"}], "created_at": "2019-09-25T14:27:35.000Z", "lang": "pt", "id": "1176865838844076032"}, {"text": "@luan7muniz Mano, nem sei se ele tava nessa opera\u00e7\u00e3o. Mas n\u00e3o fizeram exame bal\u00edsticos p provar q a bala q matou a menina, saiu da arma de um PM. Mano, n estou menosprezando o ocorrido com a crian\u00e7a. (SUPER LONGE DISSO). S\u00f3 t\u00f4 falando q a hipocrisia \u00e9 absurda. +", "in_reply_to_user_id": "2460307209", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2366036901", "edit_history_tweet_ids": ["1176865826135248896"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "luan7muniz", "id": "2460307209"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176864796643397632"}], "created_at": "2019-09-25T14:27:32.000Z", "lang": "pt", "id": "1176865826135248896"}, {"text": "RT @CorrupcaoMemes: Tartatura suicida fodase https://t.co/1SVnIshE5v", "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/1SVnIshE5v", "expanded_url": "https://twitter.com/CorrupcaoMemes/status/1176865395405447168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1SVnIshE5v", "media_key": "3_1176865393350234114"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 191, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "830624195851718656", "edit_history_tweet_ids": ["1176865756996411394"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176865395405447168"}], "created_at": "2019-09-25T14:27:16.000Z", "lang": "pt", "id": "1176865756996411394"}, {"text": "RT @CorrupcaoMemes: Tartatura suicida fodase https://t.co/1SVnIshE5v", "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/1SVnIshE5v", "expanded_url": "https://twitter.com/CorrupcaoMemes/status/1176865395405447168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1SVnIshE5v", "media_key": "3_1176865393350234114"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 191, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "366900530", "edit_history_tweet_ids": ["1176865749832523778"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176865395405447168"}], "created_at": "2019-09-25T14:27:14.000Z", "lang": "pt", "id": "1176865749832523778"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "404585300", "edit_history_tweet_ids": ["1176865743100633090"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T14:27:12.000Z", "lang": "es", "id": "1176865743100633090"}, {"text": "RT @CorrupcaoMemes: Tartatura suicida fodase https://t.co/1SVnIshE5v", "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/1SVnIshE5v", "expanded_url": "https://twitter.com/CorrupcaoMemes/status/1176865395405447168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1SVnIshE5v", "media_key": "3_1176865393350234114"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 191, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2877894628", "edit_history_tweet_ids": ["1176865736343601152"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176865395405447168"}], "created_at": "2019-09-25T14:27:11.000Z", "lang": "pt", "id": "1176865736343601152"}, {"text": "RT @marescudero12: Es muy f\u00e1cil negociar con la vida de la gente que, si muere, no la vas a ver.\nCon el hambre de los ni\u00f1os que si lloran n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3387713985", "edit_history_tweet_ids": ["1176865719180570624"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marescudero12", "id": "107679655"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176845911609290757"}], "created_at": "2019-09-25T14:27:07.000Z", "lang": "es", "id": "1176865719180570624"}, {"text": "RT @CorrupcaoMemes: Tartatura suicida fodase https://t.co/1SVnIshE5v", "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/1SVnIshE5v", "expanded_url": "https://twitter.com/CorrupcaoMemes/status/1176865395405447168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1SVnIshE5v", "media_key": "3_1176865393350234114"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 191, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "991299504115765249", "edit_history_tweet_ids": ["1176865715174944770"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176865395405447168"}], "created_at": "2019-09-25T14:27:06.000Z", "lang": "pt", "id": "1176865715174944770"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "143924667", "edit_history_tweet_ids": ["1176865693561757697"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T14:27:01.000Z", "lang": "es", "id": "1176865693561757697"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "971763602905554945", "edit_history_tweet_ids": ["1176865654894407680"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T14:26:51.000Z", "lang": "es", "id": "1176865654894407680"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 252, "end": 264, "tag": "BirdsOfPrey"}, {"start": 265, "end": 270, "tag": "DCEU"}, {"start": 271, "end": 278, "tag": "Cinema"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/tIOhD4GMJ1", "expanded_url": "https://twitter.com/AtlantidaDCita/status/1176865637324468227/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tIOhD4GMJ1", "media_key": "3_1176865630605258752"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.895, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 79, "end": 91, "probability": 0.9323, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Presa"}, {"start": 180, "end": 196, "probability": 0.8052, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 219, "end": 222, "probability": 0.4964, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}, {"start": 253, "end": 263, "probability": 0.9017, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}, {"start": 266, "end": 269, "probability": 0.792, "type": "Other", "normalized_text": "DCEU"}, {"start": 272, "end": 277, "probability": 0.7755, "type": "Other", "normalized_text": "Cinema"}]}, "text": "Noticias: Se rumorea que el Joker no solo saldr\u00eda en ese cameo al principio de Aves de Presa, sino que se van a reciclar escenas del payaso del crimen no vistas de la ya estrenada Escuadr\u00f3n Suicida, por lo que en parte Leto \"actuar\u00eda\" en la pel\u00edcula.\n\n#BirdsOfPrey #DCEU #Cinema https://t.co/tIOhD4GMJ1", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "1079488472136716293", "edit_history_tweet_ids": ["1176865637324468227"], "created_at": "2019-09-25T14:26:47.000Z", "lang": "es", "id": "1176865637324468227"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "773247160724905984", "edit_history_tweet_ids": ["1176865624036970496"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T14:26:44.000Z", "lang": "es", "id": "1176865624036970496"}, {"text": "RT @CorrupcaoMemes: Tartatura suicida fodase https://t.co/1SVnIshE5v", "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/1SVnIshE5v", "expanded_url": "https://twitter.com/CorrupcaoMemes/status/1176865395405447168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1SVnIshE5v", "media_key": "3_1176865393350234114"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 191, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4641836656", "edit_history_tweet_ids": ["1176865470600945664"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176865395405447168"}], "created_at": "2019-09-25T14:26:07.000Z", "lang": "pt", "id": "1176865470600945664"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "31615053", "edit_history_tweet_ids": ["1176865428876009472"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T14:25:58.000Z", "lang": "es", "id": "1176865428876009472"}, {"text": "Tartatura suicida fodase https://t.co/1SVnIshE5v", "entities": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/1SVnIshE5v", "expanded_url": "https://twitter.com/CorrupcaoMemes/status/1176865395405447168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1SVnIshE5v", "media_key": "3_1176865393350234114"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 191, "reply_count": 13, "like_count": 1191, "quote_count": 7}, "author_id": "943231097193852928", "edit_history_tweet_ids": ["1176865395405447168"], "created_at": "2019-09-25T14:25:50.000Z", "lang": "pt", "id": "1176865395405447168"}, {"text": "RT @Hiasmin10: Independente de qualquer coisa temos que ser profissional, n\u00e3o importa se matou, roubou etc. Voc\u00ea n\u00e3o tem nada haver com iss\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "909289397505413120", "edit_history_tweet_ids": ["1176865390456127489"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Hiasmin10", "id": "1503340710954688512"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176678004308807682"}], "created_at": "2019-09-25T14:25:48.000Z", "lang": "pt", "id": "1176865390456127489"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2947286673", "edit_history_tweet_ids": ["1176865390242254850"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T14:25:48.000Z", "lang": "es", "id": "1176865390242254850"}, {"text": "RT @GeorgMarques: Na imagem, que se vale dos congressistas da legenda abrirem m\u00e3o de motorista, o deputado ao volante \u00e9 justamente um parla\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "62844858", "edit_history_tweet_ids": ["1176865341261193216"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176856278498500608"}], "created_at": "2019-09-25T14:25:37.000Z", "lang": "pt", "id": "1176865341261193216"}, {"text": "RT @revistaforum: Na imagem, que se vale dos congressistas da legenda abrirem m\u00e3o de motorista, o deputado ao volante \u00e9 justamente um parla\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "424650542", "edit_history_tweet_ids": ["1176865250630668288"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176855836880252935"}], "created_at": "2019-09-25T14:25:15.000Z", "lang": "pt", "id": "1176865250630668288"}, {"text": "mores vou dar um conselho de amiga mesmo, n\u00e3o coloquem seus namoros acima de sua amizade, \u00e9 a coisa mais suicida de relacionamento q vc pode fazer pq quando seu mundo e estava na pior foi seus amigos q te seguraram e n seu parceiro(a)\nEnt\u00e3o encontre o equil\u00edbrio disso", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1140299568241946624", "edit_history_tweet_ids": ["1176865171354075137"], "created_at": "2019-09-25T14:24:56.000Z", "lang": "pt", "id": "1176865171354075137"}, {"text": "RT @revistaforum: Na imagem, que se vale dos congressistas da legenda abrirem m\u00e3o de motorista, o deputado ao volante \u00e9 justamente um parla\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "718770508498673664", "edit_history_tweet_ids": ["1176865116446502913"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176855836880252935"}], "created_at": "2019-09-25T14:24:43.000Z", "lang": "pt", "id": "1176865116446502913"}, {"text": "@KnoMorales @Acidoclorhidric @malaga Negro sobre blanco.\n\n\"El Ayuntamiento califica de \u00abriesgo alto\u00bb el plan financiero de La Academia\" 22/9/2017\nhttps://t.co/hTLcLpszgh\n\nCuriosamente, publicado por quienes jaleaban y apoyaban la operaci\u00f3n inmobiliaria especuladora, agresiva y suicida...", "entities": {"urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/hTLcLpszgh", "expanded_url": "https://www.diariosur.es/malagacf/ayuntamiento-califica-riesgo-20170922000520-nt.html", "display_url": "diariosur.es/malagacf/ayunt\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariosur.es/malagacf/ayuntamiento-califica-riesgo-20170922000520-nt.html"}], "annotations": [{"start": 123, "end": 133, "probability": 0.5262, "type": "Other", "normalized_text": "La Academia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KnoMorales", "id": "180721205"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "Acidoclorhidric", "id": "1142210898"}, {"start": 29, "end": 36, "username": "malaga", "id": "329315514"}]}, "in_reply_to_user_id": "180721205", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "496931713", "edit_history_tweet_ids": ["1176865115666296832"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176863762898391040"}], "created_at": "2019-09-25T14:24:43.000Z", "lang": "es", "id": "1176865115666296832"}, {"text": "S\u00e3o Louren\u00e7o do Sul EM FOCO: Comportamento suicida e autolesivo: o que est\u00e1 aco... https://t.co/3Nyy69PWL5", "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/3Nyy69PWL5", "expanded_url": "https://saolourencodosulemfoco.blogspot.com/2019/09/comportamento-suicida-e-autolesivo-o.html?spref=tw", "display_url": "saolourencodosulemfoco.blogspot.com/2019/09/compor\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 18, "probability": 0.8263, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Louren\u00e7o do Sul"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2999973011", "edit_history_tweet_ids": ["1176864845284741121"], "created_at": "2019-09-25T14:23:38.000Z", "lang": "pt", "id": "1176864845284741121"}, {"text": "A Dona do Peda\u00e7o: Eita! T\u00e9o descobre que Josiane \u00e9 assassina, e se desespera: 'Matou!'\nhttps://t.co/SrtXgwdIn1 https://t.co/KYWYIiOPNx", "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/SrtXgwdIn1", "expanded_url": "https://aprizion.com/a-dona-do-pedaco-eita-teo-descobre-que-josiane-e-assassina-e-se-desespera-matou/", "display_url": "aprizion.com/a-dona-do-peda\u2026"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/KYWYIiOPNx", "expanded_url": "https://twitter.com/redeaprizion/status/1176864789714178048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KYWYIiOPNx", "media_key": "3_1176864788057509888"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 47, "probability": 0.7758, "type": "Person", "normalized_text": "Josiane"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "212439180", "edit_history_tweet_ids": ["1176864789714178048"], "created_at": "2019-09-25T14:23:25.000Z", "lang": "pt", "id": "1176864789714178048"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1266761510", "edit_history_tweet_ids": ["1176864601771847681"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T14:22:40.000Z", "lang": "es", "id": "1176864601771847681"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1129556101", "edit_history_tweet_ids": ["1176864533559873536"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T14:22:24.000Z", "lang": "es", "id": "1176864533559873536"}, {"text": "@melxcostaa as sururu falando q o zayn n sai de casa e usa droga pq \u00e9 suicida ???", "in_reply_to_user_id": "1092203335027957761", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "925468093786284037", "edit_history_tweet_ids": ["1176864496742260744"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 37, "probability": 0.9421, "type": "Person", "normalized_text": "zayn"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176863957325418496"}], "created_at": "2019-09-25T14:22:15.000Z", "lang": "pt", "id": "1176864496742260744"}, {"text": "RT @revistaforum: Na imagem, que se vale dos congressistas da legenda abrirem m\u00e3o de motorista, o deputado ao volante \u00e9 justamente um parla\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1060620741031444481", "edit_history_tweet_ids": ["1176864419311161345"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176855836880252935"}], "created_at": "2019-09-25T14:21:57.000Z", "lang": "pt", "id": "1176864419311161345"}, {"text": "@rere_jpeg eu sou linda msm, mas uma linda suicida enfiada num mar de bosta num po\u00e7o sem fundo e sem qualquer resqu\u00edcio de sair disso tudo e ficar bem. eu sou linda, mas sou depressiva.", "in_reply_to_user_id": "85590289", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "480556565", "edit_history_tweet_ids": ["1176864343402721284"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "rere_jpeg", "id": "85590289"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176863959347027969"}], "created_at": "2019-09-25T14:21:39.000Z", "lang": "pt", "id": "1176864343402721284"}, {"text": "RT @uchileradio: \"Existe la posibilidad que su cuerpo haya sido suspendido para hacer que la muerte pareciera un ahorcamiento suicida\u201d, se\u00f1\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "897505180605874176", "edit_history_tweet_ids": ["1176864315250548736"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "uchileradio", "id": "78058372"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176597422174195712"}], "created_at": "2019-09-25T14:21:32.000Z", "lang": "es", "id": "1176864315250548736"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1062847694333460480", "edit_history_tweet_ids": ["1176864307369394182"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T14:21:30.000Z", "lang": "es", "id": "1176864307369394182"}, {"text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2974173406", "edit_history_tweet_ids": ["1176864271189385219"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "created_at": "2019-09-25T14:21:21.000Z", "lang": "es", "id": "1176864271189385219"}, {"text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "102280459", "edit_history_tweet_ids": ["1176864265212481538"], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "created_at": "2019-09-25T14:21:20.000Z", "lang": "es", "id": "1176864265212481538"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "729636512506195968", "edit_history_tweet_ids": ["1176864239409139713"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T14:21:14.000Z", "lang": "es", "id": "1176864239409139713"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "102280459", "edit_history_tweet_ids": ["1176864151924330496"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T14:20:53.000Z", "lang": "es", "id": "1176864151924330496"}, {"text": "RT @RaouxNathalie: 25 septembre 1940. Il y a de cela 79 ans aujourd'hui, Walter Benjamin apr\u00e8s avoir fui clandestinement de France se pr\u00e9se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2973516021", "edit_history_tweet_ids": ["1176864130273370112"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RaouxNathalie", "id": "1046647150464167936"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176736160690950145"}], "created_at": "2019-09-25T14:20:48.000Z", "lang": "fr", "id": "1176864130273370112"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "363308318", "edit_history_tweet_ids": ["1176864067803406336"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T14:20:33.000Z", "lang": "es", "id": "1176864067803406336"}, {"text": "RT @RaouxNathalie: 25 septembre 1940. Il y a de cela 79 ans aujourd'hui, Walter Benjamin apr\u00e8s avoir fui clandestinement de France se pr\u00e9se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "962486177034067969", "edit_history_tweet_ids": ["1176864056206082048"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RaouxNathalie", "id": "1046647150464167936"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176736160690950145"}], "created_at": "2019-09-25T14:20:30.000Z", "lang": "fr", "id": "1176864056206082048"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2742482536", "edit_history_tweet_ids": ["1176863945753317377"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T14:20:04.000Z", "lang": "es", "id": "1176863945753317377"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "151705439", "edit_history_tweet_ids": ["1176863893655887872"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T14:19:51.000Z", "lang": "es", "id": "1176863893655887872"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1682278177", "edit_history_tweet_ids": ["1176863787661611008"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T14:19:26.000Z", "lang": "es", "id": "1176863787661611008"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "82410354", "edit_history_tweet_ids": ["1176863785946103814"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T14:19:26.000Z", "lang": "es", "id": "1176863785946103814"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2660401333", "edit_history_tweet_ids": ["1176863784721420289"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T14:19:26.000Z", "lang": "es", "id": "1176863784721420289"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "182931338", "edit_history_tweet_ids": ["1176863728278614016"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T14:19:12.000Z", "lang": "es", "id": "1176863728278614016"}, {"text": "@suicida_roots @japones2212 Eu trabalho!", "in_reply_to_user_id": "373708174", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1127329468694114304", "edit_history_tweet_ids": ["1176863612624887810"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "suicida_roots", "id": "373708174"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176863440608124930"}], "created_at": "2019-09-25T14:18:44.000Z", "lang": "pt", "id": "1176863612624887810"}, {"text": "La suicida continuidad de D\u00edaz-Canel https://t.co/L2xInp2Exr", "entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/L2xInp2Exr", "expanded_url": "https://www.cibercuba.com/noticias/2019-09-25-u191143-e42839-s27068-suicida-continuidad-diaz-canel", "display_url": "cibercuba.com/noticias/2019-\u2026"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 35, "probability": 0.9671, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00edaz-Canel"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "51285853", "edit_history_tweet_ids": ["1176863525718937605"], "created_at": "2019-09-25T14:18:24.000Z", "lang": "es", "id": "1176863525718937605"}, {"text": "Comportamento suicida e autolesivo: o que est\u00e1 acontecendo com os nossos jovens? https://t.co/cd8HrGQ7Px", "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/cd8HrGQ7Px", "expanded_url": "http://saolourencodosulemfoco.blogspot.com/2019/09/comportamento-suicida-e-autolesivo-o.html", "display_url": "saolourencodosulemfoco.blogspot.com/2019/09/compor\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2852481735", "edit_history_tweet_ids": ["1176863471817961472"], "created_at": "2019-09-25T14:18:11.000Z", "lang": "pt", "id": "1176863471817961472"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1157350632573026304", "edit_history_tweet_ids": ["1176863371171377152"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T14:17:47.000Z", "lang": "es", "id": "1176863371171377152"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "998565525704847361", "edit_history_tweet_ids": ["1176863225993998336"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T14:17:12.000Z", "lang": "es", "id": "1176863225993998336"}, {"text": "RT @depression097: \u00c9 impressionante como vcs n\u00e3o conseguem ouvir 5 minutos o amigo que n\u00e3o t\u00e1 bem, mas se ele se se suicida fica 1hr escrev\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "155326478", "edit_history_tweet_ids": ["1176863134298116098"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "depression097", "id": "1115999661108727808"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173422474022834180"}], "created_at": "2019-09-25T14:16:50.000Z", "lang": "pt", "id": "1176863134298116098"}, {"text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "816148374395191297", "edit_history_tweet_ids": ["1176863102056353792"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "created_at": "2019-09-25T14:16:43.000Z", "lang": "pt", "id": "1176863102056353792"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "160236363", "edit_history_tweet_ids": ["1176863054925053960"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T14:16:32.000Z", "lang": "es", "id": "1176863054925053960"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "745223319239139328", "edit_history_tweet_ids": ["1176862946913398785"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T14:16:06.000Z", "lang": "es", "id": "1176862946913398785"}, {"text": "RT @revistaforum: Na imagem, que se vale dos congressistas da legenda abrirem m\u00e3o de motorista, o deputado ao volante \u00e9 justamente um parla\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "57377640", "edit_history_tweet_ids": ["1176862944493223936"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176855836880252935"}], "created_at": "2019-09-25T14:16:05.000Z", "lang": "pt", "id": "1176862944493223936"}, {"text": "@Diamond_603 \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 mano es twitter, cuna de todos los memes y cualquier verga extra\u00f1a, graciosa, curiosa o suicida que existe en internet", "in_reply_to_user_id": "743145486966730752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4623197656", "edit_history_tweet_ids": ["1176862936268201984"], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.9437, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 130, "end": 137, "probability": 0.5025, "type": "Organization", "normalized_text": "internet"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Diamond_603", "id": "743145486966730752"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176861501916876800"}], "created_at": "2019-09-25T14:16:03.000Z", "lang": "es", "id": "1176862936268201984"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4692603090", "edit_history_tweet_ids": ["1176862887907876865"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T14:15:52.000Z", "lang": "es", "id": "1176862887907876865"}, {"text": "RT @GeorgMarques: Na imagem, que se vale dos congressistas da legenda abrirem m\u00e3o de motorista, o deputado ao volante \u00e9 justamente um parla\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "34795252", "edit_history_tweet_ids": ["1176862857817989120"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176856278498500608"}], "created_at": "2019-09-25T14:15:45.000Z", "lang": "pt", "id": "1176862857817989120"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "485115995", "edit_history_tweet_ids": ["1176862845272842241"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T14:15:42.000Z", "lang": "es", "id": "1176862845272842241"}, {"text": "@suicida_mne @oioisempai2 \u0412\u0441\u0451", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1118260584565420032", "edit_history_tweet_ids": ["1176862708794318848"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176857513293221888"}], "created_at": "2019-09-25T14:15:09.000Z", "lang": "ru", "id": "1176862708794318848"}, {"text": "@suicida_roots Qvc bot1 tu", "in_reply_to_user_id": "373708174", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1153430440839196676", "edit_history_tweet_ids": ["1176862673855754247"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "suicida_roots", "id": "373708174"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176862418124849153"}], "created_at": "2019-09-25T14:15:01.000Z", "lang": "pl", "id": "1176862673855754247"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "165136131", "edit_history_tweet_ids": ["1176862650975903744"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T14:14:55.000Z", "lang": "es", "id": "1176862650975903744"}, {"text": "RT @revistaforum: Na imagem, que se vale dos congressistas da legenda abrirem m\u00e3o de motorista, o deputado ao volante \u00e9 justamente um parla\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "721119260", "edit_history_tweet_ids": ["1176862646802538497"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176855836880252935"}], "created_at": "2019-09-25T14:14:54.000Z", "lang": "pt", "id": "1176862646802538497"}, {"text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "168682450", "edit_history_tweet_ids": ["1176862457295495170"], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "created_at": "2019-09-25T14:14:09.000Z", "lang": "es", "id": "1176862457295495170"}, {"text": "Empres\u00e1rio se suicida ap\u00f3s demitir 223 funcion\u00e1rios por conta da crise https://t.co/EMeXK1fdbA", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/EMeXK1fdbA", "expanded_url": "http://www.ilisp.org/noticias/empresario-se-suicida-apos-demitir-223-funcionarios-por-conta-da-crise/", "display_url": "ilisp.org/noticias/empre\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "119901087", "edit_history_tweet_ids": ["1176862404451459073"], "created_at": "2019-09-25T14:13:56.000Z", "lang": "pt", "id": "1176862404451459073"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "168682450", "edit_history_tweet_ids": ["1176862399598661632"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T14:13:55.000Z", "lang": "es", "id": "1176862399598661632"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "133314301", "edit_history_tweet_ids": ["1176862289292664833"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T14:13:29.000Z", "lang": "es", "id": "1176862289292664833"}, {"text": "RT @lolaescreva: Matou a carreira e foi ao cinema, estrelando Marta Suplicy. \nAlgu\u00e9m q n\u00e3o se arrepende de ter participado do golpe merece\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "60606730", "edit_history_tweet_ids": ["1176862246967943169"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 74, "probability": 0.7566, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Suplicy"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176123699386298368"}], "created_at": "2019-09-25T14:13:19.000Z", "lang": "pt", "id": "1176862246967943169"}, {"text": "@BinaFaby @lokicomics N\u00e3o, sempre existiu, inclusive, agora menos que antes, a diferen\u00e7a \u00e9 que agora, as pessoas debatem sobre, exp\u00f5e isso, antes, as pessoas simplesmente se matava e eram faladas como \"Se matou do nada\" ou \"Pirou\", por isso a ideia de ter menos gente depressiva+", "in_reply_to_user_id": "1174860161728557061", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 141, "quote_count": 0}, "author_id": "2194422546", "edit_history_tweet_ids": ["1176862181440262145"], "entities": {"annotations": [{"start": 224, "end": 228, "probability": 0.4224, "type": "Other", "normalized_text": "Pirou"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "BinaFaby", "id": "1174860161728557061"}, {"start": 10, "end": 21, "username": "lokicomics", "id": "3951578908"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176857221319331845"}], "created_at": "2019-09-25T14:13:03.000Z", "lang": "pt", "id": "1176862181440262145"}, {"text": "RT @GeorgMarques: Na imagem, que se vale dos congressistas da legenda abrirem m\u00e3o de motorista, o deputado ao volante \u00e9 justamente um parla\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "925902979982610432", "edit_history_tweet_ids": ["1176861939538059270"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176856278498500608"}], "created_at": "2019-09-25T14:12:06.000Z", "lang": "pt", "id": "1176861939538059270"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "573837055", "edit_history_tweet_ids": ["1176861934995550209"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T14:12:04.000Z", "lang": "es", "id": "1176861934995550209"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "433730745", "edit_history_tweet_ids": ["1176861834743361544"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T14:11:41.000Z", "lang": "es", "id": "1176861834743361544"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "913513096144211968", "edit_history_tweet_ids": ["1176861770167795712"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T14:11:25.000Z", "lang": "es", "id": "1176861770167795712"}, {"text": "De novia con un drogadicto suicida https://t.co/bvumVnxMfY", "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/bvumVnxMfY", "expanded_url": "https://twitter.com/pqbu/status/1176687497226723328", "display_url": "twitter.com/pqbu/status/11\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "335468176", "edit_history_tweet_ids": ["1176861710327713793"], "created_at": "2019-09-25T14:11:11.000Z", "lang": "es", "id": "1176861710327713793"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "720422173", "edit_history_tweet_ids": ["1176861628815564800"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T14:10:51.000Z", "lang": "es", "id": "1176861628815564800"}, {"text": "RT @GeorgMarques: Na imagem, que se vale dos congressistas da legenda abrirem m\u00e3o de motorista, o deputado ao volante \u00e9 justamente um parla\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "51480701", "edit_history_tweet_ids": ["1176861581596078081"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176856278498500608"}], "created_at": "2019-09-25T14:10:40.000Z", "lang": "pt", "id": "1176861581596078081"}, {"text": "@suicida_mne \u041e\u0412\u041e\u0412\u0417\u0412\u041e\u0424\u0425\u0410\u041b\u0426\u0416\u0412\u0414\u0416\u0412\u0414\u0412\u0416\u0432\u043b\u0432\u0436\u0434\u044b \u043a\u0438\u043b\u043b \u043c\u0438\u0438\u0438\u0438 \u043f\u043b\u0435\u0435\u0435\u0435\u0437", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1097881333286735872", "edit_history_tweet_ids": ["1176861524343828480"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176830026454622210"}], "created_at": "2019-09-25T14:10:27.000Z", "lang": "uk", "id": "1176861524343828480"}, {"text": "RT @revistaforum: Na imagem, que se vale dos congressistas da legenda abrirem m\u00e3o de motorista, o deputado ao volante \u00e9 justamente um parla\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "28878672", "edit_history_tweet_ids": ["1176861495830953986"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176855836880252935"}], "created_at": "2019-09-25T14:10:20.000Z", "lang": "pt", "id": "1176861495830953986"}, {"text": "RT @GeorgMarques: Na imagem, que se vale dos congressistas da legenda abrirem m\u00e3o de motorista, o deputado ao volante \u00e9 justamente um parla\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "968309245354573824", "edit_history_tweet_ids": ["1176861469666947073"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176856278498500608"}], "created_at": "2019-09-25T14:10:14.000Z", "lang": "pt", "id": "1176861469666947073"}, {"text": "RT @elgladiadorXXI: Cuando se dice todo en un resumido concepto \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47La suicida continuidad de D\u00edaz-Canel: https://t.co/W7kpYRhGBi", "entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/W7kpYRhGBi", "expanded_url": "https://www.cibercuba.com/noticias/2019-09-25-u191143-e42839-s27068-suicida-continuidad-diaz-canel", "display_url": "cibercuba.com/noticias/2019-\u2026"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 108, "probability": 0.9704, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00edaz-Canel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "elgladiadorXXI", "id": "945692538261983232"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "952999802178097153", "edit_history_tweet_ids": ["1176861440256499712"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176859120089124864"}], "created_at": "2019-09-25T14:10:07.000Z", "lang": "es", "id": "1176861440256499712"}, {"text": "@SalitaSin @claudiacisneros Digno heredero del m\u00e1s imbecil de los peruanos, su titiritero, el tristemente c\u00e9lebre suicida https://t.co/wgdf6o96eA...!!!", "entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/wgdf6o96eA", "expanded_url": "http://cobardesr.AG", "display_url": "cobardesr.AG"}], "mentions": [{"start": 11, "end": 27, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "in_reply_to_user_id": "771351819171790848", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "712924861", "edit_history_tweet_ids": ["1176861417422675969"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176675296361295873"}], "created_at": "2019-09-25T14:10:01.000Z", "lang": "es", "id": "1176861417422675969"}, {"text": "@lugerman_ Bueno saturno en cancer ser\u00eda un sensible de mierda as\u00ed q si le ponemos onda capaz QUE SE SUICIDA, quien sabe no? Urano en Libra, complejo de justiciero pero poco comprometido.", "in_reply_to_user_id": "2759838658", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2759838658", "edit_history_tweet_ids": ["1176861334543187968"], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 33, "probability": 0.6648, "type": "Other", "normalized_text": "cancer"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9254, "type": "Place", "normalized_text": "Libra"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "lugerman_", "id": "844547941"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176860401218260998"}], "created_at": "2019-09-25T14:09:41.000Z", "lang": "es", "id": "1176861334543187968"}, {"text": "RT @GeorgMarques: Na imagem, que se vale dos congressistas da legenda abrirem m\u00e3o de motorista, o deputado ao volante \u00e9 justamente um parla\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "35536616", "edit_history_tweet_ids": ["1176861296291176448"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176856278498500608"}], "created_at": "2019-09-25T14:09:32.000Z", "lang": "pt", "id": "1176861296291176448"}, {"text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "363148904", "edit_history_tweet_ids": ["1176861188484976640"], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "created_at": "2019-09-25T14:09:07.000Z", "lang": "es", "id": "1176861188484976640"}, {"text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "593228938", "edit_history_tweet_ids": ["1176861184148029445"], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "created_at": "2019-09-25T14:09:05.000Z", "lang": "es", "id": "1176861184148029445"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "593228938", "edit_history_tweet_ids": ["1176861162182512640"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T14:09:00.000Z", "lang": "es", "id": "1176861162182512640"}, {"text": "RT @EdirMc: Hay algo que comprend\u00ed despu\u00e9s de tanta lectura. \"Le tengo m\u00e1s miedo a la vida, que a la muerte\". Es tan dif\u00edcil vivir, lidiar\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3422701025", "edit_history_tweet_ids": ["1176861145849847808"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "EdiRMC", "id": "1505961101925797891"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176859599623901184"}], "created_at": "2019-09-25T14:08:56.000Z", "lang": "es", "id": "1176861145849847808"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "363148904", "edit_history_tweet_ids": ["1176861130528047105"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T14:08:53.000Z", "lang": "es", "id": "1176861130528047105"}, {"text": "\ud83d\ude3a\u270f \u2014 O que disse a banana suicida? \"Macacos me mordam!!\" https://t.co/m8tpSr3uOu", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/m8tpSr3uOu", "expanded_url": "https://curiouscat.me/Renatingameplay/post/991520008?t=1569420528", "display_url": "curiouscat.me/Renatingamepla\u2026"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.4456, "type": "Person", "normalized_text": "Macacos"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4580692720", "edit_history_tweet_ids": ["1176861113117548545"], "created_at": "2019-09-25T14:08:49.000Z", "lang": "pt", "id": "1176861113117548545"}, {"text": "RT @GeorgMarques: Na imagem, que se vale dos congressistas da legenda abrirem m\u00e3o de motorista, o deputado ao volante \u00e9 justamente um parla\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "132310970", "edit_history_tweet_ids": ["1176861025628409856"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176856278498500608"}], "created_at": "2019-09-25T14:08:28.000Z", "lang": "pt", "id": "1176861025628409856"}, {"text": "\"A gente esquece da exist\u00eancia do coringa de esquadr\u00e3o suicida\" psiquiatra nerd \u00e9 a melhor coisa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1167826976633217024", "edit_history_tweet_ids": ["1176860972444717056"], "created_at": "2019-09-25T14:08:15.000Z", "lang": "pt", "id": "1176860972444717056"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "147322868", "edit_history_tweet_ids": ["1176860969659719680"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T14:08:14.000Z", "lang": "es", "id": "1176860969659719680"}, {"text": "Vontade de vende tudo que eu tenho  e me suicida comendo \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "999384546", "edit_history_tweet_ids": ["1176860898218127364"], "created_at": "2019-09-25T14:07:57.000Z", "lang": "pt", "id": "1176860898218127364"}, {"text": "@acmtilim @alex_borges Se conhecessem o interior do Maranh\u00e3o veriam que matou muito mais que a l\u00edngua alheia...", "in_reply_to_user_id": "73915832", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1176857784991830016", "edit_history_tweet_ids": ["1176860859165003776"], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 59, "probability": 0.6929, "type": "Place", "normalized_text": "Maranh\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "acmtilim", "id": "73915832"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "alex_borges", "id": "14073052"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176608701047853061"}], "created_at": "2019-09-25T14:07:48.000Z", "lang": "pt", "id": "1176860859165003776"}, {"text": "\ud83d\udd38 Studentessa suicida a Monsummano. Parla la mamma: \"Quelle foto os\u00e9 non esistono. \u00c8 una vittima dei bulli che l\u2019hanno denigrata\"\n\u270d\ufe0f di Martina Trivigno https://t.co/KdOqm6jxTO", "entities": {"urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/KdOqm6jxTO", "expanded_url": "https://ift.tt/2mAyz50", "display_url": "ift.tt/2mAyz50"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "74731429", "edit_history_tweet_ids": ["1176860834632388608"], "created_at": "2019-09-25T14:07:42.000Z", "lang": "it", "id": "1176860834632388608"}, {"text": "RT @GeorgMarques: Na imagem, que se vale dos congressistas da legenda abrirem m\u00e3o de motorista, o deputado ao volante \u00e9 justamente um parla\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "49323305", "edit_history_tweet_ids": ["1176860826998910976"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176856278498500608"}], "created_at": "2019-09-25T14:07:40.000Z", "lang": "pt", "id": "1176860826998910976"}, {"text": "@fyodormood Chale quiero a un suicida y un chaneque :v", "in_reply_to_user_id": "1167820888995192832", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1147963120972906496", "edit_history_tweet_ids": ["1176860818991980544"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.6878, "type": "Other", "normalized_text": "Chale"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "fyodormood", "id": "1167820888995192832"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176701878752727040"}], "created_at": "2019-09-25T14:07:38.000Z", "lang": "es", "id": "1176860818991980544"}, {"text": "RT @GeorgMarques: Na imagem, que se vale dos congressistas da legenda abrirem m\u00e3o de motorista, o deputado ao volante \u00e9 justamente um parla\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "174901520", "edit_history_tweet_ids": ["1176860705376673794"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176856278498500608"}], "created_at": "2019-09-25T14:07:11.000Z", "lang": "pt", "id": "1176860705376673794"}, {"text": "RT @GeorgMarques: Na imagem, que se vale dos congressistas da legenda abrirem m\u00e3o de motorista, o deputado ao volante \u00e9 justamente um parla\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "257574266", "edit_history_tweet_ids": ["1176860689387798529"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176856278498500608"}], "created_at": "2019-09-25T14:07:08.000Z", "lang": "pt", "id": "1176860689387798529"}, {"text": "RT @RaouxNathalie: 25 septembre 1940. Il y a de cela 79 ans aujourd'hui, Walter Benjamin apr\u00e8s avoir fui clandestinement de France se pr\u00e9se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "748739559265972226", "edit_history_tweet_ids": ["1176860631938588672"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RaouxNathalie", "id": "1046647150464167936"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176736160690950145"}], "created_at": "2019-09-25T14:06:54.000Z", "lang": "fr", "id": "1176860631938588672"}, {"text": "RT @elgladiadorXXI: Cuando se dice todo en un resumido concepto \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47La suicida continuidad de D\u00edaz-Canel: https://t.co/W7kpYRhGBi", "entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/W7kpYRhGBi", "expanded_url": "https://www.cibercuba.com/noticias/2019-09-25-u191143-e42839-s27068-suicida-continuidad-diaz-canel", "display_url": "cibercuba.com/noticias/2019-\u2026"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 108, "probability": 0.9704, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00edaz-Canel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "elgladiadorXXI", "id": "945692538261983232"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "289493624", "edit_history_tweet_ids": ["1176860613823406082"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176859120089124864"}], "created_at": "2019-09-25T14:06:50.000Z", "lang": "es", "id": "1176860613823406082"}, {"text": "RT @GeorgMarques: Na imagem, que se vale dos congressistas da legenda abrirem m\u00e3o de motorista, o deputado ao volante \u00e9 justamente um parla\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2465899485", "edit_history_tweet_ids": ["1176860595221651456"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176856278498500608"}], "created_at": "2019-09-25T14:06:45.000Z", "lang": "pt", "id": "1176860595221651456"}, {"text": "@CPFsCancelados O seguran\u00e7a deu sorte am\u00e9m. Para se enforcou ao sacar a arma", "in_reply_to_user_id": "2808152951", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1583777972", "edit_history_tweet_ids": ["1176860572031303680"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "CPFsCancelados", "id": "1298126023603691520"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176638779198726146"}], "created_at": "2019-09-25T14:06:40.000Z", "lang": "pt", "id": "1176860572031303680"}, {"text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "162800815", "edit_history_tweet_ids": ["1176860527148093442"], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "created_at": "2019-09-25T14:06:29.000Z", "lang": "es", "id": "1176860527148093442"}, {"text": "RT @revistaforum: Na imagem, que se vale dos congressistas da legenda abrirem m\u00e3o de motorista, o deputado ao volante \u00e9 justamente um parla\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3664974377", "edit_history_tweet_ids": ["1176860515693469702"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176855836880252935"}], "created_at": "2019-09-25T14:06:26.000Z", "lang": "pt", "id": "1176860515693469702"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "347548896", "edit_history_tweet_ids": ["1176860505832591360"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T14:06:24.000Z", "lang": "es", "id": "1176860505832591360"}, {"text": "RT @revistaforum: Na imagem, que se vale dos congressistas da legenda abrirem m\u00e3o de motorista, o deputado ao volante \u00e9 justamente um parla\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "57776087", "edit_history_tweet_ids": ["1176860480083828738"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176855836880252935"}], "created_at": "2019-09-25T14:06:18.000Z", "lang": "pt", "id": "1176860480083828738"}, {"text": "RT @GeorgMarques: Na imagem, que se vale dos congressistas da legenda abrirem m\u00e3o de motorista, o deputado ao volante \u00e9 justamente um parla\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "28586062", "edit_history_tweet_ids": ["1176860357954064384"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176856278498500608"}], "created_at": "2019-09-25T14:05:49.000Z", "lang": "pt", "id": "1176860357954064384"}, {"text": "RT @GeorgMarques: Na imagem, que se vale dos congressistas da legenda abrirem m\u00e3o de motorista, o deputado ao volante \u00e9 justamente um parla\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "153947368", "edit_history_tweet_ids": ["1176860009306755072"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176856278498500608"}], "created_at": "2019-09-25T14:04:25.000Z", "lang": "pt", "id": "1176860009306755072"}, {"text": "RT @revistaforum: Na imagem, que se vale dos congressistas da legenda abrirem m\u00e3o de motorista, o deputado ao volante \u00e9 justamente um parla\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "754063890309414912", "edit_history_tweet_ids": ["1176859979690782724"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176855836880252935"}], "created_at": "2019-09-25T14:04:18.000Z", "lang": "pt", "id": "1176859979690782724"}, {"text": "RT @GeorgMarques: Na imagem, que se vale dos congressistas da legenda abrirem m\u00e3o de motorista, o deputado ao volante \u00e9 justamente um parla\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "940903616281481218", "edit_history_tweet_ids": ["1176859965354590212"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176856278498500608"}], "created_at": "2019-09-25T14:04:15.000Z", "lang": "pt", "id": "1176859965354590212"}, {"text": "Una madre che si suicida, una bambina grave in ospedale e un padre che i servizi sociali del @ComuneMI non hanno ascoltato. Cronaca di una tragedia evitabile  @LegaMilano @GrimoldiPaolo @LNlegalombarda https://t.co/ARFcGdL0Gx", "entities": {"urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/ARFcGdL0Gx", "expanded_url": "https://twitter.com/MaxBastoni/status/1176859950448091136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ARFcGdL0Gx", "media_key": "7_1176859880881307648"}], "mentions": [{"start": 93, "end": 102, "username": "ComuneMI", "id": "728604452"}, {"start": 159, "end": 170, "username": "LegaMilano", "id": "236362651"}, {"start": 171, "end": 185, "username": "GrimoldiPaolo", "id": "417962415"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "408399992", "edit_history_tweet_ids": ["1176859950448091136"], "created_at": "2019-09-25T14:04:11.000Z", "lang": "it", "id": "1176859950448091136"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3110196347", "edit_history_tweet_ids": ["1176859946375352320"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-25T14:04:10.000Z", "lang": "es", "id": "1176859946375352320"}, {"text": "RT @icaruszyn: \u00e9 muito achismo pra pouco entendimento, voc\u00eas tem que parar de supor que s\u00f3 pq uma pessoa n\u00e3o \u00e9 vista significa que ela est\u00e1\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "989054118", "edit_history_tweet_ids": ["1176859930923585538"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176677984645931008"}], "created_at": "2019-09-25T14:04:07.000Z", "lang": "pt", "id": "1176859930923585538"}, {"text": "MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el Intendente de Mor\u00f3n cae preso. Vos paseando tranquilo.\n* En el 99\u00b4tu auto atropella y mata a Paula Elizabeth Gonzalez (14) todos", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1171208381081804800", "edit_history_tweet_ids": ["1176859898514169856"], "entities": {"annotations": [{"start": 139, "end": 143, "probability": 0.2771, "type": "Person", "normalized_text": "Mor\u00f3n"}, {"start": 218, "end": 241, "probability": 0.6117, "type": "Person", "normalized_text": "Paula Elizabeth Gonzalez"}]}, "created_at": "2019-09-25T14:03:59.000Z", "lang": "es", "id": "1176859898514169856"}, {"text": "RT @GeorgMarques: Na imagem, que se vale dos congressistas da legenda abrirem m\u00e3o de motorista, o deputado ao volante \u00e9 justamente um parla\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2717292405", "edit_history_tweet_ids": ["1176859782462021632"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176856278498500608"}], "created_at": "2019-09-25T14:03:31.000Z", "lang": "pt", "id": "1176859782462021632"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 275, "tweet_count": 42189, "listed_count": 0}, "username": "VicdlR", "location": "Puan 480", "name": "victoria", "id": "1082991978"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1536, "following_count": 1933, "tweet_count": 4004, "listed_count": 0}, "username": "VaDelCas", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Valeria DC", "id": "164763964"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 162, "tweet_count": 7673, "listed_count": 4}, "username": "kevinpalo15", "location": "Manizales", "name": "Kevin", "id": "2654304504"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1008, "following_count": 266, "tweet_count": 10082, "listed_count": 0}, "username": "lissapallares", "location": "Colombia", "name": "Lissa", "id": "1054713609325023232"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1575, "following_count": 2986, "tweet_count": 31161, "listed_count": 12}, "username": "marcelomustafa", "location": "Santiago del Estero Argentina", "name": "Jose Marcelo Mustafa", "id": "189631143"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 588, "following_count": 393, "tweet_count": 35860, "listed_count": 4}, "username": "bac_antonio", "name": "BAC \ud83d\udc77\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f", "id": "111752944"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 283, "tweet_count": 119, "listed_count": 0}, "username": "CiVidal", "name": "Irvinn Cruz", "id": "706679316709396480"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1162, "following_count": 977, "tweet_count": 12060, "listed_count": 0}, "username": "putoebolado77", "location": "R.J / CPX \ud83c\udde9\ud83c\uddea", "name": "\ud83e\udd81", "id": "963124692075892736"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 150, "tweet_count": 9524, "listed_count": 0}, "username": "MariaAdelinaTe2", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Maria Adelina Tello Adela", "id": "984843545403166720"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1461, "following_count": 1850, "tweet_count": 8710, "listed_count": 0}, "username": "nazarenovico", "name": "neno vico", "id": "4164401777"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 576, "following_count": 312, "tweet_count": 12002, "listed_count": 3}, "username": "Frankoc94", "location": "colombia", "name": "Frank Orozco \u26a1\ud83e\udd87\ud83e\uddb8\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udf0a\ud83d\ude45\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "id": "850440284"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 649, "tweet_count": 3264, "listed_count": 0}, "username": "84RUBINHO", "location": "Kakariko Village", "name": "Rubinho", "id": "342042859"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 399, "tweet_count": 15038, "listed_count": 0}, "username": "TheusBor97", "name": "BGzin", "id": "2342851748"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3204, "following_count": 3855, "tweet_count": 60209, "listed_count": 2}, "username": "aliro1810", "location": "Mar del Plata, Argentina", "name": "AliciaSoto#TropaK \u2609\u270c", "id": "165109542"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1590, "following_count": 1538, "tweet_count": 22015, "listed_count": 2}, "username": "ngribaudo1", "location": "R\u00edo Cuarto, Argentina", "name": "natalia gribaudo\ud83d\udc99\ud83c\udf39", "id": "710229612006137856"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3634, "following_count": 2577, "tweet_count": 45906, "listed_count": 9}, "username": "tomlawyerok", "location": "Argentina", "name": "Tom Lawyer \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "2573089094"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 367, "tweet_count": 6412, "listed_count": 0}, "username": "carhugonan", "name": "HUGO HERNAN CARDENAS", "id": "746190984"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 34945, "following_count": 467, "tweet_count": 79714, "listed_count": 199}, "username": "JulieDuque1", "name": "ClaudiaJulietaDuque", "id": "963229003"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8621, "following_count": 7727, "tweet_count": 79261, "listed_count": 30}, "username": "dwzztin", "location": "peep", "name": "eduarda", "id": "3290497946"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 275, "tweet_count": 4469, "listed_count": 0}, "username": "AleJVillarreal", "name": "Alejandro!!", "id": "187942396"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 553, "tweet_count": 18224, "listed_count": 0}, "username": "Mati_Ce", "location": "Argentina", "name": "Aquiles Vaesa", "id": "180189851"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 606, "tweet_count": 40181, "listed_count": 0}, "username": "estela__bastias", "name": "Estela Bastias", "id": "1085639421486080001"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 18, "tweet_count": 22153, "listed_count": 6}, "username": "st_zainin", "location": "thank you technoblade", "name": "little one", "id": "1117420687449260038"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 0, "tweet_count": 2976, "listed_count": 0}, "username": "Nfjejn84", "location": "\u0422\u0430 \u0445\u0442\u043e \u0436 \u0439\u043e\u0433\u043e \u0437\u043d\u0430\u0454! ", "name": "\u041d\u0406, \u041c\u0418 \u041d\u0415 '\u041f\u041e\u0412\u0418\u041d\u041d\u0406 \u0412\u041a\u0410\u0417\u0410\u0422\u0418 \u0406\u041c'\u042f', \u0419\u0414\u0406\u0422\u042c \u0414\u041e \u0411\u0406\u0421\u0410!", "id": "1141028006451916800"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1856, "following_count": 1808, "tweet_count": 26552, "listed_count": 1}, "username": "iam_roosaa", "location": "  Brasil", "name": "Mayara Rosa", "id": "701495713348370432"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3493, "following_count": 638, "tweet_count": 110961, "listed_count": 50}, "username": "ELSOLDESANTIAGO", "location": "Santiago, Rep\u00fablica Dominicana", "name": "EL SOL DE SANTIAGO  \ud83c\udde9\ud83c\uddf4", "id": "58671713"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 322, "tweet_count": 4025, "listed_count": 0}, "username": "Gutierre2Bruno", "location": "Disney ", "name": "little brick", "id": "951245542792740864"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 202376, "following_count": 361, "tweet_count": 12083, "listed_count": 240}, "username": "CorrupcaoMemes", "location": "Bras\u00edlia, Brazil", "name": "Corrup\u00e7\u00e3o Brasileira Memes - CBM", "id": "943231097193852928"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 183, "tweet_count": 2659, "listed_count": 0}, "username": "Rodrisolis_18", "location": "carcara\u00f1a ~arocena (santa fe)", "name": "MAQUIAV\u00c9LICO\u2712", "id": "1092607351134322688"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 139, "tweet_count": 22159, "listed_count": 0}, "username": "mrxngrl", "location": "Curitiba, Brazil", "name": "mari", "id": "861368623390130176"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1382, "following_count": 4971, "tweet_count": 16321, "listed_count": 6}, "username": "escobedomorale", "location": "america,Cuba", "name": "escobedo morales", "id": "1202031180"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2792, "following_count": 935, "tweet_count": 54754, "listed_count": 8}, "username": "elgladiadorXXI", "location": "Tierra", "name": "JM-11-7", "id": "945692538261983232"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2266, "following_count": 3633, "tweet_count": 164396, "listed_count": 11}, "username": "KawakinhoCRF", "location": "Nova Cruz, RN", "name": "Jack D. El \ud83d\udd29", "id": "750900400983769088"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2670, "following_count": 2460, "tweet_count": 282516, "listed_count": 35}, "username": "nemojaime", "location": "Rio de Janeiro, RJ   Brasil", "name": "Jaime Nemo", "id": "288466357"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 451861, "following_count": 1113, "tweet_count": 119683, "listed_count": 2163}, "username": "revistaforum", "location": "Brasil", "name": "Revista F\u00f3rum", "id": "19593634"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 326, "tweet_count": 3207, "listed_count": 6}, "username": "NuezGuevara88", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "NuezGuevara", "id": "4925346508"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 887, "following_count": 895, "tweet_count": 32466, "listed_count": 7}, "username": "ltbowie91", "location": "@Iwtggukie\ud83c\udfe1", "name": "out of eve's system", "id": "822797645324423169"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 319, "tweet_count": 23701, "listed_count": 7}, "username": "Sydeaale", "name": "Sydeale", "id": "753705605899100164"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1286, "following_count": 1574, "tweet_count": 24651, "listed_count": 0}, "username": "sacachewi", "location": "M\u00e9xico", "name": "Sandra S\u00e1nchez", "id": "533830513"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4424, "following_count": 5000, "tweet_count": 37650, "listed_count": 5}, "username": "PILUKATRON", "name": "Luz Hernandez.", "id": "778726756668743682"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1591, "following_count": 1220, "tweet_count": 424, "listed_count": 2}, "username": "cashleysac", "location": "Ativem as notifica\u00e7\u00f5es", "name": "Cashley Sac", "id": "1103486772288344064"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2832, "following_count": 3957, "tweet_count": 48423, "listed_count": 2}, "username": "jisoodahyunutt", "location": "Heart of Camila Cabello", "name": "myla\u00b9\u00b3", "id": "1040212188089208832"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2571, "following_count": 1549, "tweet_count": 64927, "listed_count": 14}, "username": "bonagrls", "location": "s", "name": "\u0618 \ud83d\udcd6 os sete maridos de evelyn hugo", "id": "721168303381745664"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3925, "following_count": 3956, "tweet_count": 60614, "listed_count": 6}, "username": "sooyaadior", "location": "\u2765k\u03c1 b\u03c1 nm", "name": "RayAne", "id": "317372509"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 72, "tweet_count": 2082, "listed_count": 0}, "username": "Virgini23460126", "name": "Virginia", "id": "972449225505112065"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 74, "tweet_count": 12949, "listed_count": 2}, "username": "jujuka_jls", "location": "Jundia\u00ed, Brasil", "name": "Juliana de Lima", "id": "248722063"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3010917, "following_count": 567, "tweet_count": 22972, "listed_count": 733}, "username": "QuebrandoOTabu", "name": "Quebrando o Tabu", "id": "283230411"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2723, "following_count": 2904, "tweet_count": 139086, "listed_count": 0}, "username": "Consuel15384498", "name": "Consuelo", "id": "991121640007364613"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 332, "tweet_count": 23909, "listed_count": 0}, "username": "dayonceflores", "name": "dayonce", "id": "53130049"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 453136, "following_count": 730, "tweet_count": 59828, "listed_count": 2769}, "username": "luquinha", "location": "Blumenau, Brasil", "name": "luquinhas", "id": "106957547"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 623, "tweet_count": 1926, "listed_count": 0}, "username": "ChrisKuervo", "location": "BOEDO, Argentina", "name": "Christian Cuervo \u270c\ud83d\udc99\u2764\ud83d\udc99", "id": "357307287"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 63, "tweet_count": 711, "listed_count": 0}, "username": "HDTedeschi", "location": "San Pedro Bs As ARgentina", "name": "Heriberto D", "id": "143654811"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 341, "tweet_count": 18624, "listed_count": 2}, "username": "joaovresend", "name": "joao vito", "id": "2382683496"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1409, "following_count": 3264, "tweet_count": 53436, "listed_count": 5}, "username": "Guidofoliva", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Guido F.Olivares", "id": "266789422"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 650, "tweet_count": 3379, "listed_count": 0}, "username": "Camylle09087282", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "BossBicthi\ud83e\udd8b", "id": "1176882231199055873"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3888, "following_count": 504, "tweet_count": 19128, "listed_count": 0}, "username": "NanaaLu15", "name": "Analu\ud83e\uddda\ud83c\udffb", "id": "1048069357480435712"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 952, "following_count": 1740, "tweet_count": 100149, "listed_count": 0}, "username": "LilianaConti3", "location": "Villa Devoto, CABA", "name": "Liliana Conti", "id": "1723451155"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1094, "following_count": 618, "tweet_count": 29231, "listed_count": 1}, "username": "bastabuonismo", "name": "il corvaccioneronero", "id": "3254334755"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2398, "following_count": 2407, "tweet_count": 61313, "listed_count": 4}, "username": "Barbara34041885", "location": "Veneto, Italy", "name": "Barbara71#DESTRA", "id": "1082303336483835905"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 978, "tweet_count": 1847, "listed_count": 0}, "username": "OteroQueen", "location": "Entre R\u00edos, Argentina", "name": "\ud83d\udc9aCelestina Otero\ud83d\udc9a", "id": "1725869058"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 318, "tweet_count": 45457, "listed_count": 0}, "username": "thaynaraguidoti", "location": "027", "name": "Thaynara", "id": "890561923703590912"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 937, "tweet_count": 17168, "listed_count": 2}, "username": "majospinelli", "location": "Nu\u00f1ez Buenos Aires Argentina", "name": "maria jose spinelli", "id": "175849744"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 84, "tweet_count": 39844, "listed_count": 34}, "username": "aeroroldy", "location": "Ilhas Can\u00e1rias, Espanha", "name": "aeroroldy", "id": "109473671"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 540, "tweet_count": 252, "listed_count": 1}, "username": "aldoresp", "name": "David Rubio", "id": "386133855"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1501, "following_count": 543, "tweet_count": 49157, "listed_count": 14}, "username": "joselfernandez", "location": "Mao, Republica Dominicana", "name": "Jos\u00e9 Luis Fern\u00e1ndez", "id": "59440386"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5006, "following_count": 5228, "tweet_count": 91872, "listed_count": 1}, "username": "IliaOpara", "name": "Ana\u00ed Licia", "id": "1147660449669951488"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 409936, "following_count": 627, "tweet_count": 7337, "listed_count": 991}, "username": "davialcolumbre", "location": "Macap\u00e1-AP", "name": "Davi Alcolumbre", "id": "2716763753"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1655, "following_count": 2105, "tweet_count": 17446, "listed_count": 4}, "username": "egnieto3", "name": "Eze Garc\u00eda\u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c\ufe3d\u2735\ufe3d", "id": "1634794128"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6779, "following_count": 2769, "tweet_count": 79216, "listed_count": 15}, "username": "ksmtpay", "name": "ksmtpay", "id": "602905731"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 240, "tweet_count": 3072, "listed_count": 0}, "username": "CH1N0B4S1C0", "location": "Salta", "name": "Chino Vistas", "id": "309291641"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 487, "tweet_count": 18378, "listed_count": 0}, "username": "IaanErik", "location": "Argentina", "name": "Iaan Erik", "id": "754079496"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 386, "tweet_count": 8429, "listed_count": 0}, "username": "laraasevila", "location": "Alicante, Espa\u00f1a", "name": "13\ud83d\udc9c", "id": "1005398648279224320"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 174, "tweet_count": 3401, "listed_count": 0}, "username": "MALESYX", "location": "paradise.", "name": "jenn.", "id": "3123644872"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 147, "tweet_count": 706, "listed_count": 0}, "username": "MatiasBonora", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Mati C.VanHoy", "id": "1030926241493397509"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7366, "following_count": 6531, "tweet_count": 8697, "listed_count": 5}, "username": "Capuchino1125", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Joaquin Vazquez", "id": "155025907"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2335, "following_count": 2517, "tweet_count": 165251, "listed_count": 4}, "username": "safhb10", "name": "Fernando S\u00e1 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "3299845708"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5995, "following_count": 236, "tweet_count": 24517, "listed_count": 2}, "username": "acarol2_5", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "Iara Carolina\ud83e\udddc\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f", "id": "1024447914373009408"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 599, "tweet_count": 4838, "listed_count": 0}, "username": "lclavarino", "location": "Lima - Per\u00fa", "name": "\u039e Hodler AF \u20bf", "id": "320971441"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 58052, "following_count": 3292, "tweet_count": 80452, "listed_count": 482}, "username": "periodismoperu", "location": "Per\u00fa", "name": "Periodismo en L\u00ednea", "id": "27301362"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 571, "following_count": 805, "tweet_count": 37616, "listed_count": 0}, "username": "vic_ferraro", "name": "Victoria Ferraro", "id": "1112980358063161345"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 772, "following_count": 462, "tweet_count": 40041, "listed_count": 1}, "username": "imsolarium", "name": "xina \ud83e\udda6", "id": "465796792"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 1234, "tweet_count": 9867, "listed_count": 3}, "username": "juanbeyer", "location": "Luj\u00e1n, Argentina", "name": "Juan Beyer", "id": "177577038"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 95, "tweet_count": 39577, "listed_count": 1}, "username": "venusenlibra__", "name": "gi\ud83e\udec0", "id": "956405240"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 807, "following_count": 980, "tweet_count": 69203, "listed_count": 5}, "username": "pepitarubiales", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "\ud83e\udddc\u200d\u2640\ufe0fmar\u00eda Jos\u00e9 Rubio", "id": "2778009892"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1082, "following_count": 1120, "tweet_count": 25496, "listed_count": 8}, "username": "ferarca2", "location": "Madrid", "name": "Fernando Aragon\u00e9s/\u2764\ufe0f", "id": "239936458"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 581, "tweet_count": 28839, "listed_count": 1}, "username": "tomroman30", "location": "Dominican Republic", "name": "Tommy", "id": "328482506"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 230, "tweet_count": 15261, "listed_count": 1}, "username": "nowisaurio", "location": "Latinoemerica", "name": "zupniga", "id": "100828482"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 343, "tweet_count": 5097, "listed_count": 1}, "username": "LucasCbllero", "name": "\u6c34", "id": "2581759556"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 761, "following_count": 822, "tweet_count": 90221, "listed_count": 7}, "username": "maxoufix", "location": "Etats-Unis", "name": "Max Ou \ud83d\udc89\ud83d\udc89 \ud83d\udc89\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83d\ude37", "id": "1598155362"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6749, "following_count": 2678, "tweet_count": 38965, "listed_count": 55}, "username": "RaouxNathalie", "location": "Cauchard ou Dimab", "name": "Nathalie Raoux", "id": "1046647150464167936"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 457, "tweet_count": 648, "listed_count": 0}, "username": "mar_ba180375", "name": "Marcebarrios", "id": "828461783862145024"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 219, "tweet_count": 6318, "listed_count": 0}, "username": "agiuliacolucci", "name": "Giulia Cristiano", "id": "1151727451367776256"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1016, "following_count": 702, "tweet_count": 33995, "listed_count": 2}, "username": "maryhambre", "name": "Mar_y_hambre_en_Cuba", "id": "1096929508710645761"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 583, "following_count": 479, "tweet_count": 10772, "listed_count": 2}, "username": "mlaragonzalez", "name": "Lara Gonzalez", "id": "135164847"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 91, "tweet_count": 1194, "listed_count": 0}, "username": "GabrielLuttz", "location": "No fundo do po\u00e7o ", "name": "\ud835\udd0a\ud835\udd1e\ud835\udd1f\ud835\udd2f\ud835\udd26\ud835\udd22\ud835\udd29", "id": "1071808868756451330"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 656, "tweet_count": 15347, "listed_count": 2}, "username": "NahuVillegass", "name": "N", "id": "2904489125"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 365, "tweet_count": 21919, "listed_count": 0}, "username": "CinemasKristal", "location": "Aguascalientes, M\u00e9xico.", "name": "Cinemas Kristal", "id": "1604742367"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3024, "following_count": 3259, "tweet_count": 334102, "listed_count": 26}, "username": "mercedescloilde", "name": "Mercedes", "id": "4441351469"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 622, "tweet_count": 4279, "listed_count": 1}, "username": "joao_felipe00", "location": "Brasil", "name": "Jo\u00e3oFelipe.eth", "id": "1250431872"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 390, "tweet_count": 9033, "listed_count": 0}, "username": "Enrique_LD", "name": "Enrique Luna Diaz", "id": "840640116"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 449, "tweet_count": 146042, "listed_count": 11}, "username": "FVeraPozo", "name": "Fabi\u00e1n", "id": "702315506968227841"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 94775, "following_count": 1329, "tweet_count": 137304, "listed_count": 173}, "username": "meiermq", "location": "Lima, Peru", "name": "martha meier m.q", "id": "281769300"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 15, "tweet_count": 97, "listed_count": 0}, "username": "elvirae08017537", "name": "elvira espinosa", "id": "1120368275895017472"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 58923, "following_count": 335, "tweet_count": 24912, "listed_count": 163}, "username": "todoesmentiratv", "name": "Todo Es Mentira", "id": "1063458213822169089"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1172, "following_count": 1427, "tweet_count": 138420, "listed_count": 0}, "username": "leonagarcox", "location": "Acima do abaixo", "name": "Leona Garcox", "id": "853695732385230848"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 209237, "following_count": 1015, "tweet_count": 129366, "listed_count": 1044}, "username": "GeorgMarques", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "George Marques \uea00\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "40548874"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 1007, "tweet_count": 9109, "listed_count": 1}, "username": "gabitoprog", "name": "Washington Sarlanga", "id": "154150414"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 239, "tweet_count": 14524, "listed_count": 0}, "username": "pesadagerencia", "name": "negrovorgen", "id": "4893801286"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1861, "following_count": 2102, "tweet_count": 24763, "listed_count": 1}, "username": "jlp4152", "location": "Pelotas, Brasil", "name": "Jorge", "id": "230902614"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1231, "following_count": 1316, "tweet_count": 8317, "listed_count": 2}, "username": "keencorpse", "location": "7", "name": "ana\u2077", "id": "572775681"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 92, "tweet_count": 3636, "listed_count": 0}, "username": "Tavochao", "location": "Comodoro Rivadavia, Argentina", "name": "El Tavo", "id": "493628571"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1211, "following_count": 1020, "tweet_count": 18071, "listed_count": 8}, "username": "sugadiablo", "name": "\u0618", "id": "1090642837572587521"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14296, "following_count": 12943, "tweet_count": 1584, "listed_count": 3}, "username": "somikros", "location": "she. ", "name": "\ua9c1 tata \ua9c2 #BST \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "id": "1135185110767230982"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 473, "tweet_count": 4539, "listed_count": 0}, "username": "DelPietra", "name": "\ud83e\udd21", "id": "1050727911538479105"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 121, "tweet_count": 6721, "listed_count": 0}, "username": "ddigao68", "name": "\u00af\\_(\u30c4)_/\u00af", "id": "1473611114"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 648, "following_count": 818, "tweet_count": 43368, "listed_count": 10}, "username": "dianne973", "location": "Buenos Aires Argentina", "name": "Diana", "id": "2474524071"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 365, "tweet_count": 1879, "listed_count": 0}, "username": "michalsk7", "location": "Castro PR/ Itapeva SP", "name": "Carlos michalski", "id": "2843225417"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 580, "following_count": 1919, "tweet_count": 29484, "listed_count": 1}, "username": "cookiehitoshi", "location": "intj", "name": "\u2022Hanemiya experiments\u2022", "id": "782336158114148352"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 710, "following_count": 678, "tweet_count": 7987, "listed_count": 14}, "username": "adalbaleister", "location": "S\u00e3o Paulo - Brazil", "name": "Adalberto Leister Filho", "id": "172100985"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1733, "following_count": 552, "tweet_count": 140865, "listed_count": 6}, "username": "PapuRoa", "name": "Facundo", "id": "143071403"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 598, "tweet_count": 3164, "listed_count": 0}, "username": "LadeiraMara", "name": "Mara L\u00facia Ladeira", "id": "832302655393374208"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 364, "tweet_count": 19602, "listed_count": 1}, "username": "Marcelonwp", "name": "Marcelo \ud83c\uddea\ud83c\uddea", "id": "914270899481858048"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 1545, "tweet_count": 38868, "listed_count": 1}, "username": "gustareas", "location": "Antiga Rep\u00fablica Jugoslava da ", "name": "Gustavo, o grande musical de Hamilton", "id": "109424355"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 158, "tweet_count": 2398, "listed_count": 0}, "username": "sartorijf", "name": "sartori", "id": "3315906557"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 134, "tweet_count": 1911, "listed_count": 0}, "username": "CanallaJeny", "name": "Jeny Canalla", "id": "1043684614743707648"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 2596, "tweet_count": 39356, "listed_count": 0}, "username": "obrenoreis", "location": "Parauapebas, Brasil", "name": "viciado em amar", "id": "2712885176"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13046, "following_count": 6350, "tweet_count": 140940, "listed_count": 12}, "username": "jhowzitu", "location": "Joinville, SC, Brasil", "name": "Jho \u2730 \ud835\udfd9\ud835\udfdb", "id": "895881338"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 801, "tweet_count": 17658, "listed_count": 0}, "username": "neuronaviva", "location": "San Isidro, Argentina", "name": "Lucho \ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\udcab\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "866825793359536133"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19789, "following_count": 2259, "tweet_count": 193926, "listed_count": 35}, "username": "Yo_Artilugia", "location": "Latitud Sur, longitud femenina", "name": "MiMisma \ud83e\udddd\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\u264a\ufe0f\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe", "id": "634899195"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 92, "tweet_count": 13418, "listed_count": 1}, "username": "Marcelitomedina", "location": "La Tablada, La Matanza", "name": "Marcelo", "id": "199678215"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1615, "following_count": 1824, "tweet_count": 34832, "listed_count": 5}, "username": "rebelde1968", "location": "Punta Arenas", "name": "Rodolfo Dulansky 38% \u200f\u200e\u0631\u0648\u062f\u0648\u0644\u0641\u0648 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "id": "107270915"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 802, "following_count": 447, "tweet_count": 24322, "listed_count": 1}, "username": "isamdou", "location": "Minas Gerais, Brasil", "name": "is a capenga", "id": "708705096440401921"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 48, "tweet_count": 5614, "listed_count": 0}, "username": "gabs_bicigo", "name": "Gabriely Bicigo", "id": "2801154364"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 122, "tweet_count": 527, "listed_count": 0}, "username": "PabloFrontera", "name": "Pablo Frontera", "id": "548102770"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 560, "tweet_count": 9834, "listed_count": 0}, "username": "OctavioNerpola", "name": "Don Octavio de N\u00e9rpola", "id": "823045282141184004"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 273, "tweet_count": 2213, "listed_count": 2}, "username": "thunderxgirl", "location": "#LondPurp", "name": "Sarah Dulmot \u2740", "id": "1139733700973912064"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 246, "tweet_count": 16253, "listed_count": 2}, "username": "jello_biafra", "name": "pedro\u00f2\u00f3\u00f3\u00f5a\u00ea\u00f5\u00e9\u00e8\u00ff\u00fc\u00ed\u00ec\u00ee\u00f4\u00e2\u00fb\u00ea\u00f5\u00f3\u00f2\u00f6\u00e3\u00e2\u00e1\u00e0db\u00eaadf\u00ea\u00fbfg", "id": "2280620984"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 809, "tweet_count": 24333, "listed_count": 0}, "username": "tiffanyplazza", "location": "Porto Alegre, Brasil", "name": "tiffany plazza \u2728\ud83d\udc29", "id": "817405341642215424"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1662, "following_count": 2480, "tweet_count": 23066, "listed_count": 0}, "username": "SilviaCMangano", "name": "Silvi M", "id": "1115036382391566336"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2189, "following_count": 2186, "tweet_count": 71216, "listed_count": 9}, "username": "De2011vargas", "location": "Ushuaia, Argentina", "name": "\u0414\u0435\u043c\u0435\u0442\u0440\u044e \u0412\u0430\u0440\u0433\u0430\u0441 \u0413\u043e\u043d\u0437\u0430\u043b\u0435\u0437 \ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\udde8\ud83c\udde6\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\udff4\ud83d\udea9", "id": "261211302"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 515, "tweet_count": 5473, "listed_count": 1}, "username": "DonChueco", "location": "Buenos Aires", "name": "Chueco", "id": "97699216"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 415, "tweet_count": 3236, "listed_count": 2}, "username": "mq_nany", "name": "Mar Cicarelli", "id": "581428168"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 842, "following_count": 254, "tweet_count": 23632, "listed_count": 3}, "username": "baracoero", "location": "Santiago, Rep\u00fablica Dominicana", "name": "Ricardo Rodriguez Rosa", "id": "271005233"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 912, "following_count": 850, "tweet_count": 212955, "listed_count": 0}, "username": "MarEdu20", "location": "Por el Mundo", "name": "MarceRo", "id": "205498485"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 815, "following_count": 682, "tweet_count": 21829, "listed_count": 1}, "username": "valeth_lezard", "name": "lezard valeth\u2600\ufe0f", "id": "855260312"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1568, "following_count": 1963, "tweet_count": 35005, "listed_count": 1}, "username": "iknowlose", "location": "Conurbano profundo ", "name": "Enoc \u2744\ufe0f", "id": "2710646125"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1393, "following_count": 1318, "tweet_count": 361741, "listed_count": 19}, "username": "RafaelalveSilva", "name": "Rafael Alves", "id": "79575971"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12302, "following_count": 1046, "tweet_count": 84816, "listed_count": 88}, "username": "pilaraguilarm", "location": "Durango, Dgo.", "name": "Pilar Aguilar", "id": "385039786"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2299, "following_count": 3876, "tweet_count": 38731, "listed_count": 24}, "username": "ARNAUDHADRYS", "location": "ROUEN", "name": "Arnaud HADRYS \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "503201803"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 14571, "following_count": 505, "tweet_count": 27839, "listed_count": 290}, "username": "mpdelagontrie", "location": "Paris", "name": "mpdelagontrie", "id": "48731776"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 878, "following_count": 1429, "tweet_count": 21379, "listed_count": 2}, "username": "jeny_1979", "name": "fridakkk", "id": "3710106989"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1558016, "following_count": 12878, "tweet_count": 116506, "listed_count": 5109}, "username": "Anne_Hidalgo", "location": "Paris", "name": "Anne Hidalgo", "id": "26073581"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 163, "tweet_count": 10561, "listed_count": 0}, "username": "pelodrama", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "name": "Pedro", "id": "1111329968615800833"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 1169, "tweet_count": 37667, "listed_count": 1}, "username": "rmlopez1073", "location": "Rosario, Argentina", "name": "Ricardo Lopez", "id": "399712998"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9655, "following_count": 9616, "tweet_count": 24929, "listed_count": 19}, "username": "FLipxpandeR", "location": "Buenos Aires, Recoleta", "name": "Flip Xpander", "id": "43113902"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 131, "tweet_count": 1035, "listed_count": 0}, "username": "magcon_fangirl", "location": "princess park", "name": "Margarida \ud83d\udc95", "id": "1127563563760013313"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2638, "following_count": 1073, "tweet_count": 154623, "listed_count": 50}, "username": "nyaztae", "location": "bts\u2077 & \u200f\u0632\u0643\u0648\u0627\u062f", "name": "n\u00e3o \u00e9 a ruth", "id": "2369299760"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 267, "tweet_count": 3517, "listed_count": 0}, "username": "IvandelaMoraAr1", "name": "Ivan de la Mora Armada", "id": "1104019838987616263"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3457, "following_count": 4089, "tweet_count": 98527, "listed_count": 64}, "username": "gongoraa", "location": "M\u00e1laga", "name": "Jos\u00e9 G\u00f3ngora \ud83d\udcaa\ud83d\udd3b", "id": "118617137"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3034, "following_count": 2978, "tweet_count": 96024, "listed_count": 143}, "username": "bgmps", "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "name": "Fernando Ramos", "id": "496931713"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3291, "following_count": 1265, "tweet_count": 36586, "listed_count": 0}, "username": "MunizGuui", "location": "Cidade Alta", "name": "Guilherme\ud83c\uddea\ud83c\uddea", "id": "3381166732"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1600, "following_count": 733, "tweet_count": 18886, "listed_count": 1}, "username": "santoss_guu", "location": "Lages, Brasil", "name": "Rumo ao tri 29 de outubro", "id": "722141926544252928"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 83, "tweet_count": 13316, "listed_count": 0}, "username": "edsoonp", "location": "Taguatinga, Bras\u00edlia", "name": "Edsen", "id": "855809648783503360"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28020, "following_count": 3333, "tweet_count": 36126, "listed_count": 177}, "username": "SrtaBovary", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "\ud835\ude7c\ud835\ude8a\ud835\ude9b\ud835\ude90\ud835\ude8a\ud835\ude9b\ud835\ude92\ud835\ude9d\ud835\ude8a \ud835\ude7f\ud835\ude98\ud835\ude9c\ud835\ude8a\ud835\ude8d\ud835\ude8a \ud835\ude79.", "id": "164461154"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 220, "tweet_count": 6668, "listed_count": 0}, "username": "n4taliav", "location": "Medell\u00edn, Colombia", "name": "Natalia Villegas", "id": "465717586"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 676, "following_count": 1272, "tweet_count": 17545, "listed_count": 15}, "username": "alepairone", "location": "El Bols\u00f3n", "name": "alejandro pairone", "id": "186623717"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 312, "tweet_count": 22393, "listed_count": 2}, "username": "Luxinterior80", "name": "richard  rojas", "id": "2751933761"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2823367, "following_count": 876, "tweet_count": 711519, "listed_count": 5390}, "username": "larepublica_pe", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "La Rep\u00fablica", "id": "66746614"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1100, "following_count": 4541, "tweet_count": 78179, "listed_count": 1}, "username": "rcsm777", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Rafael Maia \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddef\ud83c\uddf5", "id": "545905233"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 612, "tweet_count": 3197, "listed_count": 1}, "username": "gchinnici", "location": "Argentina / CABA", "name": "Gustavo Chinnici", "id": "120168475"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24083, "following_count": 18874, "tweet_count": 73839, "listed_count": 38}, "username": "VictorKarasik", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "V\u00edctor K", "id": "158126253"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2133, "following_count": 1140, "tweet_count": 54690, "listed_count": 10}, "username": "danielwanderson", "location": "Belo Horizonte", "name": "Daniel", "id": "75865357"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 0, "tweet_count": 1194, "listed_count": 0}, "username": "XavierXasas", "name": "Xavier De Las Casas", "id": "637211145"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5877, "following_count": 5809, "tweet_count": 24210, "listed_count": 3}, "username": "SagraJosefa", "name": "Josefa Sagra", "id": "974653580530651138"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 1396, "tweet_count": 1673, "listed_count": 0}, "username": "aydascua", "location": "Neuqu\u00e9n, Argentina", "name": "Hayde\u00e9 Asc\u00faa", "id": "171081577"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 645, "following_count": 197, "tweet_count": 130508, "listed_count": 26}, "username": "hurlentloup", "name": "Nobody \ud83c\udf43", "id": "58936011"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 82, "tweet_count": 1367, "listed_count": 3}, "username": "nairamilk", "location": "neverland", "name": "Naira Milk", "id": "72086985"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 248, "tweet_count": 17460, "listed_count": 1}, "username": "pag1976", "location": "S32\u00b0 57' 20 - O60\u00b0 41' 45", "name": "Pablo Gutierrez", "id": "188122056"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 7258, "following_count": 577, "tweet_count": 26287, "listed_count": 49}, "username": "fenaefederacao", "location": "Bras\u00edlia, Distrito Federal", "name": "Fenae", "id": "65722618"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5205, "following_count": 654, "tweet_count": 28470, "listed_count": 1}, "username": "Melzinhaaacrf", "name": "D I F E R E N C I A D A", "id": "1048376359184162817"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 3184, "tweet_count": 18471, "listed_count": 14}, "username": "nefeshbleu", "location": "Mexico", "name": "Nefesh Bleu", "id": "32442157"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1011, "following_count": 1253, "tweet_count": 8221, "listed_count": 6}, "username": "Anitinissima", "name": "Ana Fuente", "id": "41027657"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 359, "tweet_count": 41789, "listed_count": 0}, "username": "Vitria22240752", "location": "errexotaaaa", "name": "bandxxx\ud83d\udd2b\ud83c\udf6d", "id": "1030952892449079299"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 765, "following_count": 520, "tweet_count": 20759, "listed_count": 0}, "username": "HiasminTassiana", "name": "H\u2728", "id": "4705232497"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 563, "tweet_count": 9537, "listed_count": 1}, "username": "achbannatalia", "location": "en algun lugar", "name": "natalia achban", "id": "271621500"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 309, "tweet_count": 16345, "listed_count": 0}, "username": "SRicchi", "name": "Santiago Ricchi", "id": "286275231"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1322, "following_count": 908, "tweet_count": 106627, "listed_count": 3}, "username": "CristianSLGB", "name": "CC", "id": "359146377"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 474, "tweet_count": 8600, "listed_count": 0}, "username": "Ky_Joka", "location": "Graja\u00fa SP", "name": "L\u00edvia", "id": "58549347"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 383, "tweet_count": 220, "listed_count": 0}, "username": "jeferson01silva", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Jeferson A Silva", "id": "193378013"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 280085, "following_count": 122, "tweet_count": 116419, "listed_count": 531}, "username": "PMERJ", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "@pmerj", "id": "1436024858"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 547, "following_count": 600, "tweet_count": 15497, "listed_count": 14}, "username": "Olmosapien", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Olmos", "id": "193202870"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 925, "tweet_count": 89712, "listed_count": 1}, "username": "Malipe6", "name": "Malu", "id": "933393694526500864"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 617, "tweet_count": 1960, "listed_count": 0}, "username": "Dukkhon", "location": "Argentina", "name": "\u0394riel Delgado", "id": "883254656"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2670, "following_count": 3446, "tweet_count": 28330, "listed_count": 1}, "username": "Selmaizidoro", "location": "Brasil", "name": "Que se dane o politicamente correto.", "id": "898377088486563843"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3116, "following_count": 2932, "tweet_count": 15824, "listed_count": 3}, "username": "LuizCabette", "location": "Guaratinguet\u00e1 SP", "name": "Eduardo Luiz Santos Cabette", "id": "1169194519499366400"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3272, "following_count": 1561, "tweet_count": 226360, "listed_count": 46}, "username": "yannmato", "location": "Para\u00edba, Brasil", "name": "yanndinei\u1d9c\u02b3\u1da0", "id": "296929096"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 834, "tweet_count": 31643, "listed_count": 14}, "username": "CabiriaMinerva", "location": "she/her", "name": "Cabiria Minerva \u2600\ufe0f \u5e7d\u7384", "id": "592715110"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11721, "following_count": 256, "tweet_count": 26062, "listed_count": 78}, "username": "paolaoohpaola", "name": "Scemadimmerda", "id": "192350705"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 1202, "tweet_count": 11579, "listed_count": 0}, "username": "Matuteontherock", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "MatuteOnTheRocks", "id": "352669019"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1444, "following_count": 2828, "tweet_count": 18017, "listed_count": 2}, "username": "Oyentuza", "location": "Merlo, Argentina", "name": "Hern\u00e1n Tibolla", "id": "404634651"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 401, "tweet_count": 13579, "listed_count": 0}, "username": "ManuRoman94", "location": "La Plata, Bs As, Argentina", "name": "\u00a7 Manu Chao \u00a7", "id": "531671840"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 817, "tweet_count": 8009, "listed_count": 0}, "username": "antonicastells", "name": "Antoni Castells", "id": "246720922"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 299920, "following_count": 6169, "tweet_count": 83781, "listed_count": 1458}, "username": "AlbanoDante76", "location": "Girona", "name": "Albano-Dante Fach\u00edn", "id": "91560739"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 2068, "tweet_count": 8439, "listed_count": 3}, "username": "Raldafama", "name": "Ralda \ud83c\udf4c", "id": "3440700201"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 209, "tweet_count": 28034, "listed_count": 0}, "username": "kaiooalves", "location": "Cariacica, Brasil", "name": "Kaio Alves", "id": "189159399"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 231, "tweet_count": 23622, "listed_count": 6}, "username": "AlanBorel", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "CAVALRY", "id": "801622881037910016"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 1120, "tweet_count": 1062, "listed_count": 0}, "username": "Orwellllll", "name": "Pepe", "id": "484441942"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 870, "following_count": 510, "tweet_count": 76156, "listed_count": 3}, "username": "caiomagnani_", "location": "S\u00e3o Bernardo Do Campo", "name": "caiopsita", "id": "178905977"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 878, "following_count": 1069, "tweet_count": 140321, "listed_count": 0}, "username": "ullacarioca", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Claudia Dutra\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "id": "4138650220"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 44, "tweet_count": 15614, "listed_count": 0}, "username": "Efrenarenas3", "name": "Efren arenas", "id": "924132291626110976"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1386681, "following_count": 0, "tweet_count": 33346, "listed_count": 1801}, "username": "Tolaymaruja", "location": "Bogot\u00e1", "name": "Tola y Maruja", "id": "186227903"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1305, "following_count": 563, "tweet_count": 52837, "listed_count": 1}, "username": "lucia_wilson1", "location": "Tres Arroyos, Argentina", "name": "Luc\u00eda", "id": "477025510"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22982, "following_count": 601, "tweet_count": 57621, "listed_count": 84}, "username": "hookdump", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Nacho\u2744\ufe0f", "id": "6558552"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 327, "tweet_count": 2643, "listed_count": 6}, "username": "artytaew", "location": "\u029f\u1d0fs\u1d1b \u026a\u0274 \u1d1b\u029c\u1d07 \u0262\u1d00\u029f\u1d00x\u028f\ud83d\udcab", "name": "mimis\ud83c\udf3b", "id": "1129870271203237888"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 256, "tweet_count": 1651, "listed_count": 0}, "username": "barby27gomez", "name": "B\u00e1rbara G.", "id": "543000940"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 976, "following_count": 1705, "tweet_count": 14569, "listed_count": 8}, "username": "Pamela_Oo", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Pameluchis", "id": "68998923"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 386, "tweet_count": 16975, "listed_count": 1}, "username": "Richardlr2015", "location": "La Habana", "name": "VOTACIONESLIBRES\ud83c\udde8\ud83c\uddfa!!!", "id": "176964450"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2630, "following_count": 3461, "tweet_count": 55813, "listed_count": 1}, "username": "eindrand", "name": "dante", "id": "2722733246"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 953, "tweet_count": 8013, "listed_count": 0}, "username": "LuliusLulius", "location": "Caba", "name": "Lulio", "id": "256121263"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 14, "tweet_count": 2209, "listed_count": 0}, "username": "ismig80", "name": "maria alejandra", "id": "1230860934"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 658, "tweet_count": 37359, "listed_count": 0}, "username": "evandroChuck", "location": "World ", "name": "EwandhroChuck", "id": "76985573"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 122, "tweet_count": 486, "listed_count": 0}, "username": "vellasco09", "location": "Campos dos Goytacazes, Brasil", "name": "Blackbeard \u26a0\ufe0f", "id": "757772652757016576"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 985, "tweet_count": 37136, "listed_count": 5}, "username": "GabrieldeWitt", "name": "Gabriel de Witt", "id": "882367094"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 260, "tweet_count": 87305, "listed_count": 1}, "username": "EdgarjMamani", "name": "Edgar Jos\u00e9 Mamani Paucar", "id": "1019259398672220160"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 67207, "following_count": 6635, "tweet_count": 27389, "listed_count": 110}, "username": "MadeleineOster3", "name": "Madeleine Osterling", "id": "869665128534478852"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 427, "tweet_count": 59312, "listed_count": 1}, "username": "mariancursino", "location": "zero treze", "name": "marian cursino", "id": "853645536058118144"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3133, "following_count": 3252, "tweet_count": 54014, "listed_count": 1}, "username": "aliZ2945", "name": "aliZ2945", "id": "1063276369222737922"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 814, "following_count": 1060, "tweet_count": 45993, "listed_count": 0}, "username": "ZulemaIsabel2", "location": "Resistencia, Argentina", "name": "ZulemaIsabel", "id": "1292998951"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 150, "tweet_count": 2818, "listed_count": 0}, "username": "doiscaranamoto1", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "name": "uberbeck", "id": "1107451764398276608"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 641, "following_count": 1426, "tweet_count": 8003, "listed_count": 2}, "username": "ininefable", "location": "Tajo", "name": "marto", "id": "183495399"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 128, "tweet_count": 14018, "listed_count": 11}, "username": "claudia_3744", "name": "claudia repetto", "id": "745754406159847424"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 805, "tweet_count": 21399, "listed_count": 5}, "username": "yurygarcia22", "location": "Miami, FL", "name": "yury garcia", "id": "1093342018594590721"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 620, "tweet_count": 4584, "listed_count": 0}, "username": "yoyimr94", "name": "Yoyi Monz\u00f3n Recalde", "id": "3234654278"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 38, "tweet_count": 132, "listed_count": 0}, "username": "Cachorroloko33", "location": "Biqueira24hs", "name": "Toddy\ud83e\uddd9\u200d\u2642\ufe0fPJL\ud83c\udfad", "id": "1106363976282189824"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1010, "following_count": 1278, "tweet_count": 6480, "listed_count": 0}, "username": "4lucycrazy", "name": "", "id": "441912803"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 377, "tweet_count": 15627, "listed_count": 0}, "username": "EliomarLeal5", "name": "Eliomar Leal", "id": "1125772927465553921"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 132, "tweet_count": 5244, "listed_count": 0}, "username": "kevin_alcool", "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "name": "Sally", "id": "1079101127671627777"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 221, "tweet_count": 15570, "listed_count": 0}, "username": "chenketsu", "location": "Serop\u00e9dica, Brasil", "name": "Chen", "id": "1014507734937604097"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2101, "following_count": 282, "tweet_count": 165446, "listed_count": 22}, "username": "GM_Navarrete", "location": "Panama ", "name": "Gloria Ma. Navarrete", "id": "463304743"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1865, "following_count": 647, "tweet_count": 6212, "listed_count": 16}, "username": "dramancuso", "location": "Panam\u00e1", "name": "Dra. Mancuso\u00ae", "id": "734901473369329664"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 696, "following_count": 2186, "tweet_count": 57642, "listed_count": 0}, "username": "anonimomsr1", "location": "Bahia", "name": "Marli\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "id": "1106164022838210561"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 520, "tweet_count": 2050, "listed_count": 0}, "username": "FedeSta7", "name": "FedeX", "id": "822838066679349249"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 597, "following_count": 1295, "tweet_count": 25085, "listed_count": 0}, "username": "ModingerBibi", "location": "Campo Bom, Brasil", "name": "Bibiana Riegel", "id": "2961031372"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 225, "tweet_count": 5950, "listed_count": 0}, "username": "cindlys", "name": "cindly", "id": "2245662118"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 182, "tweet_count": 4041, "listed_count": 3}, "username": "Vitovitina", "location": "Florida - Buenos Aires", "name": "Vito", "id": "294117060"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 557, "tweet_count": 2923, "listed_count": 3}, "username": "lestofante", "name": "Vaalbara", "id": "72029739"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 124049, "following_count": 947, "tweet_count": 57814, "listed_count": 1134}, "username": "francescocosta", "location": "Milano, Italia", "name": "Francesco Costa", "id": "6566922"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 471, "tweet_count": 19838, "listed_count": 0}, "username": "likao02", "location": "Indaiatuba, Brasil", "name": "Likao \ud83e\udd85\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9", "id": "3364092927"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 392, "tweet_count": 1766, "listed_count": 0}, "username": "TKraus01", "location": "Esperanza, Santa Fe", "name": "Tom\u00e1s", "id": "1009603448063582209"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 288, "tweet_count": 6093, "listed_count": 0}, "username": "xeleco3", "name": "xeleco DA GAMA \u25e4\u2720\u25e2", "id": "1007712357596979203"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 231, "tweet_count": 4616, "listed_count": 0}, "username": "jlzoobi01", "location": "Recife, Brazil", "name": "Jo\u00e3o Lu\u00eds Zoobi", "id": "1012088282816139264"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 608, "tweet_count": 14662, "listed_count": 2}, "username": "Sefiindia", "location": "C\u00f3rdoba", "name": "Sofi Mandolina \ud83d\udc9a", "id": "148833455"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 459, "tweet_count": 7095, "listed_count": 0}, "username": "n1savag3", "location": "Santa Catarina, Brasil", "name": "Nico", "id": "2859373266"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 427, "tweet_count": 15485, "listed_count": 0}, "username": "CaroEtche78", "location": "Liniers, Arg.", "name": "Caro Etche", "id": "437140456"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 63623, "following_count": 1678, "tweet_count": 348978, "listed_count": 164}, "username": "majogm", "location": "Principado de Punta Chica. ", "name": "Majo \ud83c\udf44", "id": "22967586"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 1493, "tweet_count": 14161, "listed_count": 3}, "username": "matheusmaionese", "location": "Porto Alegre ", "name": "Matheus - Maionese", "id": "69931310"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 82989, "following_count": 94, "tweet_count": 32124, "listed_count": 178}, "username": "Trensurb", "location": "Porto Alegre/RS", "name": "Trensurb S.A.", "id": "42453250"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 548, "tweet_count": 7181, "listed_count": 2}, "username": "1907chepiero", "name": "piero", "id": "1170278395"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1123, "following_count": 1749, "tweet_count": 23798, "listed_count": 1}, "username": "AndreaMusitanoG", "location": "Fiumicino", "name": "AndreaMusitanoGuerre", "id": "2840224943"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 281, "tweet_count": 9399, "listed_count": 0}, "username": "eii_lala", "location": "Campos dos Goytacazes, Brasil", "name": "lala\u1d9c\u02b3\u1da0", "id": "1037058569814859777"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 796, "tweet_count": 8577, "listed_count": 0}, "username": "L_Pereiraooo", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Pe2rei1rA \ud83e\udd5b", "id": "3048154095"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 280, "tweet_count": 37637, "listed_count": 1}, "username": "Maquit4_", "location": "San Miguel, Argentina", "name": "iuqam", "id": "394387462"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 119, "tweet_count": 2570, "listed_count": 0}, "username": "seok_carrd", "name": ".", "id": "1057459149058048000"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4203, "following_count": 4999, "tweet_count": 550902, "listed_count": 359}, "username": "Kitri1", "location": "Clermont-Ferrand", "name": "Maria Lucia Martin", "id": "83465789"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 757, "following_count": 3010, "tweet_count": 58233, "listed_count": 5}, "username": "_babalu13_", "location": "Brasil", "name": "Babalu22", "id": "81266654"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1428, "following_count": 1822, "tweet_count": 75386, "listed_count": 6}, "username": "AbelDadoFaleiro", "name": "Abel LULA Dado Faleiros", "id": "476245278"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1710, "following_count": 879, "tweet_count": 71766, "listed_count": 4}, "username": "Camilalouu", "location": "Mendoza, Argentina", "name": "camil0u", "id": "1297164271"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 83, "tweet_count": 51036, "listed_count": 0}, "username": "lorylamb", "name": "A inesquec\u00edvel Lory", "id": "138593801"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 972, "following_count": 558, "tweet_count": 50082, "listed_count": 2}, "username": "nimssie", "name": "Yasmin", "id": "91522076"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 714, "following_count": 735, "tweet_count": 16056, "listed_count": 9}, "username": "DaniloDiez", "name": "Danilo Diez \ud83d\ude80", "id": "237834116"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 524, "tweet_count": 132374, "listed_count": 1}, "username": "paodormidu", "location": "insta: @vitorleite123", "name": "Vit\u00e3o", "id": "1301263687"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1078, "following_count": 2786, "tweet_count": 20819, "listed_count": 7}, "username": "kerigma140", "location": "C\u00facuta, Colombia", "name": "jose luis bello", "id": "115185932"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 157, "tweet_count": 2814, "listed_count": 0}, "username": "keisonalves", "location": "Palmas, Tocantins, Brasil", "name": "Keisin", "id": "1877395711"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 697, "tweet_count": 3551, "listed_count": 1}, "username": "Manumvazquez", "location": "La Plata, Buenos Aires", "name": "Manu Vazquez", "id": "250781486"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1860, "following_count": 113, "tweet_count": 85956, "listed_count": 3}, "username": "Vagner_89", "location": "Cubat\u00e3o, Brasil", "name": "Vagner \ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "id": "2466702392"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49494, "following_count": 981, "tweet_count": 140100, "listed_count": 28}, "username": "josiisilvabh", "name": "Josy Silva", "id": "175370769"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 707, "tweet_count": 4988, "listed_count": 2}, "username": "Lucianocandonga", "location": " BH", "name": "Luciano Almeida", "id": "1096122919"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 943, "following_count": 783, "tweet_count": 70586, "listed_count": 11}, "username": "elhugojuarez", "location": "C\u00f3rdoba - Argentina", "name": "Hugo Juarez", "id": "1897886713"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 236, "tweet_count": 15678, "listed_count": 1}, "username": "leonardoseike", "location": "Aisho-cho, Shiga Japan", "name": "seike", "id": "777490284947046400"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 50, "tweet_count": 678, "listed_count": 0}, "username": "viva_sem_medo", "location": "Brasil", "name": "my mind", "id": "1105523375068332037"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 203, "tweet_count": 49272, "listed_count": 0}, "username": "BVizzoni", "location": "Seu cora\u00e7\u00e3o", "name": "Breno", "id": "886807034351538176"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1459, "following_count": 1255, "tweet_count": 12588, "listed_count": 3}, "username": "andrielewollman", "location": "Canoas, Brasil", "name": "Andriele \ud83d\udc1d", "id": "308708649"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 421, "tweet_count": 856, "listed_count": 0}, "username": "Teo_oCesar", "name": "teooo", "id": "1650380815"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 206, "tweet_count": 7883, "listed_count": 1}, "username": "kaneludos", "name": "Gabriel Rei - #FORAMARIO", "id": "815464032073318400"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 1284, "tweet_count": 80461, "listed_count": 1}, "username": "RnAleixo", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "ALEIXO RUBRO NEGRO", "id": "988939246751961088"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 541, "tweet_count": 21749, "listed_count": 0}, "username": "lucasdlucena", "name": "lucas", "id": "1026277716205744128"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 233, "tweet_count": 8436, "listed_count": 2}, "username": "vvictoriavictor", "location": "Barcelona, Catalunya", "name": "Una Al\u00e9rgica Migrada", "id": "321063035"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 944, "tweet_count": 5286, "listed_count": 0}, "username": "CidiNunes", "location": "Porto alegre, RS", "name": "Cidi Nunes", "id": "50785451"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 133, "tweet_count": 109539, "listed_count": 87}, "username": "alferpal", "location": "Barcelona, Spain", "name": "Alex #blm", "id": "198116497"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4892, "following_count": 419, "tweet_count": 54047, "listed_count": 79}, "username": "pazborisb", "name": "Paz Boris", "id": "133045551"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1688, "following_count": 4999, "tweet_count": 43245, "listed_count": 9}, "username": "Carlitosway67", "location": "Bronx, New York", "name": "Carlos Rodr\u00edguez", "id": "119869332"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 784, "tweet_count": 99954, "listed_count": 2}, "username": "Nenazo23", "location": "General Belgrano", "name": "paja-kun", "id": "1042165031478157313"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 143328, "following_count": 607, "tweet_count": 39069, "listed_count": 35}, "username": "MissNegritu", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "La veci.", "id": "554742963"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 899, "tweet_count": 9696, "listed_count": 0}, "username": "ArajoJnior7", "name": "Ara\u00fajo", "id": "1161582165873876992"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8947, "following_count": 4539, "tweet_count": 363227, "listed_count": 8}, "username": "Supervisora", "location": "Brasil", "name": "Mirtes Pinto LULA DA SILVA!\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "id": "70134660"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 530, "tweet_count": 1510, "listed_count": 1}, "username": "pyrocephallus", "name": "Mariano Gabri", "id": "473017577"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1133, "following_count": 4781, "tweet_count": 5756, "listed_count": 2}, "username": "galberic", "location": "Non dove ma quando", "name": "Giuseppe Alberico", "id": "359275219"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 859, "following_count": 1048, "tweet_count": 2255, "listed_count": 11}, "username": "MaxBastoni", "location": "Milano, Lombardia", "name": "Max Bastoni", "id": "408399992"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 743, "following_count": 1673, "tweet_count": 91050, "listed_count": 1}, "username": "nosferatour", "name": "simon", "id": "702628126526939139"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6696, "following_count": 328, "tweet_count": 247236, "listed_count": 0}, "username": "nubia_ti", "location": "Tegucigalpa. ", "name": "Nubia \ud83c\udded\ud83c\uddf3", "id": "63870229"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 982, "following_count": 540, "tweet_count": 61669, "listed_count": 3}, "username": "mdv_125", "location": "The beach&stars.", "name": "m \u2022", "id": "294139337"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1152, "following_count": 633, "tweet_count": 61662, "listed_count": 13}, "username": "nessabvieira", "location": "Bel\u00e9m, PA", "name": "brilha uma estrela", "id": "56911057"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 806, "following_count": 1041, "tweet_count": 39783, "listed_count": 0}, "username": "weirdlly", "location": "(ela/dela) (she/her)", "name": "Fundadora da Friendzone", "id": "1000337068155957248"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5940, "following_count": 1713, "tweet_count": 68060, "listed_count": 40}, "username": "Bleu__", "location": "Brooklyn", "name": "Jo\u00e3o Roberto", "id": "153139780"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 728, "following_count": 1795, "tweet_count": 114899, "listed_count": 0}, "username": "RaumdeuterBR", "location": "Frankfurt am Main, Deutschland", "name": "Raumdeuter", "id": "1037459290427215872"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 738, "tweet_count": 7455, "listed_count": 18}, "username": "pirocetamol", "name": "Piro\u00a9eta\ud835\udc8e\ud835\udc90\ud835\udc8d", "id": "4064761455"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1545, "following_count": 252, "tweet_count": 33390, "listed_count": 0}, "username": "euepiphanio", "location": "EM OUTRO PATAMAR \u26ab\ufe0f\ud83d\udd34", "name": "Aurea Epiphanio \uf8ff", "id": "2817444301"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 98, "tweet_count": 19168, "listed_count": 1}, "username": "Lucas_allbo", "location": "FLORESTA", "name": "Lucas", "id": "1566985651"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1164, "following_count": 318, "tweet_count": 12411, "listed_count": 27}, "username": "socifobc", "location": "Mexico", "name": "Sociedad de Ciencias Forenses en Baja California", "id": "123043284"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19468, "following_count": 284, "tweet_count": 118505, "listed_count": 203}, "username": "afntijuana", "location": "Baja California, M\u00e9xico", "name": "AFN TIJUANA", "id": "85233043"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 401, "tweet_count": 2234, "listed_count": 0}, "username": "SashimiVerza", "location": "Medianeira, Brasil", "name": "O Lucas do \u00f3culos, sem o \u00f3culos", "id": "1111270255412826112"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 328, "tweet_count": 2952, "listed_count": 0}, "username": "ffamaral0", "location": "Centro, Itatiba", "name": "lamaral jackson (3-3)", "id": "2252813639"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 222, "tweet_count": 8636, "listed_count": 0}, "username": "luciana_ljs", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Lu Lu", "id": "911260908768387074"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 538, "tweet_count": 19401, "listed_count": 0}, "username": "tir3dintwiter", "location": "Tristeza", "name": "K", "id": "991321474916126720"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 285, "tweet_count": 15297, "listed_count": 0}, "username": "miranda1v", "location": "Palmas", "name": "Vit\u00f3ria Miranda", "id": "752890800833437696"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 704, "tweet_count": 14537, "listed_count": 0}, "username": "Dan0_0liveira", "location": "majula", "name": "Dan", "id": "898697094038523904"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 308, "tweet_count": 97180, "listed_count": 0}, "username": "cholwua", "name": "Cholwua", "id": "816727661829640203"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 569, "tweet_count": 6231, "listed_count": 0}, "username": "nt8004", "name": "normanoemi", "id": "707246960"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 115, "tweet_count": 288, "listed_count": 0}, "username": "po_myle", "location": "021", "name": "Mylena", "id": "1173067903702360066"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 53, "tweet_count": 4276, "listed_count": 0}, "username": "Marcelo42255481", "name": "Marcelo", "id": "1088435175451709445"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7615, "following_count": 7284, "tweet_count": 27524, "listed_count": 5}, "username": "MarcelloOlivr", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil", "name": "Marcello Oliveira \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "id": "1101989097470603269"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 2231, "tweet_count": 17788, "listed_count": 1}, "username": "PatricioAvello7", "location": "Vi\u00f1a del Mar, Chile", "name": "Patricio Avello", "id": "1149041064990380033"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 317704, "following_count": 35420, "tweet_count": 69540, "listed_count": 741}, "username": "PiensaPrensa", "location": "Santiago, Chile", "name": "PIENSAPRENSA 315 mil Seguidores", "id": "3517444829"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 894, "tweet_count": 10983, "listed_count": 0}, "username": "_carcacinha", "location": "Santa Maria, Brasil", "name": "Iuri", "id": "1852767408"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2956, "following_count": 2970, "tweet_count": 169376, "listed_count": 0}, "username": "rc_ssmartins", "location": "Estou aqui", "name": "Roberto Martins 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b05\ufe0f \ud83d\udea9", "id": "2320480067"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3458, "following_count": 97, "tweet_count": 97399, "listed_count": 24}, "username": "whatsyury", "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "name": "\ud835\udd1c\ud835\udd32\ud835\udd2f\ud835\udd36", "id": "242328041"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1015, "following_count": 1291, "tweet_count": 83928, "listed_count": 5}, "username": "elJoseph16", "name": "The M\u00e1rquez de Apokolips \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "id": "923170764215541760"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7835, "following_count": 785, "tweet_count": 44762, "listed_count": 48}, "username": "AtlantidaDCita", "location": "Espa\u00f1a", "name": "La Atl\u00e1ntida DCita", "id": "1079488472136716293"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1142, "following_count": 2386, "tweet_count": 12933, "listed_count": 3}, "username": "ramz_rana", "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "name": "rana_ramz", "id": "1161431792739422208"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 3225, "tweet_count": 10590, "listed_count": 1}, "username": "hectorre88", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "name": "Hector Re", "id": "2943468036"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 191, "tweet_count": 213, "listed_count": 0}, "username": "aparte_el", "location": "Coatzacoalcos, Veracruz de Ign", "name": "El Chico Aparte", "id": "1175810966375804931"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 158486, "following_count": 2780, "tweet_count": 156653, "listed_count": 1055}, "username": "uchileradio", "location": "102.5 FM en Santiago", "name": "Diario-Radio UChile", "id": "78058372"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 129, "tweet_count": 94, "listed_count": 0}, "username": "Anabeat14924585", "location": "Araruama-rj", "name": "Ana beatriz", "id": "1164298519609532417"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 1456, "tweet_count": 10445, "listed_count": 2}, "username": "bastosgabriel93", "location": "Araruama, Brasil", "name": "Gabriel Bastos - Ou\u00e7am o Cliocast", "id": "3677481495"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3757, "following_count": 1278, "tweet_count": 103618, "listed_count": 48}, "username": "PresleyRosa", "location": "Brasil", "name": "Rosa Presley", "id": "361567481"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 207, "tweet_count": 5518, "listed_count": 0}, "username": "gabriellaracca1", "name": "gabriella raccanello", "id": "852916347138953218"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1228, "following_count": 1857, "tweet_count": 6771, "listed_count": 2}, "username": "HRL1075", "name": "HRL", "id": "178164980"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 538, "tweet_count": 14773, "listed_count": 6}, "username": "AdalB2", "name": "AdalB", "id": "438440700"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1870, "following_count": 880, "tweet_count": 116068, "listed_count": 4}, "username": "naascimento22", "location": "BXD crime", "name": "di Theusma \ud83e\udee0", "id": "2780270841"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 537, "tweet_count": 8444, "listed_count": 0}, "username": "dumeirelless", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "\ud835\udd6f\ud835\udd9a \ud835\udd78\ud835\udd8a\ud835\udd8e\ud835\udd97\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd91\ud835\udd8a\ud835\udd98", "id": "3647812037"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1057, "following_count": 441, "tweet_count": 150143, "listed_count": 1}, "username": "jmdalvanso", "location": "ali onde a felicidade reina \ud83d\udccd", "name": "\u30c4 o bon vivant jm", "id": "754500082238717952"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6274, "following_count": 6839, "tweet_count": 281290, "listed_count": 12}, "username": "coembotaII", "location": "Yatay t\u00ed Calle, Corrientes ", "name": "ramonlopez", "id": "4405043657"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 811, "following_count": 750, "tweet_count": 59850, "listed_count": 4}, "username": "cadob", "location": "Suzano, Brasil", "name": "Cadob", "id": "47316883"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 466, "tweet_count": 18186, "listed_count": 0}, "username": "RBTuKo", "name": "TuKo", "id": "986384975602896897"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 278, "tweet_count": 4230, "listed_count": 1}, "username": "TuViejaVerde", "location": "Capital Federal, Argentina", "name": "\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b Una h\u00fangara \ud83d\udc9b\ud83d\udc9a", "id": "171577982"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 812, "tweet_count": 7662, "listed_count": 0}, "username": "matheussmendez", "name": "Matheus Mendez", "id": "826442879094628352"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 231, "tweet_count": 24926, "listed_count": 0}, "username": "LucianovieiraBR", "location": "Rio de Janeiro ", "name": "Luciano Vieira", "id": "731646872725651457"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 9722055, "following_count": 162, "tweet_count": 268008, "listed_count": 7330}, "username": "Flamengo", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Flamengo", "id": "59591856"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 125, "tweet_count": 675, "listed_count": 0}, "username": "GabrielCardos3", "location": "Cajati, Brasil", "name": "Gabriel", "id": "1053116106372759552"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 876, "following_count": 570, "tweet_count": 13551, "listed_count": 6}, "username": "DalmasAlberto", "name": "Alberto Dalmas", "id": "4704540013"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18471, "following_count": 3646, "tweet_count": 618993, "listed_count": 88}, "username": "ElOjoChurrinche", "location": "Cordon Montevideo Uruguay", "name": "CIUDADANOJorgeCASTRO", "id": "713199854"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 421, "tweet_count": 4527, "listed_count": 0}, "username": "Lucascordones", "location": "Rosario, Argentina", "name": "Sr. Dos Anclas", "id": "268461634"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1334, "following_count": 831, "tweet_count": 23166, "listed_count": 3}, "username": "MaacaMansilla", "location": "Rosario del Tala, Argentina", "name": "Maca", "id": "1426116415"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40110, "following_count": 2713, "tweet_count": 156064, "listed_count": 34}, "username": "naotefresqueia", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "name": "N\u00e3o Te Fresqueia \ud83e\uddc9", "id": "367497568"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 206639, "following_count": 84, "tweet_count": 38461, "listed_count": 589}, "username": "partidonovo30", "location": "Brasil", "name": "NOVO 30", "id": "2734700584"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 355, "tweet_count": 10781, "listed_count": 3}, "username": "casegui", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "Carlos Segui", "id": "4026174448"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1037, "following_count": 1606, "tweet_count": 9666, "listed_count": 0}, "username": "donofriolucre", "location": "Posadas Misiones", "name": "Lucrecio D'Onofrio", "id": "181411981"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 2456, "tweet_count": 77594, "listed_count": 2}, "username": "tiagoepan", "location": "Sapucaia do Sul - RS", "name": "Tiago Pinto Faleiro", "id": "110148693"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 373, "tweet_count": 2811, "listed_count": 0}, "username": "JooVitorGoular7", "location": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, Brasil", "name": "JV Goulart \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\u269c\ufe0f", "id": "829528470527045633"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12673, "following_count": 3418, "tweet_count": 108333, "listed_count": 112}, "username": "durvalangel", "location": "Minas Gerais", "name": "Durval \u00c2ngelo", "id": "167109810"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2419, "following_count": 2527, "tweet_count": 56735, "listed_count": 4}, "username": "pemembrillo", "name": "Yun Ping On\ud83e\udde2", "id": "3295490578"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 225, "tweet_count": 844, "listed_count": 0}, "username": "ceciliasugo", "location": "buenos aires", "name": "Chachi", "id": "112281464"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 275, "tweet_count": 15028, "listed_count": 0}, "username": "Miguelgarcia_O", "location": "Macuco, Brasil", "name": "Miguel", "id": "892152718403534848"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 254, "tweet_count": 4522, "listed_count": 1}, "username": "boanoitekrl", "name": "Redbullsista | Meu meng\u00e3o ta vivo", "id": "318710562"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 271, "tweet_count": 3714, "listed_count": 0}, "username": "tincho_csir", "location": "VILLA HIP\u00d3DROMO AZUL", "name": "MARTIN", "id": "741656424028221440"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 181, "tweet_count": 585, "listed_count": 0}, "username": "CarlosBergold", "location": "Natal, Brasil", "name": "Carlos E. Bergold", "id": "132899626"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1094, "following_count": 986, "tweet_count": 8693, "listed_count": 0}, "username": "SenffLeo", "location": "Palmeira, Brasil", "name": "\ud835\ude4e\ud835\ude5a\ud835\ude63\ud835\ude5b\ud835\ude5b", "id": "1016148693626519552"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1109, "following_count": 1279, "tweet_count": 9714, "listed_count": 2}, "username": "AnaPaula_cara", "name": "Cabo eleitoral do Lula \u2b50\ufe0f\ud83c\udf35", "id": "1057865887074697216"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 1240, "tweet_count": 1899, "listed_count": 0}, "username": "Gise_Noal29x1", "location": "Republica de Mataderos", "name": "giselle", "id": "339456458"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3112, "following_count": 3305, "tweet_count": 40138, "listed_count": 3}, "username": "Mauricio_Brito_", "location": "Brasil", "name": "Mauricio Brito\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\udff4\ud83d\udea9\u24b6", "id": "236899552"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 780, "following_count": 1092, "tweet_count": 8659, "listed_count": 13}, "username": "ezeragone", "location": "Ituzaing\u00f3, Bs As, Argentina", "name": "Ezequiel Ragone", "id": "162185584"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 567, "tweet_count": 14341, "listed_count": 0}, "username": "Cxrlo55", "name": "\ud83e\udd47", "id": "989209563370082304"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19108, "following_count": 2446, "tweet_count": 105781, "listed_count": 67}, "username": "AlfredoLopPce", "location": "Muy noble y leal CdMx", "name": "Duque de Caixas", "id": "993965975597969408"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19260, "following_count": 371, "tweet_count": 28444, "listed_count": 114}, "username": "gkleinburg", "location": "M\u00e9xico, D.F.", "name": "Gerardo Kleinburg", "id": "316559270"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 677, "tweet_count": 8743, "listed_count": 2}, "username": "Jimena_ki", "location": "Somewhere over the rainbow", "name": "Jimena Kuri", "id": "134203493"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 167, "tweet_count": 1157, "listed_count": 0}, "username": "granatema19", "location": "Monte Grande, Argentina", "name": "Man\u00fa granate", "id": "2854084457"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 436, "tweet_count": 2076, "listed_count": 0}, "username": "Patinka_SL", "name": "Martin SL", "id": "631388368"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 3, "tweet_count": 6176, "listed_count": 0}, "username": "egenardini", "name": "Botafoguense", "id": "2936633909"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7129, "following_count": 7679, "tweet_count": 123123, "listed_count": 11}, "username": "swzanabizzle", "location": "RIO de Jah, zona oeste.", "name": "suzi \u2b50\ufe0f", "id": "924306715"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 127753, "following_count": 3509, "tweet_count": 223686, "listed_count": 1224}, "username": "marcogomes", "location": "Gama, Bras\u00edlia", "name": "marcogomes vota 13", "id": "1629241"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 191, "tweet_count": 44892, "listed_count": 2}, "username": "PeronPeron1950", "name": "Pelu", "id": "4040411441"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1399, "following_count": 1372, "tweet_count": 210542, "listed_count": 8}, "username": "EdemarMotta", "location": "Casimiro de Abreu, RJ", "name": "Edemar Motta", "id": "183336827"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 594, "following_count": 553, "tweet_count": 70210, "listed_count": 3}, "username": "victorgualbert_", "location": "Bras\u00edlia", "name": "Z\u00e9 Trov\u00e3o", "id": "713782607"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 903, "tweet_count": 30870, "listed_count": 5}, "username": "AlessandraBremm", "name": "Ale Bremm", "id": "1584408241"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 670, "following_count": 612, "tweet_count": 9323, "listed_count": 5}, "username": "fernandabica", "location": "RS", "name": "Fernanda", "id": "25585745"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 481, "tweet_count": 14710, "listed_count": 11}, "username": "LuckSnake", "location": "Itapeva, Brasil", "name": "Lucas Santos", "id": "94876604"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 708, "following_count": 574, "tweet_count": 17996, "listed_count": 2}, "username": "1998_CrnMarian", "name": "Marianella", "id": "350009872"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1439, "following_count": 4092, "tweet_count": 200072, "listed_count": 12}, "username": "juliomarcosdeol", "location": "Mogi das cruzes - SP", "name": "Julio M. \ud83e\uddde\u200d\u2642\ufe0f", "id": "377026375"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 5060053, "following_count": 4238, "tweet_count": 70024, "listed_count": 7932}, "username": "HugoGloss", "location": "Brazil", "name": "Hugo Gloss", "id": "15292534"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 1, "tweet_count": 706, "listed_count": 1}, "username": "MillenioMx", "name": "Milenio.com", "id": "315596462"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 509, "tweet_count": 19701, "listed_count": 2}, "username": "enzoscipione2", "location": "Bah\u00eda Blanca, Argentina", "name": "Enzo", "id": "257795361"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 569, "tweet_count": 4871, "listed_count": 0}, "username": "FernandoUrquiz6", "name": "ferchu", "id": "2894162290"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 2507, "tweet_count": 165483, "listed_count": 3}, "username": "AndreGT74", "name": "AndreGT (em \ud83c\udfe1)", "id": "82539020"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 486, "tweet_count": 12854, "listed_count": 0}, "username": "710zpl", "location": "Bahia, Brasil", "name": "joca \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9", "id": "767733946624901120"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 171, "tweet_count": 27801, "listed_count": 0}, "username": "isaa_sca", "name": "IsaDora Aventureira \ud83e\ude90", "id": "1024125520651476992"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 347, "tweet_count": 26308, "listed_count": 1}, "username": "suguspjr", "name": "E\u0627\ud835\udd94n \u041c\u0336\u07ces\u0199\u0f1d\u0332\u0f1d\u0332\u0f1d\u0332 \u0f1d\u0332", "id": "210743246"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3686, "following_count": 3905, "tweet_count": 42457, "listed_count": 1}, "username": "NormaMasento1", "location": "Rosario Sta Fe", "name": "Norma Masento", "id": "886351599387496452"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 648, "following_count": 1447, "tweet_count": 6825, "listed_count": 4}, "username": "MatiTombino", "location": "Mendoza", "name": "Reginaldo", "id": "196215445"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1456, "following_count": 995, "tweet_count": 135990, "listed_count": 39}, "username": "DriverMattia198", "name": "Mattia, libert\u00e0!\u23f3\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udded\ud83c\uddfa", "id": "1266649207"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 198, "tweet_count": 1155, "listed_count": 0}, "username": "LorenzoPignaton", "location": "Ibira\u00e7u, Brasil", "name": "Lorenzo Pignaton", "id": "1114229536290422784"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 594, "following_count": 299, "tweet_count": 8678, "listed_count": 2}, "username": "Tablonbbb", "location": "quequen argentina", "name": "More", "id": "1692485354"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 120, "tweet_count": 5409, "listed_count": 0}, "username": "rodguin___", "location": "sc", "name": "rodrigo\ud83e\uddc9", "id": "1134979911544987649"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1904, "following_count": 1149, "tweet_count": 84192, "listed_count": 10}, "username": "potterollg", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "vic", "id": "809738916"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 377, "tweet_count": 69053, "listed_count": 1}, "username": "i__rafiuski", "name": "Rafiuski \u26a1\ufe0f", "id": "1092142562981408768"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 207, "tweet_count": 5511, "listed_count": 0}, "username": "peceMx", "location": "Serra, Brasil", "name": "pc", "id": "717509692528967681"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 142, "tweet_count": 17884, "listed_count": 1}, "username": "RondoniaquiNews", "location": "Rond\u00f4nia, Brasil", "name": "Rondoniaqui News", "id": "4218473171"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 1013, "tweet_count": 30316, "listed_count": 8}, "username": "franconarciso96", "location": "San Juan, Argentina", "name": "Franco", "id": "763880005088776192"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 99, "tweet_count": 3792, "listed_count": 0}, "username": "tinchis8", "name": "t8", "id": "1648886520"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 335, "tweet_count": 86864, "listed_count": 1}, "username": "kaleudlm", "location": "Top Lane, Vayne", "name": "~\ud83c\udf39", "id": "1107802355330940928"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5325, "following_count": 328, "tweet_count": 41147, "listed_count": 23}, "username": "TardeSinEstres", "location": "El Salvador", "name": "La Tarde Sin Estr\u00e9s", "id": "222559728"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2288, "following_count": 2783, "tweet_count": 113436, "listed_count": 0}, "username": "crisbriccolo", "location": "Vicente L\u00f3pez, Argentina", "name": "Cristina@crisbriccolo", "id": "3297159790"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 258, "tweet_count": 2019, "listed_count": 0}, "username": "Matheus_BR__01", "name": "Cremas", "id": "3506345722"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2765, "following_count": 3319, "tweet_count": 91790, "listed_count": 145}, "username": "PHB92", "location": "retrait\u00e9    Hossegor", "name": "Philippe Brissaud", "id": "109366328"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 233, "tweet_count": 70264, "listed_count": 1}, "username": "dibega26", "location": "Toluca, M\u00e9xico", "name": "DIEGO ANTONIO BERNAL", "id": "134872190"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21754, "following_count": 7379, "tweet_count": 135710, "listed_count": 239}, "username": "cadenapolitica", "location": "M\u00e9xico", "name": "Cadena Pol\u00edtica", "id": "122084782"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2798, "following_count": 2340, "tweet_count": 42497, "listed_count": 17}, "username": "LailaAriann", "location": "C.A.B.A", "name": "\u2764\ufe0f\ud835\udd77\ud835\udd86\ud835\udd8e\ud835\udd91\ud835\udd86\u270c\ufe0f", "id": "186933632"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 555, "following_count": 2360, "tweet_count": 43431, "listed_count": 5}, "username": "rodrigodma", "location": "Brazil, Recife, Pernambuco", "name": "Rodrigo Melo", "id": "20602853"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3317, "following_count": 4951, "tweet_count": 3637, "listed_count": 1}, "username": "Leozirio_Bomfim", "name": "Leo SAP Business One", "id": "276179179"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 348, "tweet_count": 2498, "listed_count": 2}, "username": "nyazlf", "location": "only zquad ", "name": "\ud835\udc6e\ud835\udc93\ud835\udc82\ud835\udc9b\ud835\udc9a", "id": "1165761649820733441"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6631, "following_count": 6220, "tweet_count": 37792, "listed_count": 23}, "username": "luquozad", "name": "\ud835\udc24\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc28\ud835\udc25\ud835\udc22\ud835\udc27\ud835\udc1e \u062a", "id": "2246243018"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 513, "tweet_count": 5551, "listed_count": 0}, "username": "giovakd", "name": "Giova", "id": "849369651247296512"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 721, "following_count": 405, "tweet_count": 10757, "listed_count": 0}, "username": "guiposs", "name": "nicolas cage eating hamburger", "id": "49163120"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 109, "tweet_count": 607, "listed_count": 0}, "username": "andreas69565768", "name": "andreas", "id": "1052548851155042305"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 579, "tweet_count": 10082, "listed_count": 0}, "username": "yagog9518", "location": "Saquarema, Brasil", "name": "Yago Gaspar #Flamengo #jogamosjuntos #Bicampe\u00e3o", "id": "2366036901"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 850, "following_count": 383, "tweet_count": 10174, "listed_count": 0}, "username": "luan7muniz", "location": "022/021ZN", "name": "Luan", "id": "2460307209"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 923, "tweet_count": 127395, "listed_count": 2}, "username": "realniciOBE", "location": "\u0391\u03bd\u03b1\u03c4\u03bf\u03bb\u03b9\u03ba\u03ae \u039c\u03b1\u03ba\u03b5\u03b4\u03bf\u03bd\u03af\u03b1 \u0398\u03c1\u03ac\u03ba\u03b7, \u0395\u03bb\u03bb", "name": "monito con fr\u00edo", "id": "830624195851718656"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 777, "following_count": 2468, "tweet_count": 96355, "listed_count": 15}, "username": "leoins", "location": "Longe de voc\u00eas", "name": "Astr\u00f3logo Terraplanista", "id": "366900530"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 489, "tweet_count": 2822, "listed_count": 0}, "username": "fiatpaIio", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Fiat palio \ud83d\udc4d", "id": "404585300"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 72, "tweet_count": 19371, "listed_count": 0}, "username": "cunhamirandat", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Tadeu", "id": "2877894628"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13457, "following_count": 14661, "tweet_count": 1791881, "listed_count": 168}, "username": "locuspolitikus", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "name": "locuspolitikus", "id": "3387713985"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11070, "following_count": 10325, "tweet_count": 299131, "listed_count": 58}, "username": "marescudero12", "location": "M\u00e1laga (Espa\u00f1a)", "name": "mar escudero", "id": "107679655"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 649, "tweet_count": 29808, "listed_count": 3}, "username": "LeoSF85", "location": "Soccer Mexico ", "name": "LSF", "id": "991299504115765249"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13128, "following_count": 12234, "tweet_count": 6251, "listed_count": 7}, "username": "Akmtn", "location": "Argentina", "name": "Herodoto \ud83d\udc41 \ud83d\udc41", "id": "143924667"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 535, "tweet_count": 5605, "listed_count": 0}, "username": "JFeernn", "location": "La Plata, Argentina", "name": "Mr. Youknow Whatever", "id": "971763602905554945"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 862, "tweet_count": 3706, "listed_count": 0}, "username": "Romanbernardo1", "location": "La Plata, Argentina", "name": "Roman Bernardo", "id": "773247160724905984"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2011, "following_count": 709, "tweet_count": 475521, "listed_count": 4}, "username": "pqtenhott", "location": "MDA, Vila Velha", "name": "\ud835\ude72\ud835\ude8a\ud835\ude8f\ud835\ude8a\ud835\ude93\ud835\ude8e\ud835\ude9c\ud835\ude9d\ud835\ude8e \ud835\ude8d\ud835\ude8e \ud835\ude77\ud835\ude8a\ud835\ude9f\ud835\ude8a\ud835\ude97\ud835\ude8a \u262d", "id": "4641836656"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 149, "tweet_count": 40647, "listed_count": 3}, "username": "JuliLampa", "location": "Neuqu\u00e9n, Argentina", "name": "\u25b3 Juli", "id": "31615053"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 537, "following_count": 651, "tweet_count": 61258, "listed_count": 0}, "username": "kamusar1", "location": "Sevilha, Espanha", "name": "lifeline", "id": "909289397505413120"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 771, "tweet_count": 12930, "listed_count": 0}, "username": "JoakoBenitezOk", "location": "Pilar, Argentina", "name": "Joaquin Benitez", "id": "2947286673"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 1602, "tweet_count": 14850, "listed_count": 2}, "username": "ACALobo", "name": "ANTONIO CARLOS LOBO", "id": "62844858"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 90, "tweet_count": 45953, "listed_count": 0}, "username": "LucyenneSa", "location": "Recife, Brasil", "name": "Lucyenne", "id": "424650542"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1087, "following_count": 0, "tweet_count": 36553, "listed_count": 24}, "username": "dibidibidis12", "location": "SHINeeIsBack \ud83d\udc8e", "name": "beta \u00b9\u00b0 SHINEEISBACK \ud83d\udc8e", "id": "1140299568241946624"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35280, "following_count": 31373, "tweet_count": 255720, "listed_count": 100}, "username": "edusilvafogo", "location": "Rio - Niter\u00f3i RJ ", "name": "Edu #LulaPresidente13 #Vote13", "id": "718770508498673664"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 648, "following_count": 796, "tweet_count": 40062, "listed_count": 37}, "username": "KnoMorales", "location": "m\u00e1laga, Espa\u00f1a", "name": "Luis Morales", "id": "180721205"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 732, "following_count": 438, "tweet_count": 34687, "listed_count": 9}, "username": "AugustoPinz", "location": "Cangu\u00e7u-RS", "name": "Augusto Moreira Pinz", "id": "2999973011"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 239, "tweet_count": 340836, "listed_count": 7}, "username": "aprizion", "location": "Brasil", "name": "Aprizion Brasil News 1", "id": "212439180"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 157, "tweet_count": 2511, "listed_count": 0}, "username": "DMNLPZ", "location": "Resistencia, Argentina", "name": "Dami\u00e1n L\u00f3pez", "id": "1266761510"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2746, "following_count": 1473, "tweet_count": 5744, "listed_count": 11}, "username": "facummedina", "name": "Facundo Medina", "id": "1129556101"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3428, "following_count": 2652, "tweet_count": 58180, "listed_count": 32}, "username": "nocontrolshxwn", "location": "wonderland.", "name": "bi", "id": "925468093786284037"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 113, "tweet_count": 19701, "listed_count": 0}, "username": "naoexistemelx", "location": "Ananindeua, Brasil", "name": "miudinha", "id": "1092203335027957761"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 430, "tweet_count": 81350, "listed_count": 2}, "username": "STrautvein", "name": "Samuel", "id": "1060620741031444481"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 131, "tweet_count": 20553, "listed_count": 1}, "username": "kyvicrs", "location": "Portugal", "name": "Karol Vicente", "id": "480556565"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 333, "tweet_count": 20366, "listed_count": 21}, "username": "rere_jpeg", "location": "Centro, Curitiba", "name": "else sem if", "id": "85590289"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1423, "following_count": 1193, "tweet_count": 17778, "listed_count": 0}, "username": "lilianprodri296", "location": "El Quisco, Chile", "name": "Lilian Merluza\ud83c\udf33\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83d\udc96", "id": "897505180605874176"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 273, "tweet_count": 11579, "listed_count": 0}, "username": "Antoalpuin1", "name": "anto.", "id": "1062847694333460480"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 2725, "tweet_count": 11755, "listed_count": 3}, "username": "elzjkp", "location": "Venezuela", "name": "Venezuela Libre", "id": "2974173406"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1084, "following_count": 4433, "tweet_count": 47681, "listed_count": 9}, "username": "natt_enbici", "location": "Rosario", "name": "\u03b7\u03b1\u0442\u0442 \u2600\ufe0f\ud83d\udc9a", "id": "102280459"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 176, "tweet_count": 4289, "listed_count": 0}, "username": "MartnTo75182407", "name": "Mart\u00edn Torres", "id": "729636512506195968"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 785, "following_count": 274, "tweet_count": 23627, "listed_count": 25}, "username": "SylvieBrodziak", "location": "Herblay", "name": "Sylvie Brodziak ( utilise le f\u00e9minin g\u00e9n\u00e9rique )", "id": "2973516021"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 638, "tweet_count": 4300, "listed_count": 0}, "username": "Alpedoelpelo", "location": "Argentina", "name": "Alpedoelpelo", "id": "363308318"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 187, "tweet_count": 275973, "listed_count": 3}, "username": "RozaWieder", "location": "Paris, France", "name": "RozaWieder", "id": "962486177034067969"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 1745, "tweet_count": 3408, "listed_count": 4}, "username": "gonycanalla", "name": "Gonza Canalla\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "2742482536"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 619, "tweet_count": 3949, "listed_count": 0}, "username": "mar_teeen", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "tincho", "id": "151705439"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 162, "tweet_count": 96, "listed_count": 0}, "username": "Lauraostengo30", "name": "Laura Ostengo", "id": "1682278177"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 281, "tweet_count": 1783, "listed_count": 0}, "username": "gasstonl", "location": "Rosario - Argentina", "name": "Gast\u00f3n Laur\u00eda", "id": "82410354"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 144, "tweet_count": 11692, "listed_count": 0}, "username": "mcmrey1", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "carlos mrey", "id": "2660401333"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 584, "tweet_count": 40643, "listed_count": 3}, "username": "JuaanjoBurgos", "location": "Neuqu\u00e9n, Argentina ", "name": "Juanjo Burgos \ud83d\udc14", "id": "182931338"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 277, "tweet_count": 2200, "listed_count": 0}, "username": "Rafael_alvsan", "name": "Rafael Santos \ud83c\uddea\ud83c\uddea", "id": "1127329468694114304"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 220, "tweet_count": 433, "listed_count": 0}, "username": "suicida_roots", "location": "brasil", "name": "Luis Felipe Oliveira", "id": "373708174"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4678, "following_count": 4710, "tweet_count": 96817, "listed_count": 50}, "username": "Lori759", "location": "Miami", "name": "Lori Diaz", "id": "51285853"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3876, "following_count": 1745, "tweet_count": 107499, "listed_count": 8}, "username": "slslivre", "location": "S\u00e3o Louren\u00e7o do Sul - RS", "name": "SLSLivre \u26a1 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde9\ud83c\uddea", "id": "2852481735"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 423, "tweet_count": 2253, "listed_count": 0}, "username": "Eduardo63498937", "location": "Palmira Mendoza Argentina ", "name": "Eduardo Perez", "id": "1157350632573026304"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 902, "tweet_count": 7399, "listed_count": 0}, "username": "FerdezKFerdez", "location": "From Dolores", "name": "Ferdez K Ferdez", "id": "998565525704847361"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1153, "following_count": 328, "tweet_count": 6747, "listed_count": 6}, "username": "Jessicgms", "location": "Brasil", "name": "Gordinha", "id": "155326478"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2416, "following_count": 11, "tweet_count": 868, "listed_count": 0}, "username": "depression097", "location": "no fundo do po\u00e7o", "name": "D E P R E S S I O N\ud83c\udf97", "id": "1115999661108727808"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 228, "tweet_count": 3528, "listed_count": 0}, "username": "leonidas_2017", "location": "Maranh\u00e3o, Brasil", "name": "Le\u00f4nidas dos santos sousa", "id": "816148374395191297"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 671984, "following_count": 95, "tweet_count": 4824, "listed_count": 371}, "username": "SargentoFAHUR", "location": "Paran\u00e1, Brasil", "name": "Sargento Fahur", "id": "255300173"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 137, "tweet_count": 3014, "listed_count": 0}, "username": "Augustonicolase", "name": "Augusto", "id": "160236363"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1134, "following_count": 1960, "tweet_count": 42421, "listed_count": 5}, "username": "gonzaloiturriza", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "#LiberenAMilagro", "id": "745223319239139328"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1068, "following_count": 1364, "tweet_count": 102158, "listed_count": 14}, "username": "herbalista78", "location": "C\u00e1ceres, Brasil", "name": "Tera'ngan\ud83d\udea9\u269b\ufe0f\u262d \u24b6 \u24cb 42 \ud83c\udf31 \u270a \ud83d\udc27 VHEMT", "id": "57377640"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 314, "tweet_count": 40809, "listed_count": 5}, "username": "EscXdios", "location": "VIVA EL ANARCOCAPITALISMO", "name": "Mejias\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "id": "4623197656"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 113, "tweet_count": 4693, "listed_count": 0}, "username": "Diamond_603", "location": "Venezuela", "name": "Diamond603 || \u30c7\u30c3\u30c9\u30a8\u30f3\u30c9", "id": "743145486966730752"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 516, "following_count": 628, "tweet_count": 14606, "listed_count": 3}, "username": "brgsmrm", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "myrbrgs", "id": "4692603090"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 893, "following_count": 1154, "tweet_count": 7220, "listed_count": 3}, "username": "andre_epv", "location": "Santos", "name": "Andr\u00e9 V", "id": "34795252"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 190, "tweet_count": 5199, "listed_count": 0}, "username": "mfburgos1", "name": "mfburgos", "id": "485115995"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 161, "tweet_count": 11814, "listed_count": 3}, "username": "vemoluvtae", "name": "\u0432\u044d\u043c\u043e\u0447\u044f\u043d", "id": "1118260584565420032"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 113, "tweet_count": 2261, "listed_count": 0}, "username": "vulgo_japaah", "location": "Port\u00e3o, Brasil", "name": "wiliam\ud83e\udd4b", "id": "1153430440839196676"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11241, "following_count": 6028, "tweet_count": 618468, "listed_count": 28}, "username": "FMLaOportunidad", "name": "Liberen a Milagro", "id": "165136131"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 1708, "tweet_count": 92912, "listed_count": 1}, "username": "andreluizrodi", "location": "Carinhanha, Brasil", "name": "Andr\u00e9 Luiz", "id": "721119260"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2955, "following_count": 4448, "tweet_count": 213912, "listed_count": 0}, "username": "aperval", "location": "Luque. Paraguay", "name": "Americo Pereira", "id": "168682450"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 109, "tweet_count": 1545, "listed_count": 0}, "username": "criskin", "location": "brasil", "name": "elaine", "id": "119901087"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 164, "tweet_count": 216, "listed_count": 0}, "username": "veribodnar", "name": "veri bodnar", "id": "133314301"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1973, "following_count": 3311, "tweet_count": 82357, "listed_count": 8}, "username": "Mirabili", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Cl\u00e1udia Stefani", "id": "60606730"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 195657, "following_count": 13674, "tweet_count": 299496, "listed_count": 705}, "username": "lolaescreva", "location": "Fortaleza - CE", "name": "Lola Aronovich", "id": "182573469"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1008, "following_count": 832, "tweet_count": 20100, "listed_count": 3}, "username": "DaVincibxd", "name": "Mohamed Salario", "id": "2194422546"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2389, "following_count": 3701, "tweet_count": 52769, "listed_count": 0}, "username": "jatemmeunomerj", "location": "CADA DIA UM PESADELO", "name": "brasileira decepcionada", "id": "925902979982610432"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 4996, "tweet_count": 18209, "listed_count": 0}, "username": "germancito77", "location": "en mi asteroide: el B 612", "name": "Principito", "id": "573837055"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 355, "tweet_count": 13192, "listed_count": 1}, "username": "nicocosentino14", "name": "nico cosentino", "id": "433730745"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1580, "following_count": 1616, "tweet_count": 89164, "listed_count": 1}, "username": "WalterRicardoR5", "name": "Walter Ricardo Russo", "id": "913513096144211968"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 167, "tweet_count": 70266, "listed_count": 0}, "username": "smyv1998", "location": "Bel\u00e9n de Escobar, Buenos Aires", "name": "Chacu", "id": "335468176"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 870, "tweet_count": 2561, "listed_count": 1}, "username": "CjsPachi", "name": "Pachi", "id": "720422173"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 584, "tweet_count": 16422, "listed_count": 1}, "username": "Enkers", "location": "Cassino ", "name": "Ricardo Enke", "id": "51480701"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 191, "tweet_count": 928, "listed_count": 1}, "username": "Vkook_One_Love_", "location": "\u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f", "name": "\u0413\u043e\u0440\u044f\u0447\u0430\u044f \u0431\u0443\u043b\u043e\u0447\u043a\u0430_\u0412\u0438", "id": "1097881333286735872"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 119, "tweet_count": 126554, "listed_count": 3}, "username": "renatotf", "location": "Varginha - MG", "name": "RenatoTavolieriFilho", "id": "28878672"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2058, "following_count": 2058, "tweet_count": 19004, "listed_count": 0}, "username": "robson_carrasco", "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udea9", "name": "LulaPresidente1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83d\udea9", "id": "968309245354573824"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5673, "following_count": 6061, "tweet_count": 111483, "listed_count": 0}, "username": "C2Ceja", "location": "M\u00e9xico", "name": "Carlos pro Democracia Participativa certificada\ud83c\udf0e", "id": "952999802178097153"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 83, "tweet_count": 32602, "listed_count": 0}, "username": "alexivanlopez1", "location": "Lima, Peru", "name": "alexivan lopez", "id": "712924861"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 164501, "following_count": 994, "tweet_count": 67092, "listed_count": 167}, "username": "LaSalitadelSin", "location": "Peru", "name": "La Salita del SIN \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "771351819171790848"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 312, "tweet_count": 17755, "listed_count": 1}, "username": "stopheteros", "location": "Costa Azul", "name": "tizanidina 4mg", "id": "2759838658"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1210, "following_count": 1005, "tweet_count": 58461, "listed_count": 37}, "username": "marciabianco", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Dorameira LULAL\u00c1 \ud83e\udd91 13", "id": "35536616"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 747, "tweet_count": 5480, "listed_count": 1}, "username": "mauro_hourcade", "location": "valentin alsina", "name": "El \u00fanico 10", "id": "363148904"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 545, "following_count": 336, "tweet_count": 164986, "listed_count": 14}, "username": "DaiaPrieto", "location": "Avellaneda/Sarandi", "name": "D\u03b1i\u03b1", "id": "593228938"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 245, "tweet_count": 2322, "listed_count": 0}, "username": "XOscarx26", "location": "Panam\u00e1", "name": "Oscarito\ud83d\udc7d", "id": "3422701025"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 324, "tweet_count": 2175, "listed_count": 5}, "username": "Dxminxtx", "location": "Panam\u00e1", "name": "Zayed", "id": "1076911609"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 377, "tweet_count": 8493, "listed_count": 0}, "username": "Renatotertu", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "av\u00f4 de 5 DE NOVO", "id": "4580692720"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 665, "following_count": 807, "tweet_count": 20543, "listed_count": 2}, "username": "Joffreclemente", "location": "Niteroi - RJ - Brasil ", "name": "joffre Lula", "id": "132310970"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 84, "tweet_count": 680, "listed_count": 0}, "username": "Maria02061209", "name": "chorona", "id": "1167826976633217024"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2715, "following_count": 4185, "tweet_count": 20701, "listed_count": 7}, "username": "eliauforster", "location": "residente del mundo", "name": "Eliau Forster", "id": "147322868"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 540, "tweet_count": 434, "listed_count": 0}, "username": "HmsBrasil", "name": "PORTA DOS MEMES", "id": "999384546"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 7, "tweet_count": 12, "listed_count": 0}, "username": "JorgeLu29550040", "name": "Jorge Luis Gomes Matheus", "id": "1176857784991830016"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 516, "following_count": 675, "tweet_count": 25690, "listed_count": 0}, "username": "acmtilim", "name": "Anna Moro \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\ud83c\uddfb\ud83c\udde6\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "id": "73915832"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 81069, "following_count": 251, "tweet_count": 96002, "listed_count": 579}, "username": "iltirreno", "location": "Livorno", "name": "Il Tirreno", "id": "74731429"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4755, "following_count": 306, "tweet_count": 171342, "listed_count": 36}, "username": "AdriValadares", "location": "SEMPRE \u00e0 esquerda!  |  BH\u2194Rio ", "name": "Adriana Valadares \ud83c\udf3b", "id": "49323305"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 574, "tweet_count": 15111, "listed_count": 0}, "username": "SAM___0104", "name": "SAMrn", "id": "1147963120972906496"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 12, "tweet_count": 223, "listed_count": 0}, "username": "fyodormood", "name": "\ud835\ude75 \ud835\udea2 \ud835\ude98 \ud835\ude8d \ud835\ude98 \ud835\ude9b", "id": "1167820888995192832"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6197, "following_count": 1187, "tweet_count": 629837, "listed_count": 69}, "username": "cadulorena", "name": "cadulorena", "id": "174901520"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 898, "following_count": 4371, "tweet_count": 164905, "listed_count": 29}, "username": "berserkx33", "location": "Sorocaba, Brasil", "name": "Berserk X #33 - Fuck TERFS, dinos are free \ud83e\udd96", "id": "257574266"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 645, "tweet_count": 12552, "listed_count": 3}, "username": "PascalLevoyer", "name": "Pascal Levoyer", "id": "748739559265972226"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2348, "following_count": 3009, "tweet_count": 90748, "listed_count": 51}, "username": "cubalibrecuban", "name": "Mario David Cabrera", "id": "289493624"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 525, "tweet_count": 2613, "listed_count": 0}, "username": "GislaineGeo", "location": "Planeta Terra Redonda \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f", "name": "Gislaine Bertoglio Rodrigues", "id": "2465899485"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 122, "tweet_count": 42088, "listed_count": 0}, "username": "Bicudo2013", "name": "Mr. Bicudo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1583777972"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 124644, "following_count": 43, "tweet_count": 541, "listed_count": 98}, "username": "Iadroes", "location": "Ativem as notifica\u00e7\u00f5es \ud83d\udd14", "name": "LADR\u00d5ES SE DANDO MAL \ud83e\udd23", "id": "2808152951"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 661, "following_count": 2312, "tweet_count": 33471, "listed_count": 7}, "username": "LaFloflora", "location": "Caba", "name": "Flo \ud83d\udcf7 \ud83d\udc9a", "id": "162800815"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1123, "following_count": 1706, "tweet_count": 88088, "listed_count": 5}, "username": "karapositiva", "location": "Bahia", "name": "Kara resist\u00eancia", "id": "3664974377"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 134, "tweet_count": 2681, "listed_count": 0}, "username": "Virggi_Pereira", "location": "Avellaneda, Argentina", "name": "Virchiu_", "id": "347548896"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3977, "following_count": 3873, "tweet_count": 169684, "listed_count": 0}, "username": "dulcinealisboa", "name": "dulcineapassos13\ud83d\udea9\ud83c\udf3b\ud83c\uddf8\ud83c\uddf4 Vaiser13dcaboarabo.", "id": "57776087"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4855, "following_count": 4849, "tweet_count": 56925, "listed_count": 4}, "username": "padrelula", "location": "SANTO  ANDR\u00c9- S\u00c3O PAULO", "name": "PADRE LULA", "id": "28586062"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 470, "tweet_count": 63092, "listed_count": 1}, "username": "nietafernandez", "name": "Antonieta Fernandez", "id": "153947368"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 1343, "tweet_count": 94939, "listed_count": 25}, "username": "Anselmo_C_Paiva", "location": "Sao luis ma", "name": "Anselmo Paiva", "id": "754063890309414912"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 1566, "tweet_count": 82105, "listed_count": 2}, "username": "GideonRochartas", "name": "Gideon Rochartas", "id": "940903616281481218"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 686, "following_count": 750, "tweet_count": 42209, "listed_count": 11}, "username": "dani12276", "name": "daniel mazza", "id": "3110196347"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10883, "following_count": 8674, "tweet_count": 390785, "listed_count": 35}, "username": "caca_minhaDemi", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Carol", "id": "989054118"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 132, "tweet_count": 457, "listed_count": 0}, "username": "ALFREDO14062660", "name": "ALFREDO", "id": "1171208381081804800"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1550, "following_count": 3227, "tweet_count": 55411, "listed_count": 2}, "username": "jcerodrigues", "location": "Brasil", "name": "JC biCAMpeao BR CB 2021", "id": "2717292405"}], "tweets": [{"text": "MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el Intendente de Mor\u00f3n cae preso. Vos paseando tranquilo.\n* En el 99\u00b4tu auto atropella y mata a Paula Elizabeth Gonzalez (14) todos dicen que vos manejabas,\u2935", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 211, "like_count": 5126, "quote_count": 420}, "author_id": "164763964", "edit_history_tweet_ids": ["1176533051838533633"], "entities": {"annotations": [{"start": 139, "end": 143, "probability": 0.2698, "type": "Other", "normalized_text": "Mor\u00f3n"}, {"start": 218, "end": 241, "probability": 0.5715, "type": "Person", "normalized_text": "Paula Elizabeth Gonzalez"}]}, "created_at": "2019-09-24T16:25:13.000Z", "lang": "es", "id": "1176533051838533633"}, {"text": "@bac_antonio No solo en el pueblo v: donde sea se quiere suicidar xD", "in_reply_to_user_id": "111752944", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "706679316709396480", "edit_history_tweet_ids": ["1176888205947416577"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "bac_antonio", "id": "111752944"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176887469033132033"}], "created_at": "2019-09-25T15:56:28.000Z", "lang": "es", "id": "1176888205947416577"}, {"text": "@Frankoc94 @DCEUMX Recaud\u00f3 700 millones de d\u00f3lares pero la pel\u00edcula sigue siendo peor que pegar a tu madre con un calcet\u00edn sudado...", "in_reply_to_user_id": "850440284", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "342042859", "edit_history_tweet_ids": ["1176795407537594369"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Frankoc94", "id": "850440284"}, {"start": 11, "end": 18, "username": "DCEUMX", "id": "826618255158677504"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163258325418545152"}], "created_at": "2019-09-25T09:47:43.000Z", "lang": "es", "id": "1176795407537594369"}, {"text": "* Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\n* Se \"suicida\" Gregorio Centuri\u00f3n, amigo y administrador de pautas muy dudosas. Las estrellas no acompa\u00f1an.\n* Nisman se suicida y se cae la causa de las \u2935", "in_reply_to_user_id": "164763964", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 3, "like_count": 838, "quote_count": 12}, "author_id": "164763964", "edit_history_tweet_ids": ["1176533058356490241"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 26, "probability": 0.7903, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}, {"start": 140, "end": 157, "probability": 0.5231, "type": "Other", "normalized_text": "Gregorio Centuri\u00f3n"}, {"start": 235, "end": 240, "probability": 0.8945, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176533056343150598"}], "created_at": "2019-09-24T16:25:14.000Z", "lang": "es", "id": "1176533058356490241"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 63, "end": 84, "tag": "ConAbortoIgualTeVoto"}, {"start": 85, "end": 102, "tag": "LaVidaNoSeDebate"}, {"start": 103, "end": 119, "tag": "LaVidaSeNegocia"}, {"start": 120, "end": 144, "tag": "SoyProvidaPeroNoSuicida"}, {"start": 145, "end": 164, "tag": "PirmeroLaRepublica"}, {"start": 165, "end": 181, "tag": "LaVidaYaVeremos"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ngribaudo1", "id": "710229612006137856"}]}, "text": "@ngribaudo1 @Fer_AntiZurdos Tienen que actualizar el hashtag a #ConAbortoIgualTeVoto #LaVidaNoSeDebate #LaVidaSeNegocia #SoyProvidaPeroNoSuicida #PirmeroLaRepublica #LaVidaYaVeremos", "in_reply_to_user_id": "710229612006137856", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2573089094", "edit_history_tweet_ids": ["1176879290094370816"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176869315670401024"}], "created_at": "2019-09-25T15:21:02.000Z", "lang": "es", "id": "1176879290094370816"}, {"text": "La periodista rusa Svetlana Prokopieva fue llamada a juicio el 20 de septiembre por \"apolog\u00eda al terrorismo\". Enfrenta 7 a\u00f1os de prisi\u00f3n por escribir una columna sobre un atentado suicida en nov 2018. Las autoridades le han quitado el pasaporte y embargaron sus cuentas bancarias https://t.co/8f1gGJX1qF", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/8f1gGJX1qF", "expanded_url": "https://twitter.com/RSF_inter/status/1176809153035214849", "display_url": "twitter.com/RSF_inter/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 37, "probability": 0.5261, "type": "Person", "normalized_text": "Svetlana Prokopieva"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 3, "like_count": 36, "quote_count": 1}, "author_id": "963229003", "edit_history_tweet_ids": ["1176813387109535744"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176809153035214849"}], "created_at": "2019-09-25T10:59:10.000Z", "lang": "es", "id": "1176813387109535744"}, {"text": "Jesus amado \nSeu Aur\u00e9lio \ud83d\ude1e", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "701495713348370432", "edit_history_tweet_ids": ["1176887172777041922"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7813, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}, {"start": 13, "end": 23, "probability": 0.8785, "type": "Person", "normalized_text": "Seu Aur\u00e9lio"}]}, "created_at": "2019-09-25T15:52:22.000Z", "lang": "pt", "id": "1176887172777041922"}, {"text": "Tartatura suicida fodase https://t.co/1SVnIshE5v", "entities": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/1SVnIshE5v", "expanded_url": "https://twitter.com/CorrupcaoMemes/status/1176865395405447168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1SVnIshE5v", "media_key": "3_1176865393350234114"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 191, "reply_count": 13, "like_count": 1191, "quote_count": 7}, "author_id": "943231097193852928", "edit_history_tweet_ids": ["1176865395405447168"], "created_at": "2019-09-25T14:25:50.000Z", "lang": "pt", "id": "1176865395405447168"}, {"text": "Cuando se dice todo en un resumido concepto \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47La suicida continuidad de D\u00edaz-Canel: https://t.co/W7kpYRhGBi", "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/W7kpYRhGBi", "expanded_url": "https://www.cibercuba.com/noticias/2019-09-25-u191143-e42839-s27068-suicida-continuidad-diaz-canel", "display_url": "cibercuba.com/noticias/2019-\u2026"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 88, "probability": 0.9769, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00edaz-Canel"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 3, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "author_id": "945692538261983232", "edit_history_tweet_ids": ["1176859120089124864"], "created_at": "2019-09-25T14:00:53.000Z", "lang": "es", "id": "1176859120089124864"}, {"text": "Na imagem, que se vale dos congressistas da legenda abrirem m\u00e3o de motorista, o deputado ao volante \u00e9 justamente um parlamentar que atropelou e matou um trabalhador em 2006. \nhttps://t.co/nKaT8GP1gT", "entities": {"urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/nKaT8GP1gT", "expanded_url": "https://mla.bs/2a358c18", "display_url": "mla.bs/2a358c18", "status": 200, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/politica/deputado-do-novo-divulga-foto-ao-volante-e-seguidor-relembra-atropelamento-fatal/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 17, "like_count": 152, "quote_count": 6}, "author_id": "19593634", "edit_history_tweet_ids": ["1176855836880252935"], "created_at": "2019-09-25T13:47:51.000Z", "lang": "pt", "id": "1176855836880252935"}, {"text": "@_thatri @Subpoeta @el_enri @ClaudioXGG @RompevientoTV Cuenta\ud83d\ude2e", "in_reply_to_user_id": "94489422", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "778726756668743682", "edit_history_tweet_ids": ["1176881327708299267"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "_thatri", "id": "94489422"}, {"start": 9, "end": 18, "username": "Subpoeta", "id": "55266022"}, {"start": 19, "end": 27, "username": "el_enri", "id": "144337095"}, {"start": 28, "end": 39, "username": "ClaudioXGG", "id": "204579019"}, {"start": 40, "end": 54, "username": "RompevientoTV", "id": "561316216"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176739845852422144"}], "created_at": "2019-09-25T15:29:08.000Z", "lang": "es", "id": "1176881327708299267"}, {"text": "@cashleysac @kimpeixoto eu acho as duas muito lindas, mas o que elas fazem? tipo, no que trabalham? queria conhecer pra acompanhar https://t.co/KwcEEFXtoG", "entities": {"urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/KwcEEFXtoG", "expanded_url": "https://twitter.com/nordillyjaucami/status/1176864777387294720/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KwcEEFXtoG", "media_key": "16_1176864763101556738"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "cashleysac", "id": "1103486772288344064"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "KimPeixoto", "id": "1289278026056966144"}]}, "in_reply_to_user_id": "1103486772288344064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1040212188089208832", "edit_history_tweet_ids": ["1176864777387294720"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176568431073792000"}], "created_at": "2019-09-25T14:23:22.000Z", "lang": "pt", "id": "1176864777387294720"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 258, "end": 278, "tag": "VidasNegrasImportam"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.7604, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 61, "end": 66, "probability": 0.6691, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 250, "end": 255, "probability": 0.6528, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "text": "Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muito mais gente comovida.\n\nTratam o pobre que morre na periferia como estat\u00edstica.\n\n\"A pol\u00edcia matou mais um\". N\u00e3o! A pol\u00edcia matou a Agatha. #VidasNegrasImportam", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 67, "like_count": 10770, "quote_count": 84}, "author_id": "283230411", "edit_history_tweet_ids": ["1175432710996840451"], "created_at": "2019-09-21T15:32:51.000Z", "lang": "pt", "id": "1175432710996840451"}, {"text": "se o esquadr\u00e3o suicida tivesse sido s\u00f3 os trailer teria sido perfeito\n\nfilme do ano", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 11, "like_count": 1720, "quote_count": 12}, "author_id": "106957547", "edit_history_tweet_ids": ["1176309081658810368"], "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 21, "probability": 0.6281, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "created_at": "2019-09-24T01:35:14.000Z", "lang": "pt", "id": "1176309081658810368"}, {"text": "Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem a ajudar o pr\u00f3ximo! Crian\u00e7as tamb\u00e9m tem problemas, adolescentes tamb\u00e9m sofrem, n\u00e3o importa a idade, TODOS N\u00d3S TEMOS SENTIMENTOS E PRECISAMOS DE AJUDA!!! https://t.co/3mpncxetAj", "entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/3mpncxetAj", "expanded_url": "https://twitter.com/RuthSil77529105/status/1173356965038309378", "display_url": "twitter.com/RuthSil7752910\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 1303, "quote_count": 23}, "author_id": "1048069357480435712", "edit_history_tweet_ids": ["1173709900054245376"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173356965038309378"}], "created_at": "2019-09-16T21:27:01.000Z", "lang": "pt", "id": "1173709900054245376"}, {"text": "Ahahahah ahahahah ahahahah ahahahah \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\n\nhttps://t.co/swVLPgMUag", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/swVLPgMUag", "expanded_url": "https://www.la7.it/laria-che-tira/video/ultimi-sondaggi-il-centrosinistra-piu-i-5-stelle-al-508-il-centrodestra-al-474-24-09-2019-283646", "display_url": "la7.it/laria-che-tira\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.la7.it/laria-che-tira/video/ultimi-sondaggi-il-centrosinistra-piu-i-5-stelle-al-508-il-centrodestra-al-474-24-09-2019-283646"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 135, "like_count": 158, "quote_count": 18}, "author_id": "1082303336483835905", "edit_history_tweet_ids": ["1176734186755039232"], "created_at": "2019-09-25T05:44:27.000Z", "lang": "it", "id": "1176734186755039232"}, {"text": "@aeroroldy Hay una diferencia entre creer o no que el cambio clim\u00e1tico es real, y otra muy diferente estar de acuerdo con el espect\u00e1culo que han montado alrededor de esa pobre ni\u00f1a. En mi opini\u00f3n, hace m\u00e1s mal que bien a la causa. Aunque tambi\u00e9n creo que esto lo explica muy bien https://t.co/wyn2NdK3Bo", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/wyn2NdK3Bo", "expanded_url": "https://twitter.com/aldoresp/status/1176878845032636417/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wyn2NdK3Bo", "media_key": "3_1176878836077797376"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "aeroroldy", "id": "109473671"}]}, "in_reply_to_user_id": "109473671", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "386133855", "edit_history_tweet_ids": ["1176878845032636417"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176856174538289155"}], "created_at": "2019-09-25T15:19:16.000Z", "geo": {"place_id": "c781f7f0a6f32bcc"}, "lang": "es", "id": "1176878845032636417"}, {"text": "Acabamos de fazer um minuto de sil\u00eancio, na sess\u00e3o do Congresso Nacional, em homenagem a menina \u00c1gatha F\u00e9lix, mais uma v\u00edtima fatal da falta de seguran\u00e7a que vivemos em nosso Pa\u00eds. Espero que os culpados sejam punidos, que a justi\u00e7a seja feita.", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 7442, "like_count": 835, "quote_count": 428}, "author_id": "2716763753", "edit_history_tweet_ids": ["1176592256637296640"], "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 71, "probability": 0.9495, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso Nacional"}, {"start": 96, "end": 107, "probability": 0.8863, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:20:28.000Z", "lang": "pt", "id": "1176592256637296640"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 18, "tag": "LoultimodeErrejon"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.4629, "type": "Person", "normalized_text": "THANOS"}, {"start": 49, "end": 55, "probability": 0.7329, "type": "Person", "normalized_text": "ERREJON"}, {"start": 238, "end": 244, "probability": 0.7922, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "text": "#LoultimodeErrejon\nTHANOS SE SUCICIDA A CAUSA DE ERREJON\n- El titan se suicida trag\u00e1ndose las joyas del infinito\n- \u00bfDe que me valen joyas del infinitivo, cubos c\u00f3smicos y dem\u00e1s zarandajas si ni siquiera con \u00e9llas podr\u00e9 jam\u00e1s competir con Errej\u00f3n?, fue lo \u00faltimo q se le oy\u00f3 decir", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 4, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "author_id": "602905731", "edit_history_tweet_ids": ["1176873099108728837"], "created_at": "2019-09-25T14:56:26.000Z", "lang": "es", "id": "1176873099108728837"}, {"text": "Jam\u00e1s dejar\u00e1 de hacerme gracia esta mierda. https://t.co/DpadyRGAhS", "entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/DpadyRGAhS", "expanded_url": "https://twitter.com/bokatax/status/1176867857960976385", "display_url": "twitter.com/bokatax/status\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3123644872", "edit_history_tweet_ids": ["1176870585093300224"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176867857960976385"}], "created_at": "2019-09-25T14:46:27.000Z", "lang": "es", "id": "1176870585093300224"}, {"text": "E SE \u00e1 per\u00edcia constatar que o tiro que matou a \u00c1gatha \u00f1 foi por uma arma da pol\u00edcia? \n\nE SE foi de um traficante de fuzil? Arma que ele n\u00e3o tem preparo algum p/ usar? \n\nFinanciada com o $$ do tr\u00e1fico do SEU v\u00edcio? \n\nProtegido pelo estatuto do desarmamento que VC DEFENDE?\n\nE SE? https://t.co/wpLTkfDVLe", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/wpLTkfDVLe", "expanded_url": "https://twitter.com/acarol2_5/status/1176802453452468224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wpLTkfDVLe", "media_key": "3_1176802448456990726"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.3998, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 5, "like_count": 27, "quote_count": 2}, "author_id": "1024447914373009408", "edit_history_tweet_ids": ["1176802453452468224"], "created_at": "2019-09-25T10:15:43.000Z", "lang": "pt", "id": "1176802453452468224"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 12, "end": 25, "tag": "Constituci\u00f3n"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/Rj5acjCdi0", "expanded_url": "https://enlinea.pe/2019/09/25/comision-de-constitucion-recomienda-archivar-adelanto-de-elecciones/", "display_url": "enlinea.pe/2019/09/25/com\u2026"}, {"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/7X7FkFowjF", "expanded_url": "https://twitter.com/periodismoperu/status/1176883911973957633/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7X7FkFowjF", "media_key": "3_1176883910753443840"}]}, "text": "Comisi\u00f3n de #Constituci\u00f3n recomienda archivar adelanto de elecciones https://t.co/Rj5acjCdi0 https://t.co/7X7FkFowjF", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "27301362", "edit_history_tweet_ids": ["1176883911973957633"], "created_at": "2019-09-25T15:39:24.000Z", "lang": "es", "id": "1176883911973957633"}, {"text": "Eso sin a\u00f1adir la guinda de la Chunta y de Equo de hoy estoy con el Frente y ma\u00f1ana con el de enfrente.\nLo q no tengo nada claro en este remake es quienes son los romanos. Ya caigo, son aquellos q se partenn cuando en la escena final viene el pelot\u00f3n suicida del FJP a ver a Brian", "in_reply_to_user_id": "239936458", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "239936458", "edit_history_tweet_ids": ["1176746117192650752"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.3521, "type": "Other", "normalized_text": "Chunta"}, {"start": 43, "end": 46, "probability": 0.5468, "type": "Other", "normalized_text": "Equo"}, {"start": 275, "end": 279, "probability": 0.5553, "type": "Person", "normalized_text": "Brian"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176744005822046208"}], "created_at": "2019-09-25T06:31:51.000Z", "lang": "es", "id": "1176746117192650752"}, {"text": "25 septembre 1940. Il y a de cela 79 ans aujourd'hui, Walter Benjamin apr\u00e8s avoir fui clandestinement de France se pr\u00e9senta au poste police de Portbou o\u00f9 l'entr\u00e9e lui fut refus\u00e9e. Un sursis d'une nuit lui fut accord\u00e9 avant mise \u00e0 ex\u00e9cution du refoulement. Il se suicida. https://t.co/KuJJd3O9BS", "entities": {"urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/KuJJd3O9BS", "expanded_url": "https://twitter.com/RaouxNathalie/status/1176736160690950145/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KuJJd3O9BS", "media_key": "3_1176736154462367746"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 6, "like_count": 138, "quote_count": 4}, "author_id": "1046647150464167936", "edit_history_tweet_ids": ["1176736160690950145"], "created_at": "2019-09-25T05:52:18.000Z", "lang": "fr", "id": "1176736160690950145"}, {"text": "Cuando se suicida un rojo como Arguedas \"le dol\u00eda el Per\u00fa\", cuando Garc\u00eda hace lo mismo abrumado por una persecuci\u00f3n infame le dicen cobarde. \u00bfY al Chino no le dec\u00edan que por dignidad se hicera harakiri?\nQui\u00e9n entiende a los progres, sus hijos deben tener un sancochado mental https://t.co/fgL52ylCWg", "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/fgL52ylCWg", "expanded_url": "https://twitter.com/PaoloArbocco/status/1174521035590381568", "display_url": "twitter.com/PaoloArbocco/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 38, "probability": 0.761, "type": "Person", "normalized_text": "Arguedas"}, {"start": 53, "end": 56, "probability": 0.9415, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 67, "end": 72, "probability": 0.8039, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 194, "end": 201, "probability": 0.6321, "type": "Person", "normalized_text": "harakiri"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 595, "like_count": 603, "quote_count": 145}, "author_id": "281769300", "edit_history_tweet_ids": ["1174568107014275072"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174521035590381568"}], "created_at": "2019-09-19T06:17:13.000Z", "lang": "es", "id": "1174568107014275072"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 160, "end": 177, "tag": "TodoEsMentira25S"}], "urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/mSrxSSLDvN", "expanded_url": "http://mdia.st/directo4", "display_url": "mdia.st/directo4", "status": 200, "title": "en directo", "description": "Emisi\u00f3n en directo de la cadena de televisi\u00f3n Cuatro.", "unwound_url": "https://www.cuatro.com/en-directo/"}, {"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/NK9lmD54Xs", "expanded_url": "https://twitter.com/todoesmentiratv/status/1176877693683535878/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NK9lmD54Xs", "media_key": "3_1176877682333769728"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 132, "probability": 0.6321, "type": "Organization", "normalized_text": "selecci\u00f3n espa\u00f1ola"}], "mentions": [{"start": 1, "end": 15, "username": "javiernegre10", "id": "260016002"}]}, "text": ".@javiernegre10: \"Creo que en vez de ese striptease masculino esos ni\u00f1os preferir\u00edan estar viendo un partido de la selecci\u00f3n espa\u00f1ola en una pantalla gigante.\"\n#TodoEsMentira25S https://t.co/mSrxSSLDvN https://t.co/NK9lmD54Xs", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 33, "like_count": 54, "quote_count": 2}, "author_id": "1063458213822169089", "edit_history_tweet_ids": ["1176877693683535878"], "created_at": "2019-09-25T15:14:42.000Z", "lang": "es", "id": "1176877693683535878"}, {"text": "Na imagem, que se vale dos congressistas da legenda abrirem m\u00e3o de motorista, o deputado ao volante \u00e9 justamente um parlamentar que atropelou e matou um trabalhador em 2006 \nhttps://t.co/93UAe2T0sV", "entities": {"urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/93UAe2T0sV", "expanded_url": "http://mla.bs/2a358c18", "display_url": "mla.bs/2a358c18", "status": 200, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/politica/deputado-do-novo-divulga-foto-ao-volante-e-seguidor-relembra-atropelamento-fatal/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 11, "like_count": 250, "quote_count": 4}, "author_id": "40548874", "edit_history_tweet_ids": ["1176856278498500608"], "created_at": "2019-09-25T13:49:36.000Z", "lang": "pt", "id": "1176856278498500608"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 41, "end": 48, "tag": "Lanata"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.8545, "type": "Person", "normalized_text": "Lanata"}, {"start": 140, "end": 145, "probability": 0.9169, "type": "Place", "normalized_text": "Ezeiza"}]}, "text": "Y el domingo no te pierdas el informe de #Lanata acerca del obrero suicida chavistaRusoChinoIran\u00ed golpista K antirepublica que se inmol\u00f3 en Ezeiza.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "4893801286", "edit_history_tweet_ids": ["1176662821356093440"], "created_at": "2019-09-25T01:00:52.000Z", "lang": "es", "id": "1176662821356093440"}, {"text": "tem umas guria chata da minha sala q ta querendo bater nela, so pq ela chegou agora na escola e tem muita amizade com os guri l\u00e1", "in_reply_to_user_id": "572775681", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "572775681", "edit_history_tweet_ids": ["1176883213660295168"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176883024828469249"}], "created_at": "2019-09-25T15:36:38.000Z", "lang": "pt", "id": "1176883213660295168"}, {"text": "qual o significado do user de voc\u00eas? \n\no meu \u00e9 a abrevia\u00e7\u00e3o das musicas \n\n&gt;&gt; so what e mikrokosmos", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 79, "like_count": 82, "quote_count": 4}, "author_id": "1135185110767230982", "edit_history_tweet_ids": ["1176679532591497216"], "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 89, "probability": 0.7265, "type": "Other", "normalized_text": "what"}, {"start": 93, "end": 103, "probability": 0.8829, "type": "Other", "normalized_text": "mikrokosmos"}]}, "created_at": "2019-09-25T02:07:16.000Z", "lang": "pt", "id": "1176679532591497216"}, {"text": "Me sentiria mais seguro se eles tivessem um motorista, pois o motorista da foto j\u00e1 matou um trabalhador atropelado. https://t.co/72PN2PXhqB", "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/72PN2PXhqB", "expanded_url": "https://twitter.com/partidonovo30/status/1176203239148183558", "display_url": "twitter.com/partidonovo30/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "895881338", "edit_history_tweet_ids": ["1176869328119042049"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176203239148183558"}], "created_at": "2019-09-25T14:41:27.000Z", "lang": "pt", "id": "1176869328119042049"}, {"text": "Para mi, en el top 5 de hdp, est\u00e1 el que adelanta en una subida que es de doble mano", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 6, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "author_id": "634899195", "edit_history_tweet_ids": ["1176881425670443010"], "created_at": "2019-09-25T15:29:31.000Z", "lang": "es", "id": "1176881425670443010"}, {"text": "Di\u00e1logo con madre macrista : \n\n-fui a edenor a ver si me hacian un plan de pago para la boleta..\n-Cuanto te vino? \n-3000 pesos\n-Vas a dejar de votar macrismo?\n-Que tiene que ver los pol\u00edticos? No me hinches.\n\n\ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude25\n\nPor novena vez : nadie me adopta?", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 98, "like_count": 1060, "quote_count": 15}, "author_id": "855260312", "edit_history_tweet_ids": ["1176520257105797121"], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.4198, "type": "Place", "normalized_text": "edenor"}]}, "created_at": "2019-09-24T15:34:22.000Z", "lang": "es", "id": "1176520257105797121"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 35, "end": 43, "tag": "Paris13"}], "urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/GV713ccdCn", "expanded_url": "https://twitter.com/Anne_Hidalgo/status/1176820087380152332", "display_url": "twitter.com/Anne_Hidalgo/s\u2026"}]}, "text": "Ce matin \u00e0 l\u2019Hommage \u00e0 Alan Turing #Paris13 . Ce Math\u00e9maticien de g\u00e9nie,condamn\u00e9 pour homosexualit\u00e9,se suicida avec une pomme au cyanure.On dit que le logo Apple d\u2019une  pomme croqu\u00e9e lui rend hommage . https://t.co/GV713ccdCn", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "author_id": "48731776", "edit_history_tweet_ids": ["1176880987785109506"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176820087380152332"}], "created_at": "2019-09-25T15:27:47.000Z", "lang": "fr", "id": "1176880987785109506"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 226, "end": 233, "tag": "LGBTQI"}], "urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/l2Er4MHIIA", "expanded_url": "https://twitter.com/cgirard/status/1176805065581060097", "display_url": "twitter.com/cgirard/status\u2026"}], "mentions": [{"start": 10, "end": 16, "username": "Paris", "id": "71016845"}]}, "text": "Fi\u00e8re que @Paris rende hommage \u00e0 Alan Turing, devant la Station F qui lui doit beaucoup. Math\u00e9maticien et cryptologue de g\u00e9nie, h\u00e9ros de la Seconde Guerre mondiale, il est une ic\u00f4ne du combat pour la reconnaissance des droits #LGBTQI+. Son h\u00e9ritage est consid\u00e9rable. https://t.co/l2Er4MHIIA", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 11, "like_count": 528, "quote_count": 10}, "author_id": "26073581", "edit_history_tweet_ids": ["1176820087380152332"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176805065581060097"}], "created_at": "2019-09-25T11:25:47.000Z", "lang": "fr", "id": "1176820087380152332"}, {"text": "CREO QUE EL COMUNISMO ESTA AGONIZANDO, desde los 90 las democracias est\u00e1n avanzando, quiz\u00e1s Argentina sea todo un s\u00edmbolo en la regi\u00f3n para la MUERTE DEFINITIVA DEL COMUNISMO! por eso est\u00e1n agotando todos los recursos y con mucho apoyo Cubano...", "public_metrics": {"retweet_count": 130, "reply_count": 17, "like_count": 223, "quote_count": 2}, "author_id": "43113902", "edit_history_tweet_ids": ["1176839496681381888"], "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 100, "probability": 0.9549, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "created_at": "2019-09-25T12:42:55.000Z", "lang": "es", "id": "1176839496681381888"}, {"text": "o * fala abertamente que usa drogas pesadas e vcs: HAJAJAJ droga, sexo e rock n roll\nmas o Zayn fumando maconha \u00e9 suicida, depressivo, doente?", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 3, "like_count": 57, "quote_count": 0}, "author_id": "2369299760", "edit_history_tweet_ids": ["1176685239785218049"], "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 94, "probability": 0.8799, "type": "Person", "normalized_text": "Zayn"}]}, "created_at": "2019-09-25T02:29:57.000Z", "lang": "pt", "id": "1176685239785218049"}, {"text": "@KnoMorales @Acidoclorhidric @malaga Negro sobre blanco.\n\n\"El Ayuntamiento califica de \u00abriesgo alto\u00bb el plan financiero de La Academia\" 22/9/2017\nhttps://t.co/hTLcLpszgh\n\nCuriosamente, publicado por quienes jaleaban y apoyaban la operaci\u00f3n inmobiliaria especuladora, agresiva y suicida...", "entities": {"urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/hTLcLpszgh", "expanded_url": "https://www.diariosur.es/malagacf/ayuntamiento-califica-riesgo-20170922000520-nt.html", "display_url": "diariosur.es/malagacf/ayunt\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariosur.es/malagacf/ayuntamiento-califica-riesgo-20170922000520-nt.html"}], "annotations": [{"start": 123, "end": 133, "probability": 0.5262, "type": "Other", "normalized_text": "La Academia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KnoMorales", "id": "180721205"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "Acidoclorhidric", "id": "1142210898"}, {"start": 29, "end": 36, "username": "malaga", "id": "329315514"}]}, "in_reply_to_user_id": "180721205", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "496931713", "edit_history_tweet_ids": ["1176865115666296832"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176863762898391040"}], "created_at": "2019-09-25T14:24:43.000Z", "lang": "es", "id": "1176865115666296832"}, {"text": "Gui passando de carro: a \n\nCachorro suicida... https://t.co/y7dPfKyMBl", "entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/y7dPfKyMBl", "expanded_url": "https://twitter.com/blogueirinhaofc/status/1176568293034987520", "display_url": "twitter.com/blogueirinhaof\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.3958, "type": "Other", "normalized_text": "Gui"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "author_id": "722141926544252928", "edit_history_tweet_ids": ["1176876528594014213"], "created_at": "2019-09-25T15:10:04.000Z", "lang": "pt", "id": "1176876528594014213"}, {"text": "@CristoAtado @SrtaBovary @LaTele_Letal Yo siempre he dicho cuando una persona se suicida es como morir de c\u00e1ncer y ese c\u00e1ncer se llama depresi\u00f3n", "in_reply_to_user_id": "171570056", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "465717586", "edit_history_tweet_ids": ["1176704701909389317"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "CristoAtado", "id": "171570056"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "SrtaBovary", "id": "164461154"}, {"start": 25, "end": 38, "username": "LaTele_Letal", "id": "834856830677430272"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176702961650675714"}], "created_at": "2019-09-25T03:47:17.000Z", "lang": "es", "id": "1176704701909389317"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "ForoLR"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 35, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn Vizcarra"}, {"start": 52, "end": 54, "probability": 0.9762, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}]}, "text": "#ForoLR | Presidente Mart\u00edn Vizcarra defendi\u00f3 en la ONU su propuesta para adelantar elecciones. \u00bfQu\u00e9 opina?", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 246, "like_count": 537, "quote_count": 22}, "author_id": "66746614", "edit_history_tweet_ids": ["1176858152769413120"], "created_at": "2019-09-25T13:57:03.000Z", "lang": "es", "id": "1176858152769413120"}, {"text": "La ins\u00f3lita amenaza de Federico Pinedo \u201c Si Fern\u00e1ndez-Fern\u00e1ndez ganan en primera vuelta: me tiro del balc\u00f3n\u201d. https://t.co/nRujYx8nPn", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/nRujYx8nPn", "expanded_url": "https://www.diarioregistrado.com/politica/la-insolita-amenaza-de-federico-pinedo-si-fernandez-fernandez-ganan-en-primera-vuelta_a5d8a83502b6bbb176e25e73a", "display_url": "diarioregistrado.com/politica/la-in\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diarioregistrado.com/politica/la-insolita-amenaza-de-federico-pinedo-si-fernandez-fernandez-ganan-en-primera-vuelta_a5d8a83502b6bbb176e25e73a"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 37, "probability": 0.873, "type": "Person", "normalized_text": "Federico Pinedo"}, {"start": 44, "end": 62, "probability": 0.6598, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez-Fern\u00e1ndez"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 240, "like_count": 351, "quote_count": 74}, "author_id": "158126253", "edit_history_tweet_ids": ["1176622924951957504"], "created_at": "2019-09-24T22:22:20.000Z", "lang": "es", "id": "1176622924951957504"}, {"text": "@outrarosa Temos casos bem piores tamb\u00e9m. Vide o caso do 'pai' que se suicidou em uma batida de carro e ainda assassinou o pr\u00f3prio filho para se vingar da ex-mulher, j\u00e1 que ela n\u00e3o queria voltar para ele. https://t.co/vFlcFyipqd", "entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/vFlcFyipqd", "expanded_url": "https://tinyurl.com/y3dy3qk3", "display_url": "tinyurl.com/y3dy3qk3", "unwound_url": "https://tinyurl.com/y3dy3qk3"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "outrarosa", "id": "1466663587628343300"}]}, "in_reply_to_user_id": "368763773", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 28, "quote_count": 2}, "author_id": "72086985", "edit_history_tweet_ids": ["1176599817168011264"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176588361345228803"}], "created_at": "2019-09-24T20:50:31.000Z", "lang": "pt", "id": "1176599817168011264"}, {"text": "O podemos asumir que m\u00e1s bien es pendej\u00f3n y no se enter\u00f3 de que escupi\u00f3 pa\u2019rriba.", "in_reply_to_user_id": "41027657", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 38, "quote_count": 0}, "author_id": "41027657", "edit_history_tweet_ids": ["1176715745381666816"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176715556747001856"}], "created_at": "2019-09-25T04:31:10.000Z", "lang": "es", "id": "1176715745381666816"}, {"text": "Independente de qualquer coisa temos que ser profissional, n\u00e3o importa se matou, roubou etc. Voc\u00ea n\u00e3o tem nada haver com isso, sua obriga\u00e7\u00e3o \u00e9 tentar salvar aquela vida dando 100% do seu melhor e do que aprendeu no curso/faculdade, vamos ter mais empatia https://t.co/2L6hdg1it4", "entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/2L6hdg1it4", "expanded_url": "https://twitter.com/FavelaCaiunoFC/status/1176327654678630407", "display_url": "twitter.com/FavelaCaiunoFC\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "author_id": "4705232497", "edit_history_tweet_ids": ["1176678004308807682"], "created_at": "2019-09-25T02:01:12.000Z", "lang": "pt", "id": "1176678004308807682"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "fuzis"}, {"start": 67, "end": 73, "tag": "PMERJ"}], "urls": [{"start": 282, "end": 305, "url": "https://t.co/iXCRidskuM", "expanded_url": "https://twitter.com/PMERJ/status/1176868785158049792/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/iXCRidskuM", "media_key": "7_1176868621399859205"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.6225, "type": "Other", "normalized_text": "PMERJ"}]}, "text": "O impressionante n\u00famero de 400 #fuzis apreendidos \u00e9 alcan\u00e7ado pela #PMERJ, neste ano. Armas de guerra utilizadas na pr\u00e1tica dos mais diversos crimes, que afrontam nossa sociedade, foram retiradas das m\u00e3os de criminosos. Um desafio di\u00e1rio enfrentado por toda nossa tropa. \ud83d\udc6e\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udc6e\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/iXCRidskuM", "public_metrics": {"retweet_count": 857, "reply_count": 294, "like_count": 4498, "quote_count": 104}, "author_id": "1436024858", "edit_history_tweet_ids": ["1176868785158049792"], "created_at": "2019-09-25T14:39:18.000Z", "lang": "pt", "id": "1176868785158049792"}, {"text": "Quem matou, realmente,  a menina na favela? Foram vcs drogados,  que mant\u00e9m o tr\u00e1fico e ainda t\u00eam a cara de pau de irem ofertar \"solidariedade\" \u00e0 fam\u00edlia enlutada s\u00f3 para lacrar! Deviam ser linchados, se a popula\u00e7\u00e3o das comunidades tivessem consci\u00eancia da realidade das coisas.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1169194519499366400", "edit_history_tweet_ids": ["1176870451408179200"], "created_at": "2019-09-25T14:45:55.000Z", "lang": "pt", "id": "1176870451408179200"}, {"text": "@AlessiaCabiria I migliori quelli che non si accorgono di fare la figura dei poveretti mentre dicono \"allora diciamo anche l'elettricisto, il pediatro, il piloto\"", "in_reply_to_user_id": "592715110", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "192350705", "edit_history_tweet_ids": ["1176876899580219399"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176875535441563648"}], "created_at": "2019-09-25T15:11:32.000Z", "lang": "it", "id": "1176876899580219399"}, {"text": "Acabo de sentir Albert Rivera dient que l'independentisme t\u00e9 Goma2 i armes de foc, malgrat l'AN reconeix que no havia explosius. PREGUNTA: TV3 est\u00e0 obligada a posar el tall d'aquest imb\u00e8cil encara que sigui obectiu que diu mentides? Aix\u00f2 no \u00e9s llibertat d'expressi\u00f3.", "public_metrics": {"retweet_count": 5308, "reply_count": 492, "like_count": 12723, "quote_count": 143}, "author_id": "91560739", "edit_history_tweet_ids": ["1176842685019250688"], "created_at": "2019-09-25T12:55:35.000Z", "lang": "ca", "id": "1176842685019250688"}, {"text": "A Tola le toc\u00f3 Uribe de amigo secreto y la muy metepatas le regal\u00f3 un cacho de maracachafa medecinal pa que se relaje. Nuu, t\u00eda, no tiene riesgos que yo me fume eso -dijo Uribe-, yo trabao me ag\u00fcevo y de pronto resulto pidiendo perd\u00f3n a la familia Correa de Andreis.", "public_metrics": {"retweet_count": 450, "reply_count": 13, "like_count": 1513, "quote_count": 5}, "author_id": "186227903", "edit_history_tweet_ids": ["1175969782870552577"], "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 5, "probability": 0.4367, "type": "Other", "normalized_text": "Tola"}, {"start": 15, "end": 19, "probability": 0.6792, "type": "Person", "normalized_text": "Uribe"}, {"start": 171, "end": 175, "probability": 0.5361, "type": "Person", "normalized_text": "Uribe"}, {"start": 248, "end": 253, "probability": 0.4172, "type": "Person", "normalized_text": "Correa"}, {"start": 258, "end": 264, "probability": 0.5206, "type": "Other", "normalized_text": "Andreis"}]}, "created_at": "2019-09-23T03:06:59.000Z", "lang": "es", "id": "1175969782870552577"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 52, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "text": "Hablemos del SUICIDIO.\n#DiaMundialPrevencionSuicidio \n\n\u26a0\ufe0fEste es un tema muy esquivado por la sociedad, que causa m\u00e1s muertes que la GUERRA y los HOMICIDIOS.\n\u2764\ufe0fEl suicidio se puede PREVENIR, es importante que todos nos informemos para poder contribuir a la prevenci\u00f3n.\n\nSale hilo:", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 17, "like_count": 1756, "quote_count": 40}, "author_id": "6558552", "edit_history_tweet_ids": ["1171508615078801409"], "created_at": "2019-09-10T19:39:54.000Z", "lang": "es", "id": "1171508615078801409"}, {"text": "Este solicitud de Amparo es el pataleo desesperado de la nefasta Izquierda que quiere impedir que el TC se conforme con gente proba y de prestigiada trayectoria.  No quieren perder esa cuota de poder que les permite seguir llevando al pa\u00eds por el despe\u00f1adero. Hasta cuando?", "public_metrics": {"retweet_count": 370, "reply_count": 205, "like_count": 1017, "quote_count": 24}, "author_id": "869665128534478852", "edit_history_tweet_ids": ["1176823094998122496"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.5463, "type": "Person", "normalized_text": "Amparo"}, {"start": 101, "end": 102, "probability": 0.6914, "type": "Organization", "normalized_text": "TC"}]}, "created_at": "2019-09-25T11:37:44.000Z", "lang": "es", "id": "1176823094998122496"}, {"text": "@Cordeir07 Cara quem consegue matar o Naruto ?", "in_reply_to_user_id": "2916771149", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1014507734937604097", "edit_history_tweet_ids": ["1176817481874362368"], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.8118, "type": "Other", "normalized_text": "Naruto"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Cordeir07", "id": "2916771149"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176816072168747008"}], "created_at": "2019-09-25T11:15:26.000Z", "lang": "pt", "id": "1176817481874362368"}, {"text": "M\u00e1s all\u00e1 de que se han reconocido factores gen\u00e9ticos y biol\u00f3gicos en la poblaci\u00f3n general relacionada a la conducta suicida -como la disfunci\u00f3n del sistema serotonin\u00e9rgico a nivel neurol\u00f3gico- es valioso aprender a\u2026 https://t.co/pUZyWvDAZM", "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/pUZyWvDAZM", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B21a1wLBnj6/?igshid=pxqvkp6pks1a", "display_url": "instagram.com/p/B21a1wLBnj6/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "734901473369329664", "edit_history_tweet_ids": ["1176840936455688192"], "created_at": "2019-09-25T12:48:38.000Z", "geo": {"place_id": "23f8a07383ac617e", "coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [7.2722299, 43.6973531]}}, "lang": "es", "id": "1176840936455688192"}, {"text": "Se eu morrer foi a bibi q me matou por ter colocado pinga fogo no nariz dela BJENDKDKA", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2245662118", "edit_history_tweet_ids": ["1176875658699595777"], "created_at": "2019-09-25T15:06:36.000Z", "lang": "pt", "id": "1176875658699595777"}, {"text": "La sintesi della telefonata Trump-Zelensky tradotta in italiano: https://t.co/L7Cma72Y22", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/L7Cma72Y22", "expanded_url": "https://www.ilpost.it/2019/09/25/trascrizione-telefonata-trump-biden/", "display_url": "ilpost.it/2019/09/25/tra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ilpost.it/2019/09/25/trascrizione-telefonata-trump-biden/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 12, "like_count": 70, "quote_count": 3}, "author_id": "6566922", "edit_history_tweet_ids": ["1176874921626087424"], "created_at": "2019-09-25T15:03:41.000Z", "lang": "it", "id": "1176874921626087424"}, {"text": "Ay carajo. El tren atropell\u00f3 a alguien en la entrada al barrio. https://t.co/496zJGvBUa", "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/496zJGvBUa", "expanded_url": "https://twitter.com/majogm/status/1176874672702533634/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/496zJGvBUa", "media_key": "3_1176874653987594240"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 26, "like_count": 75, "quote_count": 2}, "author_id": "22967586", "edit_history_tweet_ids": ["1176874672702533634"], "created_at": "2019-09-25T15:02:41.000Z", "lang": "es", "id": "1176874672702533634"}, {"text": "O suicida sempre avisa, de alguma forma, que ele quer se matar. Se algu\u00e9m perto de voc\u00ea estiver passando por desamor, leve a s\u00e9rio as mudan\u00e7as de comportamento e ofere\u00e7a ajuda. Esse \u00e9 um dos principais motivos que fazem 4 pessoas por dia cometerem o suic\u00eddio no RS. https://t.co/oX5vYzibG4", "entities": {"urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/oX5vYzibG4", "expanded_url": "https://twitter.com/Trensurb/status/1176869240005124102/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/oX5vYzibG4", "media_key": "7_1176868860915593218"}], "annotations": [{"start": 262, "end": 263, "probability": 0.6793, "type": "Place", "normalized_text": "RS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 30, "quote_count": 1}, "author_id": "42453250", "edit_history_tweet_ids": ["1176869240005124102"], "created_at": "2019-09-25T14:41:06.000Z", "lang": "pt", "id": "1176869240005124102"}, {"text": "Ma davvero Bergoglio ha detto che non bisogna bloccare il meticciato? Ma \u00e8 normale? Arrivano migliaia di islamici. \u00c8 un suicida?", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 8, "like_count": 22, "quote_count": 2}, "author_id": "2840224943", "edit_history_tweet_ids": ["1176828094809853952"], "created_at": "2019-09-25T11:57:36.000Z", "lang": "it", "id": "1176828094809853952"}, {"text": "Queria entender: Por que qdo a bala sai da arma da pol\u00edcia,a popula\u00e7\u00e3o se revolta e diz \"A pol\u00edcia matou!\" Mas qdo \u00e9 do traficante n\u00e3o h\u00e1 como\u00e7\u00e3o e ainda sai nota como TIRO ACIDENTAL! A vida dessa menina n\u00e3o vale o mesmo q a outra? Seletividade at\u00e9 nisso?\nhttps://t.co/xi0CgmejoV", "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/xi0CgmejoV", "expanded_url": "https://m.extra.globo.com/casos-de-policia/moradores-afirmam-que-menina-foi-morta-em-acari-por-disparo-acidental-de-traficante-21161610.html", "display_url": "m.extra.globo.com/casos-de-polic\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://extra.globo.com/casos-de-policia/moradores-afirmam-que-menina-foi-morta-em-acari-por-disparo-acidental-de-traficante-21161610.html"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 23, "like_count": 86, "quote_count": 2}, "author_id": "175370769", "edit_history_tweet_ids": ["1176872277012549632"], "created_at": "2019-09-25T14:53:10.000Z", "lang": "pt", "id": "1176872277012549632"}, {"text": "Un se\u00f1or de suicida clav\u00e1ndose un pu\u00f1al en el pecho despu\u00e9s de agredir a su ex pareja.\n\n\u00bfCu\u00e1l es el sentido de manipular as\u00ed los titulares? De verdad que no lo entiendo https://t.co/QQjDLqKlmg", "entities": {"urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/QQjDLqKlmg", "expanded_url": "https://twitter.com/heraldoes/status/1176071112029024257", "display_url": "twitter.com/heraldoes/stat\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 5, "like_count": 479, "quote_count": 1}, "author_id": "133045551", "edit_history_tweet_ids": ["1176400354461851648"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176071112029024257"}], "created_at": "2019-09-24T07:37:55.000Z", "lang": "es", "id": "1176400354461851648"}, {"text": "@AlbertoPaula52 @domingo_paez @juandelossanto @YeniBerenice @JeanARodriguezS @altatavarez @fedomurd @PoliciaRD @PresidenciaRD @GMontalvoFranco @GonzaloCTerrero @BerlinesaFranco @Robertdelacruzw Como podemos apreciar, Ud. tambi\u00e9n est\u00e1 muy pendiente de lo que hemos prometido a nuestros contertulios del \"Twitter\"... Entonces, \u00bfpor qu\u00e9 tratar de \"aquerociar\" nuestra interacci\u00f3n en la citada red social? \u00a1Qu\u00e9 tierno!", "in_reply_to_user_id": "119869332", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "119869332", "edit_history_tweet_ids": ["1176870546673491969"], "entities": {"annotations": [{"start": 303, "end": 309, "probability": 0.9695, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AlbertoPaula52", "id": "1132386487465648128"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "domingo_paez", "id": "215730318"}, {"start": 30, "end": 45, "username": "juandelossanto", "id": "164378137"}, {"start": 46, "end": 59, "username": "YeniBerenice", "id": "548859339"}, {"start": 60, "end": 76, "username": "JeanARodriguezS", "id": "1262435682"}, {"start": 77, "end": 89, "username": "altatavarez", "id": "3282761928"}, {"start": 90, "end": 99, "username": "fedomurd", "id": "262128184"}, {"start": 100, "end": 110, "username": "PoliciaRD", "id": "305445462"}, {"start": 111, "end": 125, "username": "PresidenciaRD", "id": "1284328310953189378"}, {"start": 126, "end": 142, "username": "GMontalvoFranco", "id": "1620437557"}, {"start": 160, "end": 176, "username": "BerlinesaFranco", "id": "875715552119070725"}, {"start": 177, "end": 193, "username": "Robertdelacruzw", "id": "160708135"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176868351076950017"}], "created_at": "2019-09-25T14:46:18.000Z", "lang": "es", "id": "1176870546673491969"}, {"text": "Una madre che si suicida, una bambina grave in ospedale e un padre che i servizi sociali del @ComuneMI non hanno ascoltato. Cronaca di una tragedia evitabile  @LegaMilano @GrimoldiPaolo @LNlegalombarda https://t.co/ARFcGdL0Gx", "entities": {"urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/ARFcGdL0Gx", "expanded_url": "https://twitter.com/MaxBastoni/status/1176859950448091136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ARFcGdL0Gx", "media_key": "7_1176859880881307648"}], "mentions": [{"start": 93, "end": 102, "username": "ComuneMI", "id": "728604452"}, {"start": 159, "end": 170, "username": "LegaMilano", "id": "236362651"}, {"start": 171, "end": 185, "username": "GrimoldiPaolo", "id": "417962415"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "408399992", "edit_history_tweet_ids": ["1176859950448091136"], "created_at": "2019-09-25T14:04:11.000Z", "lang": "it", "id": "1176859950448091136"}, {"text": "Todas las enfermedades mentales, o cualquier pensamiento suicida son nuestros enemigos silencioso, vivimos en una sociedad donde personas que buscamos ayuda somos etiquetadas negativamente. Debemos de hacer algo para que deje de ser as\u00ed.  https://t.co/JocU06n2hU", "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/JocU06n2hU", "expanded_url": "http://milacamila.home.blog/2019/08/26/el-enemigo-silencio/", "display_url": "milacamila.home.blog/2019/08/26/el-\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "294139337", "edit_history_tweet_ids": ["1176528823145390087"], "created_at": "2019-09-24T16:08:24.000Z", "lang": "es", "id": "1176528823145390087"}, {"text": "El Instituto de Psiquiatr\u00eda de Baja California no ha registrado repuntes en la tendencia suicida, aunque el 90% de los pacientes que atienden en Tijuana por depresi\u00f3n presentan ideaci\u00f3n o han atentado contra su propia vida\nhttps://t.co/ZmPsZXl5Xo", "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/ZmPsZXl5Xo", "expanded_url": "http://www.afntijuana.info/informacion_general/99322_el_90_de_pacientes_psiquiatricos_tienen_ideacion_suicida#ver_nota", "display_url": "afntijuana.info/informacion_ge\u2026"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 26, "probability": 0.3504, "type": "Other", "normalized_text": "Psiquiatr\u00eda"}, {"start": 31, "end": 45, "probability": 0.7578, "type": "Place", "normalized_text": "Baja California"}, {"start": 145, "end": 151, "probability": 0.5649, "type": "Place", "normalized_text": "Tijuana"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "85233043", "edit_history_tweet_ids": ["1175445003151147009"], "created_at": "2019-09-21T16:21:42.000Z", "lang": "es", "id": "1175445003151147009"}, {"text": "Lembrando que o presidente lamentou a morte do MC Rea\u00e7a, que matou a namorada e se matou.\n\nAt\u00e9 agora nada sobre a menina \u00c1gatha.", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "author_id": "1101989097470603269", "edit_history_tweet_ids": ["1175825297402486785"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 54, "probability": 0.507, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 121, "end": 126, "probability": 0.3995, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "created_at": "2019-09-22T17:32:51.000Z", "lang": "pt", "id": "1175825297402486785"}, {"text": "M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ahorcamiento suicida, sino por estrangulamiento por ligadura, con un objeto que alguien m\u00e1s sosten\u00eda alrededor de su cuello y que apretaba con fuerza\" https://t.co/Ffe363ksz7", "entities": {"urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/Ffe363ksz7", "expanded_url": "https://twitter.com/PiensaPrensa/status/1176144288301879298/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ffe363ksz7", "media_key": "3_1176144278097186817"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.9591, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 57, "end": 71, "probability": 0.9589, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 27, "like_count": 284, "quote_count": 57}, "author_id": "3517444829", "edit_history_tweet_ids": ["1176144288301879298"], "created_at": "2019-09-23T14:40:24.000Z", "lang": "es", "id": "1176144288301879298"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 252, "end": 264, "tag": "BirdsOfPrey"}, {"start": 265, "end": 270, "tag": "DCEU"}, {"start": 271, "end": 278, "tag": "Cinema"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/tIOhD4GMJ1", "expanded_url": "https://twitter.com/AtlantidaDCita/status/1176865637324468227/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tIOhD4GMJ1", "media_key": "3_1176865630605258752"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.895, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 79, "end": 91, "probability": 0.9323, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Presa"}, {"start": 180, "end": 196, "probability": 0.8052, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 219, "end": 222, "probability": 0.4964, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}, {"start": 253, "end": 263, "probability": 0.9017, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}, {"start": 266, "end": 269, "probability": 0.792, "type": "Other", "normalized_text": "DCEU"}, {"start": 272, "end": 277, "probability": 0.7755, "type": "Other", "normalized_text": "Cinema"}]}, "text": "Noticias: Se rumorea que el Joker no solo saldr\u00eda en ese cameo al principio de Aves de Presa, sino que se van a reciclar escenas del payaso del crimen no vistas de la ya estrenada Escuadr\u00f3n Suicida, por lo que en parte Leto \"actuar\u00eda\" en la pel\u00edcula.\n\n#BirdsOfPrey #DCEU #Cinema https://t.co/tIOhD4GMJ1", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "1079488472136716293", "edit_history_tweet_ids": ["1176865637324468227"], "created_at": "2019-09-25T14:26:47.000Z", "lang": "es", "id": "1176865637324468227"}, {"text": "@ramz_rana @lopezdoriga Se hunde igual que el Benito Juarez obsoleto desde principios de los 90s?. te recuerdo que en el NAIM se invirtieron millones en la cimentaci\u00f3n precisamente para evitar hundimientos.. parace que a Rioboo se le paso dar esa informacion a miembros de la 4-T https://t.co/Hpk0UAf7H2", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/Hpk0UAf7H2", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/cartera/aeropuerto-de-la-cdmx-se-hunde-hasta-30-centimetros-por-ano", "display_url": "eluniversal.com.mx/cartera/aeropu\u2026"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 58, "probability": 0.8375, "type": "Person", "normalized_text": "Benito Juarez"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.6743, "type": "Organization", "normalized_text": "NAIM"}, {"start": 221, "end": 226, "probability": 0.4203, "type": "Place", "normalized_text": "Rioboo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ramz_rana", "id": "1161431792739422208"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "lopezdoriga", "id": "236636515"}]}, "in_reply_to_user_id": "1161431792739422208", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2943468036", "edit_history_tweet_ids": ["1176866816175550465"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176865446911455233"}], "created_at": "2019-09-25T14:31:28.000Z", "lang": "es", "id": "1176866816175550465"}, {"text": "\"Existe la posibilidad que su cuerpo haya sido suspendido para hacer que la muerte pareciera un ahorcamiento suicida\u201d, se\u00f1ala el reconocido forense John Clark. https://t.co/4xKHjsjOad", "entities": {"urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/4xKHjsjOad", "expanded_url": "https://radio.uchile.cl/2019/09/24/informe-de-perito-de-la-corte-penal-internacional-demuele-tesis-del-suicidio-de-macarena-valdes/", "display_url": "radio.uchile.cl/2019/09/24/inf\u2026"}], "annotations": [{"start": 148, "end": 157, "probability": 0.9714, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 2}, "author_id": "78058372", "edit_history_tweet_ids": ["1176597422174195712"], "created_at": "2019-09-24T20:41:00.000Z", "lang": "es", "id": "1176597422174195712"}, {"text": "Me abalou muito o caso do menino que se suicidou no N\u00e1utico... T\u00f4 querendo fazer um bate-papo sobre sa\u00fade mental na Pra\u00e7a Antonio Raposo na sexta no Teatro de Arena! O que voc\u00eas acham?", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 10, "like_count": 102, "quote_count": 5}, "author_id": "3677481495", "edit_history_tweet_ids": ["1176486046055522305"], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 58, "probability": 0.4659, "type": "Organization", "normalized_text": "N\u00e1utico"}, {"start": 122, "end": 135, "probability": 0.4487, "type": "Person", "normalized_text": "Antonio Raposo"}, {"start": 149, "end": 163, "probability": 0.7125, "type": "Place", "normalized_text": "Teatro de Arena"}]}, "created_at": "2019-09-24T13:18:26.000Z", "lang": "pt", "id": "1176486046055522305"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 100, "end": 106, "tag": "FLATV"}], "urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/z1zXHABYxQ", "expanded_url": "https://twitter.com/Flamengo/status/1176868046910238721/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/z1zXHABYxQ", "media_key": "3_1176868040115404802"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 61, "probability": 0.9789, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 65, "end": 77, "probability": 0.8619, "type": "Organization", "normalized_text": "Internacional"}, {"start": 87, "end": 93, "probability": 0.8975, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}, {"start": 101, "end": 105, "probability": 0.4528, "type": "Other", "normalized_text": "FLATV"}, {"start": 182, "end": 186, "probability": 0.466, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "text": "Al\u00f4, Na\u00e7\u00e3o! N\u00e3o percam a transmiss\u00e3o da partida entre Flamengo x Internacional aqui no Twitter e na #FLATV. Durante o jogo, mostraremos a torcida devido aos direitos de imagem da TV Globo em territ\u00f3rio nacional. \ud83d\udd34\u26ab\ufe0f https://t.co/z1zXHABYxQ", "public_metrics": {"retweet_count": 509, "reply_count": 73, "like_count": 5826, "quote_count": 28}, "author_id": "59591856", "edit_history_tweet_ids": ["1176868046910238721"], "created_at": "2019-09-25T14:36:22.000Z", "lang": "pt", "id": "1176868046910238721"}, {"text": "Para que el @PNACIONAL pueda llegar al gobierno con @LuisLacallePou necesita, le guste o no un @PartidoColorado fuerte y con muy buena votaci\u00f3n de @ernesto_talvi .\nActuar desconociendo esta realidad es suicida.\n@MSArtiguista no podr\u00e1 ser el gran socio y es hoy una inc\u00f3gnita", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "713199854", "edit_history_tweet_ids": ["1176577574929076226"], "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 22, "username": "PNACIONAL", "id": "153146271"}, {"start": 52, "end": 67, "username": "LuisLacallePou", "id": "189861728"}, {"start": 95, "end": 111, "username": "PartidoColorado", "id": "202717317"}, {"start": 147, "end": 161, "username": "ernesto_talvi", "id": "3248057667"}, {"start": 211, "end": 224, "username": "MSArtiguista", "id": "1079403517318709249"}]}, "created_at": "2019-09-24T19:22:08.000Z", "geo": {"place_id": "01a9dbb9232f0fac"}, "lang": "es", "id": "1176577574929076226"}, {"text": "Os eleitos do NOVO mostram na pr\u00e1tica que s\u00e3o diferentes e seguem dando o exemplo. Sem carro oficial e motorista, nossos parlamentares v\u00e3o para o trabalho como grande parte dos brasileiros. https://t.co/iooJ1Qfnli", "entities": {"urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/iooJ1Qfnli", "expanded_url": "https://twitter.com/partidonovo30/status/1176203239148183558/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iooJ1Qfnli", "media_key": "3_1176203232810536960"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 363, "reply_count": 1088, "like_count": 3476, "quote_count": 986}, "author_id": "2734700584", "edit_history_tweet_ids": ["1176203239148183558"], "created_at": "2019-09-23T18:34:39.000Z", "lang": "pt", "id": "1176203239148183558"}, {"text": "Ahora s\u00ed, a darse con todo. O le sale bien a los dem\u00f3cratas y frenan la inminente reelecci\u00f3n de este hombre. O \u00e9l logra \"victimizarse\" y pavimentar el camino a su segundo mandato. https://t.co/fW7K4S7n2g", "entities": {"urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/fW7K4S7n2g", "expanded_url": "https://twitter.com/nytimes/status/1176611920914370562", "display_url": "twitter.com/nytimes/status\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "author_id": "316559270", "edit_history_tweet_ids": ["1176620501755711488"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176611920914370562"}], "created_at": "2019-09-24T22:12:42.000Z", "lang": "es", "id": "1176620501755711488"}, {"text": "Agatha Felix n\u00e3o p\u00f4de crescer para colher m\u00e9ritos competindo no mercado contra crian\u00e7as da zona sul do RJ que fazem nata\u00e7\u00e3o, ballet, conhecem a Disney e falam 3 l\u00ednguas antes dos 12 anos. O Estado matou ela antes.\n\n\"Meritocracia pra pobre \u00e9 s\u00f3 se for: morreu, porque mereceu.\" https://t.co/dEK63xgzDf", "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/dEK63xgzDf", "expanded_url": "https://twitter.com/marcogomes/status/1175460438085120000/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dEK63xgzDf", "media_key": "3_1175460435589550080"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.7158, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha Felix"}, {"start": 103, "end": 104, "probability": 0.8838, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 144, "end": 149, "probability": 0.8737, "type": "Organization", "normalized_text": "Disney"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 474, "reply_count": 16, "like_count": 1821, "quote_count": 16}, "author_id": "1629241", "edit_history_tweet_ids": ["1175460438085120000"], "created_at": "2019-09-21T17:23:02.000Z", "lang": "pt", "id": "1175460438085120000"}, {"text": "Sabe, a gente tem.que tomar muito cuidado pra n\u00e3o virar oq a gente condena, a maioria da galera que to me condenado ali, pelo que eu vi, tem m\u00f3 pensamento mais de esquerda e social etc, porem est\u00e3o agido igual a turma da direita do bandido bom \u00e9 bandido morto", "in_reply_to_user_id": "94876604", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "94876604", "edit_history_tweet_ids": ["1176865466981191680"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176861939437318145"}], "created_at": "2019-09-25T14:26:07.000Z", "lang": "pt", "id": "1176865466981191680"}, {"text": "A Dona do Peda\u00e7o: Eita! T\u00e9o descobre que Josiane \u00e9 assassina, e se desespera: 'Matou!' https://t.co/5cDgz5igXc (Foto: Reprodu\u00e7\u00e3o / TV Globo) https://t.co/bUBUp3uj2h", "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/5cDgz5igXc", "expanded_url": "http://bit.ly/2lFWaRA", "display_url": "bit.ly/2lFWaRA"}, {"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/bUBUp3uj2h", "expanded_url": "https://twitter.com/HugoGloss/status/1176853816840531968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bUBUp3uj2h", "media_key": "3_1176853807298482176"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 47, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Josiane"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.4657, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 119, "quote_count": 3}, "author_id": "15292534", "edit_history_tweet_ids": ["1176853816840531968"], "created_at": "2019-09-25T13:39:49.000Z", "lang": "pt", "id": "1176853816840531968"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 79, "end": 85, "tag": "Salud"}, {"start": 86, "end": 97, "tag": "Prevencion"}, {"start": 98, "end": 107, "tag": "Suicidio"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/hyMUhGV4s2", "expanded_url": "http://ow.ly/eGKo30pBjC4", "display_url": "ow.ly/eGKo30pBjC4"}, {"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/wDwtwzZ62j", "expanded_url": "https://twitter.com/cadenapolitica/status/1176617471006167040/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wDwtwzZ62j", "media_key": "3_1176617469265530880"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 18, "probability": 0.8571, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "text": "Una cifra de la OMS muestra que una persona se suicida cada cuarenta segundos \n#Salud #Prevencion #Suicidio \n https://t.co/hyMUhGV4s2 https://t.co/wDwtwzZ62j", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "122084782", "edit_history_tweet_ids": ["1176617471006167040"], "created_at": "2019-09-24T22:00:40.000Z", "lang": "es", "id": "1176617471006167040"}, {"text": "\u00e9 muito achismo pra pouco entendimento, voc\u00eas tem que parar de supor que s\u00f3 pq uma pessoa n\u00e3o \u00e9 vista significa que ela est\u00e1 doente ou \u00e9 su\u00edcida, isso \u00e9 extremamente s\u00e9rio e desrespeitoso com o zayn..", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 70, "quote_count": 0}, "author_id": "2246243018", "edit_history_tweet_ids": ["1176677984645931008"], "entities": {"annotations": [{"start": 194, "end": 197, "probability": 0.9103, "type": "Person", "normalized_text": "zayn"}]}, "created_at": "2019-09-25T02:01:07.000Z", "lang": "pt", "id": "1176677984645931008"}, {"text": "@yagog9518 e ele defendeu a garota de 8 anos que foi baleada e morta? ou foi no enterro dela s\u00f3 pra ganhar m\u00eddia?", "in_reply_to_user_id": "2366036901", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2460307209", "edit_history_tweet_ids": ["1176864796643397632"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "yagog9518", "id": "2366036901"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176836234259443712"}], "created_at": "2019-09-25T14:23:27.000Z", "lang": "pt", "id": "1176864796643397632"}, {"text": "Es muy f\u00e1cil negociar con la vida de la gente que, si muere, no la vas a ver.\nCon el hambre de los ni\u00f1os que si lloran no los vas a o\u00edr.\nO con la desesperaci\u00f3n de la gente que si se suicida no vas a ver sus sesos desparramados.\nPero ser\u00e1s asesino, miserable y sinverg\u00fcenza igual.", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "107679655", "edit_history_tweet_ids": ["1176845911609290757"], "created_at": "2019-09-25T13:08:24.000Z", "lang": "es", "id": "1176845911609290757"}, {"text": "@bgmps @Acidoclorhidric @malaga El m\u00e1ximo responsable de que Arraijanal est\u00e9 como est\u00e1 ahora mismo es el Sr. Alcalde, que se empe\u00f1\u00f3 en llevar a cabo la concesi\u00f3n, a pesar de resultar una operaci\u00f3n de alto riesgo. Y eso lo dijeron los t\u00e9cnicos, esos q invocan cuando les interesa e ignoran cuando no les interesa", "in_reply_to_user_id": "496931713", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "180721205", "edit_history_tweet_ids": ["1176863762898391040"], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 70, "probability": 0.5373, "type": "Person", "normalized_text": "Arraijanal"}, {"start": 109, "end": 115, "probability": 0.3051, "type": "Other", "normalized_text": "Alcalde"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "bgmps", "id": "496931713"}, {"start": 7, "end": 23, "username": "Acidoclorhidric", "id": "1142210898"}, {"start": 24, "end": 31, "username": "malaga", "id": "329315514"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176783534654144512"}], "created_at": "2019-09-25T14:19:20.000Z", "lang": "es", "id": "1176863762898391040"}, {"text": "L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador: (593) 2 6000477\n\ud83c\udded\ud83c\uddf3Honduras: 150\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdM\u00e9xico: (55) 5259-8121\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaPer\u00fa: (00 51 1) 273 8026\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddfeUruguay: 095 73 8483\n\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaVenezuela: 0212-416-3116", "in_reply_to_user_id": "6558552", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 16, "like_count": 3113, "quote_count": 48}, "author_id": "6558552", "edit_history_tweet_ids": ["1171281334297407488"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171279255352872960"}], "created_at": "2019-09-10T04:36:46.000Z", "lang": "es", "id": "1171281334297407488"}, {"text": "@japones2212 @Rafael_alvsan tah ostentando verde", "in_reply_to_user_id": "1153430440839196676", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "373708174", "edit_history_tweet_ids": ["1176863440608124930"], "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 27, "username": "Rafael_alvsan", "id": "1127329468694114304"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176862673855754247"}], "created_at": "2019-09-25T14:18:03.000Z", "lang": "pt", "id": "1176863440608124930"}, {"text": "\u00c9 impressionante como vcs n\u00e3o conseguem ouvir 5 minutos o amigo que n\u00e3o t\u00e1 bem, mas se ele se se suicida fica 1hr escrevendo Text\u00e3o...", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 86, "quote_count": 1}, "author_id": "1115999661108727808", "edit_history_tweet_ids": ["1173422474022834180"], "created_at": "2019-09-16T02:24:53.000Z", "lang": "pt", "id": "1173422474022834180"}, {"text": "Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Tabata. Se ele tivesse sido condenado \u00e0 morte ou, no m\u00ednimo, \u00e0 pris\u00e3o perp\u00e9tua, Tabata estaria entre n\u00f3s, vivendo sua juventude.", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 99, "like_count": 5142, "quote_count": 12}, "author_id": "255300173", "edit_history_tweet_ids": ["1176233973133058048"], "entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 123, "probability": 0.4319, "type": "Place", "normalized_text": "Tabata"}, {"start": 198, "end": 203, "probability": 0.383, "type": "Place", "normalized_text": "Tabata"}]}, "created_at": "2019-09-23T20:36:47.000Z", "lang": "pt", "id": "1176233973133058048"}, {"text": "@SamuelYLFQ Co\u00f1o qlq uno tranquilo en twitter y sale esto qlq mano", "in_reply_to_user_id": "4623197656", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "743145486966730752", "edit_history_tweet_ids": ["1176861501916876800"], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9482, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176852213618171905"}], "created_at": "2019-09-25T14:10:21.000Z", "lang": "es", "id": "1176861501916876800"}, {"text": "@japones2212 Meu voto vai pra vc", "in_reply_to_user_id": "1153430440839196676", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "373708174", "edit_history_tweet_ids": ["1176862418124849153"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176859642217009152"}], "created_at": "2019-09-25T14:14:00.000Z", "lang": "pt", "id": "1176862418124849153"}, {"text": "Matou a carreira e foi ao cinema, estrelando Marta Suplicy. \nAlgu\u00e9m q n\u00e3o se arrepende de ter participado do golpe merece msm ser esquecida\nhttps://t.co/2x4bBDPW5W", "entities": {"urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/2x4bBDPW5W", "expanded_url": "http://archive.is/FcDjX", "display_url": "archive.is/FcDjX"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 57, "probability": 0.669, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Suplicy"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 24, "like_count": 354, "quote_count": 8}, "author_id": "182573469", "edit_history_tweet_ids": ["1176123699386298368"], "created_at": "2019-09-23T13:18:35.000Z", "lang": "pt", "id": "1176123699386298368"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 23, "tag": "AG"}, {"start": 30, "end": 41, "tag": "AlanGarc\u00eda"}, {"start": 47, "end": 63, "tag": "AlejandraGuzm\u00e1n"}, {"start": 65, "end": 91, "tag": "Sip\u00e1nProduccionesPresenta"}], "urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/siXbmqMdtc", "expanded_url": "https://twitter.com/SalitaSin/status/1176675296361295873/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/siXbmqMdtc", "media_key": "7_1176675134633107456"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 22, "probability": 0.4007, "type": "Other", "normalized_text": "AG"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarc\u00eda"}, {"start": 48, "end": 62, "probability": 0.4435, "type": "Person", "normalized_text": "AlejandraGuzm\u00e1n"}, {"start": 103, "end": 107, "probability": 0.4526, "type": "Person", "normalized_text": "Sip\u00e1n"}]}, "text": "De los creadores de #AG no es #AlanGarc\u00eda sino #AlejandraGuzm\u00e1n  #Sip\u00e1nProduccionesPresenta :\n\n\"\u00bfUd es Sip\u00e1n?... Ehmm...ahmm...(glump), No Voy A Contestar Una Especulaci\u00f3n\"\n\n\ud83e\udd2d https://t.co/siXbmqMdtc", "public_metrics": {"retweet_count": 408, "reply_count": 90, "like_count": 1129, "quote_count": 38}, "author_id": "771351819171790848", "edit_history_tweet_ids": ["1176675296361295873"], "created_at": "2019-09-25T01:50:26.000Z", "lang": "es", "id": "1176675296361295873"}, {"text": "@lugerman_ Marte en Aries dios quien hizo esta carta el mismisimo Belceb\u00fa, un pesado impaciente de mierda q arranca mil proyectos y termina 0 mil 0 cientos. JUPITER EN ACUARIO RETROGRADO dios literalmente es Hitler xq jupiter en acuario es re mente abierta y el retrogrado est\u00e1 tipo jaja NO.", "in_reply_to_user_id": "2759838658", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "2759838658", "edit_history_tweet_ids": ["1176860401218260998"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.728, "type": "Place", "normalized_text": "Aries"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.5257, "type": "Person", "normalized_text": "Belceb\u00fa"}, {"start": 208, "end": 213, "probability": 0.9653, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "lugerman_", "id": "844547941"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176859543470518272"}], "created_at": "2019-09-25T14:05:59.000Z", "lang": "es", "id": "1176860401218260998"}, {"text": "Hay algo que comprend\u00ed despu\u00e9s de tanta lectura. \"Le tengo m\u00e1s miedo a la vida, que a la muerte\". Es tan dif\u00edcil vivir, lidiar con los sentimientos, relaciones interpersonales, etc; y sin embargo, morir es tan f\u00e1cil.\n.\n.\n.\nPdt. No ando suicida, solo es algo que aprend\u00ed.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1076911609", "edit_history_tweet_ids": ["1176859599623901184"], "created_at": "2019-09-25T14:02:48.000Z", "lang": "es", "id": "1176859599623901184"}, {"text": "@alex_borges omg !!! Eu nunca tinha ouvido esse assassinato da l\u00edngua inglesa. Horror dos horrores.", "in_reply_to_user_id": "14073052", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 41, "quote_count": 0}, "author_id": "73915832", "edit_history_tweet_ids": ["1176608701047853061"], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 76, "probability": 0.3861, "type": "Other", "normalized_text": "l\u00edngua inglesa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "alex_borges", "id": "14073052"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176606710733115394"}], "created_at": "2019-09-24T21:25:49.000Z", "lang": "pt", "id": "1176608701047853061"}, {"text": "Sem informa\u00e7\u00e3o onde foi!\n\nDois bandidos em uma moto tentam assalto com um simulacro de arma de fogo e acabaram se dando muito mal... https://t.co/7HtP8jptor", "entities": {"urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/7HtP8jptor", "expanded_url": "https://twitter.com/Sexagesimo/status/1176629097893486592/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/7HtP8jptor", "media_key": "7_1176627897014132737"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 523, "reply_count": 165, "like_count": 5086, "quote_count": 199}, "author_id": "2808152951", "edit_history_tweet_ids": ["1176638779198726146"], "created_at": "2019-09-24T23:25:20.000Z", "lang": "pt", "id": "1176638779198726146"}], "places": [{"full_name": "Mao, Dominican Republic", "id": "0128889e6fd437a5"}, {"full_name": "Santiago, Dominican Republic", "id": "0093a5dd1242be45"}, {"full_name": "Mogi das Cruzes, Brasil", "id": "9c4c0b8127ec35a3"}]}, "errors": [{"resource_id": "1176699177218260999", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1176699177218260999", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1176699177218260999].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1176887339026714624", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1176887339026714624", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1176887339026714624].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1176885699582337024", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1176885699582337024].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1176885699582337024", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1176490660507074560", "value": "1176490660507074560", "detail": "User has been suspended: [1176490660507074560].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1176865899309146115", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1176865899309146115", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1176865899309146115].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "913229921073451008", "value": "913229921073451008", "detail": "User has been suspended: [913229921073451008].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1176870770041135109", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1176870770041135109", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1176870770041135109].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "842274482", "value": "842274482", "detail": "User has been suspended: [842274482].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1176871400700882945", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1176871400700882945", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1176871400700882945].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1116248726866223104", "value": "1116248726866223104", "detail": "User has been suspended: [1116248726866223104].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1174799635073916928", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174799635073916928", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174799635073916928].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1176863957325418496", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1176863957325418496", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1176863957325418496].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1176863959347027969", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1176863959347027969", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1176863959347027969].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1176857513293221888", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1176857513293221888", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1176857513293221888].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1174860161728557061", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1174860161728557061].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1174860161728557061", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1176857221319331845", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1176857221319331845].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1176857221319331845", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1176830026454622210", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1176830026454622210", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1176830026454622210].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1176701878752727040", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1176701878752727040", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1176701878752727040].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1176888546390675456", "oldest_id": "1176859782462021632", "result_count": 482, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm60w372geweuzkqjsigq8ft5n88t"}}