{"data": [{"id": "1158443773912707077", "text": "El cap\u00edtulo de House en donde Kutner de suicida es malo, mal\u00edsimo.\n\nPodr\u00eda apostar que desde ah\u00ed empieza el declive de la serie... En picada.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1518546571", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.8002, "type": "Other", "normalized_text": "House"}, {"start": 30, "end": 35, "probability": 0.6716, "type": "Person", "normalized_text": "Kutner"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158443773912707077"], "created_at": "2019-08-05T18:24:53.000Z"}, {"id": "1158443719537901571", "text": "eu nao sou suicida pois acho q nem a morte me traria conforto estou em situacao de animal correndo atras do proprio rabo o tempo todo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "334989651", "edit_history_tweet_ids": ["1158443719537901571"], "created_at": "2019-08-05T18:24:40.000Z"}, {"id": "1158442978999963648", "text": "RT @Aveefeniix: Joven SE SUICIDA en el interior del Hotel \u2019California\u2019 COLG\u00c1NDOSE en una de las bardas que colinda con otra propiedad. Esto\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1027409451890880512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158442809382170624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Aveefeniix", "id": "856846339"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 68, "probability": 0.8495, "type": "Place", "normalized_text": "California"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158442978999963648"], "created_at": "2019-08-05T18:21:43.000Z"}, {"id": "1158442809382170624", "text": "Joven SE SUICIDA en el interior del Hotel \u2019California\u2019 COLG\u00c1NDOSE en una de las bardas que colinda con otra propiedad. Esto sobre la Av. 6 entre calles 15 y 17 del centro de #C\u00f3rdobaVer\n\n#Veracruz #Orizaba #Fort\u00edn #Amatl\u00e1n #Tuxpan #PozaRica #Coatza  #Xalapa #Verfollow #Papantla https://t.co/2MdgUUZRjs", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "856846339", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 52, "probability": 0.9347, "type": "Place", "normalized_text": "California"}, {"start": 175, "end": 184, "probability": 0.8975, "type": "Place", "normalized_text": "C\u00f3rdobaVer"}, {"start": 188, "end": 195, "probability": 0.9648, "type": "Place", "normalized_text": "Veracruz"}, {"start": 198, "end": 204, "probability": 0.8385, "type": "Place", "normalized_text": "Orizaba"}, {"start": 207, "end": 212, "probability": 0.8325, "type": "Place", "normalized_text": "Fort\u00edn"}, {"start": 215, "end": 221, "probability": 0.8533, "type": "Place", "normalized_text": "Amatl\u00e1n"}, {"start": 224, "end": 229, "probability": 0.7168, "type": "Place", "normalized_text": "Tuxpan"}, {"start": 232, "end": 239, "probability": 0.8405, "type": "Place", "normalized_text": "PozaRica"}, {"start": 242, "end": 247, "probability": 0.7231, "type": "Place", "normalized_text": "Coatza"}, {"start": 251, "end": 256, "probability": 0.462, "type": "Place", "normalized_text": "Xalapa"}, {"start": 270, "end": 277, "probability": 0.5404, "type": "Place", "normalized_text": "Papantla"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/2MdgUUZRjs", "expanded_url": "https://twitter.com/Aveefeniix/status/1158442809382170624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2MdgUUZRjs", "media_key": "3_1158442802453180417"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/2MdgUUZRjs", "expanded_url": "https://twitter.com/Aveefeniix/status/1158442809382170624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2MdgUUZRjs", "media_key": "3_1158442802457374720"}], "hashtags": [{"start": 174, "end": 185, "tag": "C\u00f3rdobaVer"}, {"start": 187, "end": 196, "tag": "Veracruz"}, {"start": 197, "end": 205, "tag": "Orizaba"}, {"start": 206, "end": 213, "tag": "Fort\u00edn"}, {"start": 214, "end": 222, "tag": "Amatl\u00e1n"}, {"start": 223, "end": 230, "tag": "Tuxpan"}, {"start": 231, "end": 240, "tag": "PozaRica"}, {"start": 241, "end": 248, "tag": "Coatza"}, {"start": 250, "end": 257, "tag": "Xalapa"}, {"start": 258, "end": 268, "tag": "Verfollow"}, {"start": 269, "end": 278, "tag": "Papantla"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158442809382170624"], "created_at": "2019-08-05T18:21:03.000Z"}, {"id": "1158442803376152576", "text": "\u00c9 sobre essa hist\u00f3ria que voc\u00ea se gaba por saber, @jairbolsonaro? \nE ainda existe alguns que negam a Ditadura e dizem que ela foi boa, ou que apenas matou vagabundo. Nojo. https://t.co/wC3VLomJpe", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "772102573633441792", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158383479123521541"}], "entities": {"mentions": [{"start": 50, "end": 64, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/wC3VLomJpe", "expanded_url": "https://twitter.com/BuzzFeedNewsBR/status/1158383479123521541", "display_url": "twitter.com/BuzzFeedNewsBR\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158442803376152576"], "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "created_at": "2019-08-05T18:21:01.000Z"}, {"id": "1158442758618701824", "text": "RT @codigorojopue: \u00a1Polic\u00eda municipal de Tlatlauquitepec se suicida en una patrulla! \n\nLos fuertes problemas familiares que ten\u00eda lo orilla\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1150097472452251649", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158439701784735744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "codigorojopue", "id": "1105497146852327424"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 55, "probability": 0.9059, "type": "Place", "normalized_text": "Tlatlauquitepec"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158442758618701824"], "created_at": "2019-08-05T18:20:51.000Z"}, {"id": "1158442716667293697", "text": "RT @Estefayepesc: Madrugar me genera pensamientos suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "439422546", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158338927947857920"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Estefayepesc", "id": "620221786"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158442716667293697"], "created_at": "2019-08-05T18:20:41.000Z"}, {"id": "1158442565718482946", "text": "RT @joaofellet: O supremacista que matou 20 pessoas no Texas se disse preocupado com a 'invas\u00e3o hisp\u00e2nica' no Estado. Tivesse estudado hist\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "159627738", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158370577792548865"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "joaofellet", "id": "18931556"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.9351, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158442565718482946"], "created_at": "2019-08-05T18:20:05.000Z"}, {"id": "1158442527520940034", "text": "RT @floro_ceballos: Leo que Jackson, Mirosevic y Boric no se presentan nuevamente a la c\u00e1mara (Boric quiz\u00e1 al Senado). Llevan 6 a\u00f1os, no 3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "939257439869964289", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158345511738519553"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "floro_ceballos", "id": "41685761"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.9284, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson"}, {"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Mirosevic"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.9732, "type": "Person", "normalized_text": "Boric"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9706, "type": "Person", "normalized_text": "Boric"}, {"start": 110, "end": 115, "probability": 0.8794, "type": "Organization", "normalized_text": "Senado"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158442527520940034"], "created_at": "2019-08-05T18:19:56.000Z"}, {"id": "1158442392716025856", "text": "@parva_vitory KKDJDKKSKK SE VC NAO ME MATOU DE VERGONHA EU NAO ESPERO MAIS NADA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1602057032", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158441355938586625"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158442392716025856"], "in_reply_to_user_id": "968991221032148992", "created_at": "2019-08-05T18:19:23.000Z"}, {"id": "1158442364047896576", "text": "RT @Estefayepesc: Madrugar me genera pensamientos suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1058466480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158338927947857920"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Estefayepesc", "id": "620221786"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158442364047896576"], "created_at": "2019-08-05T18:19:17.000Z"}, {"id": "1158442362022125568", "text": "RT @JborgiS: m\u00e9dico: suicida por vocaci\u00f3n, inteligente para el pr\u00f3jimo y descerebrado para si mismo, bueno y est\u00fapido a la vez, responsable\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "850081903894036484", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158388174965694465"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JborgiS", "id": "228716341"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158442362022125568"], "created_at": "2019-08-05T18:19:16.000Z"}, {"id": "1158442352249323520", "text": "RT @floro_ceballos: Leo que Jackson, Mirosevic y Boric no se presentan nuevamente a la c\u00e1mara (Boric quiz\u00e1 al Senado). Llevan 6 a\u00f1os, no 3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "801900502158114816", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158345511738519553"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "floro_ceballos", "id": "41685761"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.9284, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson"}, {"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Mirosevic"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.9732, "type": "Person", "normalized_text": "Boric"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9706, "type": "Person", "normalized_text": "Boric"}, {"start": 110, "end": 115, "probability": 0.8794, "type": "Organization", "normalized_text": "Senado"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158442352249323520"], "created_at": "2019-08-05T18:19:14.000Z"}, {"id": "1158442213870833666", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "193154088", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158442213870833666"], "created_at": "2019-08-05T18:18:41.000Z"}, {"id": "1158441976099946496", "text": "RT @dumbose: @carolinelins Adorei sua camisa, parece o pijama que o Get\u00falio Vargas tava usando quando se suicidou", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "714588318042877952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158188452858478592"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "dumbose", "id": "788817373583245312"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "carolinelins", "id": "913177132934811650"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 81, "probability": 0.9619, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158441976099946496"], "created_at": "2019-08-05T18:17:44.000Z"}, {"id": "1158441867144507397", "text": "Un d\u00eda como hoy, en 1962, se suicida a Marilyn Monroe... https://t.co/2j0ac9Czoc", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "238551978", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 52, "probability": 0.9644, "type": "Person", "normalized_text": "Marilyn Monroe"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/2j0ac9Czoc", "expanded_url": "https://twitter.com/PATITO_TOP/status/1158441867144507397/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2j0ac9Czoc", "media_key": "3_1158441857644466179"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158441867144507397"], "created_at": "2019-08-05T18:17:18.000Z"}, {"id": "1158441776115589120", "text": "RT @remolachanews: Capit\u00e1n mata a cu\u00f1ada y se suicida en Santo Domingo Este https://t.co/tYXY1oT1FT #Remolachanet https://t.co/tlLJW0Hehq", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "212656463", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158431056334348288"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "remolachanews", "id": "208103059"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 69, "probability": 0.6439, "type": "Place", "normalized_text": "Santo Domingo"}, {"start": 101, "end": 112, "probability": 0.4957, "type": "Place", "normalized_text": "Remolachanet"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/tYXY1oT1FT", "expanded_url": "http://bit.ly/2YrmzEJ", "display_url": "bit.ly/2YrmzEJ"}, {"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/tlLJW0Hehq", "expanded_url": "https://twitter.com/remolachanews/status/1158431056334348288/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tlLJW0Hehq", "media_key": "3_1158431052597268481"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 113, "tag": "Remolachanet"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158441776115589120"], "created_at": "2019-08-05T18:16:56.000Z"}, {"id": "1158441649669922817", "text": "@brunobaIduino \u00c9 tipo tentar ordenar entre o primeiro filme live action do Hulk, do Demolidor e o Esquadr\u00e3o Suicida. \u00c9 tudo ruim demais.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2177102701", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158441473593008128"}], "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 78, "probability": 0.8336, "type": "Person", "normalized_text": "Hulk"}, {"start": 84, "end": 92, "probability": 0.3933, "type": "Other", "normalized_text": "Demolidor"}, {"start": 98, "end": 114, "probability": 0.8569, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158441649669922817"], "in_reply_to_user_id": "2177102701", "created_at": "2019-08-05T18:16:26.000Z"}, {"id": "1158441571345412102", "text": "@porrafeminazi no caso sim, o pensamento \u00e9 esse mesmo mas acho que ele encontra ela antes e n\u00e3o \u201cse suicida\u201d e tal kkkkkkkkskdj", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1278990578", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158441106788556800"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158441571345412102"], "in_reply_to_user_id": "997114741779828741", "created_at": "2019-08-05T18:16:08.000Z"}, {"id": "1158440863464337408", "text": "Um ponto que esqueci de citar em THE OA \u00e9 a representatividade: Temos um transexual, uma idosa, um gay enrustido, um depressivo, um garoto sem fam\u00edlia e assim se segue.\nMas isso n\u00e3o \u00e9 importante, importante \u00e9 saber quem matou Bryce em 13 RW https://t.co/fMGyLpYoqJ", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "306229030", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.8625, "type": "Other", "normalized_text": "THE OA"}, {"start": 226, "end": 230, "probability": 0.5537, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce"}], "urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/fMGyLpYoqJ", "expanded_url": "https://twitter.com/uiuidesativei/status/1158435553739771904", "display_url": "twitter.com/uiuidesativei/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158440863464337408"], "created_at": "2019-08-05T18:13:19.000Z"}, {"id": "1158440751912640514", "text": "se eu sumir \u00e9 pq minha m\u00e3e me matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2501437742", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158440473247305729"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158440751912640514"], "in_reply_to_user_id": "2501437742", "created_at": "2019-08-05T18:12:52.000Z"}, {"id": "1158440737199001601", "text": "RT @JborgiS: m\u00e9dico: suicida por vocaci\u00f3n, inteligente para el pr\u00f3jimo y descerebrado para si mismo, bueno y est\u00fapido a la vez, responsable\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "102824289", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158388174965694465"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JborgiS", "id": "228716341"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158440737199001601"], "created_at": "2019-08-05T18:12:49.000Z"}, {"id": "1158440682685718529", "text": "RT @atajoslargos: Voces venezolanas en M\u00e1laga: un tipo ( valiente o suicida, no lo s\u00e9) le dice a la mujer: \u00ab\u00a0tas como amotinada, \u00bfno?\u00a0\u00bb.", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "109716752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158359318670073856"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "atajoslargos", "id": "849360336146894851"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.9597, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158440682685718529"], "created_at": "2019-08-05T18:12:36.000Z"}, {"id": "1158440330938716160", "text": "RT @jpereyra1952: LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que er\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "421571381", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158068073594642432"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158440330938716160"], "created_at": "2019-08-05T18:11:12.000Z"}, {"id": "1158440312278310912", "text": "RT @shawmarvels: esquadr\u00e3o suicida valeu a pena s\u00f3 por causa dessa entrevista https://t.co/voElDQ0sOi", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1043621574736334848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158123754314223616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "shawmarvels", "id": "3983469917"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/voElDQ0sOi", "expanded_url": "https://twitter.com/shawmarvels/status/1158123754314223616/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/voElDQ0sOi", "media_key": "7_1158123429578584064"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158440312278310912"], "created_at": "2019-08-05T18:11:07.000Z"}, {"id": "1158440186717622279", "text": "RT @JborgiS: m\u00e9dico: suicida por vocaci\u00f3n, inteligente para el pr\u00f3jimo y descerebrado para si mismo, bueno y est\u00fapido a la vez, responsable\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "281235826", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158388174965694465"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JborgiS", "id": "228716341"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158440186717622279"], "created_at": "2019-08-05T18:10:37.000Z"}, {"id": "1158440168615030784", "text": "@aisemtempo Tem pra PDF.  No filme focou muito mais na rela\u00e7\u00e3o da alma com a Rhiannon enquanto no livro ele desenvolvia emo\u00e7\u00f5es por todos corpos que ele acordava. Uma das melhores \u00e9 essa da suicida e de uma trans.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1006734620", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158421350928801793"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 22, "probability": 0.7953, "type": "Other", "normalized_text": "PDF"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.8001, "type": "Person", "normalized_text": "Rhiannon"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158440168615030784"], "in_reply_to_user_id": "874798507487612928", "created_at": "2019-08-05T18:10:33.000Z"}, {"id": "1158440097697665025", "text": "@La_Beggs La waripolera del suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "36162736", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158052422796922880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "La_Beggs", "id": "15438301"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158440097697665025"], "in_reply_to_user_id": "15438301", "created_at": "2019-08-05T18:10:16.000Z"}, {"id": "1158440059911192578", "text": "ol\u00e1, voc\u00eas poderiam denunciar esse usu\u00e1rio? ele falou coisas horriveis para minha amiga, ela quase teve overdose e se matou por ler coisas horriveis assim. o usu\u00e1rio \u00e9 @/cvpidwcw e o link \u00e9 esse: https://t.co/f1WgFYRFKZ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1132666381286223873", "entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 111, "probability": 0.5022, "type": "Other", "normalized_text": "overdose"}], "urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/f1WgFYRFKZ", "expanded_url": "https://twitter.com/babektae/status/1158377418593394688", "display_url": "twitter.com/babektae/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158440059911192578"], "created_at": "2019-08-05T18:10:07.000Z"}, {"id": "1158440059898609664", "text": "Todos los d\u00edas uso el sticker de \"c suicida\"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1472789256", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 42, "probability": 0.8295, "type": "Other", "normalized_text": "c suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158440059898609664"], "created_at": "2019-08-05T18:10:07.000Z"}, {"id": "1158440036347645954", "text": "RT @revistaforum: Bolsonaro se respaldou na not\u00edcia do morador de rua que esfaqueou e matou dois homens no Rio de Janeiro, completando que,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "766232283288375296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158436089738289152"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.9845, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 107, "end": 120, "probability": 0.9818, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158440036347645954"], "created_at": "2019-08-05T18:10:02.000Z"}, {"id": "1158439986309582848", "text": "@acooknamed_Seb Jajajajajajajajaaa de emo suicida a budsex", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "179476039", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158439693245136897"}], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 40, "probability": 0.5886, "type": "Person", "normalized_text": "emo"}, {"start": 52, "end": 57, "probability": 0.379, "type": "Person", "normalized_text": "budsex"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158439986309582848"], "in_reply_to_user_id": "1018426388", "created_at": "2019-08-05T18:09:50.000Z"}, {"id": "1158439985441333250", "text": "@A24COM Suicida? Me acuerdo que SUICIDARON un Fiscal", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "156245029", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158132277387227137"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.407, "type": "Other", "normalized_text": "Fiscal"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158439985441333250"], "in_reply_to_user_id": "253176236", "created_at": "2019-08-05T18:09:49.000Z"}, {"id": "1158439919817297921", "text": "RT @alanele: Todo el mundo puede odiar, tener filias y fobias, tener un mal d\u00eda, estar estresado, ser extremista, ser un suicida, un parano\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "310339730", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158209552577441792"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "alanele", "id": "5441382"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158439919817297921"], "created_at": "2019-08-05T18:09:34.000Z"}, {"id": "1158439858517499904", "text": "RT @JborgiS: m\u00e9dico: suicida por vocaci\u00f3n, inteligente para el pr\u00f3jimo y descerebrado para si mismo, bueno y est\u00fapido a la vez, responsable\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "489100169", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158388174965694465"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JborgiS", "id": "228716341"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158439858517499904"], "created_at": "2019-08-05T18:09:19.000Z"}, {"id": "1158439857796108288", "text": "@_virden No *se suicida*", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1157320115739922432", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158409393244971014"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "_virden", "id": "228016357"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158439857796108288"], "in_reply_to_user_id": "228016357", "created_at": "2019-08-05T18:09:19.000Z"}, {"id": "1158439840553324545", "text": "RT @oscaracuervo: #YoVotoAlbertoPresidente porque cualquier otra decisi\u00f3n ser\u00eda suicida para el futuro de mis seres queridos, para m\u00ed mismo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "202926669", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158428239464992769"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "oscaracuervo", "id": "203883293"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 41, "probability": 0.8362, "type": "Person", "normalized_text": "YoVotoAlbertoPresidente"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 42, "tag": "YoVotoAlbertoPresidente"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158439840553324545"], "created_at": "2019-08-05T18:09:15.000Z"}, {"id": "1158439744105324545", "text": "RT @JborgiS: m\u00e9dico: suicida por vocaci\u00f3n, inteligente para el pr\u00f3jimo y descerebrado para si mismo, bueno y est\u00fapido a la vez, responsable\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1212531644", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158388174965694465"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JborgiS", "id": "228716341"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158439744105324545"], "created_at": "2019-08-05T18:08:52.000Z"}, {"id": "1158439730419326977", "text": "@tretas_comecem @eubrenoaqui isso de que a arma \u00e9 registrada...se usar vai saber quem foi ...da pra rastrear, acontece s\u00f3 em filmes/s\u00e9ries.... EX: j\u00e1 acharam o homem que matou o ator de Chiquititas..todo mundo sabe quem foi mas at\u00e9 agora nada", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "566851443", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158409985401004033"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "tretas_comecem", "id": "1103646895099072512"}], "annotations": [{"start": 186, "end": 196, "probability": 0.4621, "type": "Other", "normalized_text": "Chiquititas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158439730419326977"], "in_reply_to_user_id": "1103646895099072512", "created_at": "2019-08-05T18:08:49.000Z"}, {"id": "1158439701784735744", "text": "\u00a1Polic\u00eda municipal de Tlatlauquitepec se suicida en una patrulla! \n\nLos fuertes problemas familiares que ten\u00eda lo orillaron a tomar la fatal decisi\u00f3n. \n\n#C\u00f3digoRojo \ud83d\udea8\n https://t.co/wvJtWOPPpP", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1105497146852327424", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 36, "probability": 0.9243, "type": "Place", "normalized_text": "Tlatlauquitepec"}], "urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/wvJtWOPPpP", "expanded_url": "http://codigorojo.mx/aparente-suicidio-de-un-policia-a-bordo-de-una-patrulla-en-tatlauquitepec/", "display_url": "codigorojo.mx/aparente-suici\u2026"}], "hashtags": [{"start": 153, "end": 164, "tag": "C\u00f3digoRojo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158439701784735744"], "created_at": "2019-08-05T18:08:42.000Z"}, {"id": "1158439574235942920", "text": "@Cris_noticias Creo que no sirve para estos casos. El que hace estas matanzas por odio gralmente muere con sus victimas. Abatido por la policia o de suicida al final", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "186328651", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158437884761911296"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Cris_noticias", "id": "103614732"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158439574235942920"], "in_reply_to_user_id": "103614732", "created_at": "2019-08-05T18:08:11.000Z"}, {"id": "1158439571333345282", "text": "Polic\u00eda municipal de Tlatlauqui se suicida con su arma de cargo y dentro de su patrulla https://t.co/9EYhd1JgWS https://t.co/aQmbOzJ14j", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "446328030", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 30, "probability": 0.95, "type": "Place", "normalized_text": "Tlatlauqui"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/9EYhd1JgWS", "expanded_url": "http://dlvr.it/R9jn2j", "display_url": "dlvr.it/R9jn2j"}, {"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/aQmbOzJ14j", "expanded_url": "https://twitter.com/LaPaginaNegraMX/status/1158439571333345282/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aQmbOzJ14j", "media_key": "3_1158439569181700097"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158439571333345282"], "created_at": "2019-08-05T18:08:11.000Z"}, {"id": "1158439521811402752", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1088869973546725376", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158439521811402752"], "created_at": "2019-08-05T18:07:59.000Z"}, {"id": "1158439358854098945", "text": "\u98ef\u4f0f\u3068\u306e\u8a66\u5408\u5f8c\u306b\u4f1d\u3048\u305f\u30e1\u30c3\u30bb\u30fc\u30b8\u3068\u68da\u6a4b\u304c\u795e\u3068\u547c\u3070\u308c\u308b\u6240\u4ee5 | \u30c8\u30da\u30b9\u30a4\u30b7\u30fc\u30c0\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30d6\u30ed\u30b0\uff5e\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u306e\u901f\u5831\u3084\u60c5\u5831\u3092\u767a\u4fe1\uff5e https://t.co/bmy5mB9yu0", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "ja", "author_id": "2255009719", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 18, "probability": 0.7019, "type": "Person", "normalized_text": "\u68da\u6a4b"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/bmy5mB9yu0", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11742", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11742", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11742"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158439358854098945"], "created_at": "2019-08-05T18:07:20.000Z"}, {"id": "1158439125130862593", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "270163271", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158439125130862593"], "created_at": "2019-08-05T18:06:24.000Z"}, {"id": "1158438639745097729", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1145754686634582016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158438639745097729"], "created_at": "2019-08-05T18:04:29.000Z"}, {"id": "1158438488834023429", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "856604559703248899", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158438488834023429"], "created_at": "2019-08-05T18:03:53.000Z"}, {"id": "1158438192011501568", "text": "RT @NCNArgentina: .@alferdez : \u00abSi gana Macri tendr\u00edamos una vocaci\u00f3n suicida\u00bb \u2013 NCN https://t.co/5tEYPbSMA6 https://t.co/uQ2LF3ntK3", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3198131475", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158417835674284036"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "NCNArgentina", "id": "108622448"}, {"start": 19, "end": 28, "username": "alferdez", "id": "149991703"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.9516, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 81, "end": 83, "probability": 0.4376, "type": "Other", "normalized_text": "NCN"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/5tEYPbSMA6", "expanded_url": "http://ow.ly/espG30piq9I", "display_url": "ow.ly/espG30piq9I"}, {"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/uQ2LF3ntK3", "expanded_url": "https://twitter.com/NCNArgentina/status/1158417835674284036/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uQ2LF3ntK3", "media_key": "3_1158417833908461571"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158438192011501568"], "created_at": "2019-08-05T18:02:42.000Z"}, {"id": "1158438080774361088", "text": "RT @alanele: Todo el mundo puede odiar, tener filias y fobias, tener un mal d\u00eda, estar estresado, ser extremista, ser un suicida, un parano\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "242370466", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158209552577441792"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "alanele", "id": "5441382"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158438080774361088"], "created_at": "2019-08-05T18:02:15.000Z"}, {"id": "1158438037535305729", "text": "Qu\u00e9 ganas de ir sabiendo m\u00e1s sobre este proyecto. Espero que vaya bien y confirme una tercera Escuadr\u00f3n Suicida con otro director y una idea completamente nueva. Creo que el grupo puede dar muchas alegrias cinematogr\u00e1ficas si se apuesta por diferentes acercamientos. https://t.co/1wjthlbSTM", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1074738326605832192", "entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 110, "probability": 0.7539, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}], "urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/1wjthlbSTM", "expanded_url": "https://twitter.com/thomas_polito/status/1158430821453373442", "display_url": "twitter.com/thomas_polito/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158438037535305729"], "created_at": "2019-08-05T18:02:05.000Z"}, {"id": "1158437607434571777", "text": "RT @fantoche_triple: @A24COM \"Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funci\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "877948715629195264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158140365670682624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "fantoche_triple", "id": "747399704992956416"}, {"start": 21, "end": 28, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.9842, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9874, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.9832, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158437607434571777"], "created_at": "2019-08-05T18:00:22.000Z"}, {"id": "1158437558776471552", "text": "RT @revistaforum: Bolsonaro se respaldou na not\u00edcia do morador de rua que esfaqueou e matou dois homens no Rio de Janeiro, completando que,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "892915746279391233", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158436089738289152"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.9845, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 107, "end": 120, "probability": 0.9818, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158437558776471552"], "created_at": "2019-08-05T18:00:11.000Z"}, {"id": "1158437461435064320", "text": "se um dia eu morrer foi tom hiddleston que me matou https://t.co/RefhhB3ATu", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1024545296989208576", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.7841, "type": "Person", "normalized_text": "tom hiddleston"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/RefhhB3ATu", "expanded_url": "https://twitter.com/TWHIDDLEST0M/status/1158437461435064320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RefhhB3ATu", "media_key": "3_1158437452832477184"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158437461435064320"], "created_at": "2019-08-05T17:59:48.000Z"}, {"id": "1158437304496787458", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "877948715629195264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158437304496787458"], "created_at": "2019-08-05T17:59:10.000Z"}, {"id": "1158437139866148865", "text": "Aelin t\u00e1 muito suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "196775253", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158341891307528193"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.8682, "type": "Person", "normalized_text": "Aelin"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158437139866148865"], "in_reply_to_user_id": "196775253", "created_at": "2019-08-05T17:58:31.000Z"}, {"id": "1158436960270053377", "text": "@A24COM mira vos Fer.....esa vocacion suicida quiza anida en  los que pensamos....Dios y todos los santos no lo permitan...  si ganas vos..", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "901876481604943872", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158132277387227137"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 19, "probability": 0.5559, "type": "Other", "normalized_text": "Fer"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158436960270053377"], "in_reply_to_user_id": "253176236", "created_at": "2019-08-05T17:57:48.000Z"}, {"id": "1158436852187172864", "text": "@IusRicardo @carolinaespada Eso lo entiendo. Lo que quiero decir y que parece que no se entiende es que no porque en todos los pa\u00edses del mundo exista el bullying entonces lo vamos a normalizar y a tomarlo como acci\u00f3n correcta. \u00bfY si la chica al ver como arremeten contra ella por las redes, se suicida?...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1087822131486961665", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158431955555377156"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "IusRicardo", "id": "267390895"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "carolinaespada", "id": "220156996"}], "annotations": [{"start": 154, "end": 161, "probability": 0.4838, "type": "Other", "normalized_text": "bullying"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158436852187172864"], "in_reply_to_user_id": "267390895", "created_at": "2019-08-05T17:57:22.000Z"}, {"id": "1158436802568630274", "text": "Ningu\u00e9m se matou, bateu no coleguinha ou rachou o grupo. Foi uma conversa suave at\u00e9 que sou bom como mediador de conflitos", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "464961165", "edit_history_tweet_ids": ["1158436802568630274"], "created_at": "2019-08-05T17:57:11.000Z"}, {"id": "1158436795962388481", "text": "Con su arma y en su patrulla se suicida polic\u00eda municipal de Tlatlauquitepec https://t.co/Ign6iKfYfh https://t.co/OsUPvq1Wii", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "67388370", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 75, "probability": 0.8572, "type": "Place", "normalized_text": "Tlatlauquitepec"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/Ign6iKfYfh", "expanded_url": "http://dlvr.it/R9jlN6", "display_url": "dlvr.it/R9jlN6"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/OsUPvq1Wii", "expanded_url": "https://twitter.com/Diario_Cambio/status/1158436795962388481/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OsUPvq1Wii", "media_key": "3_1158436794553122817"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158436795962388481"], "created_at": "2019-08-05T17:57:09.000Z"}, {"id": "1158436684163375107", "text": "Conoce la historia de como una canci\u00f3n de Linkin Park salva la vida de un presunto suicida \ud83d\udc68\u200d\ud83c\udfa4 https://t.co/OcYmN4lYoV", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "512584141", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.4948, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/OcYmN4lYoV", "expanded_url": "https://www.tribuna.com.mx/mundo/Una-mujer-y-una-cancion-de-Linkin-Park-salvan-la-vida-de-un-presunto-suicida-20190805-0049.html", "display_url": "tribuna.com.mx/mundo/Una-muje\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158436684163375107"], "created_at": "2019-08-05T17:56:42.000Z"}, {"id": "1158436621265620995", "text": "Joven se suicida avent\u00e1ndose del tinaco de Los\u00a0Presidentes https://t.co/HWtdbttcSV https://t.co/fEiZFrzFlr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "745324658518462464", "edit_history_tweet_ids": ["1158436621265620995"], "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/HWtdbttcSV", "expanded_url": "http://puntoinformativo.com.mx/2019/08/05/joven-se-suicida-aventandose-del-tinaco-de-los-presidentes/", "display_url": "puntoinformativo.com.mx/2019/08/05/jov\u2026"}, {"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/fEiZFrzFlr", "expanded_url": "https://twitter.com/puntoinforma2/status/1158436621265620995/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fEiZFrzFlr", "media_key": "3_1158436619642449921"}]}, "created_at": "2019-08-05T17:56:27.000Z"}, {"id": "1158436572284497928", "text": "@Conanacen @elhigadodmarita Habr\u00e1n llorado por el suicida de AG", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "119493529", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158193557993377792"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Conanacen", "id": "721121670"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "elhigadodmarita", "id": "79124132"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 62, "probability": 0.3813, "type": "Other", "normalized_text": "AG"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158436572284497928"], "in_reply_to_user_id": "721121670", "created_at": "2019-08-05T17:56:16.000Z"}, {"id": "1158436535974408194", "text": "De que te sirve hablarle de muerte a un suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "862491508620099584", "edit_history_tweet_ids": ["1158436535974408194"], "created_at": "2019-08-05T17:56:07.000Z"}, {"id": "1158436517817344006", "text": "@LorenaFrances3 Tendencia suicida e comigo mesmo,entao...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1155100561676656642", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158436318801801216"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "LorenaFrances3", "id": "1153784228032761856"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158436517817344006"], "in_reply_to_user_id": "1153784228032761856", "created_at": "2019-08-05T17:56:03.000Z"}, {"id": "1158436432043577344", "text": "RT @revistaforum: Bolsonaro se respaldou na not\u00edcia do morador de rua que esfaqueou e matou dois homens no Rio de Janeiro, completando que,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "40423967", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158436089738289152"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.9845, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 107, "end": 120, "probability": 0.9818, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158436432043577344"], "created_at": "2019-08-05T17:55:42.000Z"}, {"id": "1158436403895836672", "text": "RT @A24COM: \"Si gana Macri tendr\u00e9 que pensar que tenemos una vocaci\u00f3n suicida\", dijo Alberto Fern\u00e1ndez - https://t.co/RtbwnEDG5l", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1084510429861294080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158134627959234563"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 85, "end": 101, "probability": 0.9749, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/RtbwnEDG5l", "expanded_url": "https://www.a24.com/politica/gana-macri-tendre-pensar-vocacion-suicida-dijo-alberto-fernandez-08042019_Syh970EmH", "display_url": "a24.com/politica/gana-\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158436403895836672"], "created_at": "2019-08-05T17:55:36.000Z"}, {"id": "1158436375445815305", "text": "@goulart_lenita Quem n\u00e3o sofreu tortura em 16 anos, atire a primeira pedra. Eu analiso assim as vitimas do regime militar. N\u00e3o era um regime? Se vou contra eu estou infringindo a lei. Se n\u00e3o era democracia, eu n\u00e3o podia opinar.FIM. Vc se rebelou matou gente,fez os diabos e merece indeniza\u00e7\u00e3o?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1148203031810445312", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158127455011516416"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "goulart_lenita", "id": "889245630463438850"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158436375445815305"], "in_reply_to_user_id": "889245630463438850", "created_at": "2019-08-05T17:55:29.000Z"}, {"id": "1158436323541291010", "text": "@THBNews @MoscaPine @folha o rapaz que viajou 1032km, e matou aquelas pessoas foi l\u00e1 por puro e completo \u00f3dio, com a facilidade das armas de fogo, e com discurso de supremacia branca, se isso n\u00e3o \u00e9 ideologia, e representa\u00e7\u00e3o de um presidente que propaga o \u00f3dio e a desuni\u00e3o dos povos, n\u00e3o sei o que \u00e9 mais.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "106646721", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158433141532610561"}], "entities": {"mentions": [{"start": 20, "end": 26, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158436323541291010"], "in_reply_to_user_id": "167513545", "created_at": "2019-08-05T17:55:16.000Z"}, {"id": "1158436188375670784", "text": "RT @IagoValerio: Alguma vez vcs leram algo que matou vcs l\u00e1 dentro? tipo uma mensagem ou algo que disseram. Tudo estava bem at\u00e9 que vc acid\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "957670462905094145", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1142586067725557761"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "IagoValerio", "id": "1104366043315798022"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158436188375670784"], "created_at": "2019-08-05T17:54:44.000Z"}, {"id": "1158436160424816641", "text": "RT @floro_ceballos: Leo que Jackson, Mirosevic y Boric no se presentan nuevamente a la c\u00e1mara (Boric quiz\u00e1 al Senado). Llevan 6 a\u00f1os, no 3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "172020535", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158345511738519553"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "floro_ceballos", "id": "41685761"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.9284, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson"}, {"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Mirosevic"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.9732, "type": "Person", "normalized_text": "Boric"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9706, "type": "Person", "normalized_text": "Boric"}, {"start": 110, "end": 115, "probability": 0.8794, "type": "Organization", "normalized_text": "Senado"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158436160424816641"], "created_at": "2019-08-05T17:54:38.000Z"}, {"id": "1158436089738289152", "text": "Bolsonaro se respaldou na not\u00edcia do morador de rua que esfaqueou e matou dois homens no Rio de Janeiro, completando que, \"se estivesse armado ali, teria atirado naquele cara\"\n\nhttps://t.co/6PNIOLQOSk\n\n#Bolsonaro #Armas #LedaNagle", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 3, "like_count": 20, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "19593634", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9846, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 89, "end": 102, "probability": 0.9831, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}, {"start": 203, "end": 211, "probability": 0.9793, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 221, "end": 229, "probability": 0.65, "type": "Person", "normalized_text": "LedaNagle"}], "urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/6PNIOLQOSk", "expanded_url": "http://bit.ly/2yBi4s7", "display_url": "bit.ly/2yBi4s7", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/politica/bolsonaro/os-caras-vao-morrer-na-rua-igual-barata-diz-bolsonaro-para-defender-posse-de-armas/"}], "hashtags": [{"start": 202, "end": 212, "tag": "Bolsonaro"}, {"start": 213, "end": 219, "tag": "Armas"}, {"start": 220, "end": 230, "tag": "LedaNagle"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158436089738289152"], "created_at": "2019-08-05T17:54:21.000Z"}, {"id": "1158435967361015809", "text": "Le dicen el suicida ayer en Barranquilla con la de Am\u00e9rica jaja gozandoce el triunfo de la Mecha ayer en el metro... NO IMPORTA NADA TE VOY ALENTAR \ud83c\udde6\ud83c\uddf9\ud83c\udde6\ud83c\uddf9 en Estadio Metropolitano Roberto Mel\u00e9ndez https://t.co/QFrzl3IZLz", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1047791862034157573", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 39, "probability": 0.7911, "type": "Place", "normalized_text": "Barranquilla"}, {"start": 51, "end": 57, "probability": 0.6041, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9rica"}, {"start": 91, "end": 95, "probability": 0.3562, "type": "Place", "normalized_text": "Mecha"}, {"start": 156, "end": 176, "probability": 0.5243, "type": "Place", "normalized_text": "Estadio Metropolitano"}, {"start": 178, "end": 193, "probability": 0.4418, "type": "Person", "normalized_text": "Roberto Mel\u00e9ndez"}], "urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/QFrzl3IZLz", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B0ypjGgHV5v/?igshid=1idclgr2i6173", "display_url": "instagram.com/p/B0ypjGgHV5v/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158435967361015809"], "geo": {"coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-74.80072222, 10.92686111]}, "place_id": "0105a80417c159b4"}, "created_at": "2019-08-05T17:53:51.000Z"}, {"id": "1158435932858699776", "text": "@Mujer_Bisexual Eso es mejor porque cobras el sueldo. Yo si no trabajo no cobro. Ya me arrepent\u00ed de estar al pedo. * Se suicida*", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "430911445", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158435705829449730"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mujer_Bisexual", "id": "374168587"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158435932858699776"], "in_reply_to_user_id": "374168587", "created_at": "2019-08-05T17:53:43.000Z"}, {"id": "1158435906405183488", "text": "Na vdd este \u00e9 o Castelinho do Flamengo. Ele j\u00e1 foi cassino e casa de uma fam\u00edlia italiana abastada at\u00e9 o dia que o pai morreu e sua filha se suicidou, deixando a sua m\u00e3e completamente louca. Hj \u00e9 um pequeno museu, com pequenas amostras. Tirei umas fotos l\u00e1, ambiente bem dark... https://t.co/lomNlE9AOG", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "264355739", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 37, "probability": 0.7997, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/lomNlE9AOG", "expanded_url": "https://t.co/lomNlE9AOG", "display_url": "t.co/lomNlE9AOG"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158435906405183488"], "created_at": "2019-08-05T17:53:37.000Z"}, {"id": "1158435582428766209", "text": "RT @jpereyra1952: LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que er\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1714264896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158068073594642432"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158435582428766209"], "created_at": "2019-08-05T17:52:20.000Z"}, {"id": "1158435478368137216", "text": "RT @Clau_sias: @A24COM \ud83d\ude05\ud83d\ude05 suicida seria votarlos a  ustedes ...hicieron mierda este pais y pretenden que los votemos ...por favor @alferdez\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "861397805566394368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158179698729521152"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clau_sias", "id": "224063808"}, {"start": 15, "end": 22, "username": "A24COM", "id": "253176236"}, {"start": 130, "end": 139, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158435478368137216"], "created_at": "2019-08-05T17:51:55.000Z"}, {"id": "1158435272331276288", "text": "@LanaMontalban escuchaste a este est\u00fapido? ?? Tenemos vocaci\u00f3n suicida?? Y me pedis que te enumere 1 cosa buena de Fern\u00e1ndez o de Cristina  que algo deben tener; superior confirmado: \"No tienen nada\"!! https://t.co/yYOeMqeu8x", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "861397805566394368", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158132277387227137"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "LanaMontalban", "id": "1597451437"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 123, "probability": 0.7848, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 130, "end": 137, "probability": 0.8874, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}], "urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/yYOeMqeu8x", "expanded_url": "https://twitter.com/A24COM/status/1158132277387227137", "display_url": "twitter.com/A24COM/status/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158435272331276288"], "in_reply_to_user_id": "1597451437", "created_at": "2019-08-05T17:51:06.000Z"}, {"id": "1158435153687076864", "text": "RT @XiiCoca: @ElisaCarrioArg Ac\u00e1 en Florencio varela estamos igual o peor. Q investiguen y hagan un informe igual a Pereyra y watson, ac\u00e1 v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "986405883100958723", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158331627627569154"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "XiiCoca", "id": "1613499798"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "ElisaCarrioArg", "id": "1617578467"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 51, "probability": 0.3817, "type": "Place", "normalized_text": "Florencio varela"}, {"start": 116, "end": 122, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "Pereyra"}, {"start": 126, "end": 131, "probability": 0.8493, "type": "Person", "normalized_text": "watson"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158435153687076864"], "created_at": "2019-08-05T17:50:37.000Z"}, {"id": "1158435083545534464", "text": "RT @Rouse91477251: La duda existencial, la bala, la pasi\u00f3n y la codicia. \nHero\u00edna d un pa\u00eds suicida.\nCapitana d tu barco a la deriva.\nYa sa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "129668222", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158414569292861440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Rouse91477251", "id": "864551844990898176"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158435083545534464"], "created_at": "2019-08-05T17:50:21.000Z"}, {"id": "1158435021503508482", "text": "RT @jpereyra1952: LA MAQUILLADA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N\nSu frase favorita es: \"Dejad que los pira\u00f1itas vengan a m\u00ed\".\n#MalditaTernura\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2241812984", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158376899183177728"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "hashtags": [{"start": 124, "end": 139, "tag": "MalditaTernura"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158435021503508482"], "created_at": "2019-08-05T17:50:06.000Z"}, {"id": "1158434954088472578", "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1120184599", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158434954088472578"], "created_at": "2019-08-05T17:49:50.000Z"}, {"id": "1158434929824468992", "text": "A hist\u00f3ria de Ted Bundy j\u00e1 \u00e9 conhecida. \u00c9 um famoso serial killer, que matou e estuprou mais de 30 mulheres nos anos 70 nos Estados Unidos, mas o filme traz uma vis\u00e3o diferente do caso. Come\u00e7a com o dia em que Ted Bundy e Liz se conhecem e come\u00e7am a se envolver romanticamente.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1154870210400272384", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158434926259331072"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.8337, "type": "Person", "normalized_text": "Ted Bundy"}, {"start": 124, "end": 137, "probability": 0.9758, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 210, "end": 218, "probability": 0.8187, "type": "Person", "normalized_text": "Ted Bundy"}, {"start": 222, "end": 224, "probability": 0.7595, "type": "Person", "normalized_text": "Liz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158434929824468992"], "in_reply_to_user_id": "1154870210400272384", "created_at": "2019-08-05T17:49:44.000Z"}, {"id": "1158434763188920325", "text": "A MENINA SE MATOU, PRONTO, PRA QUE FICAR INVENTANDO ABOBRINHA? THE OA FICOU COM FINAL TOTALMENTE EM ABERTO, S\u00c9RIE SEM DEFEITOS", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1651692734", "edit_history_tweet_ids": ["1158434763188920325"], "created_at": "2019-08-05T17:49:04.000Z"}, {"id": "1158434695044096001", "text": "@SForDalas Estaba en el colegio uwu *c suicida *", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1067877293614338048", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158411978471280643"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158434695044096001"], "in_reply_to_user_id": "842881019695042561", "created_at": "2019-08-05T17:48:48.000Z"}, {"id": "1158434371029876736", "text": "@chupaquibb Oh irm\u00e3o ningu\u00e9m , ela j\u00e1 se matou a si", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1004891956001075203", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158433898768097282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158434371029876736"], "in_reply_to_user_id": "1152292410", "created_at": "2019-08-05T17:47:31.000Z"}, {"id": "1158434207628255234", "text": "Voc\u00eas s\u00e3o a ra\u00e7a do \u00f3dio e da compaix\u00e3o de esquerda, ningu\u00e9m pede a justi\u00e7a pra apurar que mandou matar Bolsonaro, quem matou Celso Daniel, mas quando se sabe ou ouve algo sobre o Presidente Bolsonaro, querem que ele seja julgado https://t.co/K2E3gsjvc4", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1058018608071221253", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158384808684380160"}], "entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 112, "probability": 0.9632, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.5613, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 191, "end": 199, "probability": 0.9574, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/K2E3gsjvc4", "expanded_url": "https://twitter.com/o_antagonista/status/1158384808684380160", "display_url": "twitter.com/o_antagonista/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158434207628255234"], "created_at": "2019-08-05T17:46:52.000Z"}, {"id": "1158434067064545280", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2645763876", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158434067064545280"], "created_at": "2019-08-05T17:46:18.000Z"}, {"id": "1158433844497997824", "text": "@elnegrodanoche Y si uno de los tres primeros se combina con el cuarto que pasa? Se suicida?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "157165102", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157803852894109697"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "elnegrodanoche", "id": "2352134395"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158433844497997824"], "in_reply_to_user_id": "2352134395", "created_at": "2019-08-05T17:45:25.000Z"}, {"id": "1158433775585517568", "text": "@A24COM Votarlo a el si que es suicida!!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "823262985921568768", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158134627959234563"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158433775585517568"], "in_reply_to_user_id": "253176236", "created_at": "2019-08-05T17:45:09.000Z"}, {"id": "1158433654584090624", "text": "RT @edel1992: Cuatro a\u00f1os m\u00e1s de esta debacle?\nQu\u00e9 somos, una sociedad suicida?\n#HabraConsecuencias \n#VotoLista136 para decir BASTA !!!\nhtt\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "310366272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158354137811181568"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edel1992", "id": "2165876184"}], "hashtags": [{"start": 80, "end": 99, "tag": "HabraConsecuencias"}, {"start": 101, "end": 114, "tag": "VotoLista136"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158433654584090624"], "created_at": "2019-08-05T17:44:40.000Z"}, {"id": "1158433618152349697", "text": "@GuaraCuchaFE Le descubrieron que estaba haciendo el Regimen de Paralelo y por tal raz\u00f3n y cito la frase: \"La Milla en 1:17.3'5. Tren suicida para la distancia\" Aly Khan dixit. Saludos desde La Julia Turmero Edo Aragua", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "86546022", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158158181257875456"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "GuaraCuchaFE", "id": "4824742383"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 71, "probability": 0.4003, "type": "Place", "normalized_text": "Paralelo"}, {"start": 161, "end": 174, "probability": 0.7327, "type": "Person", "normalized_text": "Aly Khan dixit"}, {"start": 194, "end": 206, "probability": 0.463, "type": "Other", "normalized_text": "Julia Turmero"}, {"start": 208, "end": 217, "probability": 0.3822, "type": "Other", "normalized_text": "Edo Aragua"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158433618152349697"], "in_reply_to_user_id": "4824742383", "created_at": "2019-08-05T17:44:31.000Z"}, {"id": "1158433577576517632", "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "833741794911338497", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158433577576517632"], "created_at": "2019-08-05T17:44:22.000Z"}, {"id": "1158433095298760706", "text": "@A24COM Vocaci\u00f3n suicida ser\u00eda volver a ustedes chorros de mier....", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "163889084", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158134627959234563"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158433095298760706"], "in_reply_to_user_id": "253176236", "created_at": "2019-08-05T17:42:27.000Z"}, {"id": "1158432727684866048", "text": "RT @ArgosMozart: la propuesta del presidente @MartinVizcarraC de adelantar las elecciones generales para el 2020, ha alborotado el galliner\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "253547197", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158087303144923136"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 45, "end": 61, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158432727684866048"], "created_at": "2019-08-05T17:40:59.000Z"}, {"id": "1158432646025883653", "text": "RT @jpereyra1952: LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que er\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "845472615099715584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158068073594642432"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158432646025883653"], "created_at": "2019-08-05T17:40:40.000Z"}, {"id": "1158432524210753536", "text": "RT @KellerZoe: Altro tweet suicida: gente che vuole l'italia serva dei mercati e che vuole cedere sovranit\u00e0 a entit\u00e0 ostili dominate da ted\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "945202600051462145", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158299718780444673"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "KellerZoe", "id": "1142469860"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158432524210753536"], "created_at": "2019-08-05T17:40:11.000Z"}, {"id": "1158432453058531328", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3710842455", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158432453058531328"], "created_at": "2019-08-05T17:39:54.000Z"}, {"id": "1158432123767967745", "text": "'Rescate suicida', la pel\u00edcula m\u00e1s taquillera de Rusia en 2016 - Russia Beyond ES https://t.co/L5TGE2Ri8Q", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "320274574", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 15, "probability": 0.9654, "type": "Other", "normalized_text": "Rescate suicida"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.9565, "type": "Place", "normalized_text": "Rusia"}, {"start": 65, "end": 80, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Russia Beyond ES"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/L5TGE2Ri8Q", "expanded_url": "https://es.rbth.com/cultura/teatro/2017/02/10/rescate-suicida-la-pelicula-mas-taquillera-de-rusia-en-2016_699368", "display_url": "es.rbth.com/cultura/teatro\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158432123767967745"], "created_at": "2019-08-05T17:38:35.000Z"}, {"id": "1158432035402321920", "text": "Capit\u00e1n mata a cu\u00f1ada y se\u00a0suicida https://t.co/l6VUTTCDj1 https://t.co/qovzIJGz4E", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "64534993", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.4965, "type": "Other", "normalized_text": "Capit\u00e1n"}], "urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/l6VUTTCDj1", "expanded_url": "https://muelanews.com/capitan-mata-a-cunada-y-se-suicida/", "display_url": "muelanews.com/capitan-mata-a\u2026"}, {"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/qovzIJGz4E", "expanded_url": "https://twitter.com/muelanews/status/1158432035402321920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qovzIJGz4E", "media_key": "3_1158432033854631938"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158432035402321920"], "created_at": "2019-08-05T17:38:14.000Z"}, {"id": "1158432025206022144", "text": "Capit\u00e1n mata a cu\u00f1ada y se\u00a0suicida https://t.co/CEEFUw1SFB https://t.co/WUKB5tH2JZ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "709231755287334912", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.4965, "type": "Other", "normalized_text": "Capit\u00e1n"}], "urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/CEEFUw1SFB", "expanded_url": "https://muelanews.com/capitan-mata-a-cunada-y-se-suicida/", "display_url": "muelanews.com/capitan-mata-a\u2026"}, {"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/WUKB5tH2JZ", "expanded_url": "https://twitter.com/muelaradio/status/1158432025206022144/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WUKB5tH2JZ", "media_key": "3_1158432023587033088"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158432025206022144"], "created_at": "2019-08-05T17:38:12.000Z"}, {"id": "1158432017073283072", "text": "Capit\u00e1n mata a cu\u00f1ada y se\u00a0suicida https://t.co/vvdknwI89z https://t.co/zaSUObTlUP", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2237712685", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.4965, "type": "Other", "normalized_text": "Capit\u00e1n"}], "urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/vvdknwI89z", "expanded_url": "https://muelanews.com/capitan-mata-a-cunada-y-se-suicida/", "display_url": "muelanews.com/capitan-mata-a\u2026"}, {"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/zaSUObTlUP", "expanded_url": "https://twitter.com/Lopetoms/status/1158432017073283072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zaSUObTlUP", "media_key": "3_1158432013197725696"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158432017073283072"], "created_at": "2019-08-05T17:38:10.000Z"}, {"id": "1158432006767828992", "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "178451063", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158432006767828992"], "created_at": "2019-08-05T17:38:07.000Z"}, {"id": "1158431907203420160", "text": "RT @AlespaP: La arribista Miss Bagua   corresponsable con su jefe el cobarde suicida y el caradura @JorgeDCG que nuestros ni\u00f1os NO tomen re\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "197676794", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158399730168356865"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "AlespaP", "id": "2263177300"}, {"start": 99, "end": 108, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 35, "probability": 0.5884, "type": "Other", "normalized_text": "Miss Bagua"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158431907203420160"], "created_at": "2019-08-05T17:37:43.000Z"}, {"id": "1158431893538443264", "text": "RT @floro_ceballos: Leo que Jackson, Mirosevic y Boric no se presentan nuevamente a la c\u00e1mara (Boric quiz\u00e1 al Senado). Llevan 6 a\u00f1os, no 3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "123110945", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158345511738519553"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "floro_ceballos", "id": "41685761"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.9284, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson"}, {"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Mirosevic"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.9732, "type": "Person", "normalized_text": "Boric"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9706, "type": "Person", "normalized_text": "Boric"}, {"start": 110, "end": 115, "probability": 0.8794, "type": "Organization", "normalized_text": "Senado"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158431893538443264"], "created_at": "2019-08-05T17:37:40.000Z"}, {"id": "1158431713250500609", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2377290530", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158431713250500609"], "created_at": "2019-08-05T17:36:57.000Z"}, {"id": "1158431681654640640", "text": "@DomEsdras @TerezaFelipeGo Gente, eu vivo aqui, at\u00e9 agora s\u00f3 sabemos que foi s\u00f3 um criminal em El Paso Texas que se chama \nPatrick Crusius de 21 anos de idade.\n\nO outro foi em Dayton Ohio,\nO criminal \u00e9 Connor Betts 24 anos que matou tbm a irm\u00e3 e foi morto pelos policiais antes do estrago ser maior.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1021828922571276290", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158424978754330625"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "DomEsdras", "id": "1086700824988925953"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "TerezaFelipeGo", "id": "1081583873291624451"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 101, "probability": 0.741, "type": "Place", "normalized_text": "El Paso"}, {"start": 103, "end": 107, "probability": 0.4789, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}, {"start": 123, "end": 137, "probability": 0.8765, "type": "Person", "normalized_text": "Patrick Crusius"}, {"start": 176, "end": 181, "probability": 0.5654, "type": "Place", "normalized_text": "Dayton"}, {"start": 183, "end": 186, "probability": 0.3895, "type": "Place", "normalized_text": "Ohio"}, {"start": 202, "end": 213, "probability": 0.7502, "type": "Person", "normalized_text": "Connor Betts"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158431681654640640"], "in_reply_to_user_id": "1086700824988925953", "created_at": "2019-08-05T17:36:50.000Z"}, {"id": "1158431398472179712", "text": "voc\u00eas s\u00e3o amigas de uma pessoa com tend\u00eancia suicida o que eu tenho pra dizer \u00e9 que eu sinto muito", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3131247256", "edit_history_tweet_ids": ["1158431398472179712"], "created_at": "2019-08-05T17:35:42.000Z"}, {"id": "1158431056334348288", "text": "Capit\u00e1n mata a cu\u00f1ada y se suicida en Santo Domingo Este https://t.co/tYXY1oT1FT #Remolachanet https://t.co/tlLJW0Hehq", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "208103059", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.4086, "type": "Other", "normalized_text": "Capit\u00e1n"}, {"start": 38, "end": 50, "probability": 0.572, "type": "Place", "normalized_text": "Santo Domingo"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.3235, "type": "Place", "normalized_text": "Remolachanet"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/tYXY1oT1FT", "expanded_url": "http://bit.ly/2YrmzEJ", "display_url": "bit.ly/2YrmzEJ"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/tlLJW0Hehq", "expanded_url": "https://twitter.com/remolachanews/status/1158431056334348288/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tlLJW0Hehq", "media_key": "3_1158431052597268481"}], "hashtags": [{"start": 81, "end": 94, "tag": "Remolachanet"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158431056334348288"], "created_at": "2019-08-05T17:34:21.000Z"}, {"id": "1158430978832044033", "text": "RT @jpereyra1952: LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que er\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "311840875", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158068073594642432"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158430978832044033"], "created_at": "2019-08-05T17:34:02.000Z"}, {"id": "1158430764331089920", "text": "RT @ProfetaArgen: @slospennato @mariuvidal 9500 pymes cerradas por Vidal en provincia, desfinanci\u00f3 planes contra la violencia de g\u00e9nero y d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4498519701", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158420579755659264"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ProfetaArgen", "id": "4694481390"}, {"start": 18, "end": 30, "username": "slospennato", "id": "162181568"}, {"start": 31, "end": 42, "username": "mariuvidal", "id": "109040582"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 71, "probability": 0.863, "type": "Person", "normalized_text": "Vidal"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158430764331089920"], "created_at": "2019-08-05T17:33:11.000Z"}, {"id": "1158430734685757441", "text": "RT @floro_ceballos: Leo que Jackson, Mirosevic y Boric no se presentan nuevamente a la c\u00e1mara (Boric quiz\u00e1 al Senado). Llevan 6 a\u00f1os, no 3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "173630871", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158345511738519553"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "floro_ceballos", "id": "41685761"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.9284, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson"}, {"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Mirosevic"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.9732, "type": "Person", "normalized_text": "Boric"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9706, "type": "Person", "normalized_text": "Boric"}, {"start": 110, "end": 115, "probability": 0.8794, "type": "Organization", "normalized_text": "Senado"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158430734685757441"], "created_at": "2019-08-05T17:33:04.000Z"}, {"id": "1158430493915910149", "text": "@boliviazica pelo amor de Deus..... ditadura  .... o trafico do seu bairro (msm se for nobre) mata e matou mais q a tal ditadura. sono... seremos todos levados ao DOPS por gritar contra o Bonoro... e dps liberados kkkkkkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1051905947956850688", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158422847817170945"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "boliviazica", "id": "2419606566"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 29, "probability": 0.7446, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 163, "end": 166, "probability": 0.7366, "type": "Organization", "normalized_text": "DOPS"}, {"start": 188, "end": 193, "probability": 0.9409, "type": "Person", "normalized_text": "Bonoro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158430493915910149"], "in_reply_to_user_id": "2419606566", "created_at": "2019-08-05T17:32:07.000Z"}, {"id": "1158430475653996546", "text": "@lgarciafresh @el_pais Ignorar la economia y el poder del dinero es suicida. Que toda tu vida gire en torno a ello es no saber vivir.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "369405786", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158424189344391168"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "lgarciafresh", "id": "477881844"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158430475653996546"], "in_reply_to_user_id": "477881844", "created_at": "2019-08-05T17:32:02.000Z"}, {"id": "1158430443257171969", "text": "@A24COM @alferdez suicida es el q t vota a vos y a la loca.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1045774459339243520", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158132277387227137"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}, {"start": 8, "end": 17, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158430443257171969"], "in_reply_to_user_id": "253176236", "created_at": "2019-08-05T17:31:54.000Z"}, {"id": "1158430377075195904", "text": "@laysarayssa_7 N acredito q ela se matou e n me matou tb", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "804123783074299906", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158429735850037248"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "laysarayssa_7", "id": "729851511203860481"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158430377075195904"], "in_reply_to_user_id": "729851511203860481", "created_at": "2019-08-05T17:31:39.000Z"}, {"id": "1158430253330685953", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2213070324", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158430253330685953"], "created_at": "2019-08-05T17:31:09.000Z"}, {"id": "1158430250885361664", "text": "Terrorista suicida. \u00bfPero a qui\u00e9n quiero enga\u00f1ar? Seguro que lo dejar\u00eda al primer intento. Me falta fuerza de voluntad. https://t.co/NjIpsy5npF", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "711193474683559936", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158386218268336130"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158430250885361664"], "entities": {"urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/NjIpsy5npF", "expanded_url": "https://twitter.com/CyanideMoon/status/1158386218268336130", "display_url": "twitter.com/CyanideMoon/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-05T17:31:09.000Z"}, {"id": "1158429791453876225", "text": "@DeathToPrimes SIIMMMMM, sem contar que enquanto ele culpa a Octavia, nem para para pensar que se ele n\u00e3o tivesse feito o que fez no passado (quando matou um exercito inteiro que estava l\u00e1 para proteger o povo dele + influenciou diretamente na morte de Lincoln), a Octavia taria de boa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "64077373", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158141332944314368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "DeathToPrimes", "id": "3579095307"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 67, "probability": 0.463, "type": "Other", "normalized_text": "Octavia"}, {"start": 253, "end": 259, "probability": 0.5593, "type": "Person", "normalized_text": "Lincoln"}, {"start": 265, "end": 271, "probability": 0.5518, "type": "Other", "normalized_text": "Octavia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158429791453876225"], "in_reply_to_user_id": "3579095307", "created_at": "2019-08-05T17:29:19.000Z"}, {"id": "1158429582514688001", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "924692650372075521", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158429582514688001"], "created_at": "2019-08-05T17:28:29.000Z"}, {"id": "1158429526566809606", "text": "@A24COM Suicida es el que te vota", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "739049550", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158132277387227137"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158429526566809606"], "in_reply_to_user_id": "253176236", "created_at": "2019-08-05T17:28:16.000Z"}, {"id": "1158429424179666945", "text": "@BohrMavel Es q el mercado d la carne -q me gusta tanto- como plan para el futuro es no s\u00f3lo obsoleto, sino suicida puesto q el calentamiento global q \u00e9ste AClera, har\u00e1 imposible habitar los tr\u00f3picos y eVntualmenT el planeta entero. Este idiota piensa q la plata le va a asegurar sus lujos.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "390775100", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158384742548615168"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "BohrMavel", "id": "1013677535358586880"}], "annotations": [{"start": 202, "end": 212, "probability": 0.4819, "type": "Other", "normalized_text": "eVntualmenT"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158429424179666945"], "in_reply_to_user_id": "1013677535358586880", "created_at": "2019-08-05T17:27:51.000Z"}, {"id": "1158429203047604225", "text": "Alberto Fern\u00e1ndez, sin duda tiene vocaci\u00f3n de suicida al integrar una formula presidencial junto a Cristina, pensando y diciendo que las decisiones ser\u00e1n de \u00e9l.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1950184561", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9714, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 99, "end": 106, "probability": 0.9508, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158429203047604225"], "created_at": "2019-08-05T17:26:59.000Z"}, {"id": "1158429101029560322", "text": "RT @oscaracuervo: #YoVotoAlbertoPresidente porque cualquier otra decisi\u00f3n ser\u00eda suicida para el futuro de mis seres queridos, para m\u00ed mismo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "966072144", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158428239464992769"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "oscaracuervo", "id": "203883293"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 41, "probability": 0.8362, "type": "Person", "normalized_text": "YoVotoAlbertoPresidente"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 42, "tag": "YoVotoAlbertoPresidente"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158429101029560322"], "created_at": "2019-08-05T17:26:34.000Z"}, {"id": "1158429046235176961", "text": "@MilagrosLeivaG La viuda del megaladron cobarde Suicida AG.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "977080189", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158334269678379008"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158429046235176961"], "in_reply_to_user_id": "224916991", "created_at": "2019-08-05T17:26:21.000Z"}, {"id": "1158428947392204801", "text": "RT @Estefayepesc: Madrugar me genera pensamientos suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1355632590", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158338927947857920"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Estefayepesc", "id": "620221786"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158428947392204801"], "created_at": "2019-08-05T17:25:58.000Z"}, {"id": "1158428827619659782", "text": "RT @clarkelgbt: a clarke perdeu seus pais, teve que matar seu namorado, viu sua namorada morrer em sua frente, perdeu os melhores amigos, s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1007665390598713344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156663133391507456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.8351, "type": "Person", "normalized_text": "clarke"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158428827619659782"], "created_at": "2019-08-05T17:25:29.000Z"}, {"id": "1158428804240551937", "text": "Del Castillo ya no sabe qu\u00e9 hacer de tanto llorar por el Cobarde suicida quiz\u00e1 est\u00e1 alucinando que le dir\u00eda el panz\u00f3n Y entonces empieza a soltar una tras otra sus estupideces https://t.co/dv6mqwL466", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "259105502", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158407717406556161"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.8892, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}], "urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/dv6mqwL466", "expanded_url": "https://twitter.com/noticiAmerica/status/1158407717406556161", "display_url": "twitter.com/noticiAmerica/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158428804240551937"], "created_at": "2019-08-05T17:25:24.000Z"}, {"id": "1158428673768378369", "text": "RT @startupdareal: Enquanto individualmente podem parecer n\u00fameros irris\u00f3rios em termos de mortos, ao se acumularem o n\u00famero se torna import\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "30786273", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158406127199109121"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "startupdareal", "id": "932675351913926656"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158428673768378369"], "created_at": "2019-08-05T17:24:53.000Z"}, {"id": "1158428403676131328", "text": "A raiz desse meu mal \u00e9 o amor pelas folhas secas e sem vida, n\u00e3o as ter a atitude \u00e9 suicida \ud83e\udd40\ud83d\udcb8", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1962733208", "edit_history_tweet_ids": ["1158428403676131328"], "created_at": "2019-08-05T17:23:48.000Z"}, {"id": "1158428322277351429", "text": "@rogertarres14 siempre me ayuda cuando se se suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "255556487", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158427903622819840"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "rogertarres14", "id": "2900678045"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158428322277351429"], "in_reply_to_user_id": "2900678045", "created_at": "2019-08-05T17:23:29.000Z"}, {"id": "1158428259199139842", "text": "RT @adrianobusolin: Abbiamo avuto #ministri - di #sinistra - che quando erano in carica andavano ad un circolo #LGBT dedicato ad  che propa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "784777867913723904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158324959380422656"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "adrianobusolin", "id": "432637066"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 43, "tag": "ministri"}, {"start": 49, "end": 58, "tag": "sinistra"}, {"start": 111, "end": 116, "tag": "LGBT"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158428259199139842"], "created_at": "2019-08-05T17:23:14.000Z"}, {"id": "1158428239464992769", "text": "#YoVotoAlbertoPresidente porque cualquier otra decisi\u00f3n ser\u00eda suicida para el futuro de mis seres queridos, para m\u00ed mismo y para las generaciones de argentinos que vendr\u00e1n,", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "203883293", "edit_history_tweet_ids": ["1158428239464992769"], "created_at": "2019-08-05T17:23:09.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 24, "tag": "YoVotoAlbertoPresidente"}]}}, {"id": "1158428057528610817", "text": "O RDT matou o Bruno Fernandes com esta jogada. Bruno Fernandes que tem um valor de mercado de 70 milh\u00f5es. O tweet \u00e9 muito f\u00e1cil de perceber se voc\u00eas tiverem c\u00e9rebro, mas eu compreendo que seja dif\u00edcil com o vosso mel\u00e3o https://t.co/2pjy5GCVhQ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1006629859299295232", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 4, "probability": 0.7875, "type": "Organization", "normalized_text": "RDT"}, {"start": 14, "end": 28, "probability": 0.9612, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno Fernandes"}, {"start": 47, "end": 61, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno Fernandes"}], "urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/2pjy5GCVhQ", "expanded_url": "https://twitter.com/anafmreis13/status/1158132257728712704", "display_url": "twitter.com/anafmreis13/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158428057528610817"], "created_at": "2019-08-05T17:22:26.000Z"}, {"id": "1158428056840736773", "text": "RT @OPSOMS_Col: El comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente un trastorno mental. Muchas personas que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1078463936075362304", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158390588154220544"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "OPSOMS_Col", "id": "113739211"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158428056840736773"], "created_at": "2019-08-05T17:22:25.000Z"}, {"id": "1158428049332944897", "text": "RT @locobien22: @susiasln56 @CuestaEstudio @espinosaao1 @alferdez Que argumento van a tener?.., donde estan los que confiaron en cada prome\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "779345912430792704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158414184222199810"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "locobien22", "id": "749754308107927552"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "susiasln56", "id": "4405363815"}, {"start": 28, "end": 42, "username": "CuestaEstudio", "id": "3645651441"}, {"start": 43, "end": 55, "username": "espinosaao1", "id": "2700745967"}, {"start": 56, "end": 65, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158428049332944897"], "created_at": "2019-08-05T17:22:24.000Z"}, {"id": "1158427991082487810", "text": "@mgomezmartinez @JuanManSantos En otros pa\u00edses se ha visto justicia inclusive con expresidente que se suicida y ac\u00e1 a Dios gracias", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "291968615", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158342976659218432"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "mgomezmartinez", "id": "183308316"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "JuanManSantos", "id": "64839766"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 121, "probability": 0.4423, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158427991082487810"], "in_reply_to_user_id": "183308316", "created_at": "2019-08-05T17:22:10.000Z"}, {"id": "1158427754850934784", "text": "@ActivaVita @mamaefalei n\u00e3o s\u00f3 de lula se vive a esquerda, mariele vive, quem matou mariele? mas e o celso daniel hein, ningu\u00e9m q saber q mandou mata?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2401656403", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158402620911996928"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ActivaVita", "id": "1065911609732841472"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "mamaefalei", "id": "1339413663132880897"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 37, "probability": 0.9385, "type": "Person", "normalized_text": "lula"}, {"start": 59, "end": 65, "probability": 0.776, "type": "Person", "normalized_text": "mariele"}, {"start": 84, "end": 90, "probability": 0.7519, "type": "Person", "normalized_text": "mariele"}, {"start": 101, "end": 105, "probability": 0.6726, "type": "Person", "normalized_text": "celso"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.7699, "type": "Person", "normalized_text": "daniel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158427754850934784"], "in_reply_to_user_id": "1065911609732841472", "created_at": "2019-08-05T17:21:13.000Z"}, {"id": "1158427702929567745", "text": "RT @JborgiS: m\u00e9dico: suicida por vocaci\u00f3n, inteligente para el pr\u00f3jimo y descerebrado para si mismo, bueno y est\u00fapido a la vez, responsable\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "375125338", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158388174965694465"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JborgiS", "id": "228716341"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158427702929567745"], "created_at": "2019-08-05T17:21:01.000Z"}, {"id": "1158427685540040711", "text": "@A24COM Hay que ser c\u00ednico... Suicida es la vuelta de los ladrones, suicida es el discurso a favor de los pobres mientras se llenan obscenamente los bolsilos, asco el cinismo y caraduras de este impresentable.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "191800850", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158132277387227137"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158427685540040711"], "in_reply_to_user_id": "253176236", "created_at": "2019-08-05T17:20:57.000Z"}, {"id": "1158427648642736128", "text": "RT @Reseau_Adoption: Pour soutenir avec 1\u20ac et quelques clics, la collecte de vermifuge chats de l'association Adopte un Matou qui se termin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "fr", "author_id": "716288642944249856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158407316883984384"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Reseau_Adoption", "id": "911127835313655809"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158427648642736128"], "created_at": "2019-08-05T17:20:48.000Z"}, {"id": "1158427520452190208", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2251900600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158427520452190208"], "created_at": "2019-08-05T17:20:18.000Z"}, {"id": "1158427436285091842", "text": "RT @ProfetaArgen: @slospennato @mariuvidal 9500 pymes cerradas por Vidal en provincia, desfinanci\u00f3 planes contra la violencia de g\u00e9nero y d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1589178907", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158420579755659264"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ProfetaArgen", "id": "4694481390"}, {"start": 18, "end": 30, "username": "slospennato", "id": "162181568"}, {"start": 31, "end": 42, "username": "mariuvidal", "id": "109040582"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 71, "probability": 0.863, "type": "Person", "normalized_text": "Vidal"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158427436285091842"], "created_at": "2019-08-05T17:19:58.000Z"}, {"id": "1158427349391745032", "text": "RT @chadelalora1: Hoy me recib\u00ed de suicida. Paso una perra grandota toda sucia,, la entre y la ba\u00f1e... pens\u00e9 q me morfaba pero no. Amiga bu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "828251320704458752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158178526916481024"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158427349391745032"], "created_at": "2019-08-05T17:19:37.000Z"}, {"id": "1158427265807605760", "text": "RT @mboren65: Todo bien Lanata pero si KK no est\u00e1 presa es porque los jueces son sus komplices y porque a diferencia de ella MM no aprieta\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "582459393", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158423560425299968"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "mboren65", "id": "2602648454"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Lanata"}, {"start": 39, "end": 40, "probability": 0.7088, "type": "Person", "normalized_text": "KK"}, {"start": 125, "end": 126, "probability": 0.3949, "type": "Person", "normalized_text": "MM"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158427265807605760"], "created_at": "2019-08-05T17:19:17.000Z"}, {"id": "1158427158106259462", "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "7496912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158427158106259462"], "created_at": "2019-08-05T17:18:51.000Z"}, {"id": "1158426962467196932", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "715672847646113792", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158426962467196932"], "created_at": "2019-08-05T17:18:05.000Z"}, {"id": "1158426794258829314", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "8213912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158426794258829314"], "created_at": "2019-08-05T17:17:24.000Z"}, {"id": "1158426763048960000", "text": "@hepoggi @agueroangel @infobae Uds organizan actos de violencia, tiran bombas, roban como nadie, mandan a saquear, mienten, amenazan y hay gente q se \"suicida \" #YoVotoMM", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2551177400", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158386197762322434"}], "entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 21, "username": "agueroangel", "id": "304623502"}, {"start": 22, "end": 30, "username": "infobae", "id": "69416519"}], "annotations": [{"start": 162, "end": 169, "probability": 0.8785, "type": "Other", "normalized_text": "YoVotoMM"}], "hashtags": [{"start": 161, "end": 170, "tag": "YoVotoMM"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158426763048960000"], "in_reply_to_user_id": "4869736889", "created_at": "2019-08-05T17:17:17.000Z"}, {"id": "1158426741628649474", "text": "RT @locobien22: @susiasln56 @CuestaEstudio @espinosaao1 @alferdez Que argumento van a tener?.., donde estan los que confiaron en cada prome\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "206289726", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158414184222199810"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "locobien22", "id": "749754308107927552"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "susiasln56", "id": "4405363815"}, {"start": 28, "end": 42, "username": "CuestaEstudio", "id": "3645651441"}, {"start": 43, "end": 55, "username": "espinosaao1", "id": "2700745967"}, {"start": 56, "end": 65, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158426741628649474"], "created_at": "2019-08-05T17:17:12.000Z"}, {"id": "1158426709793869824", "text": "@A24COM Suicida si ganan ustedes chorros golpistas y maltratados..proba con suicidarte vos", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1044237020770521089", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158134627959234563"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158426709793869824"], "in_reply_to_user_id": "253176236", "created_at": "2019-08-05T17:17:04.000Z"}, {"id": "1158426565371420673", "text": "RT @Xus11: No me extra\u00f1a que De Jong vea grandes diferencias tacticas con el Ajax, ha pasado de un equipo casi suicida en la presi\u00f3n, con m\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1372444344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158265663192010752"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "Xus11", "id": "282586692"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.9879, "type": "Person", "normalized_text": "De Jong"}, {"start": 77, "end": 80, "probability": 0.9885, "type": "Organization", "normalized_text": "Ajax"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158426565371420673"], "created_at": "2019-08-05T17:16:30.000Z"}, {"id": "1158426477018386434", "text": "@Profe_JHerrera profe ese se\u00f1or Espin est\u00e1 loco , jugar de esa manera suicida adelantada la defensa y abierta x favor !! Q no solape esa infamia !!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "524572959", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Profe_JHerrera", "id": "1446159754246725641"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8907, "type": "Person", "normalized_text": "Espin"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158426477018386434"], "in_reply_to_user_id": "183891457", "created_at": "2019-08-05T17:16:09.000Z"}, {"id": "1158426297997103104", "text": "RT @Alex_Keyblader: La gente que justifica el bullying me da: ASCO. \n\nSois penosxs y es que no ten\u00e9is ni puta idea de lo que est\u00e1is habland\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "952615114146017281", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158158776983261185"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158426297997103104"], "created_at": "2019-08-05T17:15:26.000Z"}, {"id": "1158426192611041280", "text": "RT @HistoriaNoPaint: Eu: Get\u00falio Vargas se suicidou \n\nMeu amigo conspiracionista: https://t.co/JWEee7vLBo", "public_metrics": {"retweet_count": 6190, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "744307038449242113", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1149740845664481280"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "HistoriaNoPaint", "id": "2822845639"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 38, "probability": 0.9241, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/JWEee7vLBo", "expanded_url": "https://twitter.com/HistoriaNoPaint/status/1149740845664481280/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/JWEee7vLBo", "media_key": "7_1149740816262475778"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158426192611041280"], "created_at": "2019-08-05T17:15:01.000Z"}, {"id": "1158426149598486528", "text": "@RiosJohn23 @masoqueeissooo @Debora_Moral_ @mamaefalei Matou quantos com a faca? Se fosse uma submetraladora seriam quantos? Finge de burro n\u00e3o gente, por favor.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1631202608", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158419117197746177"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "RiosJohn23", "id": "3010663619"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "masoqueeissooo", "id": "1126588395642396674"}, {"start": 43, "end": 54, "username": "mamaefalei", "id": "1339413663132880897"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158426149598486528"], "in_reply_to_user_id": "3010663619", "created_at": "2019-08-05T17:14:51.000Z"}, {"id": "1158426061035778049", "text": "RT @DCEUnlimited: James Gunn al parecer, presentar\u00e1 al grupo terrorista 'The Onslaught', que opera en Qurac, estar\u00eda liderado por el antes\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "801118622286487552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158416641652379651"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DCEUNLIMITED", "id": "3289275017"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 27, "probability": 0.9802, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 73, "end": 85, "probability": 0.956, "type": "Other", "normalized_text": "The Onslaught"}, {"start": 102, "end": 106, "probability": 0.6584, "type": "Place", "normalized_text": "Qurac"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158426061035778049"], "created_at": "2019-08-05T17:14:30.000Z"}, {"id": "1158426003368288256", "text": "RT @El_Plural: Asesina a su mujer, hiere a su hijo y despu\u00e9s se suicida apareciendo en la esquela de su esposa https://t.co/8mLkkkazZO", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "603661987", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158277243774349312"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "El_Plural", "id": "158313996"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/8mLkkkazZO", "expanded_url": "https://www.elplural.com/sociedad/indignacion-en-las-redes-por-una-esquela-en-la-que-una-victima-sale-junto-al-hombre-que-la-asesino_221631102", "display_url": "elplural.com/sociedad/indig\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158426003368288256"], "created_at": "2019-08-05T17:14:16.000Z"}, {"id": "1158425921889738752", "text": "RT @Clau_sias: @A24COM \ud83d\ude05\ud83d\ude05 suicida seria votarlos a  ustedes ...hicieron mierda este pais y pretenden que los votemos ...por favor @alferdez\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1151322736725282816", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158179698729521152"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clau_sias", "id": "224063808"}, {"start": 15, "end": 22, "username": "A24COM", "id": "253176236"}, {"start": 130, "end": 139, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158425921889738752"], "created_at": "2019-08-05T17:13:56.000Z"}, {"id": "1158425893032910849", "text": "@ALZIRALOPES18 @JesseSouzaecht Cobi\u00e7osa, purista, cirandeira e suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "761677564674973696", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158422218315091969"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "AlziraLopes18", "id": "1380648763883188224"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "JesseSouzaecht", "id": "1101125685446434817"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158425893032910849"], "in_reply_to_user_id": "2249236136", "created_at": "2019-08-05T17:13:50.000Z"}, {"id": "1158425882358427650", "text": "@A24COM Suicida son los que te van a votar a vos!!!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1151322736725282816", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158132277387227137"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158425882358427650"], "in_reply_to_user_id": "253176236", "created_at": "2019-08-05T17:13:47.000Z"}, {"id": "1158425814641315840", "text": "RT @Estefayepesc: Madrugar me genera pensamientos suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2793453340", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158338927947857920"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Estefayepesc", "id": "620221786"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158425814641315840"], "created_at": "2019-08-05T17:13:31.000Z"}, {"id": "1158425813877964800", "text": "No cabe duda que si miras con detalle a tu alrededor siempre pasan cosas incre\u00edbles...\n\nJajajajaj hoy por ejemplo vi una iguana suicida.... Se dej\u00f3 caer 6 mt en picada.... Solo vi como movia sus patitas \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 #vidasalvaje #nuevovallarta https://t.co/pEd2yL0k7t", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1125631145696096257", "edit_history_tweet_ids": ["1158425813877964800"], "entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/pEd2yL0k7t", "expanded_url": "https://twitter.com/Diannit88283489/status/1158425813877964800/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pEd2yL0k7t", "media_key": "16_1158425803799040001"}], "hashtags": [{"start": 207, "end": 219, "tag": "vidasalvaje"}, {"start": 220, "end": 234, "tag": "nuevovallarta"}]}, "created_at": "2019-08-05T17:13:31.000Z"}, {"id": "1158425584541634562", "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "272722165", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158425584541634562"], "created_at": "2019-08-05T17:12:36.000Z"}, {"id": "1158425566464421890", "text": "RT @jpereyra1952: LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que er\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1186451563", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158068073594642432"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158425566464421890"], "created_at": "2019-08-05T17:12:32.000Z"}, {"id": "1158425552791003136", "text": "No creo en los pensamientos suicida porque se que con el tiempo se sana cualquier herida no se olvida pero por lo menos el golpe se sella", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3610963514", "edit_history_tweet_ids": ["1158425552791003136"], "created_at": "2019-08-05T17:12:28.000Z"}, {"id": "1158425385991905283", "text": "@folha N\u00e3o consigo acreditar que essa midia lixo est\u00e1 tomando partido de criminoso que matou duas pessoas, porque esses lixos nunca defendem as v\u00edtimas? depois n\u00e3o querem ser atacados n\u00e9, as pessoas direitas se revoltam com essas atitudes desses esquerdopadas nojentas", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1095306098058371072", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158417641217896449"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158425385991905283"], "in_reply_to_user_id": "14594813", "created_at": "2019-08-05T17:11:49.000Z"}, {"id": "1158425195880898560", "text": "RT @g_moschos: Dos tiroteos en menos de 24 hrs y que van a decir las autoridades? Que las v\u00edctimas y sus familias est\u00e1n en sus pensamientos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "380762742", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158014769808515077"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "g_moschos", "id": "388618787"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158425195880898560"], "created_at": "2019-08-05T17:11:03.000Z"}, {"id": "1158425194534449153", "text": "Se meu pai n\u00e3o me matou hoje, n\u00e3o mata mais", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2564163672", "edit_history_tweet_ids": ["1158425194534449153"], "created_at": "2019-08-05T17:11:03.000Z"}, {"id": "1158425185520893961", "text": "eu vendo a Marin sofrer pq descobriu q a Birdie era a m\u00e3e dela no msm dia q o av\u00f4 se suicidou, sem poder fazer nada pra ajudar https://t.co/ZxeeoLd87M", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1962910398", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.5988, "type": "Person", "normalized_text": "Marin"}, {"start": 41, "end": 46, "probability": 0.5431, "type": "Other", "normalized_text": "Birdie"}], "urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/ZxeeoLd87M", "expanded_url": "https://twitter.com/belongsory/status/1158425185520893961/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZxeeoLd87M", "media_key": "3_1158425182639460353"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158425185520893961"], "created_at": "2019-08-05T17:11:01.000Z"}, {"id": "1158425120035233793", "text": "RT @lgbellini: @A24COM Suicida hay que ser para votar a Albertitere", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "788768854545723392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132714421280768"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "lgbellini", "id": "194956333"}, {"start": 15, "end": 22, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 66, "probability": 0.7685, "type": "Person", "normalized_text": "Albertitere"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158425120035233793"], "created_at": "2019-08-05T17:10:45.000Z"}, {"id": "1158424928519110659", "text": "RT @carmensabao: @Laura46647617 @charlypaez8 @2_recargado @lalylaloboob @murielricotera @mumimumi09 @NoveroMirta @CaletrioCarina @Era_China\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "340648599", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158417284576227329"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "carmensabao", "id": "186247285"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158424928519110659"], "created_at": "2019-08-05T17:10:00.000Z"}, {"id": "1158424822101217280", "text": "RT @locobien22: @susiasln56 @CuestaEstudio @espinosaao1 @alferdez Que argumento van a tener?.., donde estan los que confiaron en cada prome\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "187344626", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158414184222199810"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "locobien22", "id": "749754308107927552"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "susiasln56", "id": "4405363815"}, {"start": 28, "end": 42, "username": "CuestaEstudio", "id": "3645651441"}, {"start": 43, "end": 55, "username": "espinosaao1", "id": "2700745967"}, {"start": 56, "end": 65, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158424822101217280"], "created_at": "2019-08-05T17:09:34.000Z"}, {"id": "1158424621437325312", "text": "@DavidLVizcaino @SheltonClyde2 Es evidente que la ceguera, por ideologitis, de esta izquierda sectaria y suicida nos llevar\u00e1 al abismo...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1157685017482584064", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158313976045953026"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "DavidLVizcaino", "id": "2851522649"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "SheltonClyde2", "id": "1057540086949126144"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158424621437325312"], "in_reply_to_user_id": "2851522649", "created_at": "2019-08-05T17:08:46.000Z"}, {"id": "1158424481737707522", "text": "RT @startupdareal: Enquanto individualmente podem parecer n\u00fameros irris\u00f3rios em termos de mortos, ao se acumularem o n\u00famero se torna import\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3981964481", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158406127199109121"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "startupdareal", "id": "932675351913926656"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158424481737707522"], "created_at": "2019-08-05T17:08:13.000Z"}, {"id": "1158424457796608000", "text": "RT @JborgiS: m\u00e9dico: suicida por vocaci\u00f3n, inteligente para el pr\u00f3jimo y descerebrado para si mismo, bueno y est\u00fapido a la vez, responsable\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "107090126", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158388174965694465"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JborgiS", "id": "228716341"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158424457796608000"], "created_at": "2019-08-05T17:08:07.000Z"}, {"id": "1158424327047524352", "text": "Un tentativo tragico che \u00e8 stato utilizzato dal ministro dell\u2019Interno per fare propaganda al suo #Decretosicurezzabis, al voto.\nSalvini mette alla gogna social un uomo che stava tentando il suicidio https://t.co/8IZ1DavUNw", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "2435203469", "edit_history_tweet_ids": ["1158424327047524352"], "entities": {"urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/8IZ1DavUNw", "expanded_url": "https://www.giornalettismo.com/villapizzone-salvini-gogna-suicida/", "display_url": "giornalettismo.com/villapizzone-s\u2026"}], "hashtags": [{"start": 97, "end": 117, "tag": "Decretosicurezzabis"}]}, "created_at": "2019-08-05T17:07:36.000Z"}, {"id": "1158424130712158210", "text": "@LinaLinitaperez Es a\u00fan m\u00e1s triste que su comportamiento electoral suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "880775754916745216", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158419902862102528"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "LinaLinitaperez", "id": "1332707904"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158424130712158210"], "in_reply_to_user_id": "1332707904", "created_at": "2019-08-05T17:06:49.000Z"}, {"id": "1158424097887588354", "text": "RT @JborgiS: m\u00e9dico: suicida por vocaci\u00f3n, inteligente para el pr\u00f3jimo y descerebrado para si mismo, bueno y est\u00fapido a la vez, responsable\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "109912283", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158388174965694465"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JborgiS", "id": "228716341"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158424097887588354"], "created_at": "2019-08-05T17:06:42.000Z"}, {"id": "1158423973589344256", "text": "RT @DCEUnlimited: Miembros de The Onslaught\n\nChimera: Sol\u00eda ser Nightshade, miembro del Escuadr\u00f3n Suicida.\n\nDjinn: Su cuerpo fue reducido a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2826928935", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158421130459459584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DCEUNLIMITED", "id": "3289275017"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 51, "probability": 0.9159, "type": "Other", "normalized_text": "The Onslaught\n\nChimera"}, {"start": 64, "end": 73, "probability": 0.4357, "type": "Other", "normalized_text": "Nightshade"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.6959, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 108, "end": 112, "probability": 0.5573, "type": "Person", "normalized_text": "Djinn"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158423973589344256"], "created_at": "2019-08-05T17:06:12.000Z"}, {"id": "1158423949740519424", "text": "RT @DCEUnlimited: James Gunn al parecer, presentar\u00e1 al grupo terrorista 'The Onslaught', que opera en Qurac, estar\u00eda liderado por el antes\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2826928935", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158416641652379651"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DCEUNLIMITED", "id": "3289275017"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 27, "probability": 0.9802, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 73, "end": 85, "probability": 0.956, "type": "Other", "normalized_text": "The Onslaught"}, {"start": 102, "end": 106, "probability": 0.6584, "type": "Place", "normalized_text": "Qurac"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158423949740519424"], "created_at": "2019-08-05T17:06:06.000Z"}, {"id": "1158423925275201536", "text": "Eu literalmente gosto de uma s\u00e9rie atual  a s\u00e9rio. S\u00f3 uma. \u00c9 the OA e foi cancelada. Netflix metam o vosso cat\u00e1logo no cu. Voc\u00eas e as 17 temporadas da mi\u00fada que j\u00e1 se matou na primeira", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "901875271384621060", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 66, "probability": 0.4171, "type": "Other", "normalized_text": "OA"}, {"start": 85, "end": 91, "probability": 0.9597, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158423925275201536"], "created_at": "2019-08-05T17:06:00.000Z"}, {"id": "1158423878227701762", "text": "@FlorenceFlorens Pacto suicida con gasolina de fondo ya te 100to", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "124584881", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158421097580310529"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158423878227701762"], "in_reply_to_user_id": "1905479689", "created_at": "2019-08-05T17:05:49.000Z"}, {"id": "1158423650875265024", "text": "\u98ef\u4f0f\u3068\u306e\u8a66\u5408\u5f8c\u306b\u4f1d\u3048\u305f\u30e1\u30c3\u30bb\u30fc\u30b8\u3068\u68da\u6a4b\u304c\u795e\u3068\u547c\u3070\u308c\u308b\u6240\u4ee5 https://t.co/4RFDK6DHTj", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ja", "author_id": "707136262155608064", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 18, "probability": 0.7664, "type": "Person", "normalized_text": "\u68da\u6a4b"}], "urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/4RFDK6DHTj", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11742", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11742"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158423650875265024"], "created_at": "2019-08-05T17:04:55.000Z"}, {"id": "1158423613969707009", "text": "RT @ProfetaArgen: @slospennato @mariuvidal 9500 pymes cerradas por Vidal en provincia, desfinanci\u00f3 planes contra la violencia de g\u00e9nero y d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1560954300", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158420579755659264"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ProfetaArgen", "id": "4694481390"}, {"start": 18, "end": 30, "username": "slospennato", "id": "162181568"}, {"start": 31, "end": 42, "username": "mariuvidal", "id": "109040582"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 71, "probability": 0.863, "type": "Person", "normalized_text": "Vidal"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158423613969707009"], "created_at": "2019-08-05T17:04:46.000Z"}, {"id": "1158423560425299968", "text": "Todo bien Lanata pero si KK no est\u00e1 presa es porque los jueces son sus komplices y porque a diferencia de ella MM no aprieta a los jueces ni los suicida! https://t.co/s3sLXurbbI", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "2602648454", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158420714216722433"}], "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 15, "probability": 0.9126, "type": "Person", "normalized_text": "Lanata"}, {"start": 25, "end": 26, "probability": 0.7153, "type": "Person", "normalized_text": "KK"}, {"start": 111, "end": 112, "probability": 0.4034, "type": "Person", "normalized_text": "MM"}], "urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/s3sLXurbbI", "expanded_url": "https://twitter.com/JALNVM/status/1158420714216722433", "display_url": "twitter.com/JALNVM/status/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158423560425299968"], "created_at": "2019-08-05T17:04:33.000Z"}, {"id": "1158423511049887746", "text": "Enzo ontem dormiu antes de meia noite e acordou 13:30..\nMatou aula RS\nSe fosse fds  9 hrs ele tava me chamando pra jogar bola \ud83d\ude4d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "83270128", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5065, "type": "Other", "normalized_text": "Enzo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158423511049887746"], "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "created_at": "2019-08-05T17:04:22.000Z"}, {"id": "1158423438102597633", "text": "@A24COM \u00bfvocaci\u00f3n sucida como #Nisman dec\u00eds @alferdez \ud83d\ude33????\nSuicida ser\u00eda volver atr\u00e1s, al revoleo de bolsos, a las coimas, a los aprietes, a los pactos con terroristas, a la emisi\u00f3n sin respaldo, a alejarnos del mundo, a los \"suicidios\" de fiscales que se atreven a denunciarlos \ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "382953627", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158132277387227137"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}, {"start": 44, "end": 53, "username": "alferdez", "id": "149991703"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.9592, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 37, "tag": "Nisman"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158423438102597633"], "in_reply_to_user_id": "253176236", "created_at": "2019-08-05T17:04:04.000Z"}, {"id": "1158423396922929152", "text": "RT @CordovaJusto: @noticiAmerica Sr. Del Castillo la unica Tampa q' se conoce es la q' genero el Suicida q' embebecio a todos aquellos igno\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4888571943", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158410700726968320"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CordovaJusto", "id": "415001653"}, {"start": 18, "end": 32, "username": "noticiAmerica", "id": "65549291"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 48, "probability": 0.5727, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.4706, "type": "Place", "normalized_text": "Tampa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158423396922929152"], "created_at": "2019-08-05T17:03:54.000Z"}, {"id": "1158423219193470977", "text": "\"Ah mas ele fez merda tava quase derrotando o Thanos e ele foi la e cagou\" meu amigo o cara acabou de confessar que matou a namorada dele seis queriam que ele ficasse de boa? Queria saber qual personagem do MCU ficaria tbm se tivesse na situa\u00e7ao. Forte abra\u00e7o", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "715295181558398976", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158423198578466816"}], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.8881, "type": "Person", "normalized_text": "Thanos"}, {"start": 207, "end": 209, "probability": 0.8173, "type": "Other", "normalized_text": "MCU"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158423219193470977"], "in_reply_to_user_id": "715295181558398976", "created_at": "2019-08-05T17:03:12.000Z"}, {"id": "1158423107465555968", "text": "RT @tbaader: Pr\u00f3ximo jueves 8 y viernes 9 de  Agosto estaremos como equipo capacitando en la Universidad De O Higgins en Rancagua , sobre d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "367455348", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158199489741631488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "tbaader", "id": "423047776"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 116, "probability": 0.9207, "type": "Organization", "normalized_text": "Universidad De O Higgins"}, {"start": 121, "end": 128, "probability": 0.933, "type": "Place", "normalized_text": "Rancagua"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158423107465555968"], "created_at": "2019-08-05T17:02:45.000Z"}, {"id": "1158423105863344128", "text": "T\u00f4 sem freio nenhum na moto, pique suicida \ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude02", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1126746638020534274", "edit_history_tweet_ids": ["1158423105863344128"], "created_at": "2019-08-05T17:02:45.000Z"}, {"id": "1158423069796556800", "text": "RT @sipisepe: @HugoAccardi @Okampus Suicida dijo el qu\u00eda? Votar a estos asesinos es suicida!! https://t.co/Hjf31Bx3dR", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3130412867", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158159234791563269"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "sipisepe", "id": "1186246541608194049"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "HugoAccardi", "id": "179521823"}, {"start": 27, "end": 35, "username": "Okampus", "id": "35961319"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/Hjf31Bx3dR", "expanded_url": "https://twitter.com/sipisepe/status/1158159234791563269/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Hjf31Bx3dR", "media_key": "3_1158159227216715780"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158423069796556800"], "created_at": "2019-08-05T17:02:36.000Z"}, {"id": "1158422901516906496", "text": "RT @joaofellet: O supremacista que matou 20 pessoas no Texas se disse preocupado com a 'invas\u00e3o hisp\u00e2nica' no Estado. Tivesse estudado hist\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "180524067", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158370577792548865"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "joaofellet", "id": "18931556"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.9351, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158422901516906496"], "created_at": "2019-08-05T17:01:56.000Z"}, {"id": "1158422680569307136", "text": "RT @ProfetaArgen: @slospennato @mariuvidal 9500 pymes cerradas por Vidal en provincia, desfinanci\u00f3 planes contra la violencia de g\u00e9nero y d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3044033506", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158420579755659264"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ProfetaArgen", "id": "4694481390"}, {"start": 18, "end": 30, "username": "slospennato", "id": "162181568"}, {"start": 31, "end": 42, "username": "mariuvidal", "id": "109040582"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 71, "probability": 0.863, "type": "Person", "normalized_text": "Vidal"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158422680569307136"], "created_at": "2019-08-05T17:01:04.000Z"}, {"id": "1158422355196153856", "text": "RT @floro_ceballos: Leo que Jackson, Mirosevic y Boric no se presentan nuevamente a la c\u00e1mara (Boric quiz\u00e1 al Senado). Llevan 6 a\u00f1os, no 3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "67398482", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158345511738519553"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "floro_ceballos", "id": "41685761"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.9284, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson"}, {"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Mirosevic"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.9732, "type": "Person", "normalized_text": "Boric"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9706, "type": "Person", "normalized_text": "Boric"}, {"start": 110, "end": 115, "probability": 0.8794, "type": "Organization", "normalized_text": "Senado"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158422355196153856"], "created_at": "2019-08-05T16:59:46.000Z"}, {"id": "1158422292935905288", "text": "RT @rukhasgunsalu: \"Si gana Macri tendr\u00e9 que pensar que tenemos una vocaci\u00f3n suicida\" Alberto Fern\u00e1ndez. Hace 70 a\u00f1os que votamos Peronismo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "116636834", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158168081094598657"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "rukhasgunsalu", "id": "144615294"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.9569, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 86, "end": 102, "probability": 0.9758, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158422292935905288"], "created_at": "2019-08-05T16:59:31.000Z"}, {"id": "1158422073036947457", "text": "@Superman74Cacer @jluis08_ @_CHELOpy Nadie que no est\u00e9 en el punto cr\u00edtico, se sienta a ver si se decide!!! Hasta el suicida m\u00e1s decidido, pide auxilio a gritos para que lo ayuden, si no encuentra ayuda, es solo cuesti\u00f3n de tiempo!! Ayudenlo!!\nY Gracias al VENEZOLANO!! @venezolanoenpie", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "733248144", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158399923819356162"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Superman74Cacer", "id": "2994099267"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "jluis08_", "id": "4729246695"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "_CHELOpy", "id": "272388810"}, {"start": 270, "end": 286, "username": "venezolanoenpie", "id": "933525632"}], "annotations": [{"start": 257, "end": 266, "probability": 0.478, "type": "Organization", "normalized_text": "VENEZOLANO"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158422073036947457"], "in_reply_to_user_id": "2994099267", "created_at": "2019-08-05T16:58:39.000Z"}, {"id": "1158421996608339969", "text": "@nuitaile No te la atribu\u00ed, era parte de mi argumento. Siempre se juzga desde la distancia; por m\u00e1s cercan\u00eda o empat\u00eda, no somos el otro. No descalifiqu\u00e9 tu opini\u00f3n, emit\u00ed la m\u00eda: Alguien que se suicida, por las razones que sean, no est\u00e1 bien, necesita ayuda.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "8339922", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158386018220793860"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "nuitaile", "id": "208663896"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158421996608339969"], "in_reply_to_user_id": "208663896", "created_at": "2019-08-05T16:58:21.000Z"}, {"id": "1158421972528840706", "text": "@AgargaGhost @CeJBrasil Deve ser aquela do Batman Assalto ao Arkham que \u00e9 basicamente um filme do esquadr\u00e3o suicida com o Batman", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1129585136", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158414135291469824"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "AgargaGhost", "id": "1132851287874260998"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "CeJBrasil", "id": "53396913"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 61, "end": 66, "probability": 0.4999, "type": "Other", "normalized_text": "Arkham"}, {"start": 122, "end": 127, "probability": 0.8048, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158421972528840706"], "in_reply_to_user_id": "1132851287874260998", "created_at": "2019-08-05T16:58:15.000Z"}, {"id": "1158421870611435520", "text": "RT @locobien22: @susiasln56 @CuestaEstudio @espinosaao1 @alferdez Que argumento van a tener?.., donde estan los que confiaron en cada prome\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4405363815", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158414184222199810"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "locobien22", "id": "749754308107927552"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "susiasln56", "id": "4405363815"}, {"start": 28, "end": 42, "username": "CuestaEstudio", "id": "3645651441"}, {"start": 43, "end": 55, "username": "espinosaao1", "id": "2700745967"}, {"start": 56, "end": 65, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158421870611435520"], "created_at": "2019-08-05T16:57:51.000Z"}, {"id": "1158421816282681344", "text": "meu primo tinha a mesma idade do c\u00e9sar qdo se suicidou: 14 anos.\nn\u00e3o tem o que dizer pra consolar, n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel entender. s\u00f3 sei que \u00e9 preciso falar exaustivamente sobre o assunto! oferecer uma rede de apoio EM CONJUNTO com tratamento psiqui\u00e1trico e psicol\u00f3gico.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "25713146", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158421814395232257"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158421816282681344"], "in_reply_to_user_id": "25713146", "created_at": "2019-08-05T16:57:38.000Z"}, {"id": "1158421814395232257", "text": "\"ela acreditava que abra\u00e7ar e pedir para c\u00e9sar viver o faria superar a dor que sentia. mas n\u00e3o foi assim que aconteceu. n\u00e3o era s\u00f3 isso, ele precisava de mais ajuda\"\n\nhttps://t.co/anP8UvKfnW", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "25713146", "edit_history_tweet_ids": ["1158421814395232257"], "entities": {"urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/anP8UvKfnW", "expanded_url": "https://www.campograndenews.com.br/lado-b/comportamento-23-08-2011-08/cesar-se-matou-aos-14-anos-depois-de-menina-de-12-cometer-suicidio?fbclid=IwAR2fNKoAh2ebVh-isAd9wOhj934NeDTK89GGWgZBEvZiHb4XphP6V6AbvFI", "display_url": "campograndenews.com.br/lado-b/comport\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-05T16:57:37.000Z"}, {"id": "1158421709638262785", "text": "Esta es la sinraz\u00f3n de la izquierda suicida y tarada\n\nhttps://t.co/eqS568twcp", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1157685017482584064", "edit_history_tweet_ids": ["1158421709638262785"], "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/eqS568twcp", "expanded_url": "https://www.mediterraneodigital.com/espana/internacional/carmona-urdu-musulmanes.html", "display_url": "mediterraneodigital.com/espana/interna\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-05T16:57:12.000Z"}, {"id": "1158421683579105283", "text": "RT @atajoslargos: Voces venezolanas en M\u00e1laga: un tipo ( valiente o suicida, no lo s\u00e9) le dice a la mujer: \u00ab\u00a0tas como amotinada, \u00bfno?\u00a0\u00bb.", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "69447087", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158359318670073856"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "atajoslargos", "id": "849360336146894851"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.9597, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158421683579105283"], "created_at": "2019-08-05T16:57:06.000Z"}, {"id": "1158421599877570567", "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "912889165662031872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158421599877570567"], "created_at": "2019-08-05T16:56:46.000Z"}, {"id": "1158421566411214849", "text": "@A24COM Vocacion suicida tienen los ignorantes y acomodaticios que lo votan a \u00e9l y a quien nos llevo al desastre junto a su marido durante 12 a\u00f1os de gobierno. Est\u00e1n tan desesperados, que ya advierten de un posible fraude, algo a lo que ellos nos tienen muy acostumbrados", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "911630942", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158134627959234563"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158421566411214849"], "in_reply_to_user_id": "253176236", "created_at": "2019-08-05T16:56:38.000Z"}, {"id": "1158421525244141570", "text": "RT @JborgiS: m\u00e9dico: suicida por vocaci\u00f3n, inteligente para el pr\u00f3jimo y descerebrado para si mismo, bueno y est\u00fapido a la vez, responsable\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1482941150", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158388174965694465"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JborgiS", "id": "228716341"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158421525244141570"], "created_at": "2019-08-05T16:56:28.000Z"}, {"id": "1158421518453551107", "text": "Yo no te votar\u00e9 nunca. Porque el que tiene hijos abuelos jam\u00e1s lo har\u00eda. El que es un buen padre. Suicida jam\u00e1s .yo no te vote ni te votar\u00eda mentiroso serial.asco de millonario presumido ignorante in\u00fatil t\u00f3cate. La pindonga", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1107478562", "edit_history_tweet_ids": ["1158421518453551107"], "created_at": "2019-08-05T16:56:27.000Z"}, {"id": "1158421394385965059", "text": "@nachofdezsu @SylviaWithY Y luego se suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1924063898", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158420962045505536"}], "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 25, "username": "SylviaWithY", "id": "431638699"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158421394385965059"], "in_reply_to_user_id": "475206361", "created_at": "2019-08-05T16:55:57.000Z"}, {"id": "1158421361066483712", "text": "RT @Estefayepesc: Madrugar me genera pensamientos suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "996570797916459008", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158338927947857920"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Estefayepesc", "id": "620221786"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158421361066483712"], "created_at": "2019-08-05T16:55:49.000Z"}, {"id": "1158421346470236161", "text": "RT @Guillogo_: Que lo voten sin motivos ni razones, eso pide.\nArgumentos? No tiene.\nPromesas? Ni ganas de mentir le quedan.\nUn l\u00edder de una\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "908925018", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158128511456043008"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Guillogo_", "id": "256065638"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158421346470236161"], "created_at": "2019-08-05T16:55:46.000Z"}, {"id": "1158421268041011200", "text": "@A24COM Si ganas vos!!! es suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "851972606", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158132277387227137"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158421268041011200"], "geo": {"place_id": "000ceddc32916a4c"}, "in_reply_to_user_id": "253176236", "created_at": "2019-08-05T16:55:27.000Z"}, {"id": "1158421130459459584", "text": "Miembros de The Onslaught\n\nChimera: Sol\u00eda ser Nightshade, miembro del Escuadr\u00f3n Suicida.\n\nDjinn: Su cuerpo fue reducido a un c\u00f3digo binario y almacenado en microchips dentro de una botella magn\u00e9tica. \n\nJaculi: Tiene la capacidad de moverse a gran velocidad en tres segundos. https://t.co/FFXL9skY8L", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1111266167728074752", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158416641652379651"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 33, "probability": 0.8988, "type": "Other", "normalized_text": "The Onslaught\n\nChimera"}, {"start": 46, "end": 55, "probability": 0.5353, "type": "Other", "normalized_text": "Nightshade"}, {"start": 70, "end": 86, "probability": 0.7245, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 90, "end": 94, "probability": 0.5739, "type": "Other", "normalized_text": "Djinn"}, {"start": 202, "end": 207, "probability": 0.5511, "type": "Other", "normalized_text": "Jaculi"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/FFXL9skY8L", "expanded_url": "https://twitter.com/DCEUnlimited/status/1158421130459459584/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FFXL9skY8L", "media_key": "3_1158421115083116544"}, {"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/FFXL9skY8L", "expanded_url": "https://twitter.com/DCEUnlimited/status/1158421130459459584/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FFXL9skY8L", "media_key": "3_1158421121340968961"}, {"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/FFXL9skY8L", "expanded_url": "https://twitter.com/DCEUnlimited/status/1158421130459459584/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FFXL9skY8L", "media_key": "3_1158421125241745408"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158421130459459584"], "in_reply_to_user_id": "1111266167728074752", "created_at": "2019-08-05T16:54:54.000Z"}, {"id": "1158421052407582727", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1493957984", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158421052407582727"], "created_at": "2019-08-05T16:54:35.000Z"}, {"id": "1158421030001696769", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "703660565852524546", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158421030001696769"], "created_at": "2019-08-05T16:54:30.000Z"}, {"id": "1158420983088406529", "text": "@SLBurstein Y si lo vot\u00e1s llamamos a asistencia al suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1141314477473878016", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158411771662782466"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "SLBurstein", "id": "472392232"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158420983088406529"], "in_reply_to_user_id": "472392232", "created_at": "2019-08-05T16:54:19.000Z"}, {"id": "1158420961961676805", "text": "@FSRadioBrasil Flavinho vejo vc se manifestando a favor de quem matou  Mariele...mas um ataque muito maior foi feito quando esfaquearam na rua o candidato e atual presidente Jair Bolsonaro quer at\u00e9 maior que esse a democracia, e n\u00e3o vejo voc\u00ea perguntar sobre isso...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1090704958805237761", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158418761805959168"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "FSRadioBrasil", "id": "2462065170"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 22, "probability": 0.9715, "type": "Person", "normalized_text": "Flavinho"}, {"start": 71, "end": 77, "probability": 0.9, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}, {"start": 174, "end": 187, "probability": 0.9757, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158420961961676805"], "in_reply_to_user_id": "2462065170", "created_at": "2019-08-05T16:54:14.000Z"}, {"id": "1158420961097605121", "text": "tengo que volver a cursar a las 4, yo soy una suicida con los horarios que me anote", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "554588726", "edit_history_tweet_ids": ["1158420961097605121"], "created_at": "2019-08-05T16:54:14.000Z"}, {"id": "1158420900645146624", "text": "@aventuras_js O que acontece no EUA \u00e9 uma... doen\u00e7a. Uma coisa que acontece desde que aquele funcion\u00e1rio dos Correios abriu fogo e matou colegas, se n\u00e3o me engano. O cara est\u00e1 insatisfeito com a vida? O adolescente sofre bullying? \u00c9 um veterano de guerra traumatizado? \u00c9 racista, homof\u00f3bico?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "68244919", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158348617796726786"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "aventuras_js", "id": "3392832118"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.9785, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158420900645146624"], "in_reply_to_user_id": "3392832118", "created_at": "2019-08-05T16:53:59.000Z"}, {"id": "1158420724983296001", "text": "RT @CordovaJusto: @noticiAmerica Sr. Del Castillo la unica Tampa q' se conoce es la q' genero el Suicida q' embebecio a todos aquellos igno\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1195710859", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158410700726968320"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CordovaJusto", "id": "415001653"}, {"start": 18, "end": 32, "username": "noticiAmerica", "id": "65549291"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 48, "probability": 0.5727, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.4706, "type": "Place", "normalized_text": "Tampa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158420724983296001"], "created_at": "2019-08-05T16:53:17.000Z"}, {"id": "1158420667064344576", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2571623060", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158420667064344576"], "created_at": "2019-08-05T16:53:04.000Z"}, {"id": "1158420650823995397", "text": "@KenaLorenziniL Una persona que se encuentra con una patolog\u00eda m\u00e9dica a nivel mental, que tiene ideaci\u00f3n suicida, probablemente, si tiene tomada la decisi\u00f3n, muy rara vez pide ayuda, en caso de hacerlo, si sus intenciones es terminar con su vida, aunque Freud en persona lo atendiera, se suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "69493767", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157997134123282432"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "KenaLorenziniL", "id": "214582803"}], "annotations": [{"start": 254, "end": 258, "probability": 0.8549, "type": "Person", "normalized_text": "Freud"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158420650823995397"], "geo": {"place_id": "07d9d9aca4084002"}, "in_reply_to_user_id": "214582803", "created_at": "2019-08-05T16:53:00.000Z"}, {"id": "1158420638161362944", "text": "@mariaclaracalop @nicoleperezh9_ gracias panama!!!!! Casi se nos suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "309419010", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158408649385140227"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "mariaclaracalop", "id": "613939009"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "nicoleperezh9_", "id": "2328127470"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.6148, "type": "Other", "normalized_text": "panama"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158420638161362944"], "in_reply_to_user_id": "613939009", "created_at": "2019-08-05T16:52:57.000Z"}, {"id": "1158420602232999938", "text": "RT @XiiCoca: @ElisaCarrioArg Ac\u00e1 en Florencio varela estamos igual o peor. Q investiguen y hagan un informe igual a Pereyra y watson, ac\u00e1 v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2262605440", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158331627627569154"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "XiiCoca", "id": "1613499798"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "ElisaCarrioArg", "id": "1617578467"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 51, "probability": 0.3817, "type": "Place", "normalized_text": "Florencio varela"}, {"start": 116, "end": 122, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "Pereyra"}, {"start": 126, "end": 131, "probability": 0.8493, "type": "Person", "normalized_text": "watson"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158420602232999938"], "created_at": "2019-08-05T16:52:48.000Z"}, {"id": "1158420579755659264", "text": "@slospennato @mariuvidal 9500 pymes cerradas por Vidal en provincia, desfinanci\u00f3 planes contra la violencia de g\u00e9nero y dedica 11 pesos por mujer. Murieron docentes en una escuela que explot\u00f3 y su polic\u00eda asesin\u00f3 a cuatro nenes. Hay que ser suicida para votar a esta nefasta. En Octubre se van chetas.", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 2, "like_count": 120, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4694481390", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158419895874441224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "slospennato", "id": "162181568"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "mariuvidal", "id": "109040582"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.7653, "type": "Person", "normalized_text": "Vidal"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158420579755659264"], "in_reply_to_user_id": "162181568", "created_at": "2019-08-05T16:52:43.000Z"}, {"id": "1158420351262560258", "text": "RT @joaofellet: O supremacista que matou 20 pessoas no Texas se disse preocupado com a 'invas\u00e3o hisp\u00e2nica' no Estado. Tivesse estudado hist\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1050186141708812289", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158370577792548865"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "joaofellet", "id": "18931556"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.9351, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158420351262560258"], "created_at": "2019-08-05T16:51:48.000Z"}, {"id": "1158420282471866368", "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "394482192", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158420282471866368"], "created_at": "2019-08-05T16:51:32.000Z"}, {"id": "1158420262519549955", "text": "@A24COM Vocaci\u00f3n suicida, si te votan a vos.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1090741144315678722", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158132277387227137"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158420262519549955"], "in_reply_to_user_id": "253176236", "created_at": "2019-08-05T16:51:27.000Z"}, {"id": "1158420087268958210", "text": "Se sefora n\u00e3o me matou hoje, n\u00e3o me mata nunca mais kkkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "879465999887728640", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.5059, "type": "Other", "normalized_text": "sefora"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158420087268958210"], "created_at": "2019-08-05T16:50:45.000Z"}, {"id": "1158420072425295874", "text": "@danmaia17 Mano, eu falei dos dois! Do Cabral e do Henrique, o bote do Cabral favoreceu os caras (a falta era a melhor op\u00e7\u00e3o), Henrique n\u00e3o matou a jogada tamb\u00e9m... As vezes a escrita n\u00e3o d\u00e1 a interpreta\u00e7\u00e3o que se deve! Mas no programa citei todos!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "61748647", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158418820467449856"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "danmaia17", "id": "172729551"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.8916, "type": "Person", "normalized_text": "Cabral"}, {"start": 51, "end": 58, "probability": 0.8563, "type": "Person", "normalized_text": "Henrique"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.9223, "type": "Person", "normalized_text": "Cabral"}, {"start": 127, "end": 134, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Henrique"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158420072425295874"], "in_reply_to_user_id": "172729551", "created_at": "2019-08-05T16:50:42.000Z"}, {"id": "1158420017815228421", "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "307444647", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158420017815228421"], "created_at": "2019-08-05T16:50:29.000Z"}, {"id": "1158419999792521219", "text": "@FSRadioBrasil O Flavinho j\u00e1 descobriram que matou mariele...agora nunca vi vc esbravejar o ataque a democracia que foi esfaqueado em plena rua...e at\u00e9 agora n\u00e3o vi vc se manifestar perguntando quem mandou matar Mariele", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1090704958805237761", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "FSRadioBrasil", "id": "2462065170"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 24, "probability": 0.9568, "type": "Person", "normalized_text": "Flavinho"}, {"start": 51, "end": 57, "probability": 0.6393, "type": "Person", "normalized_text": "mariele"}, {"start": 212, "end": 218, "probability": 0.6796, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158419999792521219"], "in_reply_to_user_id": "2462065170", "created_at": "2019-08-05T16:50:25.000Z"}, {"id": "1158419859660607489", "text": "Capit\u00e1n de la Fuerza A\u00e9rea mata a cu\u00f1ada y luego se\u00a0suicida https://t.co/Sgn3OpXvmW https://t.co/QCE0plCDJB", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1263163604", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 25, "probability": 0.7579, "type": "Place", "normalized_text": "Fuerza A\u00e9rea"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/Sgn3OpXvmW", "expanded_url": "http://fuegoalalata.do/2019/08/05/capitan-de-la-fuerza-aerea-mata-a-cunada-y-luego-se-suicida/", "display_url": "fuegoalalata.do/2019/08/05/cap\u2026"}, {"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/QCE0plCDJB", "expanded_url": "https://twitter.com/centralmediard/status/1158419859660607489/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QCE0plCDJB", "media_key": "3_1158419858100326404"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158419859660607489"], "created_at": "2019-08-05T16:49:51.000Z"}, {"id": "1158419849506197504", "text": "Capit\u00e1n de la Fuerza A\u00e9rea mata a cu\u00f1ada y luego se\u00a0suicida https://t.co/fCq3RZH5K1 https://t.co/rLtoYwgOtl", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "23213650", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 25, "probability": 0.7579, "type": "Place", "normalized_text": "Fuerza A\u00e9rea"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/fCq3RZH5K1", "expanded_url": "http://fuegoalalata.do/2019/08/05/capitan-de-la-fuerza-aerea-mata-a-cunada-y-luego-se-suicida/", "display_url": "fuegoalalata.do/2019/08/05/cap\u2026"}, {"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/rLtoYwgOtl", "expanded_url": "https://twitter.com/Fuegoalalata/status/1158419849506197504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rLtoYwgOtl", "media_key": "3_1158419847631343626"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158419849506197504"], "created_at": "2019-08-05T16:49:49.000Z"}, {"id": "1158419779461496832", "text": "RT @JborgiS: m\u00e9dico: suicida por vocaci\u00f3n, inteligente para el pr\u00f3jimo y descerebrado para si mismo, bueno y est\u00fapido a la vez, responsable\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "96622338", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158388174965694465"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JborgiS", "id": "228716341"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158419779461496832"], "created_at": "2019-08-05T16:49:32.000Z"}, {"id": "1158419555707961351", "text": "RT @jpereyra1952: LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que er\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1571466379", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158068073594642432"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158419555707961351"], "created_at": "2019-08-05T16:48:39.000Z"}, {"id": "1158419536451899397", "text": "RT @JborgiS: m\u00e9dico: suicida por vocaci\u00f3n, inteligente para el pr\u00f3jimo y descerebrado para si mismo, bueno y est\u00fapido a la vez, responsable\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "272684988", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158388174965694465"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JborgiS", "id": "228716341"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158419536451899397"], "created_at": "2019-08-05T16:48:34.000Z"}, {"id": "1158419483993808896", "text": "E fica renovando a porra da serie da menina q se matou la q era uma hist\u00f3ria fechada de uma temporada VAI TOMAR NO CUUUU https://t.co/GE9WKvUA0d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1347689634", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158417146969542656"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158419483993808896"], "entities": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/GE9WKvUA0d", "expanded_url": "https://twitter.com/SeriesBrasil/status/1158417146969542656", "display_url": "twitter.com/SeriesBrasil/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-05T16:48:22.000Z"}, {"id": "1158419477979119616", "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "971797035283345409", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158419477979119616"], "created_at": "2019-08-05T16:48:20.000Z"}, {"id": "1158419168561172480", "text": "Um desses amigos foi um que se suicidou por conta de depress\u00e3o, e ele tava vivinho da Silva. Tinha um outro amigo meu que largava ele e n\u00e3o parava de chorar.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "249936437", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158418949551349762"}], "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 90, "probability": 0.5782, "type": "Person", "normalized_text": "da Silva"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158419168561172480"], "in_reply_to_user_id": "249936437", "created_at": "2019-08-05T16:47:06.000Z"}, {"id": "1158419069244248064", "text": "@CarlaZambelli17 @showdavida @jairbolsonaro Se essa mulher tivesse vivido entre os anos de 1940 e 1950, de acordo com a raiz psicol\u00f3gica da sua narrativa doentia, ela diria:\n\"Hitler fez o produto interno bruto da Alemanha crescer 102% e a renda per capita dobrar e o mundo reclamando dos 6 milh\u00f5es de judeus que ele matou\"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "24695846", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158201741109792773"}], "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 28, "username": "showdavida", "id": "29797128"}, {"start": 29, "end": 43, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 175, "end": 180, "probability": 0.9591, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 213, "end": 220, "probability": 0.9204, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158419069244248064"], "in_reply_to_user_id": "975127727501185025", "created_at": "2019-08-05T16:46:43.000Z"}, {"id": "1158419033630183427", "text": "@davidcornejo_12 Jaja , porque tan suicida ?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "715782360504147969", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158227994328088576"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "davidcornejo_12", "id": "700446094451351552"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158419033630183427"], "in_reply_to_user_id": "700446094451351552", "created_at": "2019-08-05T16:46:34.000Z"}, {"id": "1158418989053349888", "text": "@Ceblue10 Y al que no se suicida, le dan de baja durante los tiroteos.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "284195501", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158398447986364423"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158418989053349888"], "in_reply_to_user_id": "865406517574381573", "created_at": "2019-08-05T16:46:24.000Z"}, {"id": "1158418718201921536", "text": "@gerardsese Ets un xic su\u00efcida, metaf\u00f2ricament.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "author_id": "2823083211", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158386885154287621"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "gerardsese", "id": "46361129"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158418718201921536"], "in_reply_to_user_id": "46361129", "created_at": "2019-08-05T16:45:19.000Z"}, {"id": "1158418531907776514", "text": "@mribelles_2223 @emvullm0rir Marina, remira la peli tia, que no es suicida ning\u00fa \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4784616859", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158417350774968320"}], "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 28, "username": "emvullm0rir", "id": "1213543016310329345"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.4573, "type": "Other", "normalized_text": "Marina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158418531907776514"], "in_reply_to_user_id": "3367475667", "created_at": "2019-08-05T16:44:35.000Z"}, {"id": "1158418378354307072", "text": "@rdrgrznd @hyuugalanna Imagino que quase se enforcou com o cacheco", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1085675394764820480", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158407129570664454"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "rdrgrznd", "id": "51860473"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "hyuugalanna", "id": "1559770491757514754"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158418378354307072"], "in_reply_to_user_id": "51860473", "created_at": "2019-08-05T16:43:58.000Z"}, {"id": "1158418362013224961", "text": "RT @JborgiS: m\u00e9dico: suicida por vocaci\u00f3n, inteligente para el pr\u00f3jimo y descerebrado para si mismo, bueno y est\u00fapido a la vez, responsable\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "226384779", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158388174965694465"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JborgiS", "id": "228716341"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158418362013224961"], "created_at": "2019-08-05T16:43:54.000Z"}, {"id": "1158418323572269056", "text": "Capit\u00e1n de la Fuerza A\u00e9rea mata a cu\u00f1ada y luego se suicida: Un capit\u00e1n de la Fuerza A\u00e9rea Dominicana mat\u00f3 de un disparo a su cu\u00f1ada y luego se suicid\u00f3 de un tiro en la cabeza, en el sector Cabirma del Este, de Santo Domingo Este. La entrada Capit\u00e1n de\u2026 https://t.co/5HwGIJXWGI https://t.co/MdXuT459qu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "261330492", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 25, "probability": 0.6773, "type": "Place", "normalized_text": "Fuerza A\u00e9rea"}, {"start": 78, "end": 100, "probability": 0.6572, "type": "Place", "normalized_text": "Fuerza A\u00e9rea Dominicana"}, {"start": 190, "end": 205, "probability": 0.4733, "type": "Place", "normalized_text": "Cabirma del Este"}, {"start": 211, "end": 228, "probability": 0.7377, "type": "Place", "normalized_text": "Santo Domingo Este"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/5HwGIJXWGI", "expanded_url": "http://dlvr.it/R9jYXr", "display_url": "dlvr.it/R9jYXr"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/MdXuT459qu", "expanded_url": "https://twitter.com/LuisRosarioM/status/1158418323572269056/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MdXuT459qu", "media_key": "3_1158418321831682048"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158418323572269056"], "created_at": "2019-08-05T16:43:45.000Z"}, {"id": "1158418180945186816", "text": "RT @OPSOMS_Col: El comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente un trastorno mental. Muchas personas que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1032996955125952512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158390588154220544"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "OPSOMS_Col", "id": "113739211"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158418180945186816"], "created_at": "2019-08-05T16:43:11.000Z"}, {"id": "1158418151987695617", "text": "lembrando do quanto eu chorava com essa m\u00fasica porque me contaram que ele fez pra uma namorada que se matou, depois descobri que era fic https://t.co/3e4D6IThAi", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "90220353", "edit_history_tweet_ids": ["1158418151987695617"], "entities": {"urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/3e4D6IThAi", "expanded_url": "https://twitter.com/cworchh/status/1158418151987695617/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3e4D6IThAi", "media_key": "3_1158418140851843072"}]}, "created_at": "2019-08-05T16:43:04.000Z"}, {"id": "1158417995862904832", "text": "Capit\u00e1n de la Fuerza A\u00e9rea mata a cu\u00f1ada y luego se suicida\u25ba\u25ba\u25bahttps://t.co/770QuTCEPq por @frankelvins\n#elCaribe https://t.co/W3aTstRegW", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "36958479", "entities": {"mentions": [{"start": 90, "end": 102, "username": "frankelvins", "id": "965291198"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 25, "probability": 0.7443, "type": "Place", "normalized_text": "Fuerza A\u00e9rea"}, {"start": 104, "end": 111, "probability": 0.5335, "type": "Other", "normalized_text": "elCaribe"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/770QuTCEPq", "expanded_url": "http://bit.ly/31nqn7h", "display_url": "bit.ly/31nqn7h"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/W3aTstRegW", "expanded_url": "https://twitter.com/ElCaribeRD/status/1158417995862904832/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/W3aTstRegW", "media_key": "3_1158417990704128005"}], "hashtags": [{"start": 103, "end": 112, "tag": "elCaribe"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158417995862904832"], "created_at": "2019-08-05T16:42:27.000Z"}, {"id": "1158417944164085762", "text": "@anditojjo No ser\u00e1 al rev\u00e9s la we\u00e1, que t\u00fa cre\u00ed que todos andan preocupados por voh? \u00bfT\u00fa cre\u00ed que un suicida va a estar preocupado que voh lo pesqu\u00ed y sepai su nombre el d\u00eda que decidi\u00f3 quitarse la vida?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "983760178876243968", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157832549097517056"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158417944164085762"], "in_reply_to_user_id": "194454776", "created_at": "2019-08-05T16:42:14.000Z"}, {"id": "1158417898639187968", "text": "RT @carmensabao: @Laura46647617 @charlypaez8 @2_recargado @lalylaloboob @murielricotera @mumimumi09 @NoveroMirta @CaletrioCarina @Era_China\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1117549445711912962", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158417284576227329"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "carmensabao", "id": "186247285"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158417898639187968"], "created_at": "2019-08-05T16:42:04.000Z"}, {"id": "1158417835674284036", "text": ".@alferdez : \u00abSi gana Macri tendr\u00edamos una vocaci\u00f3n suicida\u00bb \u2013 NCN https://t.co/5tEYPbSMA6 https://t.co/uQ2LF3ntK3", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "108622448", "entities": {"mentions": [{"start": 1, "end": 10, "username": "alferdez", "id": "149991703"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.5785, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 63, "end": 65, "probability": 0.4135, "type": "Other", "normalized_text": "NCN"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/5tEYPbSMA6", "expanded_url": "http://ow.ly/espG30piq9I", "display_url": "ow.ly/espG30piq9I"}, {"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/uQ2LF3ntK3", "expanded_url": "https://twitter.com/NCNArgentina/status/1158417835674284036/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uQ2LF3ntK3", "media_key": "3_1158417833908461571"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158417835674284036"], "created_at": "2019-08-05T16:41:49.000Z"}, {"id": "1158417817634562049", "text": "RT @francisssssk: Se suicida alguien y el foco no es la nula preocupaci\u00f3n por la salud mental que hay en chile y que no existen procedimien\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1133397522884497409", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157861513308397569"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "francisssssk", "id": "1084874180057808896"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 109, "probability": 0.9228, "type": "Place", "normalized_text": "chile"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158417817634562049"], "created_at": "2019-08-05T16:41:44.000Z"}, {"id": "1158417817429061632", "text": "Capit\u00e1n de la Fuerza A\u00e9rea mata a cu\u00f1ada y luego se suicida  https://t.co/OQmxYdzJdx https://t.co/8mc4j0TqcY", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "157015172", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 25, "probability": 0.7571, "type": "Place", "normalized_text": "Fuerza A\u00e9rea"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/OQmxYdzJdx", "expanded_url": "https://bit.ly/2OWGozN", "display_url": "bit.ly/2OWGozN"}, {"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/8mc4j0TqcY", "expanded_url": "https://twitter.com/KarinaJimenezrd/status/1158417817429061632/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8mc4j0TqcY", "media_key": "3_1158417814346240000"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158417817429061632"], "created_at": "2019-08-05T16:41:44.000Z"}, {"id": "1158417749061853184", "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "490766919", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158417749061853184"], "created_at": "2019-08-05T16:41:28.000Z"}, {"id": "1158417437504749568", "text": "@sputnik_brasil Estranho essa morte, ningu\u00e9m sabe quem matou ou o qu\u00ea? Se fossem os EUA estariam se vangloriando por ter liquidado o filho do Binbin, \ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude2d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "334715092", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158416184540311552"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "sputnik_brasil", "id": "499107662"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 86, "probability": 0.9677, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 142, "end": 147, "probability": 0.8847, "type": "Person", "normalized_text": "Binbin"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158417437504749568"], "in_reply_to_user_id": "499107662", "created_at": "2019-08-05T16:40:14.000Z"}, {"id": "1158417285431857152", "text": "@elenalandau No Brasil a arma \u00e9 proibida e h\u00e1 mais mais mortes num m\u00eas do que nos EUA no ano todo. Semana passada um homem matou 2 pessoas e feriu outra com uma faca, inocentes que n\u00e3o puderam se defender por n\u00e3o estarem armadas, vamos proibir a faca TB?? Armas n\u00e3o matam, pessoas matam.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "99711034", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158026604318273537"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ElenaLandau", "id": "1385058800126898180"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.9576, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 82, "end": 84, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158417285431857152"], "in_reply_to_user_id": "4877825038", "created_at": "2019-08-05T16:39:37.000Z"}, {"id": "1158417284576227329", "text": "@Laura46647617 @charlypaez8 @2_recargado @lalylaloboob @murielricotera @mumimumi09 @NoveroMirta @CaletrioCarina @Era_China_Oh @LaMafiaChori @tabarefernandez @PatoEivers @CF_Callejo @Bandi773 @gabymitwitt @christianpera12 @RoxyMartinez015 @MarianHLVS @Silvia6566 @vitoreturn @PSeptentrion @dario22 @H_Roggero @Sami25280250 @GerrardRnv @suegriten @alberto26977961 @rodrigorre1 @aricchiniar @luliberardo79 @alejofCFK @CharlyMdP79 @Malvasol @cocosgo2 @vitocasical97 @cordobesokk @Clauli2019 @BarbaraPedraja @Balustrin @CumpaNegra @PaulaLPiris @Irenecuerva @elhobbyhaitiano @GuimonacoOk @FrankPol18 @YasminAbraham9 @TonyAlbaOk @CalientaSol @NofueMagia2016 @pinki_san Imposible, con lo molesta que soy se suicida por no escucharme", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "186247285", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158416874931216386"}], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 27, "username": "charlypaez8", "id": "1036772957866090498"}, {"start": 28, "end": 40, "username": "2_recargado", "id": "1152671998457339904"}, {"start": 41, "end": 54, "username": "lalylaloboob", "id": "1348193396"}, {"start": 55, "end": 70, "username": "murielricotera", "id": "215317524"}, {"start": 71, "end": 82, "username": "mumimumi09", "id": "406196908"}, {"start": 83, "end": 95, "username": "NoveroMirta", "id": "4166415130"}, {"start": 96, "end": 111, "username": "CaletrioCarina", "id": "1090720118034833409"}, {"start": 126, "end": 139, "username": "LaMafiaChori", "id": "1150802103817900034"}, {"start": 140, "end": 156, "username": "tabarefernandez", "id": "190207102"}, {"start": 157, "end": 168, "username": "PatoEivers", "id": "3739606643"}, {"start": 169, "end": 180, "username": "CF_Callejo", "id": "2361892240"}, {"start": 181, "end": 190, "username": "Bandi773", "id": "1156008940477583360"}, {"start": 191, "end": 203, "username": "gabymitwitt", "id": "2534391394"}, {"start": 204, "end": 220, "username": "christianpera12", "id": "559934371"}, {"start": 221, "end": 237, "username": "RoxyMartinez015", "id": "2369332701"}, {"start": 238, "end": 249, "username": "MarianHLVS", "id": "1055393375233458177"}, {"start": 250, "end": 261, "username": "Silvia6566", "id": "1051277207014961152"}, {"start": 262, "end": 273, "username": "vitoreturn", "id": "1154903410686214144"}, {"start": 274, "end": 287, "username": "PSeptentrion", "id": "1149031405361520641"}, {"start": 288, "end": 296, "username": "dario22", "id": "291771744"}, {"start": 297, "end": 307, "username": "H_Roggero", "id": "1311735576"}, {"start": 308, "end": 321, "username": "Sami25280250", "id": "1122668568171163648"}, {"start": 334, "end": 344, "username": "suegriten", "id": "150701830"}, {"start": 345, "end": 361, "username": "alberto26977961", "id": "1154176009480093701"}, {"start": 362, "end": 374, "username": "rodrigorre1", "id": "533228836"}, {"start": 375, "end": 387, "username": "aricchiniar", "id": "2536115590"}, {"start": 388, "end": 402, "username": "luliberardo79", "id": "1154875300091760641"}, {"start": 403, "end": 413, "username": "alejofCFK", "id": "1488808646"}, {"start": 427, "end": 436, "username": "Malvasol", "id": "1137086901008179200"}, {"start": 437, "end": 446, "username": "cocosgo2", "id": "1151109195514765313"}, {"start": 447, "end": 461, "username": "vitocasical97", "id": "1115754089349038080"}, {"start": 462, "end": 474, "username": "cordobesokk", "id": "896869283229298688"}, {"start": 475, "end": 486, "username": "Clauli2019", "id": "2860557363"}, {"start": 487, "end": 502, "username": "BarbaraPedraja", "id": "892755717739958272"}, {"start": 514, "end": 525, "username": "CumpaNegra", "id": "2447062063"}, {"start": 526, "end": 538, "username": "PaulaLPiris", "id": "64470333"}, {"start": 539, "end": 551, "username": "Irenecuerva", "id": "1125009674615521280"}, {"start": 552, "end": 568, "username": "elhobbyhaitiano", "id": "1466134765"}, {"start": 569, "end": 581, "username": "GuimonacoOk", "id": "1590993728"}, {"start": 582, "end": 593, "username": "FrankPol18", "id": "879118488790605826"}, {"start": 594, "end": 609, "username": "YasminAbraham9", "id": "1097856826048163840"}, {"start": 610, "end": 621, "username": "TonyAlbaOk", "id": "3164877831"}, {"start": 622, "end": 634, "username": "CalientaSol", "id": "1154371049246666754"}, {"start": 635, "end": 650, "username": "NofueMagia2016", "id": "1372181630"}, {"start": 651, "end": 661, "username": "pinki_san", "id": "1498173250865614850"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158417284576227329"], "in_reply_to_user_id": "1117549445711912962", "created_at": "2019-08-05T16:39:37.000Z"}, {"id": "1158417271322230784", "text": "RT @jpereyra1952: LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que er\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1596144558", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158068073594642432"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158417271322230784"], "created_at": "2019-08-05T16:39:34.000Z"}, {"id": "1158417154594811904", "text": "@Santi_ABASCAL Todo un camello de Troya silenciado y minimizado por la izquierda sectaria y suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1157685017482584064", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158294884014575621"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.4201, "type": "Other", "normalized_text": "Troya"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158417154594811904"], "in_reply_to_user_id": "260788584", "created_at": "2019-08-05T16:39:06.000Z"}, {"id": "1158417109027868672", "text": "jogando de yuumi a\u00ed entrei na leblanc e ela se jogou no meio de 4 do time inimigo, se matou e me matou junto pqp, o pior \u00e9 que eu fiz o link nela de novo e ela fez isso outra vez a\u00ed eu vi que a arrombada tava fazendo de prop\u00f3sito", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "69737979", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.8876, "type": "Person", "normalized_text": "yuumi"}, {"start": 30, "end": 36, "probability": 0.3935, "type": "Person", "normalized_text": "leblanc"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158417109027868672"], "created_at": "2019-08-05T16:38:55.000Z"}, {"id": "1158416941842874368", "text": "@A24COM Suicida es votar chorros!!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "879125566863159297", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158134627959234563"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158416941842874368"], "in_reply_to_user_id": "253176236", "created_at": "2019-08-05T16:38:15.000Z"}, {"id": "1158416916417056768", "text": "RT @jpereyra1952: LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que er\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2476436514", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158068073594642432"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158416916417056768"], "created_at": "2019-08-05T16:38:09.000Z"}, {"id": "1158416716738846721", "text": "RT @giornalettismo: Un uomo ha tentato il suicidio nella stazione di #Villapizzone. Questa storia, ricca di \"omissis\", finisce sulla bachec\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "548014641", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158364130274959360"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "giornalettismo", "id": "53154047"}], "hashtags": [{"start": 69, "end": 82, "tag": "Villapizzone"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158416716738846721"], "created_at": "2019-08-05T16:37:22.000Z"}, {"id": "1158416641652379651", "text": "James Gunn al parecer, presentar\u00e1 al grupo terrorista 'The Onslaught', que opera en Qurac, estar\u00eda liderado por el antes mencionado Rustam.\n\nLa misi\u00f3n del Escuadr\u00f3n Suicida ser\u00eda viajar al medio oriente para desmantelar a dicho grupo. https://t.co/b3qml6IaPE", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1111266167728074752", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9784, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 55, "end": 67, "probability": 0.9222, "type": "Other", "normalized_text": "The Onslaught"}, {"start": 84, "end": 88, "probability": 0.6748, "type": "Place", "normalized_text": "Qurac"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.7915, "type": "Place", "normalized_text": "Rustam"}, {"start": 155, "end": 171, "probability": 0.4522, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/b3qml6IaPE", "expanded_url": "https://twitter.com/DCEUnlimited/status/1158416641652379651/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/b3qml6IaPE", "media_key": "3_1158416633276313600"}, {"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/b3qml6IaPE", "expanded_url": "https://twitter.com/DCEUnlimited/status/1158416641652379651/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/b3qml6IaPE", "media_key": "3_1158416639127412739"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158416641652379651"], "created_at": "2019-08-05T16:37:04.000Z"}, {"id": "1158416567132180480", "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1249631281", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158416567132180480"], "created_at": "2019-08-05T16:36:46.000Z"}, {"id": "1158416513742835712", "text": "Eu vi meu cmpc sexta e ontem veio a not\u00edcia que ele se matou doido, se enforcou em casa. Da nem pra acreditar nmrl !", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "843181649638711297", "edit_history_tweet_ids": ["1158416513742835712"], "created_at": "2019-08-05T16:36:33.000Z"}, {"id": "1158416408361013253", "text": "RT @locobien22: @susiasln56 @CuestaEstudio @espinosaao1 @alferdez Que argumento van a tener?.., donde estan los que confiaron en cada prome\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "63331244", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158414184222199810"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "locobien22", "id": "749754308107927552"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "susiasln56", "id": "4405363815"}, {"start": 28, "end": 42, "username": "CuestaEstudio", "id": "3645651441"}, {"start": 43, "end": 55, "username": "espinosaao1", "id": "2700745967"}, {"start": 56, "end": 65, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158416408361013253"], "created_at": "2019-08-05T16:36:08.000Z"}, {"id": "1158416366971576320", "text": "@RodriguezManuel Hmmm, en pa\u00edses socialistas la gente no se suicida?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "336886566", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158144343376629761"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RodriguezManuel", "id": "32159476"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158416366971576320"], "in_reply_to_user_id": "32159476", "created_at": "2019-08-05T16:35:58.000Z"}, {"id": "1158416344922120192", "text": "Neste momento, com a luz acesa e minha experi\u00eancia em Instrumentos Mortais, fui olhar que tipo de dem\u00f4nio era pra ver se dava pra matar n\u00e9, quando eu olho amigos era o cachorro do Pedro tentando subir na cama, MANO O TOY QUASE ME MATOU, \u00f3dios https://t.co/8LhKmP7CIH", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "304153864", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158416335363354625"}], "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 73, "probability": 0.4832, "type": "Other", "normalized_text": "Instrumentos Mortais"}, {"start": 180, "end": 184, "probability": 0.4538, "type": "Other", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 217, "end": 219, "probability": 0.4342, "type": "Other", "normalized_text": "TOY"}], "urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/8LhKmP7CIH", "expanded_url": "https://twitter.com/mariisppx/status/1158416344922120192/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8LhKmP7CIH", "media_key": "3_1158416337322106880"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158416344922120192"], "in_reply_to_user_id": "304153864", "created_at": "2019-08-05T16:35:53.000Z"}, {"id": "1158416322839097346", "text": "@PeroniaRepublic Entonces si, en q quedamos se suicida o no?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "222285451", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158145331604983813"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158416322839097346"], "in_reply_to_user_id": "789465914387337216", "created_at": "2019-08-05T16:35:48.000Z"}, {"id": "1158416276995354624", "text": "@mivadeth1 Pues si encima fuera hetero y tuviera mas de 30 como un servidor se suicida directamente.\n\nSigamos creando personas d\u00e9biles, sigamos.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "92998864", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158119374554914823"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158416276995354624"], "in_reply_to_user_id": "712333827922903040", "created_at": "2019-08-05T16:35:37.000Z"}, {"id": "1158416268585775108", "text": "RT @brsamba: A foto do Facebook do atirador do Texas que matou mais de 20 pessoas. Se ele fosse brasileiro j\u00e1 sabemos qual seria a foto de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "317163570", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158163764803489798"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brsamba", "id": "167749392"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.8545, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}, {"start": 47, "end": 51, "probability": 0.8062, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158416268585775108"], "created_at": "2019-08-05T16:35:35.000Z"}, {"id": "1158416245869424640", "text": "RT @rukhasgunsalu: \"Si gana Macri tendr\u00e9 que pensar que tenemos una vocaci\u00f3n suicida\" Alberto Fern\u00e1ndez. Hace 70 a\u00f1os que votamos Peronismo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1912579074", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158168081094598657"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "rukhasgunsalu", "id": "144615294"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.9569, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 86, "end": 102, "probability": 0.9758, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158416245869424640"], "created_at": "2019-08-05T16:35:30.000Z"}, {"id": "1158416075245137920", "text": "RT @adrianobusolin: Abbiamo avuto #ministri - di #sinistra - che quando erano in carica andavano ad un circolo #LGBT dedicato ad  che propa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "463804646", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158324959380422656"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "adrianobusolin", "id": "432637066"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 43, "tag": "ministri"}, {"start": 49, "end": 58, "tag": "sinistra"}, {"start": 111, "end": 116, "tag": "LGBT"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158416075245137920"], "created_at": "2019-08-05T16:34:49.000Z"}, {"id": "1158416020970835968", "text": "c\u00f3mo olvidar el acto m\u00e1s suicida q hice en el a\u00f1o, en una jodita bien turbina en el oeste he saludado a uno con un flameante \"que onda cumpa\" si no mor\u00ed ah\u00ed, no muero m\u00e1s", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2267048880", "edit_history_tweet_ids": ["1158416020970835968"], "created_at": "2019-08-05T16:34:36.000Z"}, {"id": "1158416020719185921", "text": "Suicida sin dudas. https://t.co/HefporkggN", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3289392683", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158359318670073856"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158416020719185921"], "entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/HefporkggN", "expanded_url": "https://twitter.com/atajoslargos/status/1158359318670073856", "display_url": "twitter.com/atajoslargos/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-05T16:34:36.000Z"}, {"id": "1158415830956281856", "text": "meu deus ela matou o filho por que se descontrolou no volante por problemas emocionais", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "912030772718129154", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1145906432233156608"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158415830956281856"], "in_reply_to_user_id": "912030772718129154", "created_at": "2019-08-05T16:33:51.000Z"}, {"id": "1158415824576753669", "text": "Hay masacres porque es muy f\u00e1cil comprar armas = la gente se suicida porque es muy f\u00e1cil comprar sogas en la ferreter\u00eda.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2721737732", "edit_history_tweet_ids": ["1158415824576753669"], "created_at": "2019-08-05T16:33:49.000Z"}, {"id": "1158415706708500480", "text": "RT @johnyBgod: #YoVotoAlbertoPresidente\nLo voto porque comparto sus ideas\n Lo voto porque no soy suicida, 4 a\u00f1os mas del contrabandista ter\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "926541944813244416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158413481638584320"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "johnyBgod", "id": "696069556255727616"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 38, "probability": 0.9155, "type": "Person", "normalized_text": "YoVotoAlbertoPresidente"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 39, "tag": "YoVotoAlbertoPresidente"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158415706708500480"], "created_at": "2019-08-05T16:33:21.000Z"}, {"id": "1158415603692122113", "text": "RT @startupdareal: Enquanto individualmente podem parecer n\u00fameros irris\u00f3rios em termos de mortos, ao se acumularem o n\u00famero se torna import\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "41292330", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158406127199109121"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "startupdareal", "id": "932675351913926656"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158415603692122113"], "created_at": "2019-08-05T16:32:56.000Z"}, {"id": "1158415491389624322", "text": "RT @locobien22: @susiasln56 @CuestaEstudio @espinosaao1 @alferdez Que argumento van a tener?.., donde estan los que confiaron en cada prome\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "244366740", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158414184222199810"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "locobien22", "id": "749754308107927552"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "susiasln56", "id": "4405363815"}, {"start": 28, "end": 42, "username": "CuestaEstudio", "id": "3645651441"}, {"start": 43, "end": 55, "username": "espinosaao1", "id": "2700745967"}, {"start": 56, "end": 65, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158415491389624322"], "created_at": "2019-08-05T16:32:30.000Z"}, {"id": "1158415486603988993", "text": "RT @shawmarvels: esquadr\u00e3o suicida valeu a pena s\u00f3 por causa dessa entrevista https://t.co/voElDQ0sOi", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1978469394", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158123754314223616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "shawmarvels", "id": "3983469917"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/voElDQ0sOi", "expanded_url": "https://twitter.com/shawmarvels/status/1158123754314223616/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/voElDQ0sOi", "media_key": "7_1158123429578584064"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158415486603988993"], "created_at": "2019-08-05T16:32:28.000Z"}, {"id": "1158415427346849793", "text": "RT @KikeBravoPrado: Un d\u00eda como hoy nace el m\u00e9dico Jos\u00e9 Cayetano Heredia.... Se suicida la actriz Marilyn Monroe... un d\u00eda como hoy se pres\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1571466379", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158362674805301248"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "KikeBravoPrado", "id": "55704833"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 71, "probability": 0.8182, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Cayetano Heredia"}, {"start": 98, "end": 111, "probability": 0.9769, "type": "Person", "normalized_text": "Marilyn Monroe"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158415427346849793"], "created_at": "2019-08-05T16:32:14.000Z"}, {"id": "1158415390428585985", "text": "Me pegue una ducha suicida de agua fr\u00eda para despavilarme. Digo que sirve!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "293813528", "edit_history_tweet_ids": ["1158415390428585985"], "created_at": "2019-08-05T16:32:06.000Z"}, {"id": "1158415383940018177", "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "161156086", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158415383940018177"], "created_at": "2019-08-05T16:32:04.000Z"}, {"id": "1158415360154054656", "text": "@gabbes666 mano essa hist\u00f3ria \u00e9 um absurdo, pitbull quase matou o doguinho. \nNossa mas se isso acontece aqui eu surto real", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "875372908327161856", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158415087423631360"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 50, "probability": 0.8846, "type": "Person", "normalized_text": "pitbull"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158415360154054656"], "in_reply_to_user_id": "1028738828788551680", "created_at": "2019-08-05T16:31:58.000Z"}, {"id": "1158415309856026624", "text": "RT @locobien22: @susiasln56 @CuestaEstudio @espinosaao1 @alferdez Que argumento van a tener?.., donde estan los que confiaron en cada prome\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2765706388", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158414184222199810"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "locobien22", "id": "749754308107927552"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "susiasln56", "id": "4405363815"}, {"start": 28, "end": 42, "username": "CuestaEstudio", "id": "3645651441"}, {"start": 43, "end": 55, "username": "espinosaao1", "id": "2700745967"}, {"start": 56, "end": 65, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158415309856026624"], "created_at": "2019-08-05T16:31:46.000Z"}, {"id": "1158415195909361664", "text": "RT @Apenasumservo11: N\u00e3o consegue ouvir 5 minutos o amigo que n\u00e3o est\u00e1 bem, mas se ele se suicida, fica 1 hora escrevendo um texto!\n\nDepres\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "849067160412598272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158414242183360523"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Apenasumservo11", "id": "1005149150583894017"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158415195909361664"], "created_at": "2019-08-05T16:31:19.000Z"}, {"id": "1158415160828211200", "text": "RT @jpereyra1952: LA MAQUILLADA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N\nSu frase favorita es: \"Dejad que los pira\u00f1itas vengan a m\u00ed\".\n#MalditaTernura\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "119398920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158376899183177728"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "hashtags": [{"start": 124, "end": 139, "tag": "MalditaTernura"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158415160828211200"], "created_at": "2019-08-05T16:31:11.000Z"}, {"id": "1158415070684168193", "text": "@CeJBrasil Eu vi isso ano passado e detestei, por v\u00e1rios motivos.\nAchei uma porcaria, respeito sua opini\u00e3o.\nMas pra mim a anima\u00e7\u00e3o oficial do Esquadr\u00e3o Suicida sempre ser\u00e1 Batman: Assalto em Arkham.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "783277850954764288", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158397879498813440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "CeJBrasil", "id": "53396913"}], "annotations": [{"start": 142, "end": 158, "probability": 0.5865, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 172, "end": 177, "probability": 0.8185, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 191, "end": 196, "probability": 0.6085, "type": "Place", "normalized_text": "Arkham"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158415070684168193"], "in_reply_to_user_id": "53396913", "created_at": "2019-08-05T16:30:49.000Z"}, {"id": "1158414924609183744", "text": "RT @antis_realofc: \"Quem quer se matar n\u00e3o avisa\" \nAvisa sim!\n Em forma de meme. Letras de m\u00fasicas. Sumi\u00e7os. Avisa em forma de brincadeira.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3081886197", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158394049004548097"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158414924609183744"], "created_at": "2019-08-05T16:30:14.000Z"}, {"id": "1158414735680909314", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4297558222", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158414735680909314"], "created_at": "2019-08-05T16:29:29.000Z"}, {"id": "1158414655162900480", "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "184083613", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158414655162900480"], "created_at": "2019-08-05T16:29:10.000Z"}, {"id": "1158414569292861440", "text": "La duda existencial, la bala, la pasi\u00f3n y la codicia. \nHero\u00edna d un pa\u00eds suicida.\nCapitana d tu barco a la deriva.\nYa sabr\u00e1s sortear las tempestades, \nya no habr\u00e1 m\u00e1s sangre en las heridas.\nEntr tanto, sigue haciendo puenting con tu risa.\nErs brisa, salvaci\u00f3n y poes\u00eda.\nErs dolor", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "864551844990898176", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158414567405445120"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158414569292861440"], "in_reply_to_user_id": "864551844990898176", "created_at": "2019-08-05T16:28:50.000Z"}, {"id": "1158414561319510016", "text": "RT @jpereyra1952: LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que er\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "596990255", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158068073594642432"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158414561319510016"], "created_at": "2019-08-05T16:28:48.000Z"}, {"id": "1158414451399413760", "text": "@A24COM El unico suicida es el votante de Fernandez\nEl resto queremos una Republica libre de autoritarismo mentiras y corruptos \n#MacriTeVuelvoAElegir", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "842944539346243585", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158132277387227137"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.9345, "type": "Person", "normalized_text": "Fernandez"}, {"start": 130, "end": 149, "probability": 0.7516, "type": "Person", "normalized_text": "MacriTeVuelvoAElegir"}], "hashtags": [{"start": 129, "end": 150, "tag": "MacriTeVuelvoAElegir"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158414451399413760"], "in_reply_to_user_id": "253176236", "created_at": "2019-08-05T16:28:22.000Z"}, {"id": "1158414424975314946", "text": "RT @jpereyra1952: LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que er\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "184083613", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158068073594642432"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158414424975314946"], "created_at": "2019-08-05T16:28:15.000Z"}, {"id": "1158414380259827712", "text": "uma menina que dan\u00e7a na lds se matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "632451574", "edit_history_tweet_ids": ["1158414380259827712"], "created_at": "2019-08-05T16:28:05.000Z"}, {"id": "1158414333275181057", "text": "RT @Calssagrande: Quem acha que um time pode ser vencedor com esse esquema suicida desse t\u00e9cnico?? Isso n\u00e3o tem cabimento.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1564136730", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158115057865297920"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Calssagrande", "id": "915290777785389057"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158414333275181057"], "created_at": "2019-08-05T16:27:54.000Z"}, {"id": "1158414260940226562", "text": "Pergunta se na minha cabe\u00e7a n\u00e3o tava com a m\u00fasica perereca suicida qnd o professor tava explicando a diferen\u00e7a sobre sapo, r\u00e3 e perereca. Eu n\u00e3o presto juro pra vcs", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "758875631408979968", "edit_history_tweet_ids": ["1158414260940226562"], "created_at": "2019-08-05T16:27:36.000Z"}, {"id": "1158414242183360523", "text": "N\u00e3o consegue ouvir 5 minutos o amigo que n\u00e3o est\u00e1 bem, mas se ele se suicida, fica 1 hora escrevendo um texto!\n\nDepress\u00e3o \u00e9 algo s\u00e9rio, n\u00e3o julgue ajude ..", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1005149150583894017", "edit_history_tweet_ids": ["1158414242183360523"], "created_at": "2019-08-05T16:27:32.000Z"}, {"id": "1158414222403022853", "text": "@geansantosc @biachi_marcio @luciano_hang Matou n\u00e3o, roubou milh\u00f5es...ops errei, bilh\u00f5es.\nMas se vc considerar que a falta desse dinheiro pode afetar a vida dos mais pobres ent\u00e3o, vc pode afirmar com certeza que o PT piorou enormemente a vida de milh\u00f5es.\nOs mesmos que jurou tirar da \"linha da pobreza\".", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "943215031", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158406026217033730"}], "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 27, "username": "biachi_marcio", "id": "1044419353532399620"}, {"start": 28, "end": 41, "username": "luciano_hang", "id": "36411489"}], "annotations": [{"start": 214, "end": 215, "probability": 0.9375, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158414222403022853"], "in_reply_to_user_id": "754496290684305409", "created_at": "2019-08-05T16:27:27.000Z"}, {"id": "1158414184222199810", "text": "@susiasln56 @CuestaEstudio @espinosaao1 @alferdez Que argumento van a tener?.., donde estan los que confiaron en cada promesa en el 2015?? Primero les mintieron y ahora les dicen que los vuelvan a votar aun sin argumentos, porque no hay argumentos.\nEs el voto irracional o voto suicida!\n\n#VotoLista136 \n#YoVotoAlbertoPresidente", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "749754308107927552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158400500464869382"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "susiasln56", "id": "4405363815"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "CuestaEstudio", "id": "3645651441"}, {"start": 27, "end": 39, "username": "espinosaao1", "id": "2700745967"}, {"start": 40, "end": 49, "username": "alferdez", "id": "149991703"}], "annotations": [{"start": 289, "end": 300, "probability": 0.8903, "type": "Person", "normalized_text": "VotoLista136"}, {"start": 304, "end": 326, "probability": 0.5503, "type": "Person", "normalized_text": "YoVotoAlbertoPresidente"}], "hashtags": [{"start": 288, "end": 301, "tag": "VotoLista136"}, {"start": 303, "end": 327, "tag": "YoVotoAlbertoPresidente"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158414184222199810"], "in_reply_to_user_id": "4405363815", "created_at": "2019-08-05T16:27:18.000Z"}, {"id": "1158413759796383744", "text": "59. 31/07. Villagonzalo, Burgos. Un hombre mata a su mujer con una escopeta, hiere a su hijo de 29 a\u00f1os y despu\u00e9s se suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "487619766", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156267800769568768"}], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 22, "probability": 0.5372, "type": "Place", "normalized_text": "Villagonzalo"}, {"start": 25, "end": 30, "probability": 0.8277, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158413759796383744"], "in_reply_to_user_id": "487619766", "created_at": "2019-08-05T16:25:37.000Z"}, {"id": "1158413481638584320", "text": "#YoVotoAlbertoPresidente\nLo voto porque comparto sus ideas\n Lo voto porque no soy suicida, 4 a\u00f1os mas del contrabandista terminar\u00edan con lo que queda de Rep\u00fablica\nEn 4 a\u00f1os, nos teletransporto de un pa\u00eds funcionando,desendeudado, con la gente trabajando y con futuro, a esto", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 2}, "lang": "es", "author_id": "696069556255727616", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 23, "probability": 0.5889, "type": "Person", "normalized_text": "YoVotoAlbertoPresidente"}, {"start": 153, "end": 161, "probability": 0.4408, "type": "Organization", "normalized_text": "Rep\u00fablica"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 24, "tag": "YoVotoAlbertoPresidente"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158413481638584320"], "created_at": "2019-08-05T16:24:30.000Z"}, {"id": "1158413443168387072", "text": "RT @jpereyra1952: LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que er\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "278110447", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158068073594642432"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158413443168387072"], "created_at": "2019-08-05T16:24:21.000Z"}, {"id": "1158413383940608000", "text": "Hombre se suicida colg\u00e1ndose de la barda de un hotel de\u00a0C\u00f3rdoba https://t.co/XsaIz73QQt https://t.co/bTkpIKNJSy", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "11154402", "edit_history_tweet_ids": ["1158413383940608000"], "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/XsaIz73QQt", "expanded_url": "https://golfopacifico.com/2019/08/05/hombre-se-suicida-colgandose-de-la-barda-de-un-hotel-de-cordoba/", "display_url": "golfopacifico.com/2019/08/05/hom\u2026"}, {"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/bTkpIKNJSy", "expanded_url": "https://twitter.com/VilloReyes/status/1158413383940608000/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bTkpIKNJSy", "media_key": "3_1158413381495398402"}]}, "created_at": "2019-08-05T16:24:07.000Z"}, {"id": "1158413379024969729", "text": "@robertotiznado tienen un solo calificativo, son HdP, agrego hay gente que se suicida porque no soportan weones como @JorgeFerTal y sus acolitos mentirosos cronicos", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "123387658", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158102240168751105"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "robertotiznado", "id": "71267445"}, {"start": 117, "end": 129, "username": "JorgeFerTal", "id": "1064352553264209920"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 51, "probability": 0.6309, "type": "Organization", "normalized_text": "HdP"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158413379024969729"], "in_reply_to_user_id": "71267445", "created_at": "2019-08-05T16:24:06.000Z"}, {"id": "1158413374184706048", "text": "Hombre se suicida colg\u00e1ndose de la barda de un hotel de\u00a0C\u00f3rdoba https://t.co/BwnvsfzGX0 https://t.co/zKYHrNHkL6", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3018779702", "edit_history_tweet_ids": ["1158413374184706048"], "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/BwnvsfzGX0", "expanded_url": "https://golfopacifico.com/2019/08/05/hombre-se-suicida-colgandose-de-la-barda-de-un-hotel-de-cordoba/", "display_url": "golfopacifico.com/2019/08/05/hom\u2026"}, {"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/zKYHrNHkL6", "expanded_url": "https://twitter.com/golfo_pacifico/status/1158413374184706048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zKYHrNHkL6", "media_key": "3_1158413372821573632"}]}, "created_at": "2019-08-05T16:24:05.000Z"}, {"id": "1158413309235908615", "text": "Rustam es un terrorista superpoderoso con liderazgo, genera sables de llamas con sus manos para abrir portales dimensionales y desatar infiernos ardientes.\n\nDetenido por el gobierno de los Estados Unidos y obligado a ser el general de campo del primer Escuadr\u00f3n Suicida https://t.co/3pARudoYUE", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1111266167728074752", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158413297357611009"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.968, "type": "Place", "normalized_text": "Rustam"}, {"start": 189, "end": 202, "probability": 0.9915, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 262, "end": 268, "probability": 0.4472, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}], "urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/3pARudoYUE", "expanded_url": "https://twitter.com/DCEUnlimited/status/1158413309235908615/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3pARudoYUE", "media_key": "3_1158413306245386240"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158413309235908615"], "in_reply_to_user_id": "1111266167728074752", "created_at": "2019-08-05T16:23:49.000Z"}, {"id": "1158413086547750912", "text": "#C\u00f3rdoba | \ud83d\udd34 Joven se suicida frente a vecinos\n.\nEl cuerpo suspendido del joven fue avistado por vecinos, pend\u00eda de la barda del Hotel California, ubicado en la colonia San Miguel\nhttps://t.co/SAtm1snQ5S", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "158533984", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.9526, "type": "Place", "normalized_text": "C\u00f3rdoba"}, {"start": 129, "end": 144, "probability": 0.835, "type": "Place", "normalized_text": "Hotel California"}, {"start": 169, "end": 178, "probability": 0.6898, "type": "Place", "normalized_text": "San Miguel"}], "urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/SAtm1snQ5S", "expanded_url": "https://bit.ly/2GPkXKp", "display_url": "bit.ly/2GPkXKp"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "C\u00f3rdoba"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158413086547750912"], "created_at": "2019-08-05T16:22:56.000Z"}, {"id": "1158413014778994689", "text": "RT @jpereyra1952: LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que er\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "554843634", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158068073594642432"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158413014778994689"], "created_at": "2019-08-05T16:22:39.000Z"}, {"id": "1158412777423278081", "text": "RT @jpereyra1952: LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que er\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "313338205", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158068073594642432"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158412777423278081"], "created_at": "2019-08-05T16:21:43.000Z"}, {"id": "1158412646586232833", "text": "N\u00e3o gosto de parecer melanc\u00f3lico e depressivo. Nem triste e suicida, \u00e9 que meu sorriso est\u00e1 falhando, meu corpo est\u00e1 cansando, minha alma est\u00e1 extremamente esti\u00e7alhada.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1069069747", "edit_history_tweet_ids": ["1158412646586232833"], "created_at": "2019-08-05T16:21:11.000Z"}, {"id": "1158412621277814784", "text": "@mauriciomacri Te est\u00e1 diciendo que lo votes sin pensar... te est\u00e1 inhibiendo a que desarrolles una opini\u00f3n, solo te pide que imites... son lo m\u00e1s parecido a una secta suicida. Est\u00e1s a tiempo de salir de esa mierda, fijate.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "233962042", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158053541950439424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158412621277814784"], "in_reply_to_user_id": "24900072", "created_at": "2019-08-05T16:21:05.000Z"}, {"id": "1158412579783479296", "text": "RT @jpereyra1952: LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que er\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1073202212837449728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158068073594642432"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158412579783479296"], "created_at": "2019-08-05T16:20:55.000Z"}, {"id": "1158412561131417601", "text": "Pero, era menos HDP que este tr\u00edo miserable seudo apristas y el suicida https://t.co/acmeu9ixcu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1035560983715110912", "edit_history_tweet_ids": ["1158412561131417601"], "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/acmeu9ixcu", "expanded_url": "https://twitter.com/MPCSOLUTION/status/1158411499825709058", "display_url": "twitter.com/MPCSOLUTION/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-05T16:20:51.000Z"}, {"id": "1158412181031010305", "text": "@fidelsaavedrab @RoMunCaz Depende de cada lector sensibilidad de este pero lo m\u00e1s claro es que persona suicida ya lo intento varias y ah\u00ed falta el estado con una buena salud mental y apoyo familiar estos sucesos demasiados tristes", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "908142222381547520", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158135444116295680"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Fidelsaavedrab", "id": "41766743"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "RoMunCaz", "id": "46552929"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158412181031010305"], "in_reply_to_user_id": "41766743", "created_at": "2019-08-05T16:19:20.000Z"}, {"id": "1158411880190369793", "text": "@BibliotecaSAG @tjholt Votaron por el Borracho, Cobarde Suicida y luego se hicieron los lesos, cuando llevaron al pa\u00eds al caos. #BuenosDiasATodos", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1115200470", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158172565388582914"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "BibliotecaSAG", "id": "861525596"}, {"start": 15, "end": 22, "username": "tjholt", "id": "16559024"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 45, "probability": 0.3086, "type": "Other", "normalized_text": "Borracho"}], "hashtags": [{"start": 128, "end": 145, "tag": "BuenosDiasATodos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158411880190369793"], "in_reply_to_user_id": "861525596", "created_at": "2019-08-05T16:18:09.000Z"}, {"id": "1158411861001457666", "text": "RT @bestluv_: @mattersuga @BTS_twt Esquadr\u00e3o suicida #MPN #BTS #ARMY #BoyWithLuv @BTS_twt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1158025792519049216", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158411565894443008"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "bestluv_", "id": "1147642906280415233"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "mattersuga", "id": "2278036871"}, {"start": 26, "end": 34, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}, {"start": 81, "end": 89, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 56, "probability": 0.452, "type": "Organization", "normalized_text": "MPN"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.9849, "type": "Organization", "normalized_text": "BTS"}, {"start": 64, "end": 67, "probability": 0.5894, "type": "Organization", "normalized_text": "ARMY"}, {"start": 70, "end": 79, "probability": 0.5053, "type": "Organization", "normalized_text": "BoyWithLuv"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 57, "tag": "MPN"}, {"start": 58, "end": 62, "tag": "BTS"}, {"start": 63, "end": 68, "tag": "ARMY"}, {"start": 69, "end": 80, "tag": "BoyWithLuv"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158411861001457666"], "created_at": "2019-08-05T16:18:04.000Z"}, {"id": "1158411795423539200", "text": "@anacalmeiida Esquadr\u00e3o Suicida KKKKKKk https://t.co/BZJ6teC1q7", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1003682694847434752", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158392474588655616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "anacalmeiida", "id": "184536038"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 30, "probability": 0.5443, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/BZJ6teC1q7", "expanded_url": "https://twitter.com/thateuss/status/1158392474588655616", "display_url": "twitter.com/thateuss/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158411795423539200"], "in_reply_to_user_id": "184536038", "created_at": "2019-08-05T16:17:48.000Z"}, {"id": "1158411753639874561", "text": "RT @elsacodelcoco: Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqK\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "185382758", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157678948072992769"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158411753639874561"], "created_at": "2019-08-05T16:17:38.000Z"}, {"id": "1158411589395132416", "text": "RT @elsacodelcoco: Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqK\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1357830607", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157678948072992769"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158411589395132416"], "created_at": "2019-08-05T16:16:59.000Z"}, {"id": "1158411565894443008", "text": "@mattersuga @BTS_twt Esquadr\u00e3o suicida #MPN #BTS #ARMY #BoyWithLuv @BTS_twt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1147642906280415233", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158406587217825792"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "mattersuga", "id": "2278036871"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}, {"start": 67, "end": 75, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 47, "probability": 0.9861, "type": "Organization", "normalized_text": "BTS"}, {"start": 50, "end": 53, "probability": 0.517, "type": "Other", "normalized_text": "ARMY"}, {"start": 56, "end": 65, "probability": 0.6286, "type": "Organization", "normalized_text": "BoyWithLuv"}], "hashtags": [{"start": 39, "end": 43, "tag": "MPN"}, {"start": 44, "end": 48, "tag": "BTS"}, {"start": 49, "end": 54, "tag": "ARMY"}, {"start": 55, "end": 66, "tag": "BoyWithLuv"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158411565894443008"], "in_reply_to_user_id": "2278036871", "created_at": "2019-08-05T16:16:54.000Z"}, {"id": "1158411563726004224", "text": "RT @Guillogo_: Que lo voten sin motivos ni razones, eso pide.\nArgumentos? No tiene.\nPromesas? Ni ganas de mentir le quedan.\nUn l\u00edder de una\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "171764502", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158128511456043008"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Guillogo_", "id": "256065638"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158411563726004224"], "created_at": "2019-08-05T16:16:53.000Z"}, {"id": "1158411413796163584", "text": "Se suicida * https://t.co/Pgch3TEioZ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "801876658827513856", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158262420449746944"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158411413796163584"], "entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/Pgch3TEioZ", "expanded_url": "https://twitter.com/MichelleVela19/status/1158262420449746944", "display_url": "twitter.com/MichelleVela19\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-05T16:16:17.000Z"}, {"id": "1158411320850563072", "text": "RT @vicking_: E o presidente se sente no direito de reproduzir mentira como bem entende. Quem matou Fernando Santa Cruz foi o Estado brasil\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2869617748", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158408445059633157"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "vicking_", "id": "103678076"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 118, "probability": 0.9536, "type": "Person", "normalized_text": "Fernando Santa Cruz"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.4044, "type": "Place", "normalized_text": "brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158411320850563072"], "created_at": "2019-08-05T16:15:55.000Z"}, {"id": "1158411169041965056", "text": "RT @jpereyra1952: LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que er\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "955715436", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158068073594642432"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158411169041965056"], "created_at": "2019-08-05T16:15:19.000Z"}, {"id": "1158411124792012805", "text": "RT @jpereyra1952: LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que er\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "259053856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158068073594642432"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158411124792012805"], "created_at": "2019-08-05T16:15:09.000Z"}, {"id": "1158411053233053698", "text": "@NoticiasRCN Donde le ponga un reguet\u00f3n el puma no solo corre sino que se suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "804465392693506052", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158407318767165442"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "NoticiasRCN", "id": "35013719"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 46, "probability": 0.3621, "type": "Organization", "normalized_text": "puma"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158411053233053698"], "in_reply_to_user_id": "35013719", "created_at": "2019-08-05T16:14:51.000Z"}, {"id": "1158410700726968320", "text": "@noticiAmerica Sr. Del Castillo la unica Tampa q' se conoce es la q' genero el Suicida q' embebecio a todos aquellos ignorantes y gent no educada para ser reelegido y continuar con la corrupcion enquistada desde 1980 hasta que Sr. Vizcarra dio guerra abierta contra toda la corrupcion enquistada https://t.co/AcKRenWO1b", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "415001653", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158407717406556161"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "noticiAmerica", "id": "65549291"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 30, "probability": 0.7991, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}, {"start": 41, "end": 45, "probability": 0.4259, "type": "Place", "normalized_text": "Tampa"}, {"start": 231, "end": 238, "probability": 0.6885, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "urls": [{"start": 296, "end": 319, "url": "https://t.co/AcKRenWO1b", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1158410700726968320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AcKRenWO1b", "media_key": "3_1158410699170824194"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158410700726968320"], "in_reply_to_user_id": "65549291", "created_at": "2019-08-05T16:13:27.000Z"}, {"id": "1158410596347461632", "text": "RT @jpereyra1952: LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que er\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1583035986", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158068073594642432"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158410596347461632"], "created_at": "2019-08-05T16:13:03.000Z"}, {"id": "1158410458052911109", "text": "RT @piluli1709: Llegaron al poder con el fiscal suicida, con la tragedia de once, se cansaron de decir que el tren,no ten\u00eda frenos, despu\u00e9s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "698899823278297088", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158400942112477184"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "piluli1709", "id": "987445100149116931"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158410458052911109"], "created_at": "2019-08-05T16:12:30.000Z"}, {"id": "1158410395847147520", "text": "RT @vicking_: E o presidente se sente no direito de reproduzir mentira como bem entende. Quem matou Fernando Santa Cruz foi o Estado brasil\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "165796926", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158408445059633157"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "vicking_", "id": "103678076"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 118, "probability": 0.9536, "type": "Person", "normalized_text": "Fernando Santa Cruz"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.4044, "type": "Place", "normalized_text": "brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158410395847147520"], "created_at": "2019-08-05T16:12:15.000Z"}, {"id": "1158410145648533505", "text": "RT @startupdareal: Enquanto individualmente podem parecer n\u00fameros irris\u00f3rios em termos de mortos, ao se acumularem o n\u00famero se torna import\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "10794662", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158406127199109121"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "startupdareal", "id": "932675351913926656"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158410145648533505"], "created_at": "2019-08-05T16:11:15.000Z"}, {"id": "1158410139340345344", "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "386181593", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158410139340345344"], "created_at": "2019-08-05T16:11:14.000Z"}, {"id": "1158409873996079106", "text": "RT @startupdareal: Enquanto individualmente podem parecer n\u00fameros irris\u00f3rios em termos de mortos, ao se acumularem o n\u00famero se torna import\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "817393895470432256", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158406127199109121"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "startupdareal", "id": "932675351913926656"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158409873996079106"], "created_at": "2019-08-05T16:10:10.000Z"}, {"id": "1158409850604478464", "text": "Un polic\u00eda chaque\u00f1o asesina a su esposa, balea al amante y se suicida en Resistencia https://t.co/0smTQycLrt v\u00eda @Noticiasde_", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1086254727686443008", "entities": {"mentions": [{"start": 113, "end": 125, "username": "Noticiasde_", "id": "1086254727686443008"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.6132, "type": "Place", "normalized_text": "Resistencia"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/0smTQycLrt", "expanded_url": "https://www.noticiasde.com.ar/seguridad/un-policia-chaqueno-asesina-a-su-esposa-balea-al-amante-y-se-suicida-en-resistencia-69490", "display_url": "noticiasde.com.ar/seguridad/un-p\u2026", "unwound_url": "https://www.noticiasde.com.ar/seguridad/un-policia-chaqueno-asesina-a-su-esposa-balea-al-amante-y-se-suicida-en-resistencia-69490"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158409850604478464"], "created_at": "2019-08-05T16:10:05.000Z"}, {"id": "1158409672577171456", "text": "@victorfyt Cuando para todos estos \"artistas\" los familiares de la tragedia de once, \u00e9ramos mala palabra; porque quer\u00edan imponer la idea de un conductor suicida. Esta mujer,nos cuid\u00f3, nos ayud\u00f3, nos contuvo; sin pedir nada a cambio. Yo no olvido. Ojal\u00e1, todos los sepan . #todosconella https://t.co/1XcUhBp9yL", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "231175566", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158371162235318272"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "victorfyt", "id": "1055431634"}], "urls": [{"start": 286, "end": 309, "url": "https://t.co/1XcUhBp9yL", "expanded_url": "https://twitter.com/elisa973/status/1158409672577171456/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1XcUhBp9yL", "media_key": "3_1158409661952995330"}], "hashtags": [{"start": 272, "end": 285, "tag": "todosconella"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158409672577171456"], "in_reply_to_user_id": "1055431634", "created_at": "2019-08-05T16:09:22.000Z"}, {"id": "1158409649768546304", "text": "RT @floro_ceballos: Leo que Jackson, Mirosevic y Boric no se presentan nuevamente a la c\u00e1mara (Boric quiz\u00e1 al Senado). Llevan 6 a\u00f1os, no 3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3980988495", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158345511738519553"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "floro_ceballos", "id": "41685761"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.9284, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson"}, {"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Mirosevic"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.9732, "type": "Person", "normalized_text": "Boric"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9706, "type": "Person", "normalized_text": "Boric"}, {"start": 110, "end": 115, "probability": 0.8794, "type": "Organization", "normalized_text": "Senado"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158409649768546304"], "created_at": "2019-08-05T16:09:17.000Z"}, {"id": "1158409640197206022", "text": "RT @Alex_Keyblader: La gente que justifica el bullying me da: ASCO. \n\nSois penosxs y es que no ten\u00e9is ni puta idea de lo que est\u00e1is habland\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1022547661512171520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158158776983261185"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158409640197206022"], "created_at": "2019-08-05T16:09:15.000Z"}, {"id": "1158409586501660673", "text": "RT @jpereyra1952: LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que er\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "864460395033100288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158068073594642432"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158409586501660673"], "created_at": "2019-08-05T16:09:02.000Z"}, {"id": "1158409459728887808", "text": "Nadie se suicida en una comisar\u00eda.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "256183464", "edit_history_tweet_ids": ["1158409459728887808"], "created_at": "2019-08-05T16:08:32.000Z"}, {"id": "1158409213409931267", "text": "RT @jpereyra1952: LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que er\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "43749204", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158068073594642432"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158409213409931267"], "created_at": "2019-08-05T16:07:33.000Z"}, {"id": "1158409154253471745", "text": "@atv_noticias Sr. DC es Ud. Peruano, se da cuenta prioridad Nro 1 del Gob. es combatir la corrupcion enquis. en todos los ambitos gubernamen. q' se foment. en su peor fase con el Suicida en 1980 y continuo hasta q' el Sr. Vizcarra decl. guerra abierta enton. los corruptos saltan como camarones https://t.co/ehLmCwcAPi", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "415001653", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158401137944465408"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "atv_noticias", "id": "153625642"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.3983, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 28, "end": 34, "probability": 0.3735, "type": "Place", "normalized_text": "Peruano"}, {"start": 222, "end": 229, "probability": 0.5495, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "urls": [{"start": 295, "end": 318, "url": "https://t.co/ehLmCwcAPi", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1158409154253471745/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ehLmCwcAPi", "media_key": "3_1158409152676466688"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158409154253471745"], "in_reply_to_user_id": "153625642", "created_at": "2019-08-05T16:07:19.000Z"}, {"id": "1158409112432119808", "text": "@_CarlitaRocha @MartinVizcarraC @SalvadorHeresi @MarthaChavezC @carmenlozada_dg @DN_Mariano @PasquinDeM @javierocamponce @alvarosarco @ugluis @jorgevillenal @JVillaStein Un capo Vizcarra. No podemos decir lo mismo de tu jefe suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "864460395033100288", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158133840008876032"}], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 31, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 32, "end": 47, "username": "SalvadorHeresi", "id": "350460605"}, {"start": 48, "end": 62, "username": "MarthaChavezC", "id": "240551153"}, {"start": 63, "end": 79, "username": "carmenlozada_dg", "id": "54928168"}, {"start": 80, "end": 91, "username": "DN_Mariano", "id": "381872014"}, {"start": 92, "end": 103, "username": "PasquinDeM", "id": "729458728274169857"}, {"start": 104, "end": 120, "username": "javierocamponce", "id": "235396281"}, {"start": 121, "end": 133, "username": "alvarosarco", "id": "136649244"}, {"start": 134, "end": 141, "username": "ugluis", "id": "32136515"}, {"start": 142, "end": 156, "username": "jorgevillenal", "id": "82882622"}, {"start": 157, "end": 169, "username": "JVillaStein", "id": "2396562031"}], "annotations": [{"start": 178, "end": 185, "probability": 0.7847, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158409112432119808"], "in_reply_to_user_id": "2886074397", "created_at": "2019-08-05T16:07:09.000Z"}, {"id": "1158408949856702466", "text": "HER\u00d3I. O cara matou uma velha porque ela era rica e ele era um intelectual pobre. O cara se julgava melhor por ser inteligente e estudado, e matou a velha a machadadas. E o acad\u00eamico de direito o considera um her\u00f3i.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "57085075", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158408948267016192"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158408949856702466"], "in_reply_to_user_id": "57085075", "created_at": "2019-08-05T16:06:30.000Z"}, {"id": "1158408851386982401", "text": "RT @Estefayepesc: Madrugar me genera pensamientos suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "175615625", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158338927947857920"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Estefayepesc", "id": "620221786"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158408851386982401"], "created_at": "2019-08-05T16:06:07.000Z"}, {"id": "1158408687263920128", "text": "RT @floro_ceballos: Leo que Jackson, Mirosevic y Boric no se presentan nuevamente a la c\u00e1mara (Boric quiz\u00e1 al Senado). Llevan 6 a\u00f1os, no 3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "435266160", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158345511738519553"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "floro_ceballos", "id": "41685761"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.9284, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson"}, {"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Mirosevic"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.9732, "type": "Person", "normalized_text": "Boric"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9706, "type": "Person", "normalized_text": "Boric"}, {"start": 110, "end": 115, "probability": 0.8794, "type": "Organization", "normalized_text": "Senado"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158408687263920128"], "created_at": "2019-08-05T16:05:27.000Z"}, {"id": "1158408633807450118", "text": "RT @JborgiS: m\u00e9dico: suicida por vocaci\u00f3n, inteligente para el pr\u00f3jimo y descerebrado para si mismo, bueno y est\u00fapido a la vez, responsable\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "235172059", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158388174965694465"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JborgiS", "id": "228716341"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158408633807450118"], "created_at": "2019-08-05T16:05:15.000Z"}, {"id": "1158408584264388614", "text": "@A24COM La vocaci\u00f3n suicida es lo que estamos tratando de revertir.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "903025730791104514", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158132277387227137"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158408584264388614"], "in_reply_to_user_id": "253176236", "created_at": "2019-08-05T16:05:03.000Z"}, {"id": "1158408537917333504", "text": "RT @floro_ceballos: Leo que Jackson, Mirosevic y Boric no se presentan nuevamente a la c\u00e1mara (Boric quiz\u00e1 al Senado). Llevan 6 a\u00f1os, no 3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "46421423", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158345511738519553"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "floro_ceballos", "id": "41685761"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.9284, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson"}, {"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Mirosevic"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.9732, "type": "Person", "normalized_text": "Boric"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9706, "type": "Person", "normalized_text": "Boric"}, {"start": 110, "end": 115, "probability": 0.8794, "type": "Organization", "normalized_text": "Senado"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158408537917333504"], "created_at": "2019-08-05T16:04:52.000Z"}, {"id": "1158408445059633157", "text": "E o presidente se sente no direito de reproduzir mentira como bem entende. Quem matou Fernando Santa Cruz foi o Estado brasileiro, assim como ocorreu com outros tantos cidad\u00e3os v\u00edtimas de viol\u00eancia de Estado. \nN\u00e3o tem opini\u00e3o quanto a isso. \nN\u00e3o tem \"eu acho que\"\nTem fato. https://t.co/ZHr62Qouj4", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "103678076", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158383479123521541"}], "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 104, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Fernando Santa Cruz"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/ZHr62Qouj4", "expanded_url": "https://twitter.com/BuzzFeedNewsBR/status/1158383479123521541", "display_url": "twitter.com/BuzzFeedNewsBR\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158408445059633157"], "created_at": "2019-08-05T16:04:30.000Z"}, {"id": "1158408396820885506", "text": "RT @OPSOMS_Col: El comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente un trastorno mental. Muchas personas que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3637356736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158390588154220544"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "OPSOMS_Col", "id": "113739211"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158408396820885506"], "created_at": "2019-08-05T16:04:18.000Z"}, {"id": "1158407792866320390", "text": "RT @divino_alm: Pela bomba at\u00f4mica \n\n24 de agosto de 54 Get\u00falio Vargas se suicida \n\n21 de agosto 61 J\u00e2nio quadros renuncia. \n\nS\u00e3o fatos inc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "56072360", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158406619283251200"}], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 69, "probability": 0.9319, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158407792866320390"], "created_at": "2019-08-05T16:01:54.000Z"}, {"id": "1158407750256345089", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "952999946", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158407750256345089"], "created_at": "2019-08-05T16:01:44.000Z"}, {"id": "1158407559491047424", "text": "RT @shawmarvels: esquadr\u00e3o suicida valeu a pena s\u00f3 por causa dessa entrevista https://t.co/voElDQ0sOi", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1010202151287746561", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158123754314223616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "shawmarvels", "id": "3983469917"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/voElDQ0sOi", "expanded_url": "https://twitter.com/shawmarvels/status/1158123754314223616/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/voElDQ0sOi", "media_key": "7_1158123429578584064"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158407559491047424"], "created_at": "2019-08-05T16:00:59.000Z"}, {"id": "1158407475785359360", "text": "RT @startupdareal: Enquanto individualmente podem parecer n\u00fameros irris\u00f3rios em termos de mortos, ao se acumularem o n\u00famero se torna import\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "47934275", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158406127199109121"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "startupdareal", "id": "932675351913926656"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158407475785359360"], "created_at": "2019-08-05T16:00:39.000Z"}, {"id": "1158407437461938177", "text": "RT @jpereyra1952: LA MAQUILLADA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N\nSu frase favorita es: \"Dejad que los pira\u00f1itas vengan a m\u00ed\".\n#MalditaTernura\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "218785472", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158376899183177728"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "hashtags": [{"start": 124, "end": 139, "tag": "MalditaTernura"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158407437461938177"], "created_at": "2019-08-05T16:00:29.000Z"}, {"id": "1158407359527620609", "text": "@vuIneratis eu ia botar o ryuji mas a personalidade suicida e abestalhada do dazai me representa mais", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1119247416656637952", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158402434735190016"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "vuIneratis", "id": "3426886983"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.8147, "type": "Person", "normalized_text": "ryuji"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.8292, "type": "Person", "normalized_text": "dazai"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158407359527620609"], "in_reply_to_user_id": "1038081050805714944", "created_at": "2019-08-05T16:00:11.000Z"}, {"id": "1158407347250835456", "text": "RT @A24COM: \"Si gana Macri tendr\u00e9 que pensar que tenemos una vocaci\u00f3n suicida\", dijo Alberto Fern\u00e1ndez - https://t.co/RtbwnEDG5l", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "77734968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158134627959234563"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 85, "end": 101, "probability": 0.9749, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/RtbwnEDG5l", "expanded_url": "https://www.a24.com/politica/gana-macri-tendre-pensar-vocacion-suicida-dijo-alberto-fernandez-08042019_Syh970EmH", "display_url": "a24.com/politica/gana-\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158407347250835456"], "created_at": "2019-08-05T16:00:08.000Z"}, {"id": "1158407316883984384", "text": "Pour soutenir avec 1\u20ac et quelques clics, la collecte de vermifuge chats de l'association Adopte un Matou qui se termine dans 12 jours, c'est par ici:\nhttps://t.co/AiLAD3CP1A", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "fr", "author_id": "911127835313655809", "edit_history_tweet_ids": ["1158407316883984384"], "entities": {"urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/AiLAD3CP1A", "expanded_url": "https://reseau-adoption.fr/collectes/details/COLL55", "display_url": "reseau-adoption.fr/collectes/deta\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://reseau-adoption.fr/collectes/details/COLL55"}]}, "created_at": "2019-08-05T16:00:01.000Z"}, {"id": "1158407120678805504", "text": "RT @A24COM: \"Si gana Macri tendr\u00e9 que pensar que tenemos una vocaci\u00f3n suicida\", dijo Alberto Fern\u00e1ndez - https://t.co/RtbwnEDG5l", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "741813463354355712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158134627959234563"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 85, "end": 101, "probability": 0.9749, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/RtbwnEDG5l", "expanded_url": "https://www.a24.com/politica/gana-macri-tendre-pensar-vocacion-suicida-dijo-alberto-fernandez-08042019_Syh970EmH", "display_url": "a24.com/politica/gana-\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158407120678805504"], "created_at": "2019-08-05T15:59:14.000Z"}, {"id": "1158407115259752450", "text": "Horita lo asocian con una nota suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "233238562", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.4262, "type": "Other", "normalized_text": "Horita"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158407115259752450"], "created_at": "2019-08-05T15:59:13.000Z"}, {"id": "1158407019986112512", "text": "Auditor da Receita Federal de 32 anos mata a esposa de 25 anos e se suicida depois em SP", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "133776275", "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 87, "probability": 0.9524, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158407019986112512"], "created_at": "2019-08-05T15:58:50.000Z"}, {"id": "1158407004534333443", "text": "RT @shawmarvels: esquadr\u00e3o suicida valeu a pena s\u00f3 por causa dessa entrevista https://t.co/voElDQ0sOi", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "915623216277749760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158123754314223616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "shawmarvels", "id": "3983469917"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/voElDQ0sOi", "expanded_url": "https://twitter.com/shawmarvels/status/1158123754314223616/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/voElDQ0sOi", "media_key": "7_1158123429578584064"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158407004534333443"], "created_at": "2019-08-05T15:58:46.000Z"}, {"id": "1158406891820785664", "text": "RT @AGUILARIRENNE: @A24COM NO @alferdez NO TENEMOS VOCACI\u00d3N SUICIDA! Lo demostramos en el 2015 claramente y en el 2017 lo ratificamos , \u00bf Q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "144996911", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158163968873172993"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AGUILARIRENNE", "id": "432148188"}, {"start": 19, "end": 26, "username": "A24COM", "id": "253176236"}, {"start": 30, "end": 39, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158406891820785664"], "created_at": "2019-08-05T15:58:19.000Z"}, {"id": "1158406796182282240", "text": "RT @startupdareal: Enquanto individualmente podem parecer n\u00fameros irris\u00f3rios em termos de mortos, ao se acumularem o n\u00famero se torna import\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "28181574", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158406127199109121"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "startupdareal", "id": "932675351913926656"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158406796182282240"], "created_at": "2019-08-05T15:57:57.000Z"}, {"id": "1158406619283251200", "text": "Pela bomba at\u00f4mica \n\n24 de agosto de 54 Get\u00falio Vargas se suicida \n\n21 de agosto 61 J\u00e2nio quadros renuncia. \n\nS\u00e3o fatos incontestes e que ajudam a difundir essa fama de m\u00eas agourento. \n\nCertos fatos s\u00e3o hist\u00f3ricos e outros crendices,tire suas conclus\u00f5es.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "912006662491435008", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 53, "probability": 0.9157, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158406619283251200"], "created_at": "2019-08-05T15:57:14.000Z"}, {"id": "1158406592229978113", "text": "O short hair era t\u00e3o lindo.. Lauren pq se matou? https://t.co/wC4o0jSgbA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "444844729", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.5768, "type": "Person", "normalized_text": "Lauren"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/wC4o0jSgbA", "expanded_url": "https://twitter.com/fvsjustin/status/1158394601536929792", "display_url": "twitter.com/fvsjustin/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158406592229978113"], "created_at": "2019-08-05T15:57:08.000Z"}, {"id": "1158406586165059584", "text": "RT @antis_realofc: \"Quem quer se matar n\u00e3o avisa\" \nAvisa sim!\n Em forma de meme. Letras de m\u00fasicas. Sumi\u00e7os. Avisa em forma de brincadeira.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1153351997522923520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158394049004548097"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158406586165059584"], "created_at": "2019-08-05T15:57:06.000Z"}, {"id": "1158406256295587844", "text": "RT @eudeborabrasil: \"Ah mas os homens morrem mais q mulheres\"\n\nOk mas quantos morrem pq quiseram se separar, a mina n\u00e3o aceitou e a\u00ed o mato\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1297072002", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1143517886394306561"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158406256295587844"], "created_at": "2019-08-05T15:55:48.000Z"}, {"id": "1158406211869577217", "text": "@NahueePicq Intenta meter un petrdo adentro de una botella de vidrio cagon, eso si es de suicida. Salen volando pedazos de vidrios por todos lados.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4027883302", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158402905411674113"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "NahueePicq", "id": "1001274825091010563"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158406211869577217"], "in_reply_to_user_id": "1001274825091010563", "created_at": "2019-08-05T15:55:37.000Z"}, {"id": "1158406127199109121", "text": "Enquanto individualmente podem parecer n\u00fameros irris\u00f3rios em termos de mortos, ao se acumularem o n\u00famero se torna importante.\n\nMais ainda, ele levanta outro problema, o risco potencial. Em 2017 no atentado de Las Vegas, Um s\u00f3 homem matou 59 pessoas e feriu 422.", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 85, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "932675351913926656", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158406124980330497"}], "entities": {"annotations": [{"start": 209, "end": 217, "probability": 0.9673, "type": "Place", "normalized_text": "Las Vegas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158406127199109121"], "in_reply_to_user_id": "932675351913926656", "created_at": "2019-08-05T15:55:17.000Z"}, {"id": "1158406110174490625", "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2959439573", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158406110174490625"], "created_at": "2019-08-05T15:55:13.000Z"}, {"id": "1158406066838933504", "text": "@A24COM Vocaci\u00f3n suicida..bue..ni vale la pena contestar", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1128815415633883141", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158132277387227137"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158406066838933504"], "in_reply_to_user_id": "253176236", "created_at": "2019-08-05T15:55:03.000Z"}, {"id": "1158405732821295105", "text": "Hoy hace 3 a\u00f1os que se estren\u00f3 la pel\u00edcula 'Escuadr\u00f3n Suicida' (2016) dirigida por David Ayer. Personalmente me gust\u00f3 y me entretuvo, podr\u00eda haber sido much\u00edsimo mejor pero no me parece una mala pel\u00edcula. https://t.co/4Rn80y14cO", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1090606719120691200", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 60, "probability": 0.9741, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 83, "end": 92, "probability": 0.9057, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}], "urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/4Rn80y14cO", "expanded_url": "https://twitter.com/Damuga3/status/1158405732821295105/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4Rn80y14cO", "media_key": "16_1158405720062255106"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158405732821295105"], "created_at": "2019-08-05T15:53:43.000Z"}, {"id": "1158405700470620160", "text": "@A24COM Suicida sos vos hijo de mil puta, yo voto a qui\u00e9n se me canta el pingo, corrupto hijo de puta, dime con qui\u00e9n andas y te dir\u00e9 qui\u00e9n eres", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1016035717963833355", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158132277387227137"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158405700470620160"], "in_reply_to_user_id": "253176236", "created_at": "2019-08-05T15:53:35.000Z"}, {"id": "1158405592349913089", "text": "RT @jpereyra1952: LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que er\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "614271274", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158068073594642432"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158405592349913089"], "created_at": "2019-08-05T15:53:10.000Z"}, {"id": "1158405542995537921", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "185181099", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158405542995537921"], "created_at": "2019-08-05T15:52:58.000Z"}, {"id": "1158405286568386560", "text": "\u00bfCu\u00e1nto a qu\u00e9 se suicida Kevin Spacey? https://t.co/DBFw6w3Xhb", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "133597961", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 36, "probability": 0.9787, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin Spacey"}], "urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/DBFw6w3Xhb", "expanded_url": "https://twitter.com/RompeKraneoz/status/1158405286568386560/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DBFw6w3Xhb", "media_key": "16_1158405279186378752"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158405286568386560"], "created_at": "2019-08-05T15:51:57.000Z"}, {"id": "1158405276183273472", "text": "RT @cessarjau: @OBoneco2 Ontem ele errou dois gols absurdo (at\u00e9 o de cabe\u00e7a tinha de ter feito) matou de novo um contra ataque que o Dudu i\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "873322586503041028", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158389331482021889"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "cessarjau", "id": "316115780"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "OBoneco2", "id": "869361772964216834"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 136, "probability": 0.8734, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158405276183273472"], "created_at": "2019-08-05T15:51:54.000Z"}, {"id": "1158405225956478976", "text": "Hay que ser bien CARADURA para hablar de Guaripoleras cuando @malditaternura fue el primer Guaripolero del cobarde suicida @AlanGarciaPeru \ud83d\udc47\ud83e\udd22\ud83e\udd2e https://t.co/pi4zSi3FUT", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "798962785199751168", "entities": {"mentions": [{"start": 61, "end": 76, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}, {"start": 123, "end": 138, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 52, "probability": 0.6448, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 91, "end": 101, "probability": 0.3539, "type": "Other", "normalized_text": "Guaripolero"}], "urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/pi4zSi3FUT", "expanded_url": "https://twitter.com/DanielUrresti1/status/1158172475429130240", "display_url": "twitter.com/DanielUrresti1\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158405225956478976"], "created_at": "2019-08-05T15:51:42.000Z"}, {"id": "1158405167521443841", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1024769036108881923", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158405167521443841"], "created_at": "2019-08-05T15:51:28.000Z"}, {"id": "1158405092657258496", "text": "E uma parente minha que se matou ??????", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "439542915", "edit_history_tweet_ids": ["1158405092657258496"], "created_at": "2019-08-05T15:51:10.000Z"}, {"id": "1158404956921237504", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1011999524196364288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158404956921237504"], "created_at": "2019-08-05T15:50:38.000Z"}, {"id": "1158404894589685761", "text": "RT @joaofellet: O supremacista que matou 20 pessoas no Texas se disse preocupado com a 'invas\u00e3o hisp\u00e2nica' no Estado. Tivesse estudado hist\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "827325805718073345", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158370577792548865"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "joaofellet", "id": "18931556"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.9351, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158404894589685761"], "created_at": "2019-08-05T15:50:23.000Z"}, {"id": "1158404661445046272", "text": "n\u00e3o sei se a vida me matou por dentro ou se os erros dos outros me congelou", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "492502372", "edit_history_tweet_ids": ["1158404661445046272"], "created_at": "2019-08-05T15:49:28.000Z"}, {"id": "1158404639240458241", "text": "RT @jpereyra1952: LA MAQUILLADA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N\nSu frase favorita es: \"Dejad que los pira\u00f1itas vengan a m\u00ed\".\n#MalditaTernura\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3345037991", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158376899183177728"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "hashtags": [{"start": 124, "end": 139, "tag": "MalditaTernura"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158404639240458241"], "created_at": "2019-08-05T15:49:22.000Z"}, {"id": "1158404552892256257", "text": "RT @jpereyra1952: LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que er\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "914250559829536769", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158068073594642432"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158404552892256257"], "created_at": "2019-08-05T15:49:02.000Z"}, {"id": "1158404454456135681", "text": "TO MT INDIGNADA C ISSO CARA\nRESPEITA A DOR DE UMA M\u00c3E SUA FILHA DA PUTA DO CARALHO\nVAI SE FUDER!!!!!!!!!!!!!!!!!1\nO PAI MATOU A GAROTA!!!!!!\nELA TINHA 6 ANOS!!!!!!!!!\nVC N\u00c3O TEM DIREITO DE JULGAR A M\u00c3E\nN\u00c3O\nTEM\n!!!!!\nFODA-SE", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "50181623", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158404013844520960"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158404454456135681"], "in_reply_to_user_id": "50181623", "created_at": "2019-08-05T15:48:38.000Z"}, {"id": "1158404216014147588", "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "273950646", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158404216014147588"], "created_at": "2019-08-05T15:47:41.000Z"}, {"id": "1158404196837801985", "text": "Eu gostei de esquadr\u00e3o suicida https://t.co/Klk3mCoKIm", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "907344655", "edit_history_tweet_ids": ["1158404196837801985"], "entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/Klk3mCoKIm", "expanded_url": "https://twitter.com/luide/status/1158342468414451712", "display_url": "twitter.com/luide/status/1\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-05T15:47:37.000Z"}, {"id": "1158404093032968192", "text": "@FutebolGuaiba @Zealdopinheiro @CrisOliveira89 @CsilvaCristiano @csguimaraes @MagnataNarrador Nos 2 ataques ontem nos EUA, oq mais morreu gente, era onde a popula\u00e7\u00e3o tava desarmada, no outro um civil normal pra se defender matou o criminoso ...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "57017624", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158379880553357313"}], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 30, "username": "Zealdopinheiro", "id": "1932188030"}, {"start": 31, "end": 46, "username": "CrisOliveira89", "id": "218716514"}, {"start": 47, "end": 63, "username": "CsilvaCristiano", "id": "295771258"}, {"start": 64, "end": 76, "username": "csguimaraes", "id": "53586708"}, {"start": 77, "end": 93, "username": "MagnataNarrador", "id": "146026980"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 120, "probability": 0.9819, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158404093032968192"], "in_reply_to_user_id": "2443821176", "created_at": "2019-08-05T15:47:12.000Z"}, {"id": "1158404019737583616", "text": "RT @jpereyra1952: LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que er\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "295459995", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158068073594642432"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158404019737583616"], "created_at": "2019-08-05T15:46:55.000Z"}, {"id": "1158403862136590336", "text": "RT @JborgiS: m\u00e9dico: suicida por vocaci\u00f3n, inteligente para el pr\u00f3jimo y descerebrado para si mismo, bueno y est\u00fapido a la vez, responsable\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1210118112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158388174965694465"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JborgiS", "id": "228716341"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158403862136590336"], "created_at": "2019-08-05T15:46:17.000Z"}, {"id": "1158403835909541893", "text": "@MrLARIATO Yakushiji, the true innovator of the Wipe Out Half a Dozen Fans Tope Suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en", "author_id": "954360060842561536", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1039989120880259072"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "MrLARIATO", "id": "2989711997"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.615, "type": "Person", "normalized_text": "Yakushiji"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158403835909541893"], "in_reply_to_user_id": "2989711997", "created_at": "2019-08-05T15:46:11.000Z"}, {"id": "1158403769417314306", "text": "xchica-deprimida-suicida-x: inactivo-blog: Odio cuando me agarran esos bajones y me siento la persona mas insuficiente y sola del mundo y lloro literalmente por todo. \u2014 caos de noviembre X2 https://t.co/M5ynuqYpYN", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "241400342", "edit_history_tweet_ids": ["1158403769417314306"], "entities": {"urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/M5ynuqYpYN", "expanded_url": "https://tmblr.co/Z7su5w2jzma5G", "display_url": "tmblr.co/Z7su5w2jzma5G"}]}, "created_at": "2019-08-05T15:45:55.000Z"}, {"id": "1158403492601638913", "text": "Esse monstro que se diz pai deveria ser jogado em uma cela de presos perigosos que s\u00e3o pais e deveriam falar pra eles assim\"ele torturou e matou a pr\u00f3pria filha,fa\u00e7a com ele o que vcs quiserem\".#Balan\u00e7oGeral", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1536576601", "entities": {"annotations": [{"start": 195, "end": 206, "probability": 0.5734, "type": "Other", "normalized_text": "Balan\u00e7oGeral"}], "hashtags": [{"start": 194, "end": 207, "tag": "Balan\u00e7oGeral"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158403492601638913"], "created_at": "2019-08-05T15:44:49.000Z"}, {"id": "1158403334186897413", "text": "RT @ArgosMozart: la propuesta del presidente @MartinVizcarraC de adelantar las elecciones generales para el 2020, ha alborotado el galliner\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "171830345", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158087303144923136"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 45, "end": 61, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158403334186897413"], "created_at": "2019-08-05T15:44:11.000Z"}, {"id": "1158403280655048706", "text": "RT @cessarjau: @OBoneco2 Ontem ele errou dois gols absurdo (at\u00e9 o de cabe\u00e7a tinha de ter feito) matou de novo um contra ataque que o Dudu i\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "32722674", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158389331482021889"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "cessarjau", "id": "316115780"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "OBoneco2", "id": "869361772964216834"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 136, "probability": 0.8734, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158403280655048706"], "created_at": "2019-08-05T15:43:58.000Z"}, {"id": "1158403268378316800", "text": "@mauriciomacri \u00bfY como van a dar un puto argumento de porqu\u00e9 votarte? Es como que un suicida me trate de explicar que est\u00e1 bien suicidarse.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1465586256", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158053541950439424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158403268378316800"], "in_reply_to_user_id": "24900072", "created_at": "2019-08-05T15:43:55.000Z"}, {"id": "1158403265484218368", "text": "Caraio como eu sou suicida na TF", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "737258100474908672", "edit_history_tweet_ids": ["1158403265484218368"], "created_at": "2019-08-05T15:43:55.000Z"}, {"id": "1158403213340618752", "text": "RT @OPSOMS_Col: El comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente un trastorno mental. Muchas personas que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "758711442199580672", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158390588154220544"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "OPSOMS_Col", "id": "113739211"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158403213340618752"], "created_at": "2019-08-05T15:43:42.000Z"}, {"id": "1158403175826755585", "text": "se liberar a viol\u00eancia vai diminuir, mas precisa liberar dentro das escolas e universidades professores armados tamb\u00e9m, assim como funcion\u00e1rios e seguran\u00e7as ... assim n\u00e3o daremos chance para um militante esquerdista, ser suicida #OpineSobreArmas", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1125954813143986176", "edit_history_tweet_ids": ["1158403175826755585"], "created_at": "2019-08-05T15:43:33.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 229, "end": 245, "tag": "OpineSobreArmas"}]}}, {"id": "1158403152158347265", "text": "RT @lancnetflix: \"Esquadr\u00e3o Suicida\" e mais 10 novidades chegam na Netflix nesta semana: https://t.co/ieYecY24cO https://t.co/LpZ0NeaYqI", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1458680834", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158402784280109056"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lancnetflix", "id": "2507516593"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.9142, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 67, "end": 73, "probability": 0.9673, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/ieYecY24cO", "expanded_url": "http://bit.ly/2OH6S8e", "display_url": "bit.ly/2OH6S8e"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/LpZ0NeaYqI", "expanded_url": "https://twitter.com/lancnetflix/status/1158402784280109056/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LpZ0NeaYqI", "media_key": "3_1158402775941832704"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/LpZ0NeaYqI", "expanded_url": "https://twitter.com/lancnetflix/status/1158402784280109056/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LpZ0NeaYqI", "media_key": "3_1158402775958597632"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158403152158347265"], "created_at": "2019-08-05T15:43:28.000Z"}, {"id": "1158402938299199488", "text": "@Cardoso @SpaceToday1 Esse vendedor de travesseiro metido a coach empresarial j\u00e1 deve ter percebido a furada que se meteu quando o Bozo matou o or\u00e7amento da sua pasta.\nTrouxa.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1531816351", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158391448879976449"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Cardoso", "id": "1421721"}, {"start": 9, "end": 21, "username": "SpaceToday1", "id": "338335282"}], "annotations": [{"start": 131, "end": 134, "probability": 0.8667, "type": "Person", "normalized_text": "Bozo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158402938299199488"], "in_reply_to_user_id": "1421721", "created_at": "2019-08-05T15:42:37.000Z"}, {"id": "1158402784280109056", "text": "\"Esquadr\u00e3o Suicida\" e mais 10 novidades chegam na Netflix nesta semana: https://t.co/ieYecY24cO https://t.co/LpZ0NeaYqI", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "2507516593", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 17, "probability": 0.8886, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 50, "end": 56, "probability": 0.9384, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/ieYecY24cO", "expanded_url": "http://bit.ly/2OH6S8e", "display_url": "bit.ly/2OH6S8e"}, {"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/LpZ0NeaYqI", "expanded_url": "https://twitter.com/lancnetflix/status/1158402784280109056/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LpZ0NeaYqI", "media_key": "3_1158402775941832704"}, {"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/LpZ0NeaYqI", "expanded_url": "https://twitter.com/lancnetflix/status/1158402784280109056/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LpZ0NeaYqI", "media_key": "3_1158402775958597632"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158402784280109056"], "created_at": "2019-08-05T15:42:00.000Z"}, {"id": "1158402697697157120", "text": "@luismansilla_ JAJAJAAJAJ gracias, no sabia que trabajabas en ayuda al suicida, larva.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "267977992", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158204175588691970"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "luismansilla_", "id": "225223784"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158402697697157120"], "in_reply_to_user_id": "225223784", "created_at": "2019-08-05T15:41:39.000Z"}, {"id": "1158402626855329793", "text": "RT @jpereyra1952: LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que er\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "150503736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158068073594642432"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158402626855329793"], "created_at": "2019-08-05T15:41:22.000Z"}, {"id": "1158402520651304967", "text": "@VasquezBazan @AlanGarciaPeru @buho331945 No fue Joy Way, qui\u00e9n era socio de Maiman en el negocio de los papeles de la deuda con el ladr\u00f3n suicida, el que llev\u00f3 el nombre del genocida a Palacio present\u00e1ndolo como alguien \"de confianza\" y dispuesto a lo que sea?", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1465219008", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158342210959466497"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "VasquezBazan", "id": "1121158201"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}, {"start": 30, "end": 41, "username": "buho331945", "id": "202348442"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 55, "probability": 0.5, "type": "Other", "normalized_text": "Joy Way"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.8094, "type": "Person", "normalized_text": "Maiman"}, {"start": 186, "end": 192, "probability": 0.4458, "type": "Person", "normalized_text": "Palacio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158402520651304967"], "in_reply_to_user_id": "1121158201", "created_at": "2019-08-05T15:40:57.000Z"}, {"id": "1158402465630281728", "text": "@LUCIANA_LEON_R @APRA_Oficial @Soy_Aprista @primerafuente1 @canalN_ @elcomercio_peru @Politica_LR @RPPNoticias @peru21noticias @exitosape @diariocorreo Seguimos esperando m\u00e1s acciones honorables de los apristas... No han aprendido nada de su l\u00edder suicida....", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "737745280754429952", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157763898499633154"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "LUCIANA_LEON_R", "id": "45048171"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}, {"start": 30, "end": 42, "username": "Soy_Aprista", "id": "57545700"}, {"start": 43, "end": 58, "username": "primerafuente1", "id": "1929290508"}, {"start": 59, "end": 67, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 68, "end": 84, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}, {"start": 85, "end": 97, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}, {"start": 98, "end": 110, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}, {"start": 111, "end": 126, "username": "peru21noticias", "id": "832686254873468929"}, {"start": 127, "end": 137, "username": "exitosape", "id": "2205328350"}, {"start": 138, "end": 151, "username": "diariocorreo", "id": "85840608"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158402465630281728"], "in_reply_to_user_id": "45048171", "created_at": "2019-08-05T15:40:44.000Z"}, {"id": "1158402346017263617", "text": "@luscasrodriguez @Penco_Matheus @lucasmoitta @patologia16 @mamaefalei Mas o estrago feito por lunaticos \u00e9 bem diferente. O americano que entrou no shopping e matou geral usando uma semi autom\u00e1tica disparando 200/300 balas por minuto, teria feito o mesmo estrago se tivesse usando um rev\u00f3lver? \u00c9 essa a quest\u00e3o", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2948930585", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158401074748952576"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "luscasrodriguez", "id": "729758177676435463"}, {"start": 45, "end": 57, "username": "Patologia16", "id": "1415091893478772738"}, {"start": 58, "end": 69, "username": "mamaefalei", "id": "1339413663132880897"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158402346017263617"], "geo": {"place_id": "66a72011ed6d4853"}, "in_reply_to_user_id": "729758177676435463", "created_at": "2019-08-05T15:40:16.000Z"}, {"id": "1158402282783772673", "text": "RT @jpereyra1952: LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que er\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "131966046", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158068073594642432"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158402282783772673"], "created_at": "2019-08-05T15:40:00.000Z"}, {"id": "1158402129478000645", "text": "@JucaNorris @o_antagonista @jairbolsonaro Culpado tamb\u00e9m o Doi/Codi - aparelhamento que matou e desapareceu com muitos brasileiros,  os quais lutaram para que voc\u00ea, por exemplo, fosse livre para se expressar e ser politicamente o que voc\u00ea quiser. Pelo seu racioc\u00ednio, vejo Bolsonaro  culpado dessas mortes.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "889614832617627648", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158387148019683336"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "JucaNorris", "id": "1150548791315095557"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "o_antagonista", "id": "2880932962"}, {"start": 27, "end": 41, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 273, "end": 281, "probability": 0.9768, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158402129478000645"], "in_reply_to_user_id": "1150548791315095557", "created_at": "2019-08-05T15:39:24.000Z"}, {"id": "1158401951136194560", "text": "Caralho esquadr\u00e3o suicida \u00e9 muito ruim \u2014 Kkkkkkkkk fazer oq n\u00e9, DC sempre caga os filmes https://t.co/bd5qAdi7zB", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1918453398", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 65, "probability": 0.652, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/bd5qAdi7zB", "expanded_url": "https://curiouscat.me/pohacalisto/post/948965190?t=1565019521", "display_url": "curiouscat.me/pohacalisto/po\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158401951136194560"], "created_at": "2019-08-05T15:38:41.000Z"}, {"id": "1158401867438788608", "text": "@Malin_Estrada Creo que tenes a alguien cerca a quien podes preguntarle sobre la logica suicida \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "75937917", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158366812872073216"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Malin_Estrada", "id": "210344667"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158401867438788608"], "in_reply_to_user_id": "210344667", "created_at": "2019-08-05T15:38:21.000Z"}, {"id": "1158401816176078853", "text": "a verdade \u00e9 que um suicida tenta salvar a vida de outro suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1075557044378320896", "edit_history_tweet_ids": ["1158401816176078853"], "created_at": "2019-08-05T15:38:09.000Z"}, {"id": "1158401782151647232", "text": "@TubinoCarlos @MartinVizcarraC Ese tubinokloaka se esta copiando lo del suicida AG ratalan apelando a los diarios chicha y #tvbasura para desprestigiar al presidente,alucina que esta en tiempos del fujimontesinismo @congresoperu @vocero_aprista @bicentenariocr @CibernautasFP @ExpresoPeru @willaxtv @CONTIGO_pe", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1345388172", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158229409104564224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "TubinoCarlos", "id": "364503633"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 215, "end": 228, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}, {"start": 229, "end": 244, "username": "vocero_aprista", "id": "571987477"}, {"start": 245, "end": 260, "username": "bicentenariocr", "id": "978325832384032769"}, {"start": 261, "end": 275, "username": "CibernautasFP", "id": "196053344"}, {"start": 276, "end": 288, "username": "ExpresoPeru", "id": "225232891"}, {"start": 289, "end": 298, "username": "willaxtv", "id": "38512990"}, {"start": 299, "end": 310, "username": "CONTIGO_pe", "id": "3093249670"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.5065, "type": "Other", "normalized_text": "tubinokloaka"}, {"start": 80, "end": 89, "probability": 0.2869, "type": "Person", "normalized_text": "AG ratalan"}, {"start": 124, "end": 131, "probability": 0.4641, "type": "Other", "normalized_text": "tvbasura"}], "hashtags": [{"start": 123, "end": 132, "tag": "tvbasura"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158401782151647232"], "in_reply_to_user_id": "364503633", "created_at": "2019-08-05T15:38:01.000Z"}, {"id": "1158401631521783819", "text": "@Abruu_B @M4NEUGLY Pinshi negra suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3436176802", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158398557168263175"}], "entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 18, "username": "M4NEUGLY", "id": "777372727493533697"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 30, "probability": 0.6402, "type": "Other", "normalized_text": "Pinshi negra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158401631521783819"], "in_reply_to_user_id": "1959735835", "created_at": "2019-08-05T15:37:25.000Z"}, {"id": "1158401518191763459", "text": "RT @jpereyra1952: LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que er\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4632966141", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158068073594642432"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158401518191763459"], "created_at": "2019-08-05T15:36:58.000Z"}, {"id": "1158401354949451777", "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "870656597864873988", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158401354949451777"], "created_at": "2019-08-05T15:36:19.000Z"}, {"id": "1158401319578800129", "text": "RT @chadelalora1: Hoy me recib\u00ed de suicida. Paso una perra grandota toda sucia,, la entre y la ba\u00f1e... pens\u00e9 q me morfaba pero no. Amiga bu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1967773256", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158178526916481024"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158401319578800129"], "created_at": "2019-08-05T15:36:11.000Z"}, {"id": "1158401301081927680", "text": "RT @joaofellet: O supremacista que matou 20 pessoas no Texas se disse preocupado com a 'invas\u00e3o hisp\u00e2nica' no Estado. Tivesse estudado hist\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "548081392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158370577792548865"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "joaofellet", "id": "18931556"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.9351, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158401301081927680"], "created_at": "2019-08-05T15:36:06.000Z"}, {"id": "1158401281947570179", "text": "vejo os videos de @samiraclose s\u00f3 pela grea mas acabei baixando free fire porque ela faz parecer lesgaw\n\neu com 2 minutos de jogo:\nSE SAIA SEU ARROMBADO ME MATE N\u00c3O *matou* FILA DA PUTA ROLA V\u00c9A ENCRUADA https://t.co/yMUflZtry8", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "61302793", "entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 30, "username": "samiraclose", "id": "2586560742"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.5203, "type": "Organization", "normalized_text": "grea"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.7804, "type": "Other", "normalized_text": "free fire"}], "urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/yMUflZtry8", "expanded_url": "https://twitter.com/pipadantas/status/1158401281947570179/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yMUflZtry8", "media_key": "16_1158401266445357056"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158401281947570179"], "created_at": "2019-08-05T15:36:02.000Z"}, {"id": "1158401165907902465", "text": "RT @jpereyra1952: LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que er\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "237539824", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158068073594642432"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158401165907902465"], "created_at": "2019-08-05T15:35:34.000Z"}, {"id": "1158401012945817602", "text": "@alferdez Si no reforman la ley laboral y previsional no van a crear absolutamente NADA! es suicida contratar en este pais y el sistema no se sostiene para cuando mi generaci\u00f3n tenga edad de jubilarse asi sea a los 90 no va a quedar un peso en el anses. Inutiles", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "121448498", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157272376616394753"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158401012945817602"], "in_reply_to_user_id": "149991703", "created_at": "2019-08-05T15:34:58.000Z"}, {"id": "1158400942112477184", "text": "Llegaron al poder con el fiscal suicida, con la tragedia de once, se cansaron de decir que el tren,no ten\u00eda frenos, despu\u00e9s de tantos a\u00f1os de mentiras, reci\u00e9n sale la verdad a la luz. Todos sabemos que hicieron pol\u00edtica con los muertos, a tal punto que hay madre como legisladora https://t.co/yM9YhCMCNj", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "987445100149116931", "edit_history_tweet_ids": ["1158400942112477184"], "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/yM9YhCMCNj", "expanded_url": "https://twitter.com/piluli1709/status/1158400942112477184/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yM9YhCMCNj", "media_key": "3_1158400931131789313"}]}, "created_at": "2019-08-05T15:34:41.000Z"}, {"id": "1158400910575321088", "text": "RT @joaofellet: O supremacista que matou 20 pessoas no Texas se disse preocupado com a 'invas\u00e3o hisp\u00e2nica' no Estado. Tivesse estudado hist\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "27119125", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158370577792548865"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "joaofellet", "id": "18931556"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.9351, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158400910575321088"], "created_at": "2019-08-05T15:34:33.000Z"}, {"id": "1158400898974060544", "text": "RT @jpereyra1952: LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que er\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "282263729", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158068073594642432"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158400898974060544"], "created_at": "2019-08-05T15:34:31.000Z"}, {"id": "1158400895752769536", "text": "@JorgeFerTal Gente que se suicida sin motivos objetivos\nGente que se suicida porque cree que el mundo estar\u00e1 mejor sin ellos.\nAmbos casos de depresi\u00f3n end\u00f3gena.\n\nNo todo tiene que ver con las circunstancias de la vida o del pasar.\nLos suicidas necesitan una peque\u00f1a raz\u00f3n para validar su acto", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "98867040", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157834238923816966"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "JorgeFerTal", "id": "1064352553264209920"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158400895752769536"], "in_reply_to_user_id": "1064352553264209920", "created_at": "2019-08-05T15:34:30.000Z"}, {"id": "1158400812403630082", "text": "@bbcmundo Con tanta gente que se suicida por all\u00e1, se les estaba haciendo tarde para sacar algo as\u00ed", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "725068386", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158399262876721152"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "bbcmundo", "id": "10012122"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158400812403630082"], "in_reply_to_user_id": "10012122", "created_at": "2019-08-05T15:34:10.000Z"}, {"id": "1158400743344414721", "text": "fico me perguntando:\n\nse a curiosidade matou o gato, pq eu ainda to vivo???", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "821307684146343936", "edit_history_tweet_ids": ["1158400743344414721"], "created_at": "2019-08-05T15:33:53.000Z"}, {"id": "1158400638528761862", "text": "@cartacapital Comunismo matou mais que o nazismo, estima-se 100 milh\u00f5es de pessoas. Na Ucr\u00e2nia ele j\u00e1 foi igualado ao nazismo. N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel que ainda hoje pessoas se orgulhem de serem comunistas. Desconhecimento da hist\u00f3ria? M\u00e1 f\u00e9 com os menos instru\u00eddos?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1057309975733788673", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158380939514437636"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "cartacapital", "id": "16632084"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 47, "probability": 0.8211, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}, {"start": 87, "end": 93, "probability": 0.9676, "type": "Place", "normalized_text": "Ucr\u00e2nia"}, {"start": 118, "end": 124, "probability": 0.8479, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158400638528761862"], "in_reply_to_user_id": "16632084", "created_at": "2019-08-05T15:33:28.000Z"}, {"id": "1158400560241922054", "text": "RT @ArgosMozart: la propuesta del presidente @MartinVizcarraC de adelantar las elecciones generales para el 2020, ha alborotado el galliner\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "740502586696949760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158087303144923136"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 45, "end": 61, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158400560241922054"], "created_at": "2019-08-05T15:33:10.000Z"}, {"id": "1158400516524785664", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1144028255239974912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158400516524785664"], "created_at": "2019-08-05T15:32:59.000Z"}, {"id": "1158400466537123840", "text": "RT @jpereyra1952: LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que er\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "47214602", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158068073594642432"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158400466537123840"], "created_at": "2019-08-05T15:32:47.000Z"}, {"id": "1158400465169727488", "text": "todo mundo se matou na sala hoje..... isso q \u00e9 s\u00f3 segunda feira", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4866106282", "edit_history_tweet_ids": ["1158400465169727488"], "created_at": "2019-08-05T15:32:47.000Z"}, {"id": "1158400396513239040", "text": "Eu estava torcendo para algu\u00e9m chegar e salvar a mo\u00e7a mas j\u00e1 que ela o matou melhor ainda, n\u00e3o tem que ficar presa. Ela se salvou e tamb\u00e9m  a muitas mulheres porque esse tipo de monstro nunca para.\n\n#Balan\u00e7oGeral", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "402924672", "entities": {"annotations": [{"start": 200, "end": 211, "probability": 0.7868, "type": "Other", "normalized_text": "Balan\u00e7oGeral"}], "hashtags": [{"start": 199, "end": 212, "tag": "Balan\u00e7oGeral"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158400396513239040"], "created_at": "2019-08-05T15:32:31.000Z"}, {"id": "1158400332981915648", "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "344485144", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158400332981915648"], "created_at": "2019-08-05T15:32:16.000Z"}, {"id": "1158400276468043776", "text": "@A24COM Suicida somos si los votamos a cualquiera de los dos", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "587914465", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158132277387227137"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158400276468043776"], "in_reply_to_user_id": "253176236", "created_at": "2019-08-05T15:32:02.000Z"}, {"id": "1158400184163999749", "text": "RT @OPSOMS_Col: El comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente un trastorno mental. Muchas personas que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "728468990641639424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158390588154220544"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "OPSOMS_Col", "id": "113739211"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158400184163999749"], "created_at": "2019-08-05T15:31:40.000Z"}, {"id": "1158400147304456192", "text": "@lovelyjimineee @Cheonsafairy @BTS_twt esquadr\u00e3o suicida \n\n#MPN #BTS #ARMY #BoyWithLuv @BTS_twt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2256005232", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158347107285315584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 29, "username": "Cheonsafairy", "id": "850073816692871168"}, {"start": 30, "end": 38, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}, {"start": 87, "end": 95, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 62, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "MPN"}, {"start": 65, "end": 67, "probability": 0.9874, "type": "Organization", "normalized_text": "BTS"}, {"start": 70, "end": 73, "probability": 0.8279, "type": "Organization", "normalized_text": "ARMY"}, {"start": 76, "end": 85, "probability": 0.7647, "type": "Organization", "normalized_text": "BoyWithLuv"}], "hashtags": [{"start": 59, "end": 63, "tag": "MPN"}, {"start": 64, "end": 68, "tag": "BTS"}, {"start": 69, "end": 74, "tag": "ARMY"}, {"start": 75, "end": 86, "tag": "BoyWithLuv"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158400147304456192"], "in_reply_to_user_id": "996451331610116096", "created_at": "2019-08-05T15:31:31.000Z"}, {"id": "1158400115171831813", "text": "RT @Estefayepesc: Madrugar me genera pensamientos suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2527906418", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158338927947857920"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Estefayepesc", "id": "620221786"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158400115171831813"], "created_at": "2019-08-05T15:31:24.000Z"}, {"id": "1158400016534429696", "text": "RT @jpereyra1952: LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que er\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2936935337", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158068073594642432"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158400016534429696"], "created_at": "2019-08-05T15:31:00.000Z"}, {"id": "1158399852612661249", "text": "https://t.co/WaApFukP5G\nl\u00e9sbica anarquista, sapatona suicida\neu n\u00e3o vou me formar\nporque to deprimida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "145001045", "edit_history_tweet_ids": ["1158399852612661249"], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/WaApFukP5G", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=-Wns7LMUa5I", "display_url": "youtube.com/watch?v=-Wns7L\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-05T15:30:21.000Z"}, {"id": "1158399794315874305", "text": "RT @OPSOMS_Col: El comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente un trastorno mental. Muchas personas que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1011013499072450560", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158390588154220544"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "OPSOMS_Col", "id": "113739211"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158399794315874305"], "created_at": "2019-08-05T15:30:07.000Z"}, {"id": "1158399730168356865", "text": "La arribista Miss Bagua   corresponsable con su jefe el cobarde suicida y el caradura @JorgeDCG que nuestros ni\u00f1os NO tomen realmente leche  @MecheAF cree que   conseguir\u00e1 la presidencia volviendo a la corrupta mafia aprista con su socio principal los corruptos fujimontec\u00ednicos https://t.co/mzWsN3Qssg", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2263177300", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157358969943404546"}], "entities": {"mentions": [{"start": 86, "end": 95, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 141, "end": 149, "username": "MecheAF", "id": "68038314"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.4758, "type": "Other", "normalized_text": "Miss Bagua"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/mzWsN3Qssg", "expanded_url": "https://twitter.com/heduardo50/status/1157358969943404546", "display_url": "twitter.com/heduardo50/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158399730168356865"], "created_at": "2019-08-05T15:29:52.000Z"}, {"id": "1158399711419752448", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2636121723", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158399711419752448"], "created_at": "2019-08-05T15:29:47.000Z"}, {"id": "1158399707628093441", "text": "Aqui vale muito pouco a sua vida, nossa lei \u00e9 falha, violenta e suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "233949062", "edit_history_tweet_ids": ["1158399707628093441"], "created_at": "2019-08-05T15:29:46.000Z"}, {"id": "1158399661612384256", "text": "RT @joaofellet: O supremacista que matou 20 pessoas no Texas se disse preocupado com a 'invas\u00e3o hisp\u00e2nica' no Estado. Tivesse estudado hist\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3328274859", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158370577792548865"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "joaofellet", "id": "18931556"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.9351, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158399661612384256"], "created_at": "2019-08-05T15:29:36.000Z"}, {"id": "1158399597699616769", "text": "Acho que um suic\u00edda \u00e9 feito por fases", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1158384609308098560", "edit_history_tweet_ids": ["1158399597699616769"], "created_at": "2019-08-05T15:29:20.000Z"}, {"id": "1158399560567234560", "text": "@ZYTJavier @Juandedios_P Esa esta mujer esta mas trastornada que nada suicida pura lacra igual que Juan son gente fea como la gente puede seguir a ese tipo de  escoria de mazatlan por eso todos los odian puro culo falso ahi no", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1041130320106582017", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158392229234278402"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ZYTJavier", "id": "1092873448911704064"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "Juandedios_P", "id": "3250323787"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 102, "probability": 0.4954, "type": "Person", "normalized_text": "Juan"}, {"start": 171, "end": 178, "probability": 0.6458, "type": "Person", "normalized_text": "mazatlan"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158399560567234560"], "in_reply_to_user_id": "1092873448911704064", "created_at": "2019-08-05T15:29:11.000Z"}, {"id": "1158399505185804288", "text": "RT @antis_realofc: \"Quem quer se matar n\u00e3o avisa\" \nAvisa sim!\n Em forma de meme. Letras de m\u00fasicas. Sumi\u00e7os. Avisa em forma de brincadeira.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "944988787255468033", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158394049004548097"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158399505185804288"], "created_at": "2019-08-05T15:28:58.000Z"}, {"id": "1158399455030202368", "text": "RT @OPSOMS_Col: El comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente un trastorno mental. Muchas personas que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "114763301", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158390588154220544"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "OPSOMS_Col", "id": "113739211"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158399455030202368"], "created_at": "2019-08-05T15:28:46.000Z"}, {"id": "1158399223496359941", "text": "A depress\u00e3o est\u00e1 \"pegando\" tanta gente,aqui na minha cidade quase todo dia ficavamos sabendo de algu\u00e9m que tirou a propria vida.\nIsso me deixa realmente triste\nEu queria fazer algo pra ajudar!\nE estou pensando em um projeto que vou chama-lo de \"YOU NEVER WALK ALONE\"", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "815950380907556865", "entities": {"annotations": [{"start": 245, "end": 264, "probability": 0.9407, "type": "Other", "normalized_text": "YOU NEVER WALK ALONE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158399223496359941"], "created_at": "2019-08-05T15:27:51.000Z"}, {"id": "1158399207545417734", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "752686079862530048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158399207545417734"], "created_at": "2019-08-05T15:27:47.000Z"}, {"id": "1158399125991428096", "text": "@A24COM Suicida, es si los votan a ustedes,rejunte de delincuentes. No tienen verg\u00fcenza, despu\u00e9s de todo lo que dijeron de los dem\u00e1s integrantes de su movimiento, no se puede aceptar que vayan juntos", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2884970188", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158132277387227137"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158399125991428096"], "in_reply_to_user_id": "253176236", "created_at": "2019-08-05T15:27:28.000Z"}, {"id": "1158399041438453760", "text": "RT @A24COM: \"Si gana Macri tendr\u00e9 que pensar que tenemos una vocaci\u00f3n suicida\", dijo Alberto Fern\u00e1ndez - https://t.co/RtbwnEDG5l", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1121082371774853120", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158134627959234563"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 85, "end": 101, "probability": 0.9749, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/RtbwnEDG5l", "expanded_url": "https://www.a24.com/politica/gana-macri-tendre-pensar-vocacion-suicida-dijo-alberto-fernandez-08042019_Syh970EmH", "display_url": "a24.com/politica/gana-\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158399041438453760"], "created_at": "2019-08-05T15:27:08.000Z"}, {"id": "1158398334127808512", "text": "@atvpe Este impresentable pro corrupto fujimorista, ahora insulta a la ciudadan\u00eda que vota?\nPero peor es quien le da tribuna. Y las dos \"conductoras\"? \nUna ex geisha y otra que obedece \u00f3rdenes\nNauseabundo. @pilarhigashi \nY el sob\u00f3n del suicida habla de vizcarristas. https://t.co/VZ4sbnKGa6", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "735932270377349121", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158372991023165441"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "atvpe", "id": "153590993"}, {"start": 206, "end": 219, "username": "pilarhigashi", "id": "277598779"}], "urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/VZ4sbnKGa6", "expanded_url": "https://twitter.com/freedom031056/status/1158398334127808512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VZ4sbnKGa6", "media_key": "3_1158398308735488001"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158398334127808512"], "in_reply_to_user_id": "153590993", "created_at": "2019-08-05T15:24:19.000Z"}, {"id": "1158398290121187328", "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1137955646802935808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158398290121187328"], "created_at": "2019-08-05T15:24:09.000Z"}, {"id": "1158398199675129856", "text": "RT @jpereyra1952: LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que er\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1137955646802935808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158068073594642432"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158398199675129856"], "created_at": "2019-08-05T15:23:47.000Z"}, {"id": "1158398171359391745", "text": "@fabiorabin Armas salvam pessoas. Aquele atentado na igreja nos Estados Unidos, quem matou o atirador? Um crist\u00e3o. Pra cada maluco armado, h\u00e1 100 pessoas com boas inten\u00e7\u00f5es armadas. Se sua ideia \u00e9 desarmar a popula\u00e7\u00e3o, s\u00f3 os loucos teriam direito a arma.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "382500244", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158375179850006528"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "fabiorabin", "id": "28178092"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 77, "probability": 0.9876, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158398171359391745"], "in_reply_to_user_id": "28178092", "created_at": "2019-08-05T15:23:40.000Z"}, {"id": "1158398158852034562", "text": "@A24COM Si gana Macri somos suicida y si ganas con Cristina somos todos chorros votemos a Urtubey y Lavagna honesto nuevo en pol\u00edticas Nacionales", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1133089079380332544", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158134627959234563"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9759, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 51, "end": 58, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}, {"start": 90, "end": 96, "probability": 0.9171, "type": "Person", "normalized_text": "Urtubey"}, {"start": 100, "end": 106, "probability": 0.8939, "type": "Person", "normalized_text": "Lavagna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158398158852034562"], "in_reply_to_user_id": "253176236", "created_at": "2019-08-05T15:23:37.000Z"}, {"id": "1158398005281722368", "text": "O RIKO MATOU O SETH VAI SE FUDER", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3527338636", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156247041061859329"}], "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 5, "probability": 0.926, "type": "Person", "normalized_text": "RIKO"}, {"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7299, "type": "Person", "normalized_text": "SETH"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158398005281722368"], "in_reply_to_user_id": "3527338636", "created_at": "2019-08-05T15:23:01.000Z"}, {"id": "1158397952479698945", "text": "RT @JborgiS: m\u00e9dico: suicida por vocaci\u00f3n, inteligente para el pr\u00f3jimo y descerebrado para si mismo, bueno y est\u00fapido a la vez, responsable\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2935366079", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158388174965694465"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JborgiS", "id": "228716341"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158397952479698945"], "created_at": "2019-08-05T15:22:48.000Z"}, {"id": "1158397925183119368", "text": "RT @jpereyra1952: LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que er\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2874068914", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158068073594642432"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158397925183119368"], "created_at": "2019-08-05T15:22:42.000Z"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "username": "MurasakiRegulus", "name": "Risato R. R. R.", "id": "1518546571", "location": "M\u00e9xico & #yuritopia", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 282, "tweet_count": 49835, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "cybergralha", "name": "Laurinha Dern: a epiDern da Laura", "id": "334989651", "public_metrics": {"followers_count": 2851, "following_count": 447, "tweet_count": 77560, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "Faby_Nava77", "name": "Faby Nava Cuarentona \ud83e\udd70\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\u2615\ud83c\udfd6 \ud83c\udf38\ud83d\ude4f", "id": "1027409451890880512", "location": "Boca del R\u00edo, Veracruz de Igna", "public_metrics": {"followers_count": 14405, "following_count": 11758, "tweet_count": 1412713, "listed_count": 33}}, {"verified": false, "username": "Aveefeniix", "name": "Avecilla \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "id": "856846339", "public_metrics": {"followers_count": 15230, "following_count": 2006, "tweet_count": 123987, "listed_count": 47}}, {"verified": false, "username": "tarotnaluz", "name": "Luz Maria", "id": "772102573633441792", "public_metrics": {"followers_count": 4243, "following_count": 2501, "tweet_count": 54621, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "BuzzFeedNewsBR", "name": "BuzzFeedNewsBR", "id": "771381237436915712", "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 102092, "following_count": 477, "tweet_count": 16974, "listed_count": 804}}, {"verified": false, "username": "VictorP11869364", "name": "Victor Pop", "id": "1150097472452251649", "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 413, "tweet_count": 3975, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "codigorojopue", "name": "C\u00f3digo Rojo", "id": "1105497146852327424", "public_metrics": {"followers_count": 28308, "following_count": 86, "tweet_count": 15485, "listed_count": 47}}, {"verified": false, "username": "Gabcgml", "name": "Gabriela.", "id": "439422546", "location": "Manizales, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1509, "following_count": 549, "tweet_count": 49252, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "Estefayepesc", "name": "Estefierrito\ud83c\udff9", "id": "620221786", "location": "Medell\u00edn, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 59763, "following_count": 244, "tweet_count": 19751, "listed_count": 36}}, {"verified": false, "username": "wallacefonseca_", "name": "wallace fonseca", "id": "159627738", "location": "Ara\u00e9s, Cuiab\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 945, "tweet_count": 28257, "listed_count": 5}}, {"verified": true, "username": "joaofellet", "name": "Jo\u00e3o Fellet", "id": "18931556", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 20448, "following_count": 3185, "tweet_count": 7238, "listed_count": 255}}, {"verified": false, "username": "Soledad66173919", "name": "Soledad", "id": "939257439869964289", "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 805, "tweet_count": 139131, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "floro_ceballos", "name": "El Floro", "id": "41685761", "public_metrics": {"followers_count": 46834, "following_count": 1701, "tweet_count": 59591, "listed_count": 105}}, {"verified": false, "username": "spnmonkeys", "name": "vick loves ruan", "id": "1602057032", "location": "aparecida sp ", "public_metrics": {"followers_count": 7031, "following_count": 7342, "tweet_count": 71775, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "mavorye", "name": "Mavis", "id": "968991221032148992", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 99, "tweet_count": 3304, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Lavaguerr", "name": "Laura", "id": "1058466480", "location": "Bogot\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 44, "tweet_count": 2387, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "msofiagc9", "name": "M", "id": "850081903894036484", "location": "Asuncion, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 816, "following_count": 245, "tweet_count": 37435, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JborgiS", "name": "...Svetliza", "id": "228716341", "location": "Asunci\u00f3n-PY", "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 524, "tweet_count": 5632, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Pelentaruus", "name": "NO AL TTP11", "id": "801900502158114816", "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 473, "tweet_count": 89059, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "javierparra1979", "name": "Javier Antonio Parra", "id": "193154088", "location": "S\u00e1enz Pe\u00f1a Chaco", "public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 1306, "tweet_count": 195106, "listed_count": 9}}, {"verified": true, "username": "A24COM", "name": "A24.com", "id": "253176236", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 765357, "following_count": 1029, "tweet_count": 145224, "listed_count": 1719}}, {"verified": false, "username": "garridah", "name": "Garridassauro", "id": "714588318042877952", "location": "Manaus, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 653, "tweet_count": 19927, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "dumbose", "name": "\ud835\udd6f\ud835\udd9a\ud835\udd92\ud835\udd87\ud835\udd94", "id": "788817373583245312", "location": "Porto Alegre - RS", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 758, "tweet_count": 14302, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "PATITO_TOP", "name": "Patito Top\ud83d\udc99\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "238551978", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1620, "following_count": 990, "tweet_count": 113087, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "Rodriquezjose_", "name": "\ud83d\udca7", "id": "212656463", "location": "Fkn DR \ud83d\udccd\ud83c\udf0d", "public_metrics": {"followers_count": 2527, "following_count": 469, "tweet_count": 183496, "listed_count": 32}}, {"verified": true, "username": "remolachanews", "name": "remolacha.net", "id": "208103059", "location": "Santo Domingo", "public_metrics": {"followers_count": 305440, "following_count": 13499, "tweet_count": 176353, "listed_count": 463}}, {"verified": false, "username": "mathcruvinel", "name": "Matheus Cruvinel \ud83c\udfb2", "id": "2177102701", "location": "Goi\u00e2nia - Goi\u00e1s", "public_metrics": {"followers_count": 791, "following_count": 721, "tweet_count": 14692, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "awfullyloudz", "name": "fl\u00e1 \u263c", "id": "1278990578", "location": "lais torres \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 1061, "following_count": 897, "tweet_count": 51432, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "username": "zeugazx", "name": "cami", "id": "997114741779828741", "location": "#teamlinn", "public_metrics": {"followers_count": 1090, "following_count": 638, "tweet_count": 75213, "listed_count": 33}}, {"verified": false, "username": "EatTheCoookiie", "name": "Cookie and the Diamonds \ud83c\udf6a\ud83d\udc8e", "id": "306229030", "public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 662, "tweet_count": 52155, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "fuckayee", "name": "\ud835\udc94\ud835\udc8a\ud835\udc8c\ud835\udc8a\ud835\udc8f\ud835\udc89\ud835\udc82 \u25e1\u0308", "id": "2501437742", "location": "\u1d4d\u1d52\u1d57\u2077 \u2022 \u02b7\u1d52\u207f\u02b0\u1d52 \u2022 \u1d47\u02e1\u02e2", "public_metrics": {"followers_count": 2185, "following_count": 11, "tweet_count": 63442, "listed_count": 30}}, {"verified": false, "username": "Mekpy", "name": "LauMol", "id": "102824289", "location": "Asunci\u00f3n, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 2765, "tweet_count": 7000, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "SamuelAAZ", "name": "Samuel Aranguren", "id": "109716752", "location": "Santiago, Metropolitana de San", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 458, "tweet_count": 7865, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "atajoslargos", "name": "Rodrigo Blanco Calder\u00f3n", "id": "849360336146894851", "public_metrics": {"followers_count": 16560, "following_count": 370, "tweet_count": 30211, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "RosaMariaAlvar6", "name": "Rosa Maria \u00c1lvarez", "id": "421571381", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 787, "tweet_count": 22398, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jpereyra1952", "name": "Jorge Pereyra", "id": "105492444", "location": "Cajamarca, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 6007, "following_count": 4607, "tweet_count": 17224, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "username": "julye_batista", "name": "\ud835\udd41\ud835\udd66\ud835\udd5d\ud835\udd6a\ud835\udd5f\ud835\udd59\ud835\udd52", "id": "1043621574736334848", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 175, "tweet_count": 7522, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "shawmarvels", "name": "fui pra @elliexromania", "id": "3983469917", "location": "n\u00e1rnia", "public_metrics": {"followers_count": 18863, "following_count": 1440, "tweet_count": 45862, "listed_count": 53}}, {"verified": false, "username": "anaclau_rivas", "name": "Ana Claudia Rivas", "id": "281235826", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 9496, "following_count": 978, "tweet_count": 35660, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "Caahrads", "name": "Caah", "id": "1006734620", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 180, "tweet_count": 4602, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "sis_angels", "name": "mistery", "id": "874798507487612928", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 282, "tweet_count": 1167, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "juanchi1979", "name": "Juanchi", "id": "36162736", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 312, "tweet_count": 5198, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "La_Beggs", "name": "Beggs", "id": "15438301", "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 5108, "following_count": 513, "tweet_count": 173932, "listed_count": 72}}, {"verified": false, "username": "nochudrop", "name": "`", "id": "1132666381286223873", "location": "JKJM", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 68, "tweet_count": 32, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "FlorGonzalxz", "name": "\ud835\ude0d\ud835\ude2d\ud835\ude30\ud835\ude33\ud835\ude33\ud835\ude33", "id": "1472789256", "location": "San Justo - Santa fe", "public_metrics": {"followers_count": 1077, "following_count": 668, "tweet_count": 13804, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "DihuTessima", "name": "Dihu Tessima", "id": "766232283288375296", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 881, "tweet_count": 107806, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "revistaforum", "name": "Revista F\u00f3rum", "id": "19593634", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 451391, "following_count": 1111, "tweet_count": 119630, "listed_count": 2163}}, {"verified": false, "username": "anyelito_snow", "name": "Llanero solitario \ud83e\udd20", "id": "179476039", "location": "Villavicencio, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 8835, "following_count": 381, "tweet_count": 110339, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "username": "FueledByChangua", "name": "Seb \uea00", "id": "1018426388", "location": "Carrera 4a # 27-03 La Macarena", "public_metrics": {"followers_count": 26102, "following_count": 1087, "tweet_count": 74921, "listed_count": 50}}, {"verified": false, "username": "Juliojosemza", "name": "Julio Saravia", "id": "156245029", "location": "Mendoza. Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1813, "following_count": 3915, "tweet_count": 67229, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "ElCheDeivid", "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\u24caGestorD'Proyectos\u24ca", "id": "310339730", "location": "Lima,Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1085, "following_count": 2568, "tweet_count": 101319, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "alanele", "name": "Ele", "id": "5441382", "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 5170, "following_count": 223, "tweet_count": 104381, "listed_count": 72}}, {"verified": false, "username": "apepijimenez", "name": "Antonio Jim\u00e9nez", "id": "489100169", "public_metrics": {"followers_count": 644, "following_count": 1139, "tweet_count": 5096, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "servinn_camila", "name": "Cam \ud83c\udf3b", "id": "1157320115739922432", "public_metrics": {"followers_count": 712, "following_count": 249, "tweet_count": 2121, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "_virden", "name": "vir", "id": "228016357", "location": "Central, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 882, "tweet_count": 6564, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "filoyletras", "name": "Cesar", "id": "202926669", "public_metrics": {"followers_count": 2499, "following_count": 897, "tweet_count": 408163, "listed_count": 65}}, {"verified": false, "username": "oscaracuervo", "name": "Oscar Cuervo", "id": "203883293", "location": "Sur, despu\u00e9s del pared\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 2601, "following_count": 1450, "tweet_count": 109376, "listed_count": 69}}, {"verified": false, "username": "margegomi", "name": "Marge", "id": "1212531644", "location": "Asuncion, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 1586, "following_count": 550, "tweet_count": 40230, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "QueziaCrys", "name": "\u534c \uea00", "id": "566851443", "location": " \u1445\u1427\u1440 \u00c7UKUR", "public_metrics": {"followers_count": 4035, "following_count": 3794, "tweet_count": 120305, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "tretas_comecem", "name": "V de maria \ud83e\udd2d", "id": "1103646895099072512", "location": "Quarto do JHope", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 206, "tweet_count": 9624, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JoaquinBarros27", "name": "JOACO\uea00", "id": "186328651", "location": "Posadas / Misiones / Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 988, "following_count": 1951, "tweet_count": 204111, "listed_count": 21}}, {"verified": true, "username": "Cris_noticias", "name": "Cristina Perez", "id": "103614732", "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 974444, "following_count": 2316, "tweet_count": 114900, "listed_count": 2566}}, {"verified": false, "username": "LaPaginaNegraMX", "name": "P\u00e1gina Negra", "id": "446328030", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 23807, "following_count": 1433, "tweet_count": 157780, "listed_count": 121}}, {"verified": false, "username": "Liasoltabombom", "name": "liazinha", "id": "1088869973546725376", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 334, "tweet_count": 2110, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "tomletgreg", "name": "lauret", "id": "950118742092079105", "public_metrics": {"followers_count": 1926, "following_count": 1936, "tweet_count": 45146, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "dct_1234", "name": "\u5b9d\u6b69\u306e\u30dd\u30ce", "id": "2255009719", "location": "\u8d8a\u3048\u3066\u3044\u3053\u3046\u2757\u306e\u8857", "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 175, "tweet_count": 104876, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MerixValentini", "name": "Merix Valentini", "id": "270163271", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1338, "following_count": 1439, "tweet_count": 144894, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "MiriamA60763797", "name": "Miriam Ali", "id": "1145754686634582016", "location": "La Plata, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 827, "following_count": 1456, "tweet_count": 5669, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "malvaverde8", "name": "Malba", "id": "856604559703248899", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 98, "tweet_count": 8772, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "informatenlinea", "name": "Vane \ud83d\udc9a", "id": "3198131475", "public_metrics": {"followers_count": 7184, "following_count": 1385, "tweet_count": 46643, "listed_count": 39}}, {"verified": false, "username": "NCNArgentina", "name": "NCN", "id": "108622448", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 20011, "following_count": 11099, "tweet_count": 87919, "listed_count": 156}}, {"verified": false, "username": "AbrahamValencia", "name": "Abraham Valencia", "id": "242370466", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 11058, "following_count": 1410, "tweet_count": 107324, "listed_count": 46}}, {"verified": false, "username": "InfoDailyPlanet", "name": "Becario del Daily Planet", "id": "1074738326605832192", "location": "Metropolis", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 57, "tweet_count": 12516, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "cotypecas", "name": "@cotypecas", "id": "877948715629195264", "location": "San Miguel de Tucum\u00e1n, Argenti", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 378, "tweet_count": 30033, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "fantoche_triple", "name": "Groncho Marx \u2b50", "id": "747399704992956416", "public_metrics": {"followers_count": 11905, "following_count": 1112, "tweet_count": 60916, "listed_count": 23}}, {"verified": false, "username": "JooLDMPadilha2", "name": "Jo\u00e3o L.D.M.Padilha", "id": "892915746279391233", "location": "Distrito Federal, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1948, "following_count": 4942, "tweet_count": 93659, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "explicithiddles", "name": "ster", "id": "1024545296989208576", "location": "\ud835\udc3f\u13a7\ud835\udd42\ud835\udc08 ", "public_metrics": {"followers_count": 4254, "following_count": 2270, "tweet_count": 25171, "listed_count": 25}}, {"verified": false, "username": "aelingranger", "name": "usagi no megami \ud83c\udf08", "id": "196775253", "location": "Distrito 9\u00be", "public_metrics": {"followers_count": 1108, "following_count": 673, "tweet_count": 78779, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "normamaria32", "name": "Norma Mar\u00eda", "id": "901876481604943872", "public_metrics": {"followers_count": 2328, "following_count": 2759, "tweet_count": 34426, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "c_musfilm", "name": "Andr\u00e9s MusFilm", "id": "1087822131486961665", "location": "Barinas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 186, "tweet_count": 6358, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "IusRicardo", "name": "Ricardo Morillo", "id": "267390895", "location": "Santiago, Metropolitana de San", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 548, "tweet_count": 16763, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "jantoniocvs", "name": "xu_aum_\u264e", "id": "464961165", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 474, "tweet_count": 30064, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Diario_Cambio", "name": "Diario Cambio", "id": "67388370", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 56019, "following_count": 712, "tweet_count": 488077, "listed_count": 630}}, {"verified": false, "username": "TribunaSonora", "name": "Tribuna Sonora", "id": "512584141", "location": "Ciudad Obreg\u00f3n, Sonora, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 10311, "following_count": 454, "tweet_count": 152034, "listed_count": 100}}, {"verified": false, "username": "puntoinforma2", "name": "Punto Informativo", "id": "745324658518462464", "public_metrics": {"followers_count": 666, "following_count": 22, "tweet_count": 22562, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "JJsald27", "name": "Juan Jose Jr.", "id": "119493529", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 1495, "tweet_count": 6122, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Conanacen", "name": "Nina", "id": "721121670", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 9867, "following_count": 2223, "tweet_count": 66322, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "Flepjuan", "name": "Juan Felipe", "id": "862491508620099584", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 418, "tweet_count": 3342, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "arthuranamia", "name": "arthur esta obeso", "id": "1155100561676656642", "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 377, "tweet_count": 3440, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LorenaFrances3", "name": "Lorena Frances", "id": "1153784228032761856", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 31, "tweet_count": 113, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Bruiserzinha", "name": "branca demais, negra de menos", "id": "40423967", "location": "Niteroi - RJ", "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 97, "tweet_count": 265262, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "Griceld21357205", "name": "Gricelda Gonzalez", "id": "1084510429861294080", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 96, "tweet_count": 32688, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "isabel16488359", "name": "BellCris", "id": "1148203031810445312", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 785, "following_count": 984, "tweet_count": 6236, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "raphylsker", "name": "Rafael Rafylsker \ud83d\udea9\ud83d\udea9", "id": "106646721", "location": "Porto de Galinhas", "public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 591, "tweet_count": 24426, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Taylanne7", "name": "\u043c\u03c3r\u0454\u0e17\u03b1 \ud83d\udc51", "id": "957670462905094145", "location": "Saquarema, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 304, "tweet_count": 18947, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "IagoValerio", "name": "iagooo", "id": "1104366043315798022", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 15651, "following_count": 2238, "tweet_count": 1762, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "RDLBE", "name": "Robles", "id": "172020535", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 938, "tweet_count": 10799, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "america_tienda", "name": "Tienda Am\u00e9rica Universal Outlet", "id": "1047791862034157573", "location": "Cali valle", "public_metrics": {"followers_count": 607, "following_count": 51, "tweet_count": 5560, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Aguscake", "name": "Coca velvet", "id": "430911445", "location": "Pilar, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 22458, "following_count": 1855, "tweet_count": 140527, "listed_count": 26}}, {"verified": false, "username": "Mujer_Bisexual", "name": "MujerBi", "id": "374168587", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 30343, "following_count": 1334, "tweet_count": 212843, "listed_count": 115}}, {"verified": false, "username": "karol_saiiddy", "name": "Hippocampus erectus \u2605\u5f61\u26ab\u26aa\ud83c\udfc3\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f", "id": "264355739", "location": "girl from Rio", "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 631, "tweet_count": 120086, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "pazmaeli", "name": "Magali Paz", "id": "1714264896", "public_metrics": {"followers_count": 984, "following_count": 684, "tweet_count": 151987, "listed_count": 27}}, {"verified": false, "username": "Alberto19463", "name": "Alberto1946", "id": "861397805566394368", "location": "Mar del Plata, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 552, "tweet_count": 4323, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Clau_sias", "name": "Clau . \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "224063808", "public_metrics": {"followers_count": 30225, "following_count": 11800, "tweet_count": 214227, "listed_count": 48}}, {"verified": false, "username": "LanaMontalban", "name": "Lana Montalban", "id": "1597451437", "location": "Florida. USA", "public_metrics": {"followers_count": 63443, "following_count": 1014, "tweet_count": 73741, "listed_count": 157}}, {"verified": false, "username": "Kono2018", "name": "Kono", "id": "986405883100958723", "location": "Peronia", "public_metrics": {"followers_count": 483, "following_count": 433, "tweet_count": 101602, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "XiiCoca", "name": "La pepo", "id": "1613499798", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 1405, "tweet_count": 10198, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "cgamezzav", "name": "Carlos Gamez", "id": "129668222", "location": "saltillo coahuila mexico", "public_metrics": {"followers_count": 14406, "following_count": 15185, "tweet_count": 268621, "listed_count": 106}}, {"verified": false, "username": "Rouse91477251", "name": "Mileidi", "id": "864551844990898176", "location": "Valencia", "public_metrics": {"followers_count": 2579, "following_count": 1049, "tweet_count": 13063, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "ricardoreynalte", "name": "Ricardo Reynalte A", "id": "2241812984", "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 700, "tweet_count": 44951, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "VICTOR_FH29", "name": "Victor Fernandez", "id": "1120184599", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 746, "tweet_count": 11486, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JuanCBQp", "name": "Juan Calle \ud83c\udf10 (\u208d\u31cf^\u2022\u02cc-\u02cc\u2022^\u30ce\u208e)", "id": "4892013413", "location": "Dover, NJ", "public_metrics": {"followers_count": 2713, "following_count": 576, "tweet_count": 53036, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "OProjetor_", "name": "O Projetor", "id": "1154870210400272384", "public_metrics": {"followers_count": 955, "following_count": 20, "tweet_count": 474, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "tucano_peruca", "name": "Tucano de peruca \ud83e\udddc\u200d\u2640\ufe0f", "id": "1651692734", "location": "Caruaru, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 749, "tweet_count": 61899, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "25danilive", "name": "\ud835\udc6b\ud835\udc68\ud835\udc75\ud835\udc70\ud835\udc73\ud835\udc70\ud835\udc7d\ud835\udc6c \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "id": "1067877293614338048", "public_metrics": {"followers_count": 643, "following_count": 786, "tweet_count": 29426, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "velud0", "name": "\u1d5bELUDO", "id": "1004891956001075203", "location": "Vlb 13 ", "public_metrics": {"followers_count": 855, "following_count": 295, "tweet_count": 27207, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jdoming29293207", "name": "@jdomingos", "id": "1058018608071221253", "location": "Goi\u00e1s, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 574, "tweet_count": 15966, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "o_antagonista", "name": "O Antagonista", "id": "2880932962", "public_metrics": {"followers_count": 1535923, "following_count": 1294, "tweet_count": 224299, "listed_count": 3396}}, {"verified": false, "username": "mendozama1965", "name": "Marcelo", "id": "2645763876", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 430, "tweet_count": 25794, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "shavou", "name": "Horacio Chavez", "id": "157165102", "location": "mexico", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 85, "tweet_count": 2751, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "elnegrodanoche", "name": "Negro", "id": "2352134395", "public_metrics": {"followers_count": 15153, "following_count": 11305, "tweet_count": 14135, "listed_count": 58}}, {"verified": false, "username": "Lolin07173960", "name": "Lolin\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "823262985921568768", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 144, "tweet_count": 3858, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "fdelavilla34", "name": "federico de la villa", "id": "310366272", "location": "Argentina ", "public_metrics": {"followers_count": 4458, "following_count": 4092, "tweet_count": 89355, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "edel1992", "name": "Elsita Delbosco", "id": "2165876184", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 2223, "following_count": 1932, "tweet_count": 35614, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "luishernandezm", "name": "Luis G Hernandez M", "id": "86546022", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 1052, "tweet_count": 4256, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "GuaraCuchaFE", "name": "Fiorella Estefan\u00eda", "id": "4824742383", "public_metrics": {"followers_count": 69595, "following_count": 34700, "tweet_count": 147111, "listed_count": 48}}, {"verified": false, "username": "MartaLucaRiver3", "name": "Marta Luc\u00eda Rivera\ud83e\udd51\ud83e\udd51", "id": "833741794911338497", "location": "Cartagena", "public_metrics": {"followers_count": 6509, "following_count": 6613, "tweet_count": 311069, "listed_count": 3}}, {"verified": true, "username": "RoyBarreras", "name": "Roy Barreras", "id": "62154340", "location": "Bogot\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 409825, "following_count": 2101, "tweet_count": 19505, "listed_count": 839}}, {"verified": false, "username": "JULITESA", "name": "JULIA TERESA BRESCIA", "id": "163889084", "location": "BUENOS AIRES, GENERAL PACHECO", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 383, "tweet_count": 10936, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Leon_final1980", "name": "LUCIFER", "id": "253547197", "location": "Miraflores, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 442, "tweet_count": 38541, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ArgosMozart", "name": "C\u00e9sar Lievand", "id": "122541642", "public_metrics": {"followers_count": 12227, "following_count": 9484, "tweet_count": 252349, "listed_count": 875}}, {"verified": false, "username": "Rose_peruchita", "name": "Rosita", "id": "845472615099715584", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 427, "tweet_count": 57466, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Alberto00766701", "name": "Alberto", "id": "945202600051462145", "public_metrics": {"followers_count": 866, "following_count": 960, "tweet_count": 109692, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "KellerZoe", "name": "Zoe Keller", "id": "1142469860", "public_metrics": {"followers_count": 9270, "following_count": 4672, "tweet_count": 204329, "listed_count": 129}}, {"verified": false, "username": "secretariagen19", "name": "Paola Lencina", "id": "3710842455", "location": "Almirante Brown, Argentina. ", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 164, "tweet_count": 2747, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LUIGILONGOVALDE", "name": "LUIGI  LONGO  VALDEZ", "id": "320274574", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 114, "tweet_count": 430, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "lopetomshow", "name": "Lopetoms Show", "id": "64534993", "location": "Rusia", "public_metrics": {"followers_count": 1872, "following_count": 392, "tweet_count": 73057, "listed_count": 29}}, {"verified": false, "username": "muelaradio", "name": "Muela Radio", "id": "709231755287334912", "location": "Santo Domingo", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 165, "tweet_count": 6076, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Lopetoms", "name": "Ariel Soto", "id": "2237712685", "location": "Barnaul, Rusia", "public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 439, "tweet_count": 16726, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "Maudesrobe", "name": "princesa vampira \u2764\ufe0f\ud83d\udda4", "id": "178451063", "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 447, "tweet_count": 13683, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "techima58", "name": "Misk'i Marite", "id": "4588673188", "location": "Per\u00fa ", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 105, "tweet_count": 995, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "marcopalmundo", "name": "Marco Velazco", "id": "197676794", "location": "Lima Peru", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 1361, "tweet_count": 163595, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "AlespaP", "name": "Alberto  Augusto Espinoza Pasache", "id": "2263177300", "location": "Lima, NY", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 609, "tweet_count": 77829, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "koko_drigo", "name": "Ro Ro\u00f0\u00f0", "id": "123110945", "location": "Santiago de Chile, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 159, "tweet_count": 10745, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "claryavelino", "name": "clara est\u00e1 escrevendo JDH \ud83d\udd25", "id": "2377290530", "location": "Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 1035, "following_count": 347, "tweet_count": 107063, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "QueenHummi", "name": "I love hummingbirds", "id": "1021828922571276290", "location": "United States", "public_metrics": {"followers_count": 1625, "following_count": 1908, "tweet_count": 10450, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "starchanyeoIs", "name": "tw palha\u00e7a", "id": "3131247256", "location": "corinthians", "public_metrics": {"followers_count": 5612, "following_count": 5362, "tweet_count": 129180, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "username": "Maavata", "name": "yuhita", "id": "311840875", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 1342, "tweet_count": 55712, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "browneyestessa", "name": "\ud835\udc74\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc86\ud835\udc86\ud835\udc8f\ud835\udc82\u2728 (\ud835\udc7b\ud835\udc82\ud835\udc9a\ud835\udc8d\ud835\udc90\ud835\udc93\u2019\ud835\udc94 \ud835\udc7d\ud835\udc86\ud835\udc93\ud835\udc94\ud835\udc8a\ud835\udc90\ud835\udc8f)", "id": "4498519701", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 1032, "tweet_count": 19744, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "ProfetaArgen", "name": "El Editor\ud83e\udeb6", "id": "4694481390", "public_metrics": {"followers_count": 49210, "following_count": 1409, "tweet_count": 142036, "listed_count": 58}}, {"verified": false, "username": "peperosansky", "name": "Jose Rosansky", "id": "173630871", "location": "Santiago-Chile", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 118, "tweet_count": 11606, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "mmykidsmylife", "name": "Robin Van Persie \ud83c\udf0e", "id": "1051905947956850688", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 189, "tweet_count": 3035, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "boliviazica", "name": "Bol\u00edvia Zica", "id": "2419606566", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 659826, "following_count": 549, "tweet_count": 30190, "listed_count": 434}}, {"verified": false, "username": "GatoPinso", "name": "Oscar Esteban", "id": "369405786", "location": "Valladolid", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 293, "tweet_count": 1061, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "lgarciafresh", "name": "Luis F. Garcia", "id": "477881844", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 914, "tweet_count": 6721, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Charlie81521170", "name": "Charlie", "id": "1045774459339243520", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 396, "tweet_count": 16635, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "atabarcellos", "name": "nathalinha \ud83e\udd8b", "id": "804123783074299906", "location": "no fundo do po\u00e7o ", "public_metrics": {"followers_count": 697, "following_count": 420, "tweet_count": 47639, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "laysarayssa_7", "name": "Lay7 jos\u00e9 #LULA2022", "id": "729851511203860481", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1396, "following_count": 302, "tweet_count": 35964, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "anarojo61", "name": "Ana Rojo", "id": "2213070324", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1031, "following_count": 1138, "tweet_count": 85055, "listed_count": 24}}, {"verified": false, "username": "PANTERASR0SAS", "name": "Panteras Rosas \u2666\u2666", "id": "711193474683559936", "public_metrics": {"followers_count": 2430, "following_count": 234, "tweet_count": 41537, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "username": "CyanideMoon", "name": "Ver\u00f3nica Pazos \ud83c\udf43", "id": "2157397820", "location": "Stockholm", "public_metrics": {"followers_count": 5318, "following_count": 775, "tweet_count": 150894, "listed_count": 46}}, {"verified": false, "username": "a_cansativa", "name": "emotiva an\u00f4nima cansada", "id": "64077373", "location": "ES", "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 795, "tweet_count": 30601, "listed_count": 32}}, {"verified": false, "username": "DeathToPrimes", "name": "Vane \u2014 2AnosSemThe100", "id": "3579095307", "location": "Skyring", "public_metrics": {"followers_count": 796, "following_count": 1047, "tweet_count": 23984, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "MaraElviraAcos3", "name": "Mar\u00eda Elvira Acosta", "id": "924692650372075521", "public_metrics": {"followers_count": 1160, "following_count": 2527, "tweet_count": 35875, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "inesrori", "name": "ines erre", "id": "739049550", "location": "Tigre, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 402, "tweet_count": 52184, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "coycmvesga", "name": "Carlos Manuel Vesga", "id": "390775100", "public_metrics": {"followers_count": 7065, "following_count": 325, "tweet_count": 7954, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "username": "BohrMavel", "name": "Mavel Bohr", "id": "1013677535358586880", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 11, "tweet_count": 179, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "CarlosvegaPneus", "name": "Carlos Alberto Vega", "id": "1950184561", "location": "Mendoza, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 229, "tweet_count": 15877, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "novistenada", "name": "Carla", "id": "966072144", "location": "3 am", "public_metrics": {"followers_count": 1623, "following_count": 689, "tweet_count": 115332, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "username": "JOELBALTAZARCAU", "name": "JOEL BALTAZAR CAUTI", "id": "977080189", "location": "LIMA - PERU", "public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 149, "tweet_count": 11661, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "MilagrosLeivaG", "name": "milagrosleiva", "id": "224916991", "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 2008641, "following_count": 1133, "tweet_count": 141635, "listed_count": 1423}}, {"verified": false, "username": "MynesR", "name": "Maryn\u00e9s \ud83e\udd8b", "id": "1355632590", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 483, "tweet_count": 4699, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "lovewith_aster", "name": "p\u00e2m", "id": "1007665390598713344", "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 972, "tweet_count": 2940, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "adcwalls", "name": "\u0618", "id": "753591879309156353", "location": "clarke & lexa.", "public_metrics": {"followers_count": 8755, "following_count": 6562, "tweet_count": 41679, "listed_count": 53}}, {"verified": false, "username": "luisparedesb", "name": "luis paredes b", "id": "259105502", "location": "miraflores,lima,peru", "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 520, "tweet_count": 105238, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "noticiAmerica", "name": "Am\u00e9rica Noticias", "id": "65549291", "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 3232967, "following_count": 1240, "tweet_count": 295936, "listed_count": 3519}}, {"verified": false, "username": "bonassoli", "name": "Leonardo Bonassoli", "id": "30786273", "location": "Curitiba", "public_metrics": {"followers_count": 2558, "following_count": 2007, "tweet_count": 553157, "listed_count": 52}}, {"verified": false, "username": "startupdareal", "name": "Alberto Brand\u00e3o", "id": "932675351913926656", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 93148, "following_count": 441, "tweet_count": 43061, "listed_count": 215}}, {"verified": false, "username": "Vigarinstta", "name": "Vigarista", "id": "1962733208", "location": "Bairro dos mam\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 374, "tweet_count": 18825, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "puffychii", "name": "Laya\ud83c\udf83\ud83c\udf42\u02d6\u207a\u2027\u208a shop open! \u02ce\u02ca\u02d7", "id": "255556487", "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 27559, "following_count": 999, "tweet_count": 43665, "listed_count": 293}}, {"verified": false, "username": "rogertarres14", "name": "Roger Tarres \ud83c\udf42", "id": "2900678045", "location": "Montesa City", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 238, "tweet_count": 3467, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LiciaAmario", "name": "Licia Battisti\ud83c\udfb6\ud83c\udfb6\ud83c\udfb6\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "784777867913723904", "location": "Abruzzo, Italia\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 273, "tweet_count": 9771, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "adrianobusolin", "name": "Adriano", "id": "432637066", "location": "Portogruaro, Veneto", "public_metrics": {"followers_count": 11894, "following_count": 3786, "tweet_count": 604450, "listed_count": 45}}, {"verified": false, "username": "jamesholyspirit", "name": "TES \ud83d\udd4a\ufe0f\u2623\ufe0f (72%)", "id": "1006629859299295232", "location": "Set\u00fabal, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 996, "following_count": 4993, "tweet_count": 59579, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JulianB72991307", "name": "Julian Barrera", "id": "1078463936075362304", "location": "Facatativ\u00e1, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 917, "tweet_count": 112, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "username": "OPSOMS_Col", "name": "OPS/OMS Colombia", "id": "113739211", "location": "Bogot\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 73963, "following_count": 2619, "tweet_count": 20494, "listed_count": 377}}, {"verified": false, "username": "Tolalolaarg", "name": "Tolalola", "id": "779345912430792704", "public_metrics": {"followers_count": 7454, "following_count": 8070, "tweet_count": 309839, "listed_count": 23}}, {"verified": false, "username": "locobien22", "name": "\u270cPATO\u270c", "id": "749754308107927552", "public_metrics": {"followers_count": 5608, "following_count": 5722, "tweet_count": 6925, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "river2139", "name": "hector  rivera gallo", "id": "291968615", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 124, "tweet_count": 10989, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mgomezmartinez", "name": "Miguel G\u00f3mez M", "id": "183308316", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 56041, "following_count": 20007, "tweet_count": 60601, "listed_count": 225}}, {"verified": false, "username": "CesarDGoncalves", "name": "C\u00e9sar D. G.", "id": "2401656403", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 124, "tweet_count": 12138, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ActivaVita", "name": "Rodolpho Medeiros", "id": "1065911609732841472", "location": "Alemanha", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 189, "tweet_count": 1979, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Delcybri", "name": "Delcy Britez", "id": "375125338", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 248, "tweet_count": 5167, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "argentinocritic", "name": "Jorge", "id": "191800850", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 40, "tweet_count": 2816, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "BouletFrbt", "name": "Boullet France", "id": "716288642944249856", "location": "Villeneuve-Loubet, France", "public_metrics": {"followers_count": 3176, "following_count": 4999, "tweet_count": 105707, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "Reseau_Adoption", "name": "Reseau Adoption", "id": "911127835313655809", "location": "Hem, France", "public_metrics": {"followers_count": 691, "following_count": 21, "tweet_count": 5483, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "KeoKurrencia3", "name": "Maria", "id": "2251900600", "location": " ", "public_metrics": {"followers_count": 32299, "following_count": 32053, "tweet_count": 313760, "listed_count": 102}}, {"verified": false, "username": "JulesOrwell", "name": "T. Chavez\ud83d\udc79\u2122", "id": "1589178907", "location": "Buenos Aires, Argentina.", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 523, "tweet_count": 10390, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "cafuneibleo3", "name": "giorgio \ud83c\udf3d\ud83d\udc02\ud83e\udd20\ud83d\ude3c", "id": "828251320704458752", "public_metrics": {"followers_count": 3254, "following_count": 3198, "tweet_count": 243560, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "CondeyManchu", "name": "\u2693\ufe0f\u2650\ufe0f\ud83d\udea2SuperConde Pilu", "id": "179357793", "location": "El Marquesado MDQ chadelalora", "public_metrics": {"followers_count": 11764, "following_count": 10393, "tweet_count": 118738, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mangoysimon", "name": "Emma", "id": "582459393", "location": "Caba,Argentina.", "public_metrics": {"followers_count": 10815, "following_count": 10672, "tweet_count": 394410, "listed_count": 47}}, {"verified": false, "username": "mboren65", "name": "maria boren", "id": "2602648454", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Air", "public_metrics": {"followers_count": 8323, "following_count": 8910, "tweet_count": 132110, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "Ciberdoc", "name": "LimaYAesPotencia Mundial?", "id": "7496912", "location": "Lima , Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1101, "following_count": 761, "tweet_count": 166102, "listed_count": 46}}, {"verified": false, "username": "AraujoSandruly", "name": "SANDRITA", "id": "715672847646113792", "location": "Lan\u00fas Oeste, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 10151, "following_count": 9654, "tweet_count": 246183, "listed_count": 25}}, {"verified": false, "username": "lauravi", "name": "lauravi", "id": "8213912", "location": "Ciudad Bicisenda", "public_metrics": {"followers_count": 4942, "following_count": 4748, "tweet_count": 124205, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "username": "elestanciero2", "name": "El Estanciero", "id": "2551177400", "public_metrics": {"followers_count": 6627, "following_count": 4469, "tweet_count": 28157, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "HijoAlbanil", "name": "El Hijo del Alba\u00f1il \ud83d\udc99 #JusticiaParaLucioDupuy \ud83d\udc99", "id": "4869736889", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 27009, "following_count": 13162, "tweet_count": 42200, "listed_count": 36}}, {"verified": false, "username": "gdbenso", "name": "Guillote Benso", "id": "206289726", "location": "Venado Tuerto, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 805, "following_count": 560, "tweet_count": 32858, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "sapopepe1321", "name": "@amoelgym\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa", "id": "1044237020770521089", "location": "Avellaneda, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 162, "tweet_count": 5460, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Observer_fb", "name": "\ud83c\udd7e\ud83c\udd71\ud83c\udd82\ud83c\udd74\ud83c\udd81\ud83c\udd85\ud83c\udd74\ud83c\udd81 \u26bd", "id": "1372444344", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2714, "following_count": 3170, "tweet_count": 48231, "listed_count": 38}}, {"verified": false, "username": "Xus11", "name": "Jesus", "id": "282586692", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 424, "tweet_count": 30184, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "ruizcolomajuan", "name": "Juan C Ruiz Coloma", "id": "524572959", "location": "Daule ,Guayas", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 229, "tweet_count": 1757, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AkelarreAirin", "name": "Airin", "id": "952615114146017281", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 303, "tweet_count": 88960, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Alexromval", "name": "Alex Salvatore \ud83e\uddb8\u200d\u2642\ufe0f", "id": "546295792", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 4506, "following_count": 3752, "tweet_count": 554780, "listed_count": 99}}, {"verified": false, "username": "tthayy19", "name": "\u00b0\u00b0thaayy\u00b0\u00b0", "id": "744307038449242113", "location": "na puta que pariu", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 304, "tweet_count": 2343, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "HistoriaNoPaint", "name": "Hist\u00f3ria No Paint", "id": "2822845639", "public_metrics": {"followers_count": 295642, "following_count": 0, "tweet_count": 9231, "listed_count": 211}}, {"verified": false, "username": "FariaMatheus17", "name": "rationalize", "id": "1631202608", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 309, "tweet_count": 2508, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Dosty47", "name": "Ond\u0159ej Dost\u00e1l", "id": "801118622286487552", "location": "Kol\u00edn, \u010cesk\u00e1 republika", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 253, "tweet_count": 114330, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "_MANUnlimited", "name": "UNLIMITED\uea00", "id": "1111266167728074752", "location": "Alabama, USA", "public_metrics": {"followers_count": 18488, "following_count": 471, "tweet_count": 36698, "listed_count": 60}}, {"verified": false, "username": "lainiesta", "name": "lola osma", "id": "603661987", "location": "Logro\u00f1o", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 717, "tweet_count": 21322, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "username": "El_Plural", "name": "El Plural", "id": "158313996", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 101043, "following_count": 1637, "tweet_count": 219939, "listed_count": 2233}}, {"verified": false, "username": "YesicaY86", "name": "La Y Griega", "id": "1151322736725282816", "public_metrics": {"followers_count": 821, "following_count": 1549, "tweet_count": 111761, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "DNACanhoto", "name": "Canhota Petista \ud83d\udda4", "id": "761677564674973696", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 29454, "following_count": 20973, "tweet_count": 113643, "listed_count": 96}}, {"verified": false, "username": "lominettsaskia", "name": "Saskia", "id": "2793453340", "location": "Monter\u00eda, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 298, "tweet_count": 3739, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Diannit88283489", "name": "Ponce Diannita", "id": "1125631145696096257", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 129, "tweet_count": 696, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "sugarman369", "name": "sugarman59\ud83e\uddc3", "id": "272722165", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 410, "tweet_count": 33396, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Miguelmrpmosh", "name": "Miguel Boas Manrique", "id": "1186451563", "location": "iquitos ", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 272, "tweet_count": 27007, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Kristophermato2", "name": "kris", "id": "3610963514", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 77, "tweet_count": 31409, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "EgidioErhardt", "name": "CONSERVADOR/DEMOCR\u00c1TICO", "id": "1095306098058371072", "location": "Joinville, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2627, "following_count": 4484, "tweet_count": 15948, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "folha", "name": "Folha de S.Paulo", "id": "14594813", "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 8551610, "following_count": 171775, "tweet_count": 611890, "listed_count": 13865}}, {"verified": false, "username": "RAzcarragaL", "name": "Ricardo Azcarraga L.", "id": "380762742", "location": "Panama, Central America", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 424, "tweet_count": 10503, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "g_moschos", "name": "Georgios Moschos", "id": "388618787", "location": "Panama", "public_metrics": {"followers_count": 3085, "following_count": 3331, "tweet_count": 150848, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "username": "guedixx", "name": "jeni guedes", "id": "2564163672", "public_metrics": {"followers_count": 1043, "following_count": 396, "tweet_count": 20921, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "belongsory", "name": "natasha\u00b9\u00b3", "id": "1962910398", "location": "emma fuhrmann's eyes", "public_metrics": {"followers_count": 2159, "following_count": 992, "tweet_count": 95676, "listed_count": 34}}, {"verified": false, "username": "susanaleonor7", "name": "SusanA", "id": "788768854545723392", "location": "Corrientes, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 406, "tweet_count": 2149, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "lgbellini", "name": "Lili GonzalezBellini", "id": "194956333", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 952, "following_count": 994, "tweet_count": 80273, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "MarinaAmido", "name": "\ud83d\udc9a \ud835\udcd2\ud835\udcf1\ud835\udcf2\ud835\udcf7\ud835\udcea \ud83d\udc9a", "id": "340648599", "location": "Mar del Plata, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 8029, "following_count": 8426, "tweet_count": 27289, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "carmensabao", "name": "Karmen S.", "id": "186247285", "location": "Rep\u00fablica Bolivariana  Consti.", "public_metrics": {"followers_count": 4266, "following_count": 4565, "tweet_count": 14002, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "EsterLinaLanzi", "name": "La paz es el camino", "id": "187344626", "location": "San Nicol\u00e1s, Pcia Bs.As.", "public_metrics": {"followers_count": 47471, "following_count": 47315, "tweet_count": 1366645, "listed_count": 65}}, {"verified": false, "username": "bernabeu_soler", "name": "Santiago Soler Bernab\u00e9u", "id": "1157685017482584064", "location": "Alicante, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 7697, "following_count": 6349, "tweet_count": 142187, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "DavidLVizcaino", "name": "David L\u00f3pez Vizca\u00edno", "id": "2851522649", "public_metrics": {"followers_count": 1808, "following_count": 680, "tweet_count": 44305, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "username": "rewumi_", "name": "Rewumi sold her soul to grad school", "id": "3981964481", "location": "Pernambuco, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 1743, "tweet_count": 10207, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "rossbel94", "name": "Roc\u00edo", "id": "107090126", "location": "Itaugu\u00e1 - Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 586, "following_count": 1228, "tweet_count": 8384, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "MarianoDePersio", "name": "Mariano De Persio", "id": "2435203469", "location": "Terni, Umbria", "public_metrics": {"followers_count": 1869, "following_count": 3246, "tweet_count": 42283, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "username": "LuchoFabbri", "name": "Lucho Fabbri\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "880775754916745216", "location": "Rosario, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 10387, "following_count": 3329, "tweet_count": 7677, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "LinaLinitaperez", "name": "Li", "id": "1332707904", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 1026, "tweet_count": 10756, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "santivallejos", "name": "Santi Vallejos Riart", "id": "109912283", "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 854, "tweet_count": 2242, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "ManWhoLaughsDc", "name": "The Great Mouse", "id": "2826928935", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 620, "tweet_count": 27511, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "s_vanr", "name": "\u00af\\_(( \u0361\u00b0 \u035c\u0296 \u0361\u00b0))_/\u00af", "id": "901875271384621060", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 362, "tweet_count": 14370, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "IvanAristogato", "name": "Iven\ud83c\udf08", "id": "124584881", "location": "Quilmes, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 156, "tweet_count": 33361, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Floreplaceable", "name": "Bluecid", "id": "1905479689", "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 308, "tweet_count": 22919, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "chapimaro151a", "name": "\u3061\u3083\u3074", "id": "707136262155608064", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 258, "tweet_count": 33752, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "saruaguero1", "name": "Saru", "id": "1560954300", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 502, "tweet_count": 5906, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "JALNVM", "name": "CONADEP: Son 8960. Fin", "id": "171854723", "location": "Todo el planeta", "public_metrics": {"followers_count": 2310, "following_count": 2239, "tweet_count": 72552, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "eularicasemiro", "name": "\ud835\udc6a\ud835\udc82\ud835\udc94\ud835\udc86\ud835\udc8e\ud835\udc8a\ud835\udc93\ud835\udc90 \u2728", "id": "83270128", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 521, "tweet_count": 20696, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "SantiagoMaria4", "name": "Mar\u00eda Santiago, Energ\u00famena Macrista \ud83d\ude02\ud83e\udd85\ud83d\udcaa", "id": "382953627", "location": "CABA", "public_metrics": {"followers_count": 2471, "following_count": 2547, "tweet_count": 75135, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "Maradel07044308", "name": "Mar\u00eda del rosario su", "id": "4888571943", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 249, "tweet_count": 141485, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "CordovaJusto", "name": "Justo Cordova", "id": "415001653", "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 3021, "tweet_count": 13346, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "nacxlio", "name": "Francisco", "id": "715295181558398976", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 338, "tweet_count": 47298, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ThePoeToaster23", "name": "Josph", "id": "367455348", "location": "Puente Alto, Santiago de Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1726, "following_count": 1932, "tweet_count": 65549, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "tbaader", "name": "Tomas Baader", "id": "423047776", "location": "Puerto Varas, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1041, "following_count": 82, "tweet_count": 172, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Jsemjuizo01", "name": "nacapa\u00b2\u00b2 \ud83e\udd4b", "id": "1126746638020534274", "location": "Duque de Caxias  \ud83e\udd2a", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 125, "tweet_count": 2202, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "avsalatino", "name": "alfredo salatino", "id": "3130412867", "location": "Lan\u00fas Oeste, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 439, "tweet_count": 18483, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "veritruliiors", "name": "Veritruli", "id": "4430781329", "public_metrics": {"followers_count": 2536, "following_count": 4174, "tweet_count": 48394, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "vivioli82", "name": "Viviane", "id": "180524067", "location": "Rio de janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 2706, "following_count": 2484, "tweet_count": 604449, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "sofii_monteroo", "name": "So\ud83c\udf19", "id": "3044033506", "public_metrics": {"followers_count": 1321, "following_count": 1034, "tweet_count": 95322, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "carlos_nunez_f", "name": "Carlos Nunez", "id": "67398482", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 877, "tweet_count": 33161, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "pabloludue", "name": "Pablo Ludue\u00f1a", "id": "116636834", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 715, "tweet_count": 28859, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "rukhasgunsalu", "name": "\ud83d\udc3a Gonzalo \ud83d\udc3a", "id": "144615294", "location": "Argenzuela", "public_metrics": {"followers_count": 7675, "following_count": 924, "tweet_count": 127207, "listed_count": 62}}, {"verified": false, "username": "alejandrocanhet", "name": "Alejandro Ca\u00f1ete", "id": "733248144", "location": "Asuncion - Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 193, "tweet_count": 7890, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Superman74Cacer", "name": "Supermancaceres", "id": "2994099267", "location": "Asuncion, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 594, "following_count": 768, "tweet_count": 31754, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "AngieSam", "name": "AngieSam", "id": "8339922", "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 451, "tweet_count": 4659, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "nuitaile", "name": "\ud835\udd4a\ud835\udd60\ud835\udd6a \ud835\udd44\ud835\udd52\ud835\udd58\ud835\udd55\ud835\udd52", "id": "208663896", "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1529, "following_count": 1717, "tweet_count": 25805, "listed_count": 23}}, {"verified": false, "username": "leo_zitos", "name": "Leo", "id": "1129585136", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 92, "tweet_count": 289, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "susiasln56", "name": "Susana In\u00e9s", "id": "4405363815", "public_metrics": {"followers_count": 2551, "following_count": 2696, "tweet_count": 31205, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "thaysafreitas", "name": "\ud83d\udc06 thaysa chalaneira", "id": "25713146", "public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 314, "tweet_count": 20660, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "ferespinasa", "name": "Fernanda Espinasa", "id": "69447087", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 2504, "following_count": 1147, "tweet_count": 11594, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "JorgeLuisOTTo", "name": "Jorge Luis O.", "id": "912889165662031872", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 636, "tweet_count": 22899, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "gabrielab40", "name": "gaby", "id": "911630942", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 234, "tweet_count": 19787, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "pamelaverase", "name": "Pamela Vera", "id": "1482941150", "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 1529, "following_count": 958, "tweet_count": 21168, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "graciel60797936", "name": "graciela tissera", "id": "1107478562", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 50, "tweet_count": 5958, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "evisugus", "name": "small sugus", "id": "1924063898", "location": "Gij\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 634, "following_count": 641, "tweet_count": 75951, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Naf_Piano", "name": "Nachit\ud83c\udf83", "id": "475206361", "location": "Gondolin", "public_metrics": {"followers_count": 1217, "following_count": 649, "tweet_count": 49938, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "username": "cielobarbozza", "name": "chelo", "id": "996570797916459008", "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 145, "tweet_count": 5131, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ForestFlowerr", "name": "Wozzita Power", "id": "908925018", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 89, "tweet_count": 411, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Guillogo_", "name": "Guillermo P\u00e9rez Roisinblit", "id": "256065638", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 17267, "following_count": 2848, "tweet_count": 63261, "listed_count": 25}}, {"verified": false, "username": "Oscar14Francis", "name": "francis oscar", "id": "851972606", "location": "lomas de zamora", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 1042, "tweet_count": 286, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "horanita1", "name": "ana maria troya", "id": "1493957984", "public_metrics": {"followers_count": 1338, "following_count": 1970, "tweet_count": 61844, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "username": "Olgalujan6", "name": "Olga lujan .\ud83e\udd80\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\udde6\ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc31", "id": "703660565852524546", "location": "En alg\u00fan lugar del \ud83c\udf0d", "public_metrics": {"followers_count": 3927, "following_count": 3245, "tweet_count": 174275, "listed_count": 25}}, {"verified": false, "username": "LioAnd1", "name": "LioAnd", "id": "1141314477473878016", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 161, "tweet_count": 11975, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "SLBurstein", "name": "Sergio Burstein", "id": "472392232", "public_metrics": {"followers_count": 12042, "following_count": 312, "tweet_count": 9965, "listed_count": 43}}, {"verified": false, "username": "MichelT51075146", "name": "Michel Teixeira", "id": "1090704958805237761", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 6, "tweet_count": 41, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "FSRadioBrasil", "name": "FOX Sports R\u00e1dio BR", "id": "2462065170", "public_metrics": {"followers_count": 385940, "following_count": 59, "tweet_count": 22573, "listed_count": 283}}, {"verified": false, "username": "melilarrondo", "name": "\u043c\u0454\u2113\u03b9\u03b7\u03b1", "id": "554588726", "location": "Castelar", "public_metrics": {"followers_count": 1463, "following_count": 944, "tweet_count": 43692, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "giterazuk", "name": "Gi \ud83d\udc75", "id": "68244919", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 60, "tweet_count": 19826, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "aventuras_js", "name": "(AJS) Boulosnaro PhD, DSc, MSc, MSc, MSc, MSc, MBA", "id": "3392832118", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 7741, "following_count": 394, "tweet_count": 26430, "listed_count": 40}}, {"verified": false, "username": "gsal5000", "name": "JERRY", "id": "1195710859", "location": "Renton, WA", "public_metrics": {"followers_count": 1056, "following_count": 4741, "tweet_count": 86808, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "RosarioRaiden", "name": "Maria Dolores \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "id": "2571623060", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 995, "following_count": 1965, "tweet_count": 20603, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "valeskajensen", "name": "Valeska J. G.", "id": "69493767", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 456, "tweet_count": 5397, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "monicamorenopi", "name": "chiqui", "id": "309419010", "location": "De aqui pal cielo", "public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 434, "tweet_count": 102883, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "mariaclaracalop", "name": "Mac&\ud83e\uddc0", "id": "613939009", "location": "Pty", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 282, "tweet_count": 1984, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "arpiaveloz", "name": "silvia marchese", "id": "2262605440", "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 632, "tweet_count": 32110, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "slospennato", "name": "Silvia Lospennato", "id": "162181568", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 49229, "following_count": 989, "tweet_count": 6650, "listed_count": 233}}, {"verified": false, "username": "MartaAnglicaGo3", "name": "Marta 50\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4ANTI RACISTA. VIDAS NEGRAS IMPORTAM!", "id": "1050186141708812289", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 218, "tweet_count": 4090, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ewillyc", "name": "Willy Carpio", "id": "394482192", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 272, "tweet_count": 3399, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "SultanaGaucha", "name": "La.sultana", "id": "1090741144315678722", "public_metrics": {"followers_count": 3194, "following_count": 4986, "tweet_count": 10307, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "lfelipecachina_", "name": "Luiz Felipe", "id": "879465999887728640", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 130, "tweet_count": 1144, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "HugaoAE", "name": "Hug\u00e3o \ud83d\ude37", "id": "61748647", "location": "Belo Horizonte", "public_metrics": {"followers_count": 116961, "following_count": 4060, "tweet_count": 35392, "listed_count": 110}}, {"verified": false, "username": "danmaia17", "name": "Daniel Maia", "id": "172729551", "location": "Belo Horizonte, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 1020, "tweet_count": 7216, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Alonbarr30", "name": "Alonso Barriga", "id": "307444647", "location": "Trujillo, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 512, "tweet_count": 7963, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "centralmediard", "name": "Amaury Mo", "id": "1263163604", "location": "Santo Domingo", "public_metrics": {"followers_count": 2920, "following_count": 625, "tweet_count": 86258, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "Fuegoalalata", "name": "Fuegoalalata", "id": "23213650", "public_metrics": {"followers_count": 31306, "following_count": 2093, "tweet_count": 56966, "listed_count": 75}}, {"verified": false, "username": "DearBelen", "name": "Diana Bel\u00e9n", "id": "96622338", "location": "Paraguay ", "public_metrics": {"followers_count": 2152, "following_count": 1465, "tweet_count": 77393, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "eduardo_xpq", "name": "Eduardo Soto", "id": "1571466379", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 2085, "tweet_count": 98244, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "UCILEM", "name": "ojitos", "id": "272684988", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 682, "tweet_count": 15881, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "mari_canary", "name": "Lonely Canary\ud83d\udea9", "id": "1347689634", "location": "Earth 13", "public_metrics": {"followers_count": 3113, "following_count": 2176, "tweet_count": 86453, "listed_count": 13}}, {"verified": true, "username": "SeriesBrasil", "name": "S\u00e9ries Brasil", "id": "293807001", "public_metrics": {"followers_count": 1182022, "following_count": 5833, "tweet_count": 14308, "listed_count": 1284}}, {"verified": false, "username": "VidalAbadCarde5", "name": "Vidal Abad Cardenas", "id": "971797035283345409", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 753, "tweet_count": 3409, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ThSilvaF", "name": "th! 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 #VerseRPGS #Oneshooters", "id": "249936437", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 744, "tweet_count": 20329, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "eniodesouza", "name": "Enio Souza", "id": "24695846", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 949, "following_count": 1847, "tweet_count": 27547, "listed_count": 61}}, {"verified": true, "username": "Zambelli2210", "name": "Carla Zambelli B22 T10", "id": "975127727501185025", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2088237, "following_count": 381, "tweet_count": 35108, "listed_count": 2179}}, {"verified": false, "username": "keny_escalante", "name": "Keny Escalante", "id": "715782360504147969", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 28, "tweet_count": 80, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "davidcornejo_12", "name": "Sergio David Cornejo", "id": "700446094451351552", "location": "El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 831, "following_count": 487, "tweet_count": 41254, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "nath_327", "name": "Mala Idea", "id": "284195501", "location": "Cali, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 600, "following_count": 1061, "tweet_count": 17966, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "LluisRealKlein", "name": "LLUIS REAL-GRETHEL\ud83c\udf97", "id": "2823083211", "location": "Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 7804, "following_count": 7807, "tweet_count": 89949, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "username": "gerardsese", "name": "Gerard Ses\u00e9", "id": "46361129", "location": "Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 21661, "following_count": 2347, "tweet_count": 14207, "listed_count": 148}}, {"verified": false, "username": "irissg3", "name": "Iris", "id": "4784616859", "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 388, "tweet_count": 6514, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "marineta2323", "name": "Mari\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udf08", "id": "3367475667", "location": "Lleida, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 429, "tweet_count": 20714, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jaodosbalde", "name": "patotasma \ud83e\udd86\ud83d\udc7b", "id": "1085675394764820480", "location": "Meu quarto", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 108, "tweet_count": 4902, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "rdrgrznd", "name": "misantropicamente rodrigo", "id": "51860473", "location": "estou atr\u00e1s de voc\u00ea", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 389, "tweet_count": 52568, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Guillermoefg", "name": "Guillermo Fern\u00e1ndez", "id": "226384779", "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 677, "tweet_count": 9518, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "LuisRosarioM", "name": "Luis Rosario Moreno:.", "id": "261330492", "location": "Boston, MA", "public_metrics": {"followers_count": 15774, "following_count": 2987, "tweet_count": 283675, "listed_count": 66}}, {"verified": false, "username": "HHPasto", "name": "Hospital Mental Perpetuo Socorro", "id": "1032996955125952512", "location": "Pasto", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 51, "tweet_count": 723, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "cworchh", "name": "chiara", "id": "90220353", "location": "Deutschland", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 153, "tweet_count": 20809, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "ElCaribeRD", "name": "El Caribe", "id": "36958479", "location": "Santo Domingo. Rep. Dom.", "public_metrics": {"followers_count": 932549, "following_count": 3915, "tweet_count": 365888, "listed_count": 1711}}, {"verified": false, "username": "upelientocola", "name": "upeliento", "id": "983760178876243968", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2391, "following_count": 4995, "tweet_count": 35988, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "anditjj", "name": "Alejandro", "id": "194454776", "location": "chile", "public_metrics": {"followers_count": 568, "following_count": 614, "tweet_count": 10726, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "ReinaDejaVu", "name": "Reina Momo", "id": "1117549445711912962", "location": "La concha de Dios", "public_metrics": {"followers_count": 7841, "following_count": 8560, "tweet_count": 86356, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "despuestld", "name": "Davi", "id": "1133397522884497409", "public_metrics": {"followers_count": 749, "following_count": 1179, "tweet_count": 12567, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "francisssssk", "name": "Francisca", "id": "1084874180057808896", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 156, "tweet_count": 565, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "KarinaJimenezrd", "name": "Karina Jim\u00e9nez", "id": "157015172", "location": "Santo Domingo", "public_metrics": {"followers_count": 3005, "following_count": 1370, "tweet_count": 19938, "listed_count": 23}}, {"verified": false, "username": "ricgalvez1986", "name": "Ricardo", "id": "490766919", "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1083, "following_count": 923, "tweet_count": 35914, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "JRobertoSilva_S", "name": "Jose Roberto da Silv", "id": "334715092", "location": "Campinas, SP, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 220, "tweet_count": 142112, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "sputnik_brasil", "name": "Sputnik Brasil", "id": "499107662", "public_metrics": {"followers_count": 49816, "following_count": 1167, "tweet_count": 123816, "listed_count": 562}, "withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}}, {"verified": false, "username": "ageumt", "name": "Ageu Teodoro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude4f", "id": "99711034", "location": "Paranagu\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 429, "tweet_count": 4189, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "lualsire", "name": "La verdadera verdad", "id": "1596144558", "location": "Lima peru", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 238, "tweet_count": 21941, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "Santi_ABASCAL", "name": "Santiago Abascal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "260788584", "location": "ESPA\u00d1A", "public_metrics": {"followers_count": 716213, "following_count": 4012, "tweet_count": 36028, "listed_count": 2622}}, {"verified": false, "username": "andpessoagm", "name": "Calcitran D4", "id": "69737979", "location": "Vit\u00f3ria, ES", "public_metrics": {"followers_count": 621, "following_count": 211, "tweet_count": 26293, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "MariaLa56259630", "name": "Maria Laura Rosales", "id": "879125566863159297", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 1062, "tweet_count": 2487, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "heduardi", "name": "Edward rezza", "id": "2476436514", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 122, "tweet_count": 10636, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "StefanoTrotta1", "name": "Stefano Trotta", "id": "548014641", "location": "Terni, Umbria", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 264, "tweet_count": 15924, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "username": "giornalettismo", "name": "Giornalettismo", "id": "53154047", "location": "Roma, Lazio", "public_metrics": {"followers_count": 120904, "following_count": 1139, "tweet_count": 160048, "listed_count": 1357}}, {"verified": false, "username": "1Rumayna", "name": "\ud835\udc68. \ud835\udc6b\ud835\udc82\ud835\udc97\ud835\udc8a\ud835\udc85 \ud835\udc79\ud835\udc96\ud835\udc8e\ud835\udc82\ud835\udc9a\ud835\udc8f\ud835\udc82 \u2764\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udc99\ud83c\udfb8", "id": "1249631281", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 787, "tweet_count": 36623, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "maguinha_zo", "name": "Rata maga \ud83d\udc00", "id": "843181649638711297", "location": "Recife", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 520, "tweet_count": 14704, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "manuchomuchacho", "name": "M4N\u00dc", "id": "63331244", "location": "Rosario, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 4500, "following_count": 4991, "tweet_count": 119061, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Pableitor1970", "name": "Pablo - \ud83d\udc9a #RechazoDeSalida", "id": "336886566", "location": "San Antonio, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 7097, "following_count": 7019, "tweet_count": 53928, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "RodriguezManuel", "name": "Manuel Luis Rodr\u00edguez U.", "id": "32159476", "location": "Punta Arenas-Magallanes-Chile", "public_metrics": {"followers_count": 47409, "following_count": 12867, "tweet_count": 196898, "listed_count": 100}}, {"verified": false, "username": "tiredgavassier", "name": "mari exausta \ud83e\udd21", "id": "304153864", "location": "Portal Gavassi ", "public_metrics": {"followers_count": 7407, "following_count": 3426, "tweet_count": 119773, "listed_count": 87}}, {"verified": false, "username": "j_h_dominguez", "name": "Javier H Dominguez", "id": "222285451", "location": "Laniakea", "public_metrics": {"followers_count": 2249, "following_count": 4327, "tweet_count": 174483, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "PeroniaRepublic", "name": "\ud83d\udc51 King of Peronia \ud83d\udc51", "id": "789465914387337216", "location": "CABA", "public_metrics": {"followers_count": 56478, "following_count": 2727, "tweet_count": 64003, "listed_count": 87}}, {"verified": false, "username": "mapachoto", "name": "Mapachoto", "id": "92998864", "location": "Madri- guera", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 85, "tweet_count": 23969, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "henriquevilel9", "name": "Carlos Henrique Vilela \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "317163570", "location": "Catende, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 207, "tweet_count": 14704, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "brsamba", "name": "Bruno Ribeiro", "id": "167749392", "location": "Campinas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 10748, "following_count": 2733, "tweet_count": 86739, "listed_count": 100}}, {"verified": false, "username": "Pizcuetae2013", "name": "Paola \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "1912579074", "public_metrics": {"followers_count": 1425, "following_count": 1370, "tweet_count": 35370, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AnnaAntobetta", "name": "anna fregnani", "id": "463804646", "location": "latina", "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 793, "tweet_count": 12968, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "VillalbaDavid05", "name": "evil davi", "id": "2267048880", "location": "Sodoma del Estero", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 165, "tweet_count": 10038, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "rondon_EA26", "name": "Emmanuel Alejandro Rond\u00f3n", "id": "3289392683", "location": "Am\u00e9rica", "public_metrics": {"followers_count": 4782, "following_count": 2914, "tweet_count": 75058, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "username": "lumuswiftie", "name": "bells", "id": "912030772718129154", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 14529, "following_count": 12190, "tweet_count": 137113, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "PepeCartafilus", "name": "Pepe", "id": "2721737732", "public_metrics": {"followers_count": 2037, "following_count": 234, "tweet_count": 45579, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "username": "EdgardoCanu", "name": "Edgardo Javier Canu", "id": "926541944813244416", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3820, "following_count": 4507, "tweet_count": 65381, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "johnyBgod", "name": "JohnnyBgood", "id": "696069556255727616", "public_metrics": {"followers_count": 1716, "following_count": 1745, "tweet_count": 26117, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "SilMarq", "name": "Silvana Marques", "id": "41292330", "location": "S\u00e3o Paulo, SP, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3894, "following_count": 1610, "tweet_count": 716336, "listed_count": 169}}, {"verified": false, "username": "chechu11y6", "name": "CFK p/ toda la vida", "id": "244366740", "public_metrics": {"followers_count": 3575, "following_count": 4450, "tweet_count": 36311, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "justincontroI", "name": "\ud835\udc95\ud835\udc89\ud835\udc82\ud835\udc9a", "id": "1978469394", "location": "Bras\u00edlia", "public_metrics": {"followers_count": 3432, "following_count": 2633, "tweet_count": 146151, "listed_count": 54}}, {"verified": false, "username": "KikeBravoPrado", "name": "Kike Bravo Prado\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "55704833", "location": "Lima-Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 72103, "following_count": 1768, "tweet_count": 101534, "listed_count": 135}}, {"verified": false, "username": "crismarzoratti", "name": "Cristian Marzoratti", "id": "293813528", "location": "Victoria, Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 160, "tweet_count": 2280, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "arondinel", "name": "AR", "id": "161156086", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 520, "tweet_count": 11310, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "elijenina", "name": "l! \u2737", "id": "875372908327161856", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 644, "following_count": 400, "tweet_count": 44132, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Mksv33", "name": "Sonia Fortuna", "id": "2765706388", "location": "La Pampa, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 6087, "following_count": 6698, "tweet_count": 477620, "listed_count": 41}}, {"verified": false, "username": "Thati_Dutraa", "name": "magra de ruim \ud83d\udc95", "id": "849067160412598272", "location": "Angra dos Reis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 93, "tweet_count": 1868, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Apenasumservo11", "name": "Apenas Um Servo", "id": "1005149150583894017", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 0, "tweet_count": 382, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "floiranreyes", "name": "Floir\u00e1n Reyes", "id": "119398920", "location": "Lima - Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1869, "following_count": 3182, "tweet_count": 39879, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LuckasDSantos", "name": "Luckas dos Santos \ud83c\udf83\ud83d\udc7b", "id": "783277850954764288", "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 2486, "tweet_count": 14033, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Clara2Jojo", "name": "Jojo", "id": "3081886197", "location": "R\u00edo de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 197, "tweet_count": 369, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "antissmais", "name": "Antissociais+", "id": "1125391472726093825", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 13809, "following_count": 192, "tweet_count": 611, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "57Victoriana", "name": "victoriana'57", "id": "4297558222", "public_metrics": {"followers_count": 4122, "following_count": 5000, "tweet_count": 297499, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "rickycitolatino", "name": "Donatello Dionicio River\u2019s Delboy", "id": "184083613", "location": "San isidro ", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 686, "tweet_count": 11935, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "pablo90pe", "name": "juan pablo", "id": "596990255", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 1035, "tweet_count": 25894, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "marianamani4", "name": "Mariana Mani", "id": "842944539346243585", "public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 666, "tweet_count": 26851, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "lovaddie", "name": "annie", "id": "632451574", "location": "walshie", "public_metrics": {"followers_count": 11504, "following_count": 8191, "tweet_count": 68868, "listed_count": 26}}, {"verified": false, "username": "ronaldofla1981", "name": "Ronaldo Pereira da Rocha\u1d9c\u02b3\u1da0", "id": "1564136730", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1069, "following_count": 2567, "tweet_count": 105779, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Calssagrande", "name": "Calssagrande", "id": "915290777785389057", "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 482, "tweet_count": 16648, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "dudamelo07", "name": "Duda Melo", "id": "758875631408979968", "location": "Franca, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 653, "following_count": 470, "tweet_count": 28003, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JsSantanna", "name": "Jo\u00e3o Santanna", "id": "943215031", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 167, "tweet_count": 6500, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "vanderrIIust", "name": "serenade me (espuki)", "id": "487619766", "location": "Glasgow/Gran\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 634, "following_count": 539, "tweet_count": 21656, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "CriisTiaN_369", "name": "Cristian Zamora \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "278110447", "location": "Cusco, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 1536, "tweet_count": 10105, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "VilloReyes", "name": "Villo Reyes", "id": "11154402", "location": "Acayucan, Veracruz, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1252, "following_count": 1888, "tweet_count": 78250, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "username": "bernardostern", "name": "bernardo_simpson", "id": "123387658", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 213, "tweet_count": 9993, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "robertotiznado", "name": "Roberto Tiznado", "id": "71267445", "location": "Temuco, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2597, "following_count": 1263, "tweet_count": 105512, "listed_count": 47}}, {"verified": false, "username": "golfo_pacifico", "name": "Golfo Pac\u00edfico", "id": "3018779702", "location": "Acayucan, Veracruz", "public_metrics": {"followers_count": 960, "following_count": 14, "tweet_count": 67395, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "econsulta_ver", "name": "e-veracruz.mx", "id": "158533984", "location": "Xalapa, Veracruz", "public_metrics": {"followers_count": 29447, "following_count": 10204, "tweet_count": 225475, "listed_count": 250}}, {"verified": false, "username": "Robert_latino", "name": "Betoquike", "id": "554843634", "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 335, "tweet_count": 218988, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "j_julcaortega", "name": "Joel Julca Ortega \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "313338205", "location": "Chimbote, Ancash - Per\u00fa ", "public_metrics": {"followers_count": 1235, "following_count": 4621, "tweet_count": 9460, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Caos_mentales", "name": "Inefable.", "id": "1069069747", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1215, "following_count": 859, "tweet_count": 18191, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "DAsp77", "name": "Daniel77", "id": "233962042", "location": "Boedo... ", "public_metrics": {"followers_count": 4272, "following_count": 4987, "tweet_count": 79664, "listed_count": 13}}, {"verified": true, "username": "mauriciomacri", "name": "Mauricio Macri", "id": "24900072", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 5214202, "following_count": 631, "tweet_count": 10523, "listed_count": 7478}}, {"verified": false, "username": "Harkadyo3", "name": "Harkadyo", "id": "1073202212837449728", "location": "Arequipa, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 92, "tweet_count": 162, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "pietrorami1910", "name": "Pietro Rami", "id": "1035560983715110912", "public_metrics": {"followers_count": 5583, "following_count": 5567, "tweet_count": 49151, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "SusanaV88945926", "name": "Susana Vargas", "id": "908142222381547520", "public_metrics": {"followers_count": 2915, "following_count": 3325, "tweet_count": 97398, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Fidelsaavedrab", "name": "\u266c\ud835\udd74\ud835\udd97\ud835\udd94\ud835\udd93 \ud835\udd79\ud835\udd86\ud835\udd8e\ud835\udd89\ud835\udd8a\ud835\udd93 \u266c", "id": "41766743", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 5339, "following_count": 4980, "tweet_count": 203589, "listed_count": 85}}, {"verified": false, "username": "TerceraDerivada", "name": "Tercer\u03b1 Der\u0131v\u03b1d\u03b1 \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "1115200470", "public_metrics": {"followers_count": 893, "following_count": 413, "tweet_count": 44911, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "BibliotecaSAG", "name": "Biblioteca Virtual Salvador Allende Gossens", "id": "861525596", "location": "La Serena, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 31688, "following_count": 26336, "tweet_count": 15921, "listed_count": 51}}, {"verified": false, "username": "ynggukji7", "name": "\u1963\uaab1\u1971\u17f9 \u2077 KTH1", "id": "1158025792519049216", "location": "\ud81a\udd7b\u2800\u1963o.v\u1971\u00a0 \u20393\u00a0 s\u1971.v\u1971.\u1952  ", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 135, "tweet_count": 9638, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "bestluv_", "name": "luuh \ud83c\udf3f\ud83d\udc18", "id": "1147642906280415233", "location": "* \u2022 \ud835\udfd7\ud835\udfd3 + \ud835\udfd7\ud835\udfd5 \u02ce\u02ca\u02d7", "public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 0, "tweet_count": 6781, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "santanathaes", "name": "Tha\u00eds", "id": "1003682694847434752", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 225, "tweet_count": 2112, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "anacalmeiida", "name": "nacl", "id": "184536038", "public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 156, "tweet_count": 11704, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "thateuss", "name": "thateus", "id": "24688200", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 237001, "following_count": 965, "tweet_count": 111694, "listed_count": 285}}, {"verified": false, "username": "lonar2", "name": "Carlos", "id": "185382758", "public_metrics": {"followers_count": 1856, "following_count": 2986, "tweet_count": 87434, "listed_count": 45}}, {"verified": false, "username": "elsacodelcoco", "name": "Bou (fediverso.net/@bou)", "id": "6057112", "location": "Val\u00eancia, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 13732, "following_count": 0, "tweet_count": 41531, "listed_count": 55}}, {"verified": false, "username": "CartaphilusMFR", "name": "Argos", "id": "1357830607", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 4953, "tweet_count": 22734, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ManuProblems", "name": "99Problems", "id": "171764502", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 1059, "tweet_count": 134490, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "diegotr46", "name": "Diego", "id": "801876658827513856", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 316, "tweet_count": 18238, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "MichelleVela19", "name": "M I C H E L L E N A C I F", "id": "742832283044843520", "location": "Tlaxcala, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 787, "following_count": 271, "tweet_count": 7502, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "giu_lena", "name": "Giu", "id": "2869617748", "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 296, "tweet_count": 10729, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "vicking_", "name": "vict\u00f3ria brasil", "id": "103678076", "location": "Curitiba", "public_metrics": {"followers_count": 1006, "following_count": 1095, "tweet_count": 92669, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "pattpatt1311", "name": "lott", "id": "955715436", "location": "Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 213, "tweet_count": 78007, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "rocha1215", "name": "Matheo Rocha", "id": "259053856", "location": "Huacho, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 65, "tweet_count": 9606, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Jorge_Alba1", "name": "Jorge Armando Alba S", "id": "804465392693506052", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 22, "tweet_count": 1916, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "NoticiasRCN", "name": "Noticias RCN", "id": "35013719", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 8484389, "following_count": 1572, "tweet_count": 654580, "listed_count": 18421}}, {"verified": false, "username": "ArizacMario", "name": "Richter Mario Arizac", "id": "1583035986", "location": "........", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 770, "tweet_count": 4178, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "HildaCangiano", "name": "Cristina2023", "id": "698899823278297088", "location": "en alg\u00fan lugar del mundo", "public_metrics": {"followers_count": 2045, "following_count": 2650, "tweet_count": 50863, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "piluli1709", "name": "SAN", "id": "987445100149116931", "public_metrics": {"followers_count": 2690, "following_count": 2657, "tweet_count": 149609, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "NahomiHelena", "name": "Nahomi Helena", "id": "165796926", "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1147, "following_count": 989, "tweet_count": 40862, "listed_count": 59}}, {"verified": false, "username": "rponte", "name": "Especialista Java 13", "id": "10794662", "location": "Cear\u00e1, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 8543, "following_count": 2028, "tweet_count": 71914, "listed_count": 161}}, {"verified": false, "username": "Riki88Reyes", "name": "Ricardo Reyes", "id": "386181593", "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 655, "tweet_count": 159578, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "lcsena_", "name": "leticia", "id": "817393895470432256", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 535, "tweet_count": 27682, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Noticiasde_", "name": "Noticias de", "id": "1086254727686443008", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 298, "tweet_count": 291795, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "elisa973", "name": "Elisa ojeda\ud83d\udc31", "id": "231175566", "location": "Moreno, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 921, "following_count": 857, "tweet_count": 5098, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "victorfyt", "name": "Dr. Victor Tut\u00fa", "id": "1055431634", "location": "Gran Ducado de Konurba Norte", "public_metrics": {"followers_count": 73795, "following_count": 3557, "tweet_count": 260805, "listed_count": 101}}, {"verified": false, "username": "ClaudioRafael27", "name": "Claudio Rafael Mu\u00f1oz", "id": "3980988495", "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 648, "tweet_count": 31547, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "maryycarrera", "name": "Mar\u00eda \u096a (Taylor's Version)", "id": "1022547661512171520", "location": "Sevilla", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 404, "tweet_count": 22992, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "PedroCariga", "name": "Pedro C\u00e1riga G.", "id": "864460395033100288", "location": "San Juan Lima", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 370, "tweet_count": 2539, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Flor_Gutiierrez", "name": "Guti\ud83d\udc9a", "id": "256183464", "public_metrics": {"followers_count": 833, "following_count": 832, "tweet_count": 5802, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "pattyromero11", "name": "Patricia \ud83e\udd2b", "id": "43749204", "location": "Miraflores, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 12248, "following_count": 6839, "tweet_count": 323999, "listed_count": 29}}, {"verified": false, "username": "atv_noticias", "name": "ATV Noticias", "id": "153625642", "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1350816, "following_count": 358, "tweet_count": 60443, "listed_count": 1379}}, {"verified": false, "username": "oGascao", "name": "Charles d'Artagnan", "id": "57085075", "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 307, "tweet_count": 10207, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "1Valeriaperez", "name": "Valeria.", "id": "175615625", "location": "samaaaaaa", "public_metrics": {"followers_count": 1543, "following_count": 734, "tweet_count": 45771, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "fxsuarezc", "name": "Francisco Suarez C.", "id": "435266160", "location": "Providencia, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 376, "tweet_count": 6212, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "ATO60", "name": "Muieto", "id": "235172059", "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 1250, "tweet_count": 5508, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "perlasigue", "name": "alcira rappan", "id": "903025730791104514", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 1850, "following_count": 2874, "tweet_count": 64509, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "RadBark", "name": "Fco. Rojas", "id": "46421423", "location": "Antofagasta, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 1171, "tweet_count": 62166, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "cosbeltran", "name": "Costanza Beltr\u00e1n", "id": "3637356736", "location": "Bogot\u00e1, DC, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 829, "tweet_count": 17436, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "willow_digitall", "name": "\u0e2c\u0e40ll\u0e4f\u0e2c\u00ae \ud83d\udea9 \ud83d\udcaf% Lula Presidente\ud83d\udea9", "id": "56072360", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6842, "following_count": 5867, "tweet_count": 41730, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "quixote_o", "name": "Dom Quixote o antifascista de Alma Feminina\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "912006662491435008", "location": "Goi\u00e2nia", "public_metrics": {"followers_count": 13055, "following_count": 1409, "tweet_count": 63184, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "lalo291278", "name": "Lalo Fernandez", "id": "952999946", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 539, "tweet_count": 3885, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "DudaGeminiana", "name": "Duda \ud83c\udf08 \u264a\ud83c\udf35", "id": "1010202151287746561", "location": "Tribob\u00f3, S\u00e3o Gon\u00e7alo", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 547, "tweet_count": 36982, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "tha_leal", "name": "Thaisn't Acertar as coisas na Amazon", "id": "47934275", "location": "Terra das bananas", "public_metrics": {"followers_count": 716, "following_count": 957, "tweet_count": 132396, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "victorlluncor", "name": "victor lluncor", "id": "218785472", "location": "Lima-Peru", "public_metrics": {"followers_count": 616, "following_count": 844, "tweet_count": 16628, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "henriwuei", "name": "jh", "id": "1119247416656637952", "public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 467, "tweet_count": 57452, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "hajiritsu", "name": "\u05bf", "id": "1038081050805714944", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 311, "tweet_count": 7760, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "tresher2", "name": "Thresher - Yo no vot\u00e9 K", "id": "77734968", "location": "Buenos Aires, Argentina \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 4277, "following_count": 5000, "tweet_count": 204044, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "username": "Ana_Montes16", "name": "MARIAN", "id": "741813463354355712", "location": "Moreno, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2257, "following_count": 1701, "tweet_count": 169469, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "DomingoTaveras_", "name": "Kerry Copito", "id": "233238562", "location": "Por ah\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 845, "following_count": 315, "tweet_count": 250846, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "Segadas_Vianna", "name": "Segadas Vianna", "id": "133776275", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 2184, "following_count": 3391, "tweet_count": 516464, "listed_count": 45}}, {"verified": false, "username": "trouxsne", "name": "iza", "id": "915623216277749760", "location": "\ud83c\udfc4\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 4438, "following_count": 2586, "tweet_count": 293515, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "mobrickles", "name": "#ElLiderEsMacri #CristinaQuiereCaosParaSalvarse", "id": "144996911", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1662, "following_count": 1790, "tweet_count": 128067, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "AGUILARIRENNE", "name": "Irenne Aguilar\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udc9b\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "432148188", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 6622, "following_count": 2760, "tweet_count": 108715, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "veronicacris", "name": "Veronica Cristina", "id": "28181574", "public_metrics": {"followers_count": 637, "following_count": 980, "tweet_count": 363411, "listed_count": 34}}, {"verified": false, "username": "lgbtwavesx", "name": "B - WEarp #duskwood", "id": "444844729", "location": "ela/dela ", "public_metrics": {"followers_count": 2345, "following_count": 500, "tweet_count": 108070, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "username": "Jaoo_Simoes", "name": "Sim\u00f5es", "id": "1153351997522923520", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Pinhais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 148, "tweet_count": 5165, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "cadelinhadoyuta", "name": "Calcifer", "id": "1297072002", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 213, "tweet_count": 7978, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "deborabrasilll", "name": "D\u00e9bora Brasil \ud83d\udc191\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "id": "987080273144803328", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5133, "following_count": 1492, "tweet_count": 1292, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "fgaray448", "name": "Francisco Garay Vega \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "4027883302", "public_metrics": {"followers_count": 2163, "following_count": 125, "tweet_count": 26131, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "NahueePicq", "name": "Nahuel \uf8ff", "id": "1001274825091010563", "location": "Chaco, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 127, "tweet_count": 5262, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "GloriaZbezda", "name": "\ud83c\udf77\ud83d\ude97\ud83c\udf34\ud83c\udf33\ud83c\udf32\ud83c\udf40\ud83c\udf3f\ud83c\udf31", "id": "2959439573", "location": "zgz", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 606, "tweet_count": 36714, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Susana00593689", "name": "Susana", "id": "1128815415633883141", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 132, "tweet_count": 195, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "DamugaFILMS", "name": "Damuga \ud83c\udf83", "id": "1090606719120691200", "location": "Sala 12", "public_metrics": {"followers_count": 735, "following_count": 683, "tweet_count": 7528, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "SepulvedaAtilio", "name": "Atilio Sepulveda", "id": "1016035717963833355", "location": "San Miguel de Tucum\u00e1n, Argenti", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 30, "tweet_count": 211, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Suleony", "name": "Susana Le\u00f3n y Vel\u00e1squez", "id": "614271274", "location": "Espa\u00f1a Londres Turqu\u00eda Indones", "public_metrics": {"followers_count": 1483, "following_count": 1117, "tweet_count": 43276, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "pablodibiasio", "name": "Pablo Di Biasio", "id": "185181099", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 663, "tweet_count": 1968, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "RompeKraneoz", "name": "Nabucodonozor 'N' 9", "id": "133597961", "location": "Selva Brava (Twitter) ", "public_metrics": {"followers_count": 1219, "following_count": 924, "tweet_count": 154500, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "username": "apavcoelho", "name": "VerdeVale72", "id": "873322586503041028", "public_metrics": {"followers_count": 658, "following_count": 1159, "tweet_count": 47413, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "cessarjau", "name": "C\u00e9sar Ja\u00fa", "id": "316115780", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 502, "tweet_count": 19016, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "situchidacono_", "name": "Situchi Dacono", "id": "798962785199751168", "location": "Pacasmayo, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 151, "tweet_count": 875, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "CLAUDIA73598717", "name": "CLAU", "id": "1024769036108881923", "location": "Jujuy, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1729, "following_count": 2410, "tweet_count": 103274, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "pfvreloisa", "name": "eloisa", "id": "439542915", "location": "Paran\u00e1 - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 333, "tweet_count": 53572, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "NorbertoParisi", "name": "norberto Parisi", "id": "1011999524196364288", "location": "Mor\u00f3n, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 33, "tweet_count": 90, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "xmoochi", "name": "\ud83c\udf19", "id": "827325805718073345", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 113, "tweet_count": 22792, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "__dudenha", "name": "duda", "id": "492502372", "location": "RS", "public_metrics": {"followers_count": 2815, "following_count": 1973, "tweet_count": 198735, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Carloslamalope1", "name": "CL", "id": "3345037991", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1121, "following_count": 262, "tweet_count": 67502, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "ChuquillaPoma", "name": "Jorge Poma Chuquilla", "id": "914250559829536769", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 50, "tweet_count": 1824, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LeticiaBFR", "name": "leticia", "id": "50181623", "location": "Rio de Janeiro,Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 490, "tweet_count": 53160, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "bc_bchb", "name": "BCJ \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "273950646", "location": "siempre nuestro fiel Harrison ", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 618, "tweet_count": 25988, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AlisonSaantana", "name": "Alison", "id": "907344655", "location": "Neverland", "public_metrics": {"followers_count": 3083, "following_count": 153, "tweet_count": 22801, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "JozitoCarlos", "name": "Jozito Carlos \ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "id": "57017624", "location": "Porto Alegre/RS", "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 1260, "tweet_count": 134284, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "GuaibaEsporte", "name": "Gua\u00edba Esporte", "id": "2443821176", "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 45844, "following_count": 27, "tweet_count": 131958, "listed_count": 167}}, {"verified": false, "username": "ENRRIQUE132830", "name": "ENRIQUE777", "id": "295459995", "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 309, "tweet_count": 30151, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mrgrtbln", "name": "Bel\u00e9n", "id": "1210118112", "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 286, "tweet_count": 7339, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "BigWoodieStyle", "name": "Big Wood", "id": "954360060842561536", "location": "Thief River Falls, MN", "public_metrics": {"followers_count": 1104, "following_count": 264, "tweet_count": 20900, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "viiryjimenezk3", "name": "Viri G. \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "id": "241400342", "location": "Viva La Mejico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 1802, "following_count": 1957, "tweet_count": 66671, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "MarcinhaGueler", "name": "Marcinha Gueler", "id": "1536576601", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 145, "tweet_count": 314, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "berthazamora", "name": "BERTHA ZAMORA DIAZ", "id": "171830345", "location": "BARRANCO -PERU", "public_metrics": {"followers_count": 1426, "following_count": 1670, "tweet_count": 132676, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "goleiroverde", "name": "Raul Bianchi", "id": "32722674", "public_metrics": {"followers_count": 31077, "following_count": 652, "tweet_count": 279589, "listed_count": 253}}, {"verified": false, "username": "juanjofer2", "name": "juanjofer", "id": "1465586256", "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 1146, "tweet_count": 2817, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "ciciis", "name": "ratadebic", "id": "737258100474908672", "location": "Nova Odessa, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 86, "tweet_count": 7333, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "oncomedicmexico", "name": "oncomedicmexico", "id": "758711442199580672", "location": "Tlalpan, Distrito Federal", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 166, "tweet_count": 15959, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Pirula37520911", "name": "SOS FFAA\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 INTERVEN\u00c7\u00c3O J\u00c1", "id": "1125954813143986176", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 294, "tweet_count": 14848, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "nepomucenodanii", "name": "d\ud83c\udd70\ufe0fni", "id": "1458680834", "location": "Belo Horizonte - MG", "public_metrics": {"followers_count": 5322, "following_count": 1998, "tweet_count": 619595, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "username": "lancnetflix", "name": "Lan\u00e7amentos da Netflix", "id": "2507516593", "location": "lancamentosdanetflix@gmail.com", "public_metrics": {"followers_count": 106130, "following_count": 325, "tweet_count": 44928, "listed_count": 149}}, {"verified": false, "username": "Thales_Fagundes", "name": "Thales \ud83d\udc4a", "id": "1531816351", "location": "belzonte", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 11, "tweet_count": 1877, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "Cardoso", "name": "cardoso", "id": "1421721", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 76286, "following_count": 421, "tweet_count": 692565, "listed_count": 1617}}, {"verified": false, "username": "noeebaltazar", "name": "Noe Gomez Baltazar", "id": "267977992", "location": "Buenos Aires, Argentina. ", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 226, "tweet_count": 9661, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "luismansilla_", "name": "\ud835\udc8d\ud835\udc96\ud835\udc84\ud835\udc89\ud835\udc90", "id": "225223784", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 4619, "following_count": 2204, "tweet_count": 42334, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "lverai", "name": "Luis Vera", "id": "150503736", "location": "Stgo. Chile", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 521, "tweet_count": 1730, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Semiasas", "name": "\u0442\u03b1\u0454\u2113 \u0432\u0454\u03b7\u03b1\u03bd\u0454\u03b7\u0442\u0454", "id": "1465219008", "location": "Lima, Peru con 99% de humedad\u2601", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 390, "tweet_count": 24941, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "VasquezBazan", "name": "BATI-BAZAN", "id": "1121158201", "location": "Ciudad G\u00f3tica, Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 4075, "following_count": 847, "tweet_count": 55649, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "arca_nelson", "name": "Safety Meeting \ud83c\uddf5\ud83c\uddea \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "737745280754429952", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 363, "tweet_count": 6269, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LUCIANA_LEON_R", "name": "LUCIANA LEON ROMERO", "id": "45048171", "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 352178, "following_count": 42795, "tweet_count": 15573, "listed_count": 1035}}, {"verified": false, "username": "mauriciorvss", "name": "Maur\u00edcio", "id": "2948930585", "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 214, "tweet_count": 32050, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "luscasrodriguez", "name": "Lucas", "id": "729758177676435463", "location": "Birigui-SP", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 128, "tweet_count": 2879, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "SalvaCarlos", "name": "Jos\u00e9 Carlos Salvati", "id": "131966046", "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 799, "tweet_count": 13808, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "pigaleite", "name": "Mar i mar", "id": "889614832617627648", "location": "\ud835\udd79\ud835\udd94 \ud835\udd86\ud835\udd9f\ud835\udd9a\ud835\udd91 \ud835\udd89\ud835\udd94 \ud835\udd6e\ud835\udd8a\u0301\ud835\udd9a ...", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 128, "tweet_count": 2290, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JucaNorris", "name": "Juca Norris", "id": "1150548791315095557", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 65, "tweet_count": 1263, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "porracalisto", "name": "gabrielle", "id": "1918453398", "location": "Blumenau, Santa Catarina", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 917, "tweet_count": 16922, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "NestGalindoOK", "name": "Galindo", "id": "75937917", "location": "El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 795, "following_count": 1376, "tweet_count": 79860, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "Malin_Estrada", "name": "Marling Estrada\ud83c\udf52", "id": "210344667", "location": "san salvador", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 327, "tweet_count": 35533, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "hstymalik", "name": "mari", "id": "1075557044378320896", "location": "tomlinson.", "public_metrics": {"followers_count": 2090, "following_count": 2566, "tweet_count": 27634, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "TEJHILTON", "name": "TEJHILTON", "id": "1345388172", "location": "PERU", "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 2983, "tweet_count": 48567, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "TubinoCarlos", "name": "Carlos Tubino", "id": "364503633", "location": "Lima Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 82486, "following_count": 620, "tweet_count": 76922, "listed_count": 234}}, {"verified": false, "username": "Valencasla25", "name": "Calen Vasla Sufriendo por entrar a Sudamericana", "id": "3436176802", "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 898, "tweet_count": 31108, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "mavicehuva", "name": "victoria huapaya", "id": "4632966141", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 445, "tweet_count": 8693, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "vickyperiodista", "name": "\u1d20\u026a\u1d04\u1d1b\u1d0f\u0280\u026a\u1d00 \u1d29\u026a\u0274\u1d07\u1d05\u1d00", "id": "870656597864873988", "public_metrics": {"followers_count": 7849, "following_count": 1312, "tweet_count": 20625, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "username": "caesarius2005", "name": "C\u00e9sar", "id": "1967773256", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1236, "following_count": 1120, "tweet_count": 52751, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "thepedrita", "name": "aib", "id": "548081392", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1720, "following_count": 1117, "tweet_count": 52823, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "pipadantas", "name": "nori", "id": "61302793", "public_metrics": {"followers_count": 1492, "following_count": 600, "tweet_count": 42062, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "username": "Rafoicn", "name": "Rafito Suarez", "id": "237539824", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 174, "tweet_count": 2499, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ve3519", "name": "veronica coluccio", "id": "121448498", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 1523, "tweet_count": 4669, "listed_count": 2}}, {"verified": true, "username": "alferdez", "name": "Alberto Fern\u00e1ndez", "id": "149991703", "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 2259416, "following_count": 7172, "tweet_count": 31630, "listed_count": 2417}}, {"verified": false, "username": "SantosMatheus", "name": "Matheus Santos", "id": "27119125", "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 682, "following_count": 1839, "tweet_count": 40837, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "HeberGaspar1", "name": "HeberG", "id": "282263729", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 309, "tweet_count": 13444, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "khamirSzavian", "name": "Khamir Szavian", "id": "98867040", "public_metrics": {"followers_count": 1072, "following_count": 1496, "tweet_count": 23418, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "danimalben0", "name": "Daniel Venegas \ud83d\udc0c", "id": "725068386", "location": "Colombia -bogot\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 316, "tweet_count": 2966, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "bbcmundo", "name": "BBC News Mundo", "id": "10012122", "location": "Londres, Inglaterra.", "public_metrics": {"followers_count": 4988591, "following_count": 438, "tweet_count": 424682, "listed_count": 23012}}, {"verified": false, "username": "arthurpbarbieri", "name": "arthur", "id": "821307684146343936", "location": "rs", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 206, "tweet_count": 1514, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "PerussoFabio", "name": "Fabio Perusso", "id": "1057309975733788673", "location": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 54, "tweet_count": 1078, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "cartacapital", "name": "CartaCapital", "id": "16632084", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2128287, "following_count": 599, "tweet_count": 143080, "listed_count": 7175}}, {"verified": false, "username": "julmareky", "name": "Milu", "id": "740502586696949760", "location": "California, USA", "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 1477, "tweet_count": 221190, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "Santuli20", "name": "Psicoterapia, Psicoterapia Breve & Counseling", "id": "1144028255239974912", "location": "San Luis, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 4958, "following_count": 5481, "tweet_count": 56459, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Jamigurs", "name": "Miguel Angel \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "47214602", "location": "Washington & Lima \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 237, "tweet_count": 69999, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "iaegiuu", "name": "giulia marru\u00e1", "id": "4866106282", "location": "Cap\u00e3o Raso, Curitiba", "public_metrics": {"followers_count": 1751, "following_count": 672, "tweet_count": 16433, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "SueSimoes", "name": "Sueli Sim\u00f5es\ud83c\udf35\ud83c\udf3b\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "id": "402924672", "location": "Anti Bolsonaristas ", "public_metrics": {"followers_count": 1241, "following_count": 1611, "tweet_count": 9664, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "RCarhuallay", "name": "ROGER CARHUALLAY", "id": "344485144", "location": "TRUJILLO", "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 3064, "tweet_count": 13894, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "gabmola", "name": "Ga\ud83e\udd89\ud83e\udd89\ud83c\udf3b", "id": "587914465", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 333, "tweet_count": 1274, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "tornilloarqui", "name": "tornillodearquimedes", "id": "728468990641639424", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 6694, "following_count": 4718, "tweet_count": 100423, "listed_count": 66}}, {"verified": false, "username": "ifancyvi", "name": "mari", "id": "2256005232", "location": "Zaun", "public_metrics": {"followers_count": 1657, "following_count": 1364, "tweet_count": 34824, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "bymoonchild_", "name": "milla\u2077", "id": "996451331610116096", "location": "only army", "public_metrics": {"followers_count": 823, "following_count": 662, "tweet_count": 26073, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "Paula_Cardona07", "name": "\ud83d\udc9b\ud83d\udc18", "id": "2527906418", "public_metrics": {"followers_count": 1595, "following_count": 864, "tweet_count": 70303, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "julioherrerat1", "name": "JULIO HERRERA", "id": "2936935337", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 247, "tweet_count": 19882, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "claustrowhoric", "name": "Camila Lemos \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \u26a2\ufe0e", "id": "145001045", "location": "Olinda-PE", "public_metrics": {"followers_count": 2688, "following_count": 5005, "tweet_count": 57766, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "rotuxenbang", "name": "Ro", "id": "1011013499072450560", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 163, "tweet_count": 1448, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "heduardo50", "name": "Heduardo", "id": "119454564", "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 782737, "following_count": 223, "tweet_count": 64416, "listed_count": 613}}, {"verified": false, "username": "nininco949brc", "name": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argento Miyo y K\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "2636121723", "location": "San Carlos de Bariloche, Argen", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 57, "tweet_count": 329377, "listed_count": 26}}, {"verified": false, "username": "dudutra__", "name": "Dutra", "id": "233949062", "location": "BH", "public_metrics": {"followers_count": 665, "following_count": 535, "tweet_count": 37982, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "ovocomasas", "name": "s\u00f3 mais um ovo", "id": "3328274859", "location": "buraco magn\u00e9tico, BR", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 12, "tweet_count": 99504, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "DirioDeUmSuic10", "name": "Di\u00e1rio De Um Suicida", "id": "1158384609308098560", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 0, "tweet_count": 15, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Yo_opino17423", "name": "CHISMON Caliente Oficial \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "id": "1041130320106582017", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 172, "tweet_count": 7032, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "darcydastrix", "name": "alex", "id": "944988787255468033", "location": "Santa Catarina", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 213, "tweet_count": 5276, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "roybertd", "name": "R. Reagan", "id": "114763301", "public_metrics": {"followers_count": 1444, "following_count": 1099, "tweet_count": 67815, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "ByHolicSoul", "name": "Juliana Lolity", "id": "815950380907556865", "location": "Angra dos Reis, BR", "public_metrics": {"followers_count": 1468, "following_count": 82, "tweet_count": 15046, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "_eltrebol", "name": "RELAX", "id": "752686079862530048", "location": "Palermo", "public_metrics": {"followers_count": 6033, "following_count": 3479, "tweet_count": 174550, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "RoberAS01", "name": "Roberto", "id": "2884970188", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 359, "tweet_count": 56613, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "carlospelli1", "name": "carlospelli", "id": "1121082371774853120", "public_metrics": {"followers_count": 962, "following_count": 2405, "tweet_count": 47316, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "freedom031056", "name": "Nancy", "id": "735932270377349121", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 333, "tweet_count": 55440, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "atvpe", "name": "ATV", "id": "153590993", "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 707623, "following_count": 131, "tweet_count": 314825, "listed_count": 966}}, {"verified": false, "username": "ManuelS21640339", "name": "Manuel Sanchez Fernandez", "id": "1137955646802935808", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 229, "tweet_count": 3363, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "PabloBourget", "name": "Pablo Bourget", "id": "382500244", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 611, "tweet_count": 3589, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "fabiorabin", "name": "Fabio Rabin", "id": "28178092", "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 584389, "following_count": 1519, "tweet_count": 17786, "listed_count": 2717}}, {"verified": false, "username": "OscarArrazate", "name": "Jos\u00e9 \u00d3scar Arrazate", "id": "1133089079380332544", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 122, "tweet_count": 610, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "drewminyrd", "name": "Astraea \ud83e\udd8a", "id": "3527338636", "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 603, "tweet_count": 1412, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "DrFeelgood7902", "name": "Fer Gns", "id": "2935366079", "location": "Asuncion, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 1469, "tweet_count": 6264, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "cqckallpa", "name": "Tupac amarux", "id": "2874068914", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 158, "tweet_count": 18276, "listed_count": 0}}], "tweets": [{"id": "1158442809382170624", "text": "Joven SE SUICIDA en el interior del Hotel \u2019California\u2019 COLG\u00c1NDOSE en una de las bardas que colinda con otra propiedad. Esto sobre la Av. 6 entre calles 15 y 17 del centro de #C\u00f3rdobaVer\n\n#Veracruz #Orizaba #Fort\u00edn #Amatl\u00e1n #Tuxpan #PozaRica #Coatza  #Xalapa #Verfollow #Papantla https://t.co/2MdgUUZRjs", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "856846339", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 52, "probability": 0.9347, "type": "Place", "normalized_text": "California"}, {"start": 175, "end": 184, "probability": 0.8975, "type": "Place", "normalized_text": "C\u00f3rdobaVer"}, {"start": 188, "end": 195, "probability": 0.9648, "type": "Place", "normalized_text": "Veracruz"}, {"start": 198, "end": 204, "probability": 0.8385, "type": "Place", "normalized_text": "Orizaba"}, {"start": 207, "end": 212, "probability": 0.8325, "type": "Place", "normalized_text": "Fort\u00edn"}, {"start": 215, "end": 221, "probability": 0.8533, "type": "Place", "normalized_text": "Amatl\u00e1n"}, {"start": 224, "end": 229, "probability": 0.7168, "type": "Place", "normalized_text": "Tuxpan"}, {"start": 232, "end": 239, "probability": 0.8405, "type": "Place", "normalized_text": "PozaRica"}, {"start": 242, "end": 247, "probability": 0.7231, "type": "Place", "normalized_text": "Coatza"}, {"start": 251, "end": 256, "probability": 0.462, "type": "Place", "normalized_text": "Xalapa"}, {"start": 270, "end": 277, "probability": 0.5404, "type": "Place", "normalized_text": "Papantla"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/2MdgUUZRjs", "expanded_url": "https://twitter.com/Aveefeniix/status/1158442809382170624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2MdgUUZRjs", "media_key": "3_1158442802453180417"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/2MdgUUZRjs", "expanded_url": "https://twitter.com/Aveefeniix/status/1158442809382170624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2MdgUUZRjs", "media_key": "3_1158442802457374720"}], "hashtags": [{"start": 174, "end": 185, "tag": "C\u00f3rdobaVer"}, {"start": 187, "end": 196, "tag": "Veracruz"}, {"start": 197, "end": 205, "tag": "Orizaba"}, {"start": 206, "end": 213, "tag": "Fort\u00edn"}, {"start": 214, "end": 222, "tag": "Amatl\u00e1n"}, {"start": 223, "end": 230, "tag": "Tuxpan"}, {"start": 231, "end": 240, "tag": "PozaRica"}, {"start": 241, "end": 248, "tag": "Coatza"}, {"start": 250, "end": 257, "tag": "Xalapa"}, {"start": 258, "end": 268, "tag": "Verfollow"}, {"start": 269, "end": 278, "tag": "Papantla"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158442809382170624"], "created_at": "2019-08-05T18:21:03.000Z"}, {"id": "1158383479123521541", "text": "Este ex-delegado do Dops mostrou onde incinerou corpo do pai do presidente da OAB na ditadura https://t.co/iQ6G0Y4fUp", "public_metrics": {"retweet_count": 3719, "reply_count": 443, "like_count": 7653, "quote_count": 1095}, "lang": "pt", "author_id": "771381237436915712", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.4023, "type": "Person", "normalized_text": "Dops"}, {"start": 78, "end": 80, "probability": 0.462, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/iQ6G0Y4fUp", "expanded_url": "https://www.buzzfeed.com/br/tatianafarah/delegado-ditadura-incinerou-santa-cruz-oab", "display_url": "buzzfeed.com/br/tatianafara\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.buzzfeed.com/br/tatianafarah/delegado-ditadura-incinerou-santa-cruz-oab"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158383479123521541"], "created_at": "2019-08-05T14:25:17.000Z"}, {"id": "1158439701784735744", "text": "\u00a1Polic\u00eda municipal de Tlatlauquitepec se suicida en una patrulla! \n\nLos fuertes problemas familiares que ten\u00eda lo orillaron a tomar la fatal decisi\u00f3n. \n\n#C\u00f3digoRojo \ud83d\udea8\n https://t.co/wvJtWOPPpP", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1105497146852327424", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 36, "probability": 0.9243, "type": "Place", "normalized_text": "Tlatlauquitepec"}], "urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/wvJtWOPPpP", "expanded_url": "http://codigorojo.mx/aparente-suicidio-de-un-policia-a-bordo-de-una-patrulla-en-tatlauquitepec/", "display_url": "codigorojo.mx/aparente-suici\u2026"}], "hashtags": [{"start": 153, "end": 164, "tag": "C\u00f3digoRojo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158439701784735744"], "created_at": "2019-08-05T18:08:42.000Z"}, {"id": "1158338927947857920", "text": "Madrugar me genera pensamientos suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 1, "like_count": 196, "quote_count": 2}, "lang": "es", "author_id": "620221786", "edit_history_tweet_ids": ["1158338927947857920"], "created_at": "2019-08-05T11:28:15.000Z"}, {"id": "1158370577792548865", "text": "O supremacista que matou 20 pessoas no Texas se disse preocupado com a 'invas\u00e3o hisp\u00e2nica' no Estado. Tivesse estudado hist\u00f3ria, saberia que menos de 200 anos atr\u00e1s ele \u00e9 que seria visto como invasor pelos comanches, que dominavam as pradarias texanas. Conto aqui uma historinha:", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 3, "like_count": 294, "quote_count": 4}, "lang": "pt", "author_id": "18931556", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.9292, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158370577792548865"], "created_at": "2019-08-05T13:34:01.000Z"}, {"id": "1158345511738519553", "text": "Leo que Jackson, Mirosevic y Boric no se presentan nuevamente a la c\u00e1mara (Boric quiz\u00e1 al Senado). Llevan 6 a\u00f1os, no 3 d\u00e9cadas, me parece un principismo absurdo y bastante suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 61, "like_count": 313, "quote_count": 12}, "lang": "es", "author_id": "41685761", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 14, "probability": 0.9007, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson"}, {"start": 17, "end": 25, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "Mirosevic"}, {"start": 29, "end": 33, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "Boric"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.9655, "type": "Person", "normalized_text": "Boric"}, {"start": 90, "end": 95, "probability": 0.8652, "type": "Organization", "normalized_text": "Senado"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158345511738519553"], "created_at": "2019-08-05T11:54:25.000Z"}, {"id": "1158441355938586625", "text": "a @spnmonkeys em um di\u00e1logo: \nVc pergunta?\nO nariz \u00e9 de quem? \nMeu, mas vc vai perguntar?\nVitoria, se eu subir vou te matar de vergonha...\nTudo bem, mas vc vai perguntar n\u00e9?\nPergunto. \n\nS\u00e9rio, tudo isso pra durar o nariz. N\u00e3o creio que ela me convenceu", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "968991221032148992", "entities": {"mentions": [{"start": 2, "end": 13, "username": "spnmonkeys", "id": "1602057032"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 96, "probability": 0.8898, "type": "Place", "normalized_text": "Vitoria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158441355938586625"], "created_at": "2019-08-05T18:15:16.000Z"}, {"id": "1158388174965694465", "text": "m\u00e9dico: suicida por vocaci\u00f3n, inteligente para el pr\u00f3jimo y descerebrado para si mismo, bueno y est\u00fapido a la vez, responsable ante la sociedad e irresponsable ante su familia", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 3, "like_count": 118, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "228716341", "edit_history_tweet_ids": ["1158388174965694465"], "created_at": "2019-08-05T14:43:57.000Z"}, {"id": "1158132277387227137", "text": "Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds. Tendr\u00e9 que pensar si tenemos una vocaci\u00f3n suicida\" https://t.co/Z4FK29CfyR", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 1119, "like_count": 787, "quote_count": 183}, "lang": "es", "author_id": "253176236", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.982, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9799, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 63, "end": 67, "probability": 0.9724, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/Z4FK29CfyR", "expanded_url": "https://twitter.com/A24COM/status/1158132277387227137/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Z4FK29CfyR", "media_key": "13_1158132142968205312"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158132277387227137"], "created_at": "2019-08-04T21:47:06.000Z"}, {"id": "1158188452858478592", "text": "@carolinelins Adorei sua camisa, parece o pijama que o Get\u00falio Vargas tava usando quando se suicidou", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 5, "like_count": 116, "quote_count": 8}, "lang": "pt", "author_id": "788817373583245312", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158185872971436032"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "carolinelins", "id": "913177132934811650"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 68, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158188452858478592"], "in_reply_to_user_id": "913177132934811650", "created_at": "2019-08-05T01:30:19.000Z"}, {"id": "1158431056334348288", "text": "Capit\u00e1n mata a cu\u00f1ada y se suicida en Santo Domingo Este https://t.co/tYXY1oT1FT #Remolachanet https://t.co/tlLJW0Hehq", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "208103059", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.4086, "type": "Other", "normalized_text": "Capit\u00e1n"}, {"start": 38, "end": 50, "probability": 0.572, "type": "Place", "normalized_text": "Santo Domingo"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.3235, "type": "Place", "normalized_text": "Remolachanet"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/tYXY1oT1FT", "expanded_url": "http://bit.ly/2YrmzEJ", "display_url": "bit.ly/2YrmzEJ"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/tlLJW0Hehq", "expanded_url": "https://twitter.com/remolachanews/status/1158431056334348288/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tlLJW0Hehq", "media_key": "3_1158431052597268481"}], "hashtags": [{"start": 81, "end": 94, "tag": "Remolachanet"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158431056334348288"], "created_at": "2019-08-05T17:34:21.000Z"}, {"id": "1158441473593008128", "text": "@brunobaIduino Acho que podemos concordar que X-Men 2, X-men 1, Logan e 1st Class prestam. Mas o resto, acho dif\u00edcil at\u00e9 ordenar. At\u00e9 hoje n\u00e3o consigo digerir o Apocalypse.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2177102701", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158434807912812544"}], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.9163, "type": "Other", "normalized_text": "X-Men 2"}, {"start": 55, "end": 61, "probability": 0.9085, "type": "Other", "normalized_text": "X-men 1"}, {"start": 64, "end": 68, "probability": 0.8676, "type": "Other", "normalized_text": "Logan"}, {"start": 72, "end": 80, "probability": 0.8836, "type": "Other", "normalized_text": "1st Class"}, {"start": 161, "end": 170, "probability": 0.9635, "type": "Other", "normalized_text": "Apocalypse"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158441473593008128"], "in_reply_to_user_id": "3785133735", "created_at": "2019-08-05T18:15:44.000Z"}, {"id": "1158441106788556800", "text": "@bellaciaobitch ai miga, eu entendi voc\u00ea falando que ele iria ficar porque nada mais vale a pena sem raquel, deve ser o trauma que eu j\u00e1 t\u00f4 criando", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "997114741779828741", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158440046057406464"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158441106788556800"], "in_reply_to_user_id": "1278990578", "created_at": "2019-08-05T18:14:17.000Z"}, {"id": "1158440473247305729", "text": "disse a minha m\u00e3e que tinha furado o nariz e ela..... https://t.co/zUgpDajbZm", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2501437742", "edit_history_tweet_ids": ["1158440473247305729"], "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/zUgpDajbZm", "expanded_url": "https://twitter.com/fuckayee/status/1158440473247305729/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zUgpDajbZm", "media_key": "3_1158440449452969984"}, {"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/zUgpDajbZm", "expanded_url": "https://twitter.com/fuckayee/status/1158440473247305729/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zUgpDajbZm", "media_key": "3_1158440453760528384"}, {"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/zUgpDajbZm", "expanded_url": "https://twitter.com/fuckayee/status/1158440473247305729/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zUgpDajbZm", "media_key": "3_1158440459351597056"}, {"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/zUgpDajbZm", "expanded_url": "https://twitter.com/fuckayee/status/1158440473247305729/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zUgpDajbZm", "media_key": "3_1158440466859405312"}]}, "created_at": "2019-08-05T18:11:46.000Z"}, {"id": "1158359318670073856", "text": "Voces venezolanas en M\u00e1laga: un tipo ( valiente o suicida, no lo s\u00e9) le dice a la mujer: \u00ab\u00a0tas como amotinada, \u00bfno?\u00a0\u00bb.", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 14, "like_count": 145, "quote_count": 4}, "lang": "es", "author_id": "849360336146894851", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9693, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158359318670073856"], "created_at": "2019-08-05T12:49:17.000Z"}, {"id": "1158068073594642432", "text": "LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que era un gay \"pasivo\" y que los menores denunciantes no ten\u00edan padres ni abogado. \nY no hubo jam\u00e1s ning\u00fan incondicional medi\u00e1tico de Ratal\u00e1n que est\u00e1 b\u00fafala viuda https://t.co/KzXDLiz5ma", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 40, "like_count": 691, "quote_count": 12}, "lang": "es", "author_id": "105492444", "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 87, "probability": 0.5176, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 250, "end": 256, "probability": 0.6767, "type": "Person", "normalized_text": "Ratal\u00e1n"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/KzXDLiz5ma", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1158068073594642432/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KzXDLiz5ma", "media_key": "3_1158068065222840320"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158068073594642432"], "created_at": "2019-08-04T17:31:59.000Z"}, {"id": "1158123754314223616", "text": "esquadr\u00e3o suicida valeu a pena s\u00f3 por causa dessa entrevista https://t.co/voElDQ0sOi", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 354, "quote_count": 6}, "lang": "pt", "author_id": "3983469917", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.6941, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/voElDQ0sOi", "expanded_url": "https://twitter.com/shawmarvels/status/1158123754314223616/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/voElDQ0sOi", "media_key": "7_1158123429578584064"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158123754314223616"], "created_at": "2019-08-04T21:13:14.000Z"}, {"id": "1158052422796922880", "text": "Fue absuelto de su acusaci\u00f3n de violaci\u00f3n de menores porque aleg\u00f3 que \u00e9l era pasivo y que un pasivo no puede violar a nadie.\nCompraba los favores sexuales de pira\u00f1itas por pollo a la brasa y 20 soles.\n\u00bfQui\u00e9n es?", "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 163, "like_count": 520, "quote_count": 32}, "lang": "es", "author_id": "15438301", "entities": {"annotations": [{"start": 183, "end": 187, "probability": 0.5286, "type": "Place", "normalized_text": "brasa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158052422796922880"], "created_at": "2019-08-04T16:29:47.000Z"}, {"id": "1158436089738289152", "text": "Bolsonaro se respaldou na not\u00edcia do morador de rua que esfaqueou e matou dois homens no Rio de Janeiro, completando que, \"se estivesse armado ali, teria atirado naquele cara\"\n\nhttps://t.co/6PNIOLQOSk\n\n#Bolsonaro #Armas #LedaNagle", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 3, "like_count": 20, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "19593634", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9846, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 89, "end": 102, "probability": 0.9831, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}, {"start": 203, "end": 211, "probability": 0.9793, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 221, "end": 229, "probability": 0.65, "type": "Person", "normalized_text": "LedaNagle"}], "urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/6PNIOLQOSk", "expanded_url": "http://bit.ly/2yBi4s7", "display_url": "bit.ly/2yBi4s7", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/politica/bolsonaro/os-caras-vao-morrer-na-rua-igual-barata-diz-bolsonaro-para-defender-posse-de-armas/"}], "hashtags": [{"start": 202, "end": 212, "tag": "Bolsonaro"}, {"start": 213, "end": 219, "tag": "Armas"}, {"start": 220, "end": 230, "tag": "LedaNagle"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158436089738289152"], "created_at": "2019-08-05T17:54:21.000Z"}, {"id": "1158439693245136897", "text": "El eufemismo m\u00e1s rebuscado para decir que saliste del closet. https://t.co/2kHAjq0lR2", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1018426388", "edit_history_tweet_ids": ["1158439693245136897"], "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/2kHAjq0lR2", "expanded_url": "https://t.co/2kHAjq0lR2", "display_url": "t.co/2kHAjq0lR2"}]}, "geo": {"place_id": "0161be1b3f98d6c3"}, "created_at": "2019-08-05T18:08:40.000Z"}, {"id": "1158209552577441792", "text": "Todo el mundo puede odiar, tener filias y fobias, tener un mal d\u00eda, estar estresado, ser extremista, ser un suicida, un paranoico, el problema es que en EE.UU. cuando tienes 21 a\u00f1os ya puedes comprar un arsenal por internet.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "5441382", "entities": {"annotations": [{"start": 153, "end": 158, "probability": 0.987, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158209552577441792"], "created_at": "2019-08-05T02:54:10.000Z"}, {"id": "1158409393244971014", "text": "@servinn_camila vali\u00f3 la pena? jsjssjs", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "228016357", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158122543963918337"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "servinn_camila", "id": "1157320115739922432"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158409393244971014"], "in_reply_to_user_id": "1157320115739922432", "created_at": "2019-08-05T16:08:16.000Z"}, {"id": "1158428239464992769", "text": "#YoVotoAlbertoPresidente porque cualquier otra decisi\u00f3n ser\u00eda suicida para el futuro de mis seres queridos, para m\u00ed mismo y para las generaciones de argentinos que vendr\u00e1n,", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "203883293", "edit_history_tweet_ids": ["1158428239464992769"], "created_at": "2019-08-05T17:23:09.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 24, "tag": "YoVotoAlbertoPresidente"}]}}, {"id": "1158409985401004033", "text": "@eubrenoaqui Criminosos n\u00e3o precisam de uma lei para ter armas (at\u00e9 pq a arma \u00e9 registrada, se usar ela a policia vai saber quem foi), mas o cidad\u00e3o de bem precisa da lei, e \u00e9 isso que eu defendo, uma lei.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1103646895099072512", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158408599401619456"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158409985401004033"], "in_reply_to_user_id": "50642814", "created_at": "2019-08-05T16:10:37.000Z"}, {"id": "1158437884761911296", "text": "\u201cPena de muerte, r\u00e1pida y sin demora\u201d pide Trump al Congreso para casos de cr\u00edmenes de odio o ataques masivos. https://t.co/5RdwCV6reY", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 10, "like_count": 75, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "103614732", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 47, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 52, "end": 59, "probability": 0.8802, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/5RdwCV6reY", "expanded_url": "https://twitter.com/realDonaldTrump/status/1158424951503884292", "display_url": "twitter.com/realDonaldTrum\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158437884761911296"], "geo": {"place_id": "018f1cde6bad9747"}, "created_at": "2019-08-05T18:01:29.000Z"}, {"id": "1156952124292513793", "text": "mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara que morreu????? ningu\u00e9m aguenta mais essa s\u00e9rie esse menina morreu e pronto deveria ter acabado ai https://t.co/D69aGXYHKI", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 102, "like_count": 5996, "quote_count": 188}, "lang": "pt", "author_id": "950118742092079105", "edit_history_tweet_ids": ["1156952124292513793"], "entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/D69aGXYHKI", "expanded_url": "https://twitter.com/summerdru/status/1048246257544773632/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/D69aGXYHKI", "media_key": "7_1048246243716227074"}]}, "created_at": "2019-08-01T15:37:36.000Z"}, {"id": "1158417835674284036", "text": ".@alferdez : \u00abSi gana Macri tendr\u00edamos una vocaci\u00f3n suicida\u00bb \u2013 NCN https://t.co/5tEYPbSMA6 https://t.co/uQ2LF3ntK3", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "108622448", "entities": {"mentions": [{"start": 1, "end": 10, "username": "alferdez", "id": "149991703"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.5785, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 63, "end": 65, "probability": 0.4135, "type": "Other", "normalized_text": "NCN"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/5tEYPbSMA6", "expanded_url": "http://ow.ly/espG30piq9I", "display_url": "ow.ly/espG30piq9I"}, {"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/uQ2LF3ntK3", "expanded_url": "https://twitter.com/NCNArgentina/status/1158417835674284036/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uQ2LF3ntK3", "media_key": "3_1158417833908461571"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158417835674284036"], "created_at": "2019-08-05T16:41:49.000Z"}, {"id": "1158140365670682624", "text": "@A24COM \"Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds. Tendr\u00e9 que pensar si tenemos una vocaci\u00f3n suicida\"\n#ConchitaFernandez https://t.co/YIrHhrg74G", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 14, "like_count": 115, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "747399704992956416", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158132277387227137"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 25, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 56, "end": 60, "probability": 0.9875, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.98, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 188, "end": 204, "probability": 0.6004, "type": "Person", "normalized_text": "ConchitaFernandez"}], "urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/YIrHhrg74G", "expanded_url": "https://twitter.com/fantoche_triple/status/1158140365670682624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YIrHhrg74G", "media_key": "16_1158140067795427328"}], "hashtags": [{"start": 187, "end": 205, "tag": "ConchitaFernandez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158140365670682624"], "in_reply_to_user_id": "253176236", "created_at": "2019-08-04T22:19:15.000Z"}, {"id": "1158341891307528193", "text": "O Lorcan n\u00e3o morre, mas o Gabriel sim? Vai se fuder SJM", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "196775253", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158341889277550593"}], "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.3947, "type": "Other", "normalized_text": "Lorcan"}, {"start": 26, "end": 32, "probability": 0.7667, "type": "Person", "normalized_text": "Gabriel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158341891307528193"], "in_reply_to_user_id": "196775253", "created_at": "2019-08-05T11:40:02.000Z"}, {"id": "1158431955555377156", "text": "@c_musfilm @carolinaespada Estoy de acuerdo que la sociedad vzlna est\u00e1 enferma, indiscutible, y que tiene que cambiar para que el pa\u00eds mejore, tambi\u00e9n, pero viejo el fen\u00f3meno de lo variopinto de las opiniones en las redes sociales trasciende a Vzla, con ciertas distancias hubiera sido igual en otro pa\u00eds", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "267390895", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158419334466801664"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "c_musfilm", "id": "1087822131486961665"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "carolinaespada", "id": "220156996"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 64, "probability": 0.2961, "type": "Other", "normalized_text": "vzlna"}, {"start": 244, "end": 247, "probability": 0.3641, "type": "Person", "normalized_text": "Vzla"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158431955555377156"], "in_reply_to_user_id": "1087822131486961665", "created_at": "2019-08-05T17:37:55.000Z"}, {"id": "1158193557993377792", "text": "\"Ay ya c\u00e1llate animal, no te soporto, no te quiero ni escuchar, eres una bestia!!\"\nMi mam\u00e1, hablando con el tele, cada vez que aparece Vizcarra.", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 70, "like_count": 610, "quote_count": 9}, "lang": "es", "author_id": "721121670", "entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 142, "probability": 0.7186, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158193557993377792"], "created_at": "2019-08-05T01:50:37.000Z"}, {"id": "1158436318801801216", "text": "@arthuranamia Tem sim... Tem um muito usado que \u00e9 o Bup, cloridrato de bupropiona,mas pessoas que tem tend\u00eancia suicidas ou que tem ou j\u00e1 teve anorexia ou bulimia \u00e9 contra indicado... Ele \u00e9 bom pra compuls\u00e3o alimentar tbm", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1153784228032761856", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158435437406543872"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "arthuranamia", "id": "1155100561676656642"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 54, "probability": 0.3641, "type": "Other", "normalized_text": "Bup"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158436318801801216"], "in_reply_to_user_id": "1155100561676656642", "created_at": "2019-08-05T17:55:15.000Z"}, {"id": "1158134627959234563", "text": "\"Si gana Macri tendr\u00e9 que pensar que tenemos una vocaci\u00f3n suicida\", dijo Alberto Fern\u00e1ndez - https://t.co/RtbwnEDG5l", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 360, "like_count": 148, "quote_count": 39}, "lang": "es", "author_id": "253176236", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 13, "probability": 0.9476, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 73, "end": 89, "probability": 0.9668, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/RtbwnEDG5l", "expanded_url": "https://www.a24.com/politica/gana-macri-tendre-pensar-vocacion-suicida-dijo-alberto-fernandez-08042019_Syh970EmH", "display_url": "a24.com/politica/gana-\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158134627959234563"], "created_at": "2019-08-04T21:56:27.000Z"}, {"id": "1142586067725557761", "text": "Alguma vez vcs leram algo que matou vcs l\u00e1 dentro? tipo uma mensagem ou algo que disseram. Tudo estava bem at\u00e9 que vc acidentalmente ouviu sobre algo que vc n\u00e3o queria saber e era melhor n\u00e3o saber. A\u00ed vc n\u00e3o consegue parar de pensar naquilo e se tortura", "public_metrics": {"retweet_count": 8104, "reply_count": 44, "like_count": 13976, "quote_count": 634}, "lang": "pt", "author_id": "1104366043315798022", "edit_history_tweet_ids": ["1142586067725557761"], "created_at": "2019-06-23T00:12:01.000Z"}, {"id": "1158435705829449730", "text": "@Aguscake Que hermoso es estar al pedo en el laburo (?)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "374168587", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158435566821752833"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Aguscake", "id": "430911445"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158435705829449730"], "in_reply_to_user_id": "430911445", "created_at": "2019-08-05T17:52:49.000Z"}, {"id": "1158179698729521152", "text": "@A24COM \ud83d\ude05\ud83d\ude05 suicida seria votarlos a  ustedes ...hicieron mierda este pais y pretenden que los votemos ...por favor @alferdez no vuelven mas ...nadie quiere volver atras ,queremos que vayan presos y adem\u00e1s que devuelvan lo robado. \u270c", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 7, "like_count": 225, "quote_count": 5}, "lang": "es", "author_id": "224063808", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158132277387227137"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}, {"start": 115, "end": 124, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158179698729521152"], "in_reply_to_user_id": "253176236", "created_at": "2019-08-05T00:55:32.000Z"}, {"id": "1158331627627569154", "text": "@ElisaCarrioArg Ac\u00e1 en Florencio varela estamos igual o peor. Q investiguen y hagan un informe igual a Pereyra y watson, ac\u00e1 votan hasta los muertos, Varela se suicida hace m\u00e1s de 28 a\u00f1os.", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1613499798", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158193703372120064"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "ElisaCarrioArg", "id": "1617578467"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 38, "probability": 0.5436, "type": "Place", "normalized_text": "Florencio varela"}, {"start": 103, "end": 109, "probability": 0.9415, "type": "Person", "normalized_text": "Pereyra"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.885, "type": "Person", "normalized_text": "watson"}, {"start": 150, "end": 155, "probability": 0.9386, "type": "Person", "normalized_text": "Varela"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158331627627569154"], "in_reply_to_user_id": "1617578467", "created_at": "2019-08-05T10:59:15.000Z"}, {"id": "1158414569292861440", "text": "La duda existencial, la bala, la pasi\u00f3n y la codicia. \nHero\u00edna d un pa\u00eds suicida.\nCapitana d tu barco a la deriva.\nYa sabr\u00e1s sortear las tempestades, \nya no habr\u00e1 m\u00e1s sangre en las heridas.\nEntr tanto, sigue haciendo puenting con tu risa.\nErs brisa, salvaci\u00f3n y poes\u00eda.\nErs dolor", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "864551844990898176", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158414567405445120"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158414569292861440"], "in_reply_to_user_id": "864551844990898176", "created_at": "2019-08-05T16:28:50.000Z"}, {"id": "1158376899183177728", "text": "LA MAQUILLADA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N\nSu frase favorita es: \"Dejad que los pira\u00f1itas vengan a m\u00ed\".\n#MalditaTernura https://t.co/wBgUw7UfaV", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 12, "like_count": 123, "quote_count": 5}, "lang": "es", "author_id": "105492444", "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 120, "probability": 0.6227, "type": "Other", "normalized_text": "MalditaTernura"}], "urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/wBgUw7UfaV", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1158376899183177728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wBgUw7UfaV", "media_key": "3_1158376888571613184"}, {"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/wBgUw7UfaV", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1158376899183177728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wBgUw7UfaV", "media_key": "3_1158376897165717504"}], "hashtags": [{"start": 106, "end": 121, "tag": "MalditaTernura"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158376899183177728"], "created_at": "2019-08-05T13:59:09.000Z"}, {"id": "1157829463054475265", "text": "Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u00eda.\n\nBeto Ortiz es #GuaripoleraDeLaCorrupci\u00f3n\n#GuaripoleraDeCorruptos https://t.co/2y1LTILLB9", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 47, "like_count": 640, "quote_count": 26}, "lang": "es", "author_id": "4892013413", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.8481, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 21, "end": 32, "probability": 0.2688, "type": "Other", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 116, "end": 126, "probability": 0.9479, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 130, "end": 139, "probability": 0.7683, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}], "urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/2y1LTILLB9", "expanded_url": "https://twitter.com/JuanCBQp/status/1157829463054475265/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/2y1LTILLB9", "media_key": "7_1157829394536247296"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 82, "end": 96, "tag": "Guaripoleando"}, {"start": 144, "end": 170, "tag": "GuaripoleraDeLaCorrupci\u00f3n"}, {"start": 171, "end": 194, "tag": "GuaripoleraDeCorruptos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157829463054475265"], "created_at": "2019-08-04T01:43:50.000Z"}, {"id": "1158434926259331072", "text": "DICA DO DIA: Ted Bundy: A Irresist\u00edvel Face do Mal\n\nDire\u00e7\u00e3o: Joe Berlinger\n\nDura\u00e7\u00e3o: 110 minutos\n\nPa\u00eds: Estados Unidos\n\nG\u00eanero: Drama; Suspense\n\nAno: 2019\n\nZac Efron, Lily Collins, Angela Sarafyan, John Malkovich, Dylan Baker, Haley Joel Osment https://t.co/OFL3bvbRUc", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1154870210400272384", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.8508, "type": "Person", "normalized_text": "Ted Bundy"}, {"start": 61, "end": 73, "probability": 0.8289, "type": "Person", "normalized_text": "Joe Berlinger"}, {"start": 104, "end": 117, "probability": 0.9355, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 156, "end": 164, "probability": 0.7921, "type": "Person", "normalized_text": "Zac Efron"}, {"start": 167, "end": 178, "probability": 0.9127, "type": "Person", "normalized_text": "Lily Collins"}, {"start": 181, "end": 195, "probability": 0.8366, "type": "Person", "normalized_text": "Angela Sarafyan"}, {"start": 198, "end": 211, "probability": 0.906, "type": "Person", "normalized_text": "John Malkovich"}, {"start": 214, "end": 224, "probability": 0.9255, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan Baker"}, {"start": 227, "end": 243, "probability": 0.598, "type": "Person", "normalized_text": "Haley Joel Osment"}], "urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/OFL3bvbRUc", "expanded_url": "https://twitter.com/OProjetor_/status/1158434926259331072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OFL3bvbRUc", "media_key": "3_1158434920219496450"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158434926259331072"], "created_at": "2019-08-05T17:49:43.000Z"}, {"id": "1158384808684380160", "text": ".@jairbolsonaro disse, em uma entrevista nos EUA, que a petista havia \u201cmatado, inclusive, um capit\u00e3o\u201d no per\u00edodo da ditadura militar. https://t.co/0BPJy5f6X8", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 200, "like_count": 316, "quote_count": 20}, "lang": "pt", "author_id": "2880932962", "entities": {"mentions": [{"start": 1, "end": 15, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 47, "probability": 0.9302, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/0BPJy5f6X8", "expanded_url": "https://www.oantagonista.com/brasil/rosa-da-15-dias-para-bolsonaro-explicar-declaracao-sobre-dilma/", "display_url": "oantagonista.com/brasil/rosa-da\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://oantagonista.uol.com.br/brasil/rosa-da-15-dias-para-bolsonaro-explicar-declaracao-sobre-dilma/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158384808684380160"], "created_at": "2019-08-05T14:30:34.000Z"}, {"id": "1157803852894109697", "text": "Se ilusionan r\u00e1pido:\n\n-Acuario\n\n-Cancer\n\n-Capricornio\n\n-Los de Cruz azul \n\n\ud83d\ude14", "public_metrics": {"retweet_count": 193, "reply_count": 95, "like_count": 1406, "quote_count": 55}, "lang": "es", "author_id": "2352134395", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 29, "probability": 0.4371, "type": "Organization", "normalized_text": "Acuario"}, {"start": 33, "end": 38, "probability": 0.4734, "type": "Organization", "normalized_text": "Cancer"}, {"start": 42, "end": 52, "probability": 0.5399, "type": "Organization", "normalized_text": "Capricornio"}, {"start": 60, "end": 71, "probability": 0.5977, "type": "Organization", "normalized_text": "de Cruz azul"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157803852894109697"], "created_at": "2019-08-04T00:02:04.000Z"}, {"id": "1158354137811181568", "text": "Cuatro a\u00f1os m\u00e1s de esta debacle?\nQu\u00e9 somos, una sociedad suicida?\n#HabraConsecuencias \n#VotoLista136 para decir BASTA !!!\nhttps://t.co/a9IWE8TCv8", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "2165876184", "edit_history_tweet_ids": ["1158354137811181568"], "entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/a9IWE8TCv8", "expanded_url": "http://www.latecla.info/5/102964-inflacin-del-40-y-dlar-en-50-las-previsiones-del-mercado-para-lo-que-resta-del-2019", "display_url": "latecla.info/5/102964-infla\u2026"}], "hashtags": [{"start": 66, "end": 85, "tag": "HabraConsecuencias"}, {"start": 87, "end": 100, "tag": "VotoLista136"}]}, "created_at": "2019-08-05T12:28:42.000Z"}, {"id": "1158158181257875456", "text": "Fiorella en un v\u00eddeo \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\n\n\ud83d\ude48\ud83d\ude48\ud83d\ude48\ud83d\ude48 https://t.co/sAmYkPL1Kf", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 78, "like_count": 423, "quote_count": 27}, "lang": "es", "author_id": "4824742383", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.8676, "type": "Person", "normalized_text": "Fiorella"}], "urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/sAmYkPL1Kf", "expanded_url": "https://twitter.com/GuaraCuchaFE/status/1158158181257875456/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/sAmYkPL1Kf", "media_key": "7_1158158059522465797"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158158181257875456"], "created_at": "2019-08-04T23:30:02.000Z"}, {"id": "1158016818763751424", "text": "Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su sesgo es evidente. Redactan as\u00ed al referirse a las objeciones derrotadas en el Congreso: \u201cEn esta derrota, que solamente se dio POR UN VOTO (sic)...\u201d", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 19, "like_count": 511, "quote_count": 9}, "lang": "es", "author_id": "62154340", "entities": {"mentions": [{"start": 56, "end": 67, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 71, "end": 80, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 116, "probability": 0.7873, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}, {"start": 201, "end": 208, "probability": 0.7333, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158016818763751424"], "created_at": "2019-08-04T14:08:19.000Z"}, {"id": "1158087303144923136", "text": "la propuesta del presidente @MartinVizcarraC de adelantar las elecciones generales para el 2020, ha alborotado el gallinero del suicida #AlanGarc\u00eda, sus VIUDAS no quieren aceptar. https://t.co/1Jzbm0RzEo", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 7, "like_count": 144, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "122541642", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158023861553680384"}], "entities": {"mentions": [{"start": 28, "end": 44, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "annotations": [{"start": 137, "end": 146, "probability": 0.9637, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarc\u00eda"}], "urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/1Jzbm0RzEo", "expanded_url": "https://twitter.com/ExpresoPeru/status/1158023861553680384", "display_url": "twitter.com/ExpresoPeru/st\u2026"}], "hashtags": [{"start": 136, "end": 147, "tag": "AlanGarc\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158087303144923136"], "created_at": "2019-08-04T18:48:23.000Z"}, {"id": "1158299718780444673", "text": "Altro tweet suicida: gente che vuole l'italia serva dei mercati e che vuole cedere sovranit\u00e0 a entit\u00e0 ostili dominate da tedeschi e francesi... si permette di invocare i grandi del risorgimento italiano ! https://t.co/soswmTTI5E", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1142469860", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157997071607259141"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158299718780444673"], "entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/soswmTTI5E", "expanded_url": "https://twitter.com/CottarelliCPI/status/1157997071607259141", "display_url": "twitter.com/CottarelliCPI/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-05T08:52:27.000Z"}, {"id": "1157988825316114433", "text": "\u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas hechas al suicida AG+selfie en las que Ortiz fue una b\u00fafala complaciente.\nEl feminicidio de Ruth Thal\u00eda.\nLa extracci\u00f3n de la laptop de su amigo gay asesinado.", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 31, "like_count": 653, "quote_count": 12}, "lang": "es", "author_id": "4588673188", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 35, "probability": 0.8288, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 161, "end": 165, "probability": 0.8028, "type": "Person", "normalized_text": "Ortiz"}, {"start": 214, "end": 224, "probability": 0.8457, "type": "Person", "normalized_text": "Ruth Thal\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157988825316114433"], "created_at": "2019-08-04T12:17:05.000Z"}, {"id": "1158399730168356865", "text": "La arribista Miss Bagua   corresponsable con su jefe el cobarde suicida y el caradura @JorgeDCG que nuestros ni\u00f1os NO tomen realmente leche  @MecheAF cree que   conseguir\u00e1 la presidencia volviendo a la corrupta mafia aprista con su socio principal los corruptos fujimontec\u00ednicos https://t.co/mzWsN3Qssg", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2263177300", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157358969943404546"}], "entities": {"mentions": [{"start": 86, "end": 95, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 141, "end": 149, "username": "MecheAF", "id": "68038314"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.4758, "type": "Other", "normalized_text": "Miss Bagua"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/mzWsN3Qssg", "expanded_url": "https://twitter.com/heduardo50/status/1157358969943404546", "display_url": "twitter.com/heduardo50/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158399730168356865"], "created_at": "2019-08-05T15:29:52.000Z"}, {"id": "1158420579755659264", "text": "@slospennato @mariuvidal 9500 pymes cerradas por Vidal en provincia, desfinanci\u00f3 planes contra la violencia de g\u00e9nero y dedica 11 pesos por mujer. Murieron docentes en una escuela que explot\u00f3 y su polic\u00eda asesin\u00f3 a cuatro nenes. Hay que ser suicida para votar a esta nefasta. En Octubre se van chetas.", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 2, "like_count": 120, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4694481390", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158419895874441224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "slospennato", "id": "162181568"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "mariuvidal", "id": "109040582"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.7653, "type": "Person", "normalized_text": "Vidal"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158420579755659264"], "in_reply_to_user_id": "162181568", "created_at": "2019-08-05T16:52:43.000Z"}, {"id": "1158422847817170945", "text": "Qual \u00e9 o nome disso? Os dois que pensei terminam com \u201cura\u201d https://t.co/XrsABJWMkw", "public_metrics": {"retweet_count": 565, "reply_count": 137, "like_count": 2641, "quote_count": 147}, "lang": "pt", "author_id": "2419606566", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 56, "probability": 0.6487, "type": "Other", "normalized_text": "ura"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/XrsABJWMkw", "expanded_url": "https://twitter.com/boliviazica/status/1158422847817170945/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XrsABJWMkw", "media_key": "3_1158422842259759104"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158422847817170945"], "created_at": "2019-08-05T17:01:44.000Z"}, {"id": "1158424189344391168", "text": "@el_pais Cuanto amor por un mont\u00f3n de piedras empalmadas. De seguro en el siglo XIII tumbaron un puente de de el siglo VIII para construir este y caus\u00f3 pol\u00e9mica.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "477881844", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158423105582391296"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158424189344391168"], "in_reply_to_user_id": "7996082", "created_at": "2019-08-05T17:07:03.000Z"}, {"id": "1158386218268336130", "text": "\u00bfCu\u00e1l es esa profesi\u00f3n que os habr\u00eda encantado tener en una l\u00ednea temporal alternativa y que no tiene NADA que ver con lo que hac\u00e9is ahora? La m\u00eda organizadora de bodas", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 333, "like_count": 260, "quote_count": 749}, "lang": "es", "author_id": "2157397820", "edit_history_tweet_ids": ["1158386218268336130"], "created_at": "2019-08-05T14:36:10.000Z"}, {"id": "1158384742548615168", "text": "@coycmvesga Un argumento falaz para una mentalidad voraz\u2026 Ojal\u00e1 y el se\u00f1or se pase por A C de Res y compare la diferencia entre la carne nacional y la carne importada.  Brasil y Colombia son dos paises con completamente diferentes, especialmente en las areas de producci\u00f3n de carne bovina.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1013677535358586880", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158028175496089600"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "coycmvesga", "id": "390775100"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 96, "probability": 0.3901, "type": "Place", "normalized_text": "Res"}, {"start": 169, "end": 174, "probability": 0.9805, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 178, "end": 185, "probability": 0.9865, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158384742548615168"], "in_reply_to_user_id": "390775100", "created_at": "2019-08-05T14:30:19.000Z"}, {"id": "1158334269678379008", "text": "\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31 que incre\u00edble que se diga esto. Ser\u00e1 que estamos acostumbrados \"institucionalmente\" a que nos roben y no pase nada? \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.co/Ke4LTjOBMb", "public_metrics": {"retweet_count": 192, "reply_count": 258, "like_count": 449, "quote_count": 15}, "lang": "es", "author_id": "224916991", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158229802219909123"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158334269678379008"], "entities": {"urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/Ke4LTjOBMb", "expanded_url": "https://twitter.com/peru21noticias/status/1158229802219909123", "display_url": "twitter.com/peru21noticias\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-05T11:09:45.000Z"}, {"id": "1156663133391507456", "text": "a clarke perdeu seus pais, teve que matar seu namorado, viu sua namorada morrer em sua frente, perdeu os melhores amigos, se sacrifica sempre fazendo escolhas imposs\u00edveis que jogam pra ela, j\u00e1 quase se suicidou 3 vezes, teve sua mente invadida e etc. ela precisa de um descanso!!! https://t.co/hdAE4vsUP5", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 91, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "author_id": "753591879309156353", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.7797, "type": "Person", "normalized_text": "clarke"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/hdAE4vsUP5", "expanded_url": "https://twitter.com/clarkelgbt/status/1156663133391507456/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hdAE4vsUP5", "media_key": "3_1156663107101634568"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/hdAE4vsUP5", "expanded_url": "https://twitter.com/clarkelgbt/status/1156663133391507456/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hdAE4vsUP5", "media_key": "3_1156663113468567552"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/hdAE4vsUP5", "expanded_url": "https://twitter.com/clarkelgbt/status/1156663133391507456/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hdAE4vsUP5", "media_key": "3_1156663119223185409"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/hdAE4vsUP5", "expanded_url": "https://twitter.com/clarkelgbt/status/1156663133391507456/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hdAE4vsUP5", "media_key": "3_1156663128849092614"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156663133391507456"], "created_at": "2019-07-31T20:29:15.000Z"}, {"id": "1158407717406556161", "text": "Jorge del Castillo asegur\u00f3 que la \"trampa\" del proyecto del Ejecutivo es para que Mart\u00edn Vizcarra pueda postular a la presidencia de la Rep\u00fablica https://t.co/kuTWDlNWjc", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 112, "like_count": 51, "quote_count": 8}, "lang": "es", "author_id": "65549291", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.9756, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}, {"start": 82, "end": 96, "probability": 0.9709, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn Vizcarra"}], "urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/kuTWDlNWjc", "expanded_url": "http://ow.ly/JYha30piozh", "display_url": "ow.ly/JYha30piozh", "status": 200, "unwound_url": "https://www.americatv.com.pe/noticias/actualidad/castillo-sostiene-que-proyecto-adelanto-elecciones-tiene-segunda-intencion-n382591?ref=mti&hootPostID=ad1b6523b28b81218c79ce08c729b593"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158407717406556161"], "created_at": "2019-08-05T16:01:36.000Z"}, {"id": "1158406127199109121", "text": "Enquanto individualmente podem parecer n\u00fameros irris\u00f3rios em termos de mortos, ao se acumularem o n\u00famero se torna importante.\n\nMais ainda, ele levanta outro problema, o risco potencial. Em 2017 no atentado de Las Vegas, Um s\u00f3 homem matou 59 pessoas e feriu 422.", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 85, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "932675351913926656", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158406124980330497"}], "entities": {"annotations": [{"start": 209, "end": 217, "probability": 0.9673, "type": "Place", "normalized_text": "Las Vegas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158406127199109121"], "in_reply_to_user_id": "932675351913926656", "created_at": "2019-08-05T15:55:17.000Z"}, {"id": "1158427903622819840", "text": "@MrsRivaille alto bob", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "en", "author_id": "2900678045", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157778242893426688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "mrsrivaille", "id": "1326452347971670016"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158427903622819840"], "in_reply_to_user_id": "255556487", "created_at": "2019-08-05T17:21:49.000Z"}, {"id": "1158324959380422656", "text": "Abbiamo avuto #ministri - di #sinistra - che quando erano in carica andavano ad un circolo #LGBT dedicato ad  che propagandava la pedofilia e mangiava la #merda del proprio #cane in #pubblico...e mor\u00ec #suicida.\n\nE mi vengono a parlare del  va va va.... https://t.co/VCQNTJDkpk", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "432637066", "edit_history_tweet_ids": ["1158324959380422656"], "entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/VCQNTJDkpk", "expanded_url": "https://vk.com/wall541016762_4080", "display_url": "vk.com/wall541016762_\u2026"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 23, "tag": "ministri"}, {"start": 29, "end": 38, "tag": "sinistra"}, {"start": 91, "end": 96, "tag": "LGBT"}, {"start": 154, "end": 160, "tag": "merda"}, {"start": 173, "end": 178, "tag": "cane"}, {"start": 182, "end": 191, "tag": "pubblico"}, {"start": 201, "end": 209, "tag": "suicida"}]}, "created_at": "2019-08-05T10:32:45.000Z"}, {"id": "1158390588154220544", "text": "El comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente un trastorno mental. Muchas personas que viven con trastornos mentales no son afectadas por el comportamiento suicida, y no todas las personas que se quitan la vida tienen un trastorno mental. https://t.co/2e2aaTbkPN", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 1, "like_count": 43, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "113739211", "edit_history_tweet_ids": ["1158390588154220544"], "entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/2e2aaTbkPN", "expanded_url": "https://twitter.com/OPSOMS_Col/status/1158390588154220544/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2e2aaTbkPN", "media_key": "3_1158390582009573378"}]}, "created_at": "2019-08-05T14:53:32.000Z"}, {"id": "1158414184222199810", "text": "@susiasln56 @CuestaEstudio @espinosaao1 @alferdez Que argumento van a tener?.., donde estan los que confiaron en cada promesa en el 2015?? Primero les mintieron y ahora les dicen que los vuelvan a votar aun sin argumentos, porque no hay argumentos.\nEs el voto irracional o voto suicida!\n\n#VotoLista136 \n#YoVotoAlbertoPresidente", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "749754308107927552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158400500464869382"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "susiasln56", "id": "4405363815"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "CuestaEstudio", "id": "3645651441"}, {"start": 27, "end": 39, "username": "espinosaao1", "id": "2700745967"}, {"start": 40, "end": 49, "username": "alferdez", "id": "149991703"}], "annotations": [{"start": 289, "end": 300, "probability": 0.8903, "type": "Person", "normalized_text": "VotoLista136"}, {"start": 304, "end": 326, "probability": 0.5503, "type": "Person", "normalized_text": "YoVotoAlbertoPresidente"}], "hashtags": [{"start": 288, "end": 301, "tag": "VotoLista136"}, {"start": 303, "end": 327, "tag": "YoVotoAlbertoPresidente"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158414184222199810"], "in_reply_to_user_id": "4405363815", "created_at": "2019-08-05T16:27:18.000Z"}, {"id": "1158342976659218432", "text": "Las grabaciones de @juanmansantos  en el caso Odebrecht ser\u00edan en cualquier pa\u00eds con justicia prueba clara de obstrucci\u00f3n a la justicia.", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 52, "like_count": 1421, "quote_count": 10}, "lang": "es", "author_id": "183308316", "entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 33, "username": "JuanManSantos", "id": "64839766"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.5754, "type": "Person", "normalized_text": "Odebrecht"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158342976659218432"], "created_at": "2019-08-05T11:44:21.000Z"}, {"id": "1158402620911996928", "text": "@CesarDGoncalves @mamaefalei Querido Homer... \n\nN\u00e3o existem apenas dois lados.\n\nUma coisa \u00e9 discutir sobre as causas do atentado ou coisa \u00e9 Lobby armamentista... https://t.co/YWDvGWp30Q", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1065911609732841472", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158397883705700355"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CesarDGoncalves", "id": "2401656403"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "mamaefalei", "id": "1339413663132880897"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.5429, "type": "Person", "normalized_text": "Homer"}, {"start": 140, "end": 144, "probability": 0.3885, "type": "Person", "normalized_text": "Lobby"}], "urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/YWDvGWp30Q", "expanded_url": "https://twitter.com/ActivaVita/status/1158402620911996928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YWDvGWp30Q", "media_key": "16_1158402610950561792"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158402620911996928"], "in_reply_to_user_id": "2401656403", "created_at": "2019-08-05T15:41:21.000Z"}, {"id": "1158407316883984384", "text": "Pour soutenir avec 1\u20ac et quelques clics, la collecte de vermifuge chats de l'association Adopte un Matou qui se termine dans 12 jours, c'est par ici:\nhttps://t.co/AiLAD3CP1A", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "fr", "author_id": "911127835313655809", "edit_history_tweet_ids": ["1158407316883984384"], "entities": {"urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/AiLAD3CP1A", "expanded_url": "https://reseau-adoption.fr/collectes/details/COLL55", "display_url": "reseau-adoption.fr/collectes/deta\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://reseau-adoption.fr/collectes/details/COLL55"}]}, "created_at": "2019-08-05T16:00:01.000Z"}, {"id": "1158178526916481024", "text": "Hoy me recib\u00ed de suicida. Paso una perra grandota toda sucia,, la entre y la ba\u00f1e... pens\u00e9 q me morfaba pero no. Amiga buena para Manchu result\u00f3 .\ud83d\ude0a\ud83d\ude0a\ud83d\ude0a\ud83d\ude0a\ud83d\ude0a", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 22, "like_count": 147, "quote_count": 2}, "lang": "es", "author_id": "179357793", "entities": {"annotations": [{"start": 130, "end": 135, "probability": 0.7563, "type": "Other", "normalized_text": "Manchu"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158178526916481024"], "created_at": "2019-08-05T00:50:53.000Z"}, {"id": "1158423560425299968", "text": "Todo bien Lanata pero si KK no est\u00e1 presa es porque los jueces son sus komplices y porque a diferencia de ella MM no aprieta a los jueces ni los suicida! https://t.co/s3sLXurbbI", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "2602648454", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158420714216722433"}], "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 15, "probability": 0.9126, "type": "Person", "normalized_text": "Lanata"}, {"start": 25, "end": 26, "probability": 0.7153, "type": "Person", "normalized_text": "KK"}, {"start": 111, "end": 112, "probability": 0.4034, "type": "Person", "normalized_text": "MM"}], "urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/s3sLXurbbI", "expanded_url": "https://twitter.com/JALNVM/status/1158420714216722433", "display_url": "twitter.com/JALNVM/status/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158423560425299968"], "created_at": "2019-08-05T17:04:33.000Z"}, {"id": "1158265663192010752", "text": "No me extra\u00f1a que De Jong vea grandes diferencias tacticas con el Ajax, ha pasado de un equipo casi suicida en la presi\u00f3n, con morbilidad y dinamismo extremos, con una circulaci\u00f3n de bal\u00f3n rapid\u00edsima a uno que si puede replegar mejor, donde no se mueve ni dios y con circulaci\u00f3n 0", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "282586692", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "De Jong"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.9886, "type": "Organization", "normalized_text": "Ajax"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158265663192010752"], "created_at": "2019-08-05T06:37:08.000Z"}, {"id": "1158158776983261185", "text": "La gente que justifica el bullying me da: ASCO. \n\nSois penosxs y es que no ten\u00e9is ni puta idea de lo que est\u00e1is hablando ni de lo que os est\u00e1is riendo. \n\nQue por lo que a vosotros os hace gracia todos los d\u00edas hay gente QUE SE SUICIDA, QUE SE QUITA LA VIDA, gilipollas.", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 1, "like_count": 52, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "546295792", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 33, "probability": 0.5064, "type": "Other", "normalized_text": "bullying"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158158776983261185"], "created_at": "2019-08-04T23:32:24.000Z"}, {"id": "1149740845664481280", "text": "Eu: Get\u00falio Vargas se suicidou \n\nMeu amigo conspiracionista: https://t.co/JWEee7vLBo", "public_metrics": {"retweet_count": 6190, "reply_count": 305, "like_count": 24087, "quote_count": 1127}, "lang": "pt", "author_id": "2822845639", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 17, "probability": 0.8956, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/JWEee7vLBo", "expanded_url": "https://twitter.com/HistoriaNoPaint/status/1149740845664481280/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/JWEee7vLBo", "media_key": "7_1149740816262475778"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1149740845664481280"], "created_at": "2019-07-12T18:02:33.000Z"}, {"id": "1158416641652379651", "text": "James Gunn al parecer, presentar\u00e1 al grupo terrorista 'The Onslaught', que opera en Qurac, estar\u00eda liderado por el antes mencionado Rustam.\n\nLa misi\u00f3n del Escuadr\u00f3n Suicida ser\u00eda viajar al medio oriente para desmantelar a dicho grupo. https://t.co/b3qml6IaPE", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1111266167728074752", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9784, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 55, "end": 67, "probability": 0.9222, "type": "Other", "normalized_text": "The Onslaught"}, {"start": 84, "end": 88, "probability": 0.6748, "type": "Place", "normalized_text": "Qurac"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.7915, "type": "Place", "normalized_text": "Rustam"}, {"start": 155, "end": 171, "probability": 0.4522, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/b3qml6IaPE", "expanded_url": "https://twitter.com/DCEUnlimited/status/1158416641652379651/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/b3qml6IaPE", "media_key": "3_1158416633276313600"}, {"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/b3qml6IaPE", "expanded_url": "https://twitter.com/DCEUnlimited/status/1158416641652379651/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/b3qml6IaPE", "media_key": "3_1158416639127412739"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158416641652379651"], "created_at": "2019-08-05T16:37:04.000Z"}, {"id": "1158277243774349312", "text": "Asesina a su mujer, hiere a su hijo y despu\u00e9s se suicida apareciendo en la esquela de su esposa https://t.co/8mLkkkazZO", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "158313996", "edit_history_tweet_ids": ["1158277243774349312"], "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/8mLkkkazZO", "expanded_url": "https://www.elplural.com/sociedad/indignacion-en-las-redes-por-una-esquela-en-la-que-una-victima-sale-junto-al-hombre-que-la-asesino_221631102", "display_url": "elplural.com/sociedad/indig\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-05T07:23:09.000Z"}, {"id": "1158417641217896449", "text": "'Se eu tivesse armado, teria atirado', diz Bolsonaro sobre esfaqueamento no Rio https://t.co/51I1JuzCCP", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 182, "like_count": 96, "quote_count": 21}, "lang": "pt", "author_id": "14594813", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 51, "probability": 0.9759, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 76, "end": 78, "probability": 0.9458, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/51I1JuzCCP", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/08/se-eu-tivesse-armado-teria-atirado-diz-bolsonaro-sobre-esfaqueamento-no-rio.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/08/se-eu-tivesse-armado-teria-atirado-diz-bolsonaro-sobre-esfaqueamento-no-rio.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158417641217896449"], "created_at": "2019-08-05T16:41:02.000Z"}, {"id": "1158014769808515077", "text": "Dos tiroteos en menos de 24 hrs y que van a decir las autoridades? Que las v\u00edctimas y sus familias est\u00e1n en sus pensamientos y oraciones. Que con estos locos no se puede hacer nada. La NRA dir\u00e1 q las armas no matan sino las personas. Si fuera un musulman suicida ya habr\u00eda guerra.", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 30, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "388618787", "entities": {"annotations": [{"start": 185, "end": 187, "probability": 0.9213, "type": "Organization", "normalized_text": "NRA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158014769808515077"], "created_at": "2019-08-04T14:00:10.000Z"}, {"id": "1158132714421280768", "text": "@A24COM Suicida hay que ser para votar a Albertitere", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 4, "like_count": 56, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "194956333", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158132277387227137"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 51, "probability": 0.7849, "type": "Person", "normalized_text": "Albertitere"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158132714421280768"], "in_reply_to_user_id": "253176236", "created_at": "2019-08-04T21:48:50.000Z"}, {"id": "1158417284576227329", "text": "@Laura46647617 @charlypaez8 @2_recargado @lalylaloboob @murielricotera @mumimumi09 @NoveroMirta @CaletrioCarina @Era_China_Oh @LaMafiaChori @tabarefernandez @PatoEivers @CF_Callejo @Bandi773 @gabymitwitt @christianpera12 @RoxyMartinez015 @MarianHLVS @Silvia6566 @vitoreturn @PSeptentrion @dario22 @H_Roggero @Sami25280250 @GerrardRnv @suegriten @alberto26977961 @rodrigorre1 @aricchiniar @luliberardo79 @alejofCFK @CharlyMdP79 @Malvasol @cocosgo2 @vitocasical97 @cordobesokk @Clauli2019 @BarbaraPedraja @Balustrin @CumpaNegra @PaulaLPiris @Irenecuerva @elhobbyhaitiano @GuimonacoOk @FrankPol18 @YasminAbraham9 @TonyAlbaOk @CalientaSol @NofueMagia2016 @pinki_san Imposible, con lo molesta que soy se suicida por no escucharme", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "186247285", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158416874931216386"}], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 27, "username": "charlypaez8", "id": "1036772957866090498"}, {"start": 28, "end": 40, "username": "2_recargado", "id": "1152671998457339904"}, {"start": 41, "end": 54, "username": "lalylaloboob", "id": "1348193396"}, {"start": 55, "end": 70, "username": "murielricotera", "id": "215317524"}, {"start": 71, "end": 82, "username": "mumimumi09", "id": "406196908"}, {"start": 83, "end": 95, "username": "NoveroMirta", "id": "4166415130"}, {"start": 96, "end": 111, "username": "CaletrioCarina", "id": "1090720118034833409"}, {"start": 126, "end": 139, "username": "LaMafiaChori", "id": "1150802103817900034"}, {"start": 140, "end": 156, "username": "tabarefernandez", "id": "190207102"}, {"start": 157, "end": 168, "username": "PatoEivers", "id": "3739606643"}, {"start": 169, "end": 180, "username": "CF_Callejo", "id": "2361892240"}, {"start": 181, "end": 190, "username": "Bandi773", "id": "1156008940477583360"}, {"start": 191, "end": 203, "username": "gabymitwitt", "id": "2534391394"}, {"start": 204, "end": 220, "username": "christianpera12", "id": "559934371"}, {"start": 221, "end": 237, "username": "RoxyMartinez015", "id": "2369332701"}, {"start": 238, "end": 249, "username": "MarianHLVS", "id": "1055393375233458177"}, {"start": 250, "end": 261, "username": "Silvia6566", "id": "1051277207014961152"}, {"start": 262, "end": 273, "username": "vitoreturn", "id": "1154903410686214144"}, {"start": 274, "end": 287, "username": "PSeptentrion", "id": "1149031405361520641"}, {"start": 288, "end": 296, "username": "dario22", "id": "291771744"}, {"start": 297, "end": 307, "username": "H_Roggero", "id": "1311735576"}, {"start": 308, "end": 321, "username": "Sami25280250", "id": "1122668568171163648"}, {"start": 334, "end": 344, "username": "suegriten", "id": "150701830"}, {"start": 345, "end": 361, "username": "alberto26977961", "id": "1154176009480093701"}, {"start": 362, "end": 374, "username": "rodrigorre1", "id": "533228836"}, {"start": 375, "end": 387, "username": "aricchiniar", "id": "2536115590"}, {"start": 388, "end": 402, "username": "luliberardo79", "id": "1154875300091760641"}, {"start": 403, "end": 413, "username": "alejofCFK", "id": "1488808646"}, {"start": 427, "end": 436, "username": "Malvasol", "id": "1137086901008179200"}, {"start": 437, "end": 446, "username": "cocosgo2", "id": "1151109195514765313"}, {"start": 447, "end": 461, "username": "vitocasical97", "id": "1115754089349038080"}, {"start": 462, "end": 474, "username": "cordobesokk", "id": "896869283229298688"}, {"start": 475, "end": 486, "username": "Clauli2019", "id": "2860557363"}, {"start": 487, "end": 502, "username": "BarbaraPedraja", "id": "892755717739958272"}, {"start": 514, "end": 525, "username": "CumpaNegra", "id": "2447062063"}, {"start": 526, "end": 538, "username": "PaulaLPiris", "id": "64470333"}, {"start": 539, "end": 551, "username": "Irenecuerva", "id": "1125009674615521280"}, {"start": 552, "end": 568, "username": "elhobbyhaitiano", "id": "1466134765"}, {"start": 569, "end": 581, "username": "GuimonacoOk", "id": "1590993728"}, {"start": 582, "end": 593, "username": "FrankPol18", "id": "879118488790605826"}, {"start": 594, "end": 609, "username": "YasminAbraham9", "id": "1097856826048163840"}, {"start": 610, "end": 621, "username": "TonyAlbaOk", "id": "3164877831"}, {"start": 622, "end": 634, "username": "CalientaSol", "id": "1154371049246666754"}, {"start": 635, "end": 650, "username": "NofueMagia2016", "id": "1372181630"}, {"start": 651, "end": 661, "username": "pinki_san", "id": "1498173250865614850"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158417284576227329"], "in_reply_to_user_id": "1117549445711912962", "created_at": "2019-08-05T16:39:37.000Z"}, {"id": "1158313976045953026", "text": "\u00bfPor qu\u00e9 crece el n\u00famero de manadas de musulmanes que violan a mujeres no musulmanas? El islam lo permite.\nhttps://t.co/Pd8sWDYHHd", "public_metrics": {"retweet_count": 400, "reply_count": 59, "like_count": 290, "quote_count": 32}, "lang": "es", "author_id": "2851522649", "edit_history_tweet_ids": ["1158313976045953026"], "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/Pd8sWDYHHd", "expanded_url": "https://intereconomia.com/economia/mundo/islam-permite-la-violacion-mujeres-no-musulmanas-segun-una-profesora-estudios-islamicos-20170829-1710/", "display_url": "intereconomia.com/economia/mundo\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-05T09:49:06.000Z"}, {"id": "1158419902862102528", "text": "@LuchoFabbri La cantidad que murieron de literalidad conveniente! \ud83d\ude0f\ud83d\ude0f\ud83d\ude0f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1332707904", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157785875725594626"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LuchoFabbri", "id": "880775754916745216"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158419902862102528"], "in_reply_to_user_id": "880775754916745216", "created_at": "2019-08-05T16:50:01.000Z"}, {"id": "1158421130459459584", "text": "Miembros de The Onslaught\n\nChimera: Sol\u00eda ser Nightshade, miembro del Escuadr\u00f3n Suicida.\n\nDjinn: Su cuerpo fue reducido a un c\u00f3digo binario y almacenado en microchips dentro de una botella magn\u00e9tica. \n\nJaculi: Tiene la capacidad de moverse a gran velocidad en tres segundos. https://t.co/FFXL9skY8L", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1111266167728074752", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158416641652379651"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 33, "probability": 0.8988, "type": "Other", "normalized_text": "The Onslaught\n\nChimera"}, {"start": 46, "end": 55, "probability": 0.5353, "type": "Other", "normalized_text": "Nightshade"}, {"start": 70, "end": 86, "probability": 0.7245, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 90, "end": 94, "probability": 0.5739, "type": "Other", "normalized_text": "Djinn"}, {"start": 202, "end": 207, "probability": 0.5511, "type": "Other", "normalized_text": "Jaculi"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/FFXL9skY8L", "expanded_url": "https://twitter.com/DCEUnlimited/status/1158421130459459584/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FFXL9skY8L", "media_key": "3_1158421115083116544"}, {"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/FFXL9skY8L", "expanded_url": "https://twitter.com/DCEUnlimited/status/1158421130459459584/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FFXL9skY8L", "media_key": "3_1158421121340968961"}, {"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/FFXL9skY8L", "expanded_url": "https://twitter.com/DCEUnlimited/status/1158421130459459584/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FFXL9skY8L", "media_key": "3_1158421125241745408"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158421130459459584"], "in_reply_to_user_id": "1111266167728074752", "created_at": "2019-08-05T16:54:54.000Z"}, {"id": "1158421097580310529", "text": "@IvanAristogato Toy igual", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1905479689", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158419052756381696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "IvanAristogato", "id": "124584881"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158421097580310529"], "in_reply_to_user_id": "124584881", "created_at": "2019-08-05T16:54:46.000Z"}, {"id": "1158420714216722433", "text": "Para recordar... https://t.co/Bjf3d0286C", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "171854723", "edit_history_tweet_ids": ["1158420714216722433"], "entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/Bjf3d0286C", "expanded_url": "https://twitter.com/JALNVM/status/1158420714216722433/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Bjf3d0286C", "media_key": "7_1158420256303583233"}]}, "created_at": "2019-08-05T16:53:15.000Z"}, {"id": "1158410700726968320", "text": "@noticiAmerica Sr. Del Castillo la unica Tampa q' se conoce es la q' genero el Suicida q' embebecio a todos aquellos ignorantes y gent no educada para ser reelegido y continuar con la corrupcion enquistada desde 1980 hasta que Sr. Vizcarra dio guerra abierta contra toda la corrupcion enquistada https://t.co/AcKRenWO1b", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "415001653", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158407717406556161"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "noticiAmerica", "id": "65549291"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 30, "probability": 0.7991, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}, {"start": 41, "end": 45, "probability": 0.4259, "type": "Place", "normalized_text": "Tampa"}, {"start": 231, "end": 238, "probability": 0.6885, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "urls": [{"start": 296, "end": 319, "url": "https://t.co/AcKRenWO1b", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1158410700726968320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AcKRenWO1b", "media_key": "3_1158410699170824194"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158410700726968320"], "in_reply_to_user_id": "65549291", "created_at": "2019-08-05T16:13:27.000Z"}, {"id": "1158423198578466816", "text": "Todo mundo que fala merda do peter quill deveria ver esse v\u00eddeo\n\nhttps://t.co/LfG64diyKx", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "715295181558398976", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 39, "probability": 0.9755, "type": "Person", "normalized_text": "peter quill"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/LfG64diyKx", "expanded_url": "https://youtu.be/YOAtqKRyv3g", "display_url": "youtu.be/YOAtqKRyv3g"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158423198578466816"], "created_at": "2019-08-05T17:03:07.000Z"}, {"id": "1158199489741631488", "text": "Pr\u00f3ximo jueves 8 y viernes 9 de  Agosto estaremos como equipo capacitando en la Universidad De O Higgins en Rancagua , sobre detecci\u00f3n e intervenci\u00f3n en crisis en conducta suicida , desarrollando estrategias intrauniversitarias de prevenci\u00f3n y protocolos de acogida", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 40, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "423047776", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 103, "probability": 0.9334, "type": "Organization", "normalized_text": "Universidad De O Higgins"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.9238, "type": "Place", "normalized_text": "Rancagua"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158199489741631488"], "created_at": "2019-08-05T02:14:11.000Z"}, {"id": "1158159234791563269", "text": "@HugoAccardi @Okampus Suicida dijo el qu\u00eda? Votar a estos asesinos es suicida!! https://t.co/Hjf31Bx3dR", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4430781329", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158146115214151681"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "HugoAccardi", "id": "179521823"}, {"start": 13, "end": 21, "username": "Okampus", "id": "35961319"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/Hjf31Bx3dR", "expanded_url": "https://twitter.com/sipisepe/status/1158159234791563269/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Hjf31Bx3dR", "media_key": "3_1158159227216715780"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158159234791563269"], "in_reply_to_user_id": "179521823", "created_at": "2019-08-04T23:34:13.000Z"}, {"id": "1158168081094598657", "text": "\"Si gana Macri tendr\u00e9 que pensar que tenemos una vocaci\u00f3n suicida\" Alberto Fern\u00e1ndez. Hace 70 a\u00f1os que votamos Peronismo, ya estamos en la etapa de zombies, cumpa.", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 308, "quote_count": 2}, "lang": "es", "author_id": "144615294", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 13, "probability": 0.9548, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 67, "end": 83, "probability": 0.9745, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158168081094598657"], "created_at": "2019-08-05T00:09:22.000Z"}, {"id": "1158399923819356162", "text": "@jluis08_ @_CHELOpy Es obvio que no estaba decido. Dios quiera que no vuelva a intentarlo.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2994099267", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158377555847778305"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "jluis08_", "id": "4729246695"}, {"start": 10, "end": 19, "username": "_CHELOpy", "id": "272388810"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158399923819356162"], "in_reply_to_user_id": "4729246695", "created_at": "2019-08-05T15:30:38.000Z"}, {"id": "1158386018220793860", "text": "@AngieSam Jamas us\u00e9 la palabra rom\u00e1ntico y juzgarlo desde la distancia no me parece correcto, obviamente las condiciones que nosotras en este tiempo y en esta sociedad tenemos no tienen comparaci\u00f3n con las de ella. Tendr\u00edamos que haber estado en sus zapatos para entender por qu\u00e9 lo hizo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "208663896", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158385335275020288"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "AngieSam", "id": "8339922"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158386018220793860"], "in_reply_to_user_id": "8339922", "created_at": "2019-08-05T14:35:23.000Z"}, {"id": "1158421814395232257", "text": "\"ela acreditava que abra\u00e7ar e pedir para c\u00e9sar viver o faria superar a dor que sentia. mas n\u00e3o foi assim que aconteceu. n\u00e3o era s\u00f3 isso, ele precisava de mais ajuda\"\n\nhttps://t.co/anP8UvKfnW", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "25713146", "edit_history_tweet_ids": ["1158421814395232257"], "entities": {"urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/anP8UvKfnW", "expanded_url": "https://www.campograndenews.com.br/lado-b/comportamento-23-08-2011-08/cesar-se-matou-aos-14-anos-depois-de-menina-de-12-cometer-suicidio?fbclid=IwAR2fNKoAh2ebVh-isAd9wOhj934NeDTK89GGWgZBEvZiHb4XphP6V6AbvFI", "display_url": "campograndenews.com.br/lado-b/comport\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-05T16:57:37.000Z"}, {"id": "1158420962045505536", "text": "@evisugus @SylviaWithY Y los mata El Profesor.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "475206361", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158420627864326145"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "evisugus", "id": "1924063898"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "SylviaWithY", "id": "431638699"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158420962045505536"], "in_reply_to_user_id": "1924063898", "created_at": "2019-08-05T16:54:14.000Z"}, {"id": "1158128511456043008", "text": "Que lo voten sin motivos ni razones, eso pide.\nArgumentos? No tiene.\nPromesas? Ni ganas de mentir le quedan.\nUn l\u00edder de una secta suicida le pone m\u00e1s onda para convencer a sus fan\u00e1ticos que este presidente... https://t.co/GWh2sb7seD", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 21, "like_count": 237, "quote_count": 3}, "lang": "es", "author_id": "256065638", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158053541950439424"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158128511456043008"], "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/GWh2sb7seD", "expanded_url": "https://twitter.com/mauriciomacri/status/1158053541950439424", "display_url": "twitter.com/mauriciomacri/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-04T21:32:08.000Z"}, {"id": "1158411771662782466", "text": "Tengo un serio problema Marcos Pe\u00f1a dice:: puteame pero votame, si los puteo  Patricia me lleva preso.\n\u00bfQue hago?", "public_metrics": {"retweet_count": 331, "reply_count": 115, "like_count": 1259, "quote_count": 16}, "lang": "es", "author_id": "472392232", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 34, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "Marcos Pe\u00f1a"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.5052, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158411771662782466"], "created_at": "2019-08-05T16:17:43.000Z"}, {"id": "1158418761805959168", "text": "Mano: \" Uma faixa como essa da\u00ed n\u00e3o \u00e9 protesto, \u00e9 terrorismo\" \ud83d\udc9a\ud83d\udc37\n#fsradiobrasil https://t.co/01TzWy1amE", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 13, "like_count": 60, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2462065170", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 78, "probability": 0.4873, "type": "Other", "normalized_text": "fsradiobrasil"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/01TzWy1amE", "expanded_url": "https://twitter.com/FSRadioBrasil/status/1158418761805959168/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/01TzWy1amE", "media_key": "13_1158418656377954304"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 79, "tag": "fsradiobrasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158418761805959168"], "created_at": "2019-08-05T16:45:29.000Z"}, {"id": "1158348617796726786", "text": "N\u00e3o n\u00e3o. Melhor \u00e9 botar a culpa no sexo e na cor dos atiradores. https://t.co/M3BBiygDN9", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3392832118", "edit_history_tweet_ids": ["1158348617796726786"], "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/M3BBiygDN9", "expanded_url": "https://twitter.com/_domanda/status/1158348124747948032", "display_url": "twitter.com/_domanda/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-05T12:06:46.000Z"}, {"id": "1158419895874441224", "text": "Acompa\u00f1emos a @mariuvidal este domingo \ud83d\udcaa\ud83c\udffb #JuntosPorElCambio #JuntosSomosImparables https://t.co/rrmlDbTttN", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 17, "like_count": 154, "quote_count": 3}, "lang": "es", "author_id": "162181568", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158385159319818240"}], "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 25, "username": "mariuvidal", "id": "109040582"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 59, "probability": 0.5145, "type": "Person", "normalized_text": "JuntosPorElCambio"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/rrmlDbTttN", "expanded_url": "https://twitter.com/mariuvidal/status/1158385159319818240", "display_url": "twitter.com/mariuvidal/sta\u2026"}], "hashtags": [{"start": 42, "end": 60, "tag": "JuntosPorElCambio"}, {"start": 61, "end": 83, "tag": "JuntosSomosImparables"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158419895874441224"], "created_at": "2019-08-05T16:50:00.000Z"}, {"id": "1158417146969542656", "text": "The OA \u00e9 cancelada pela Netflix ap\u00f3s 2 temporadas. https://t.co/z9M9hg08P4", "public_metrics": {"retweet_count": 187, "reply_count": 607, "like_count": 2149, "quote_count": 2364}, "lang": "pt", "author_id": "293807001", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.5366, "type": "Other", "normalized_text": "The OA"}, {"start": 24, "end": 30, "probability": 0.9717, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/z9M9hg08P4", "expanded_url": "https://twitter.com/SeriesBrasil/status/1158417146969542656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/z9M9hg08P4", "media_key": "3_1158417113314447365"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158417146969542656"], "geo": {"place_id": "0090a6f53f20ebd0"}, "created_at": "2019-08-05T16:39:04.000Z"}, {"id": "1158418949551349762", "text": "N\u00e3o me lembro se teve miss\u00e3o de fato, mas passou um tempo eu sonhei que cheguei na \"minha casa\" atrav\u00e9s dum portal com um monte de gente.\n\nEsse monte de gente eram s\u00f3 amigos pr\u00f3ximos.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "249936437", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158418634315894784"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158418949551349762"], "in_reply_to_user_id": "249936437", "created_at": "2019-08-05T16:46:14.000Z"}, {"id": "1158227994328088576", "text": "Ojal\u00e1 tiemble", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "700446094451351552", "edit_history_tweet_ids": ["1158227994328088576"], "created_at": "2019-08-05T04:07:27.000Z"}, {"id": "1158386885154287621", "text": "He fet el repte viral sobre \"El ve\u00ed de WhatsApp\" que consisteix a agregar a la teva agenda el teu n\u00famero de tel\u00e8fon canviant l'\u00faltima xifra per la seg\u00fcent i obrir conversa. Atenci\u00f3 el que m'ha passat! \ud83d\udc47\ud83d\ude02\ud83e\udd23 https://t.co/dva3I2CiRz", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 48, "like_count": 193, "quote_count": 3}, "lang": "ca", "author_id": "46361129", "edit_history_tweet_ids": ["1158386885154287621"], "entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/dva3I2CiRz", "expanded_url": "https://twitter.com/gerardsese/status/1158386885154287621/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dva3I2CiRz", "media_key": "3_1158386872474845184"}]}, "created_at": "2019-08-05T14:38:49.000Z"}, {"id": "1158417350774968320", "text": "@irissg3 @emvullm0rir Eeh quedem les tres i ens tirem totes al mateix temps morim juntes tipo el diario de noa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "author_id": "3367475667", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158363870819508225"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "irissg3", "id": "4784616859"}, {"start": 9, "end": 21, "username": "emvullm0rir", "id": "1213543016310329345"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158417350774968320"], "in_reply_to_user_id": "4784616859", "created_at": "2019-08-05T16:39:53.000Z"}, {"id": "1158407129570664454", "text": "@hyuugalanna n\u00e3o entendi em que parte rolou o \"quase ter se matado sem querer", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "51860473", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158392665345581057"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "hyuugalanna", "id": "1559770491757514754"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158407129570664454"], "in_reply_to_user_id": "149298326", "created_at": "2019-08-05T15:59:16.000Z"}, {"id": "1157861513308397569", "text": "Se suicida alguien y el foco no es la nula preocupaci\u00f3n por la salud mental que hay en chile y que no existen procedimientos adecuados cuando estos suceden en lugares p\u00fablicos. El foco es que fue en el costanera y que supuestamente es para \u201cllamar la atenci\u00f3n\u201c me estai webiando? https://t.co/nvaHmHDx9M", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1084874180057808896", "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 91, "probability": 0.9292, "type": "Place", "normalized_text": "chile"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/nvaHmHDx9M", "expanded_url": "https://twitter.com/francisssssk/status/1157861513308397569/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nvaHmHDx9M", "media_key": "3_1157861506266075141"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157861513308397569"], "created_at": "2019-08-04T03:51:11.000Z"}, {"id": "1158416184540311552", "text": "Ap\u00f3s morte presum\u00edvel do filho de Osama bin Laden, Hamza bin Laden, as ag\u00eancias de intelig\u00eancia dos EUA est\u00e3o se preparando para 'mais um 9/11'\nhttps://t.co/TvMPEgcsfX", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 4, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "499107662", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 48, "probability": 0.9706, "type": "Person", "normalized_text": "Osama bin Laden"}, {"start": 51, "end": 65, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Hamza bin Laden"}, {"start": 100, "end": 102, "probability": 0.9731, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}], "urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/TvMPEgcsfX", "expanded_url": "https://sptnkne.ws/8SFX", "display_url": "sptnkne.ws/8SFX", "unwound_url": "https://sptnkne.ws/8SFX"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158416184540311552"], "created_at": "2019-08-05T16:35:15.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}}, {"id": "1158416874931216386", "text": "@charlypaez8 @carmensabao @2_recargado @lalylaloboob @murielricotera @mumimumi09 @NoveroMirta @CaletrioCarina @Era_China_Oh @LaMafiaChori @tabarefernandez @PatoEivers @CF_Callejo @Bandi773 @gabymitwitt @christianpera12 @RoxyMartinez015 @MarianHLVS @Silvia6566 @vitoreturn @PSeptentrion @dario22 @H_Roggero @Sami25280250 @GerrardRnv @suegriten @alberto26977961 @rodrigorre1 @aricchiniar @luliberardo79 @alejofCFK @CharlyMdP79 @Malvasol @cocosgo2 @vitocasical97 @cordobesokk @Clauli2019 @BarbaraPedraja @Balustrin @CumpaNegra @PaulaLPiris @Irenecuerva @elhobbyhaitiano @GuimonacoOk @FrankPol18 @YasminAbraham9 @TonyAlbaOk @CalientaSol @NofueMagia2016 @pinki_san Nunca un derechoso es incompatible", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1117549445711912962", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158416649894223872"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "charlypaez8", "id": "1036772957866090498"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "carmensabao", "id": "186247285"}, {"start": 26, "end": 38, "username": "2_recargado", "id": "1152671998457339904"}, {"start": 39, "end": 52, "username": "lalylaloboob", "id": "1348193396"}, {"start": 53, "end": 68, "username": "murielricotera", "id": "215317524"}, {"start": 69, "end": 80, "username": "mumimumi09", "id": "406196908"}, {"start": 81, "end": 93, "username": "NoveroMirta", "id": "4166415130"}, {"start": 94, "end": 109, "username": "CaletrioCarina", "id": "1090720118034833409"}, {"start": 124, "end": 137, "username": "LaMafiaChori", "id": "1150802103817900034"}, {"start": 138, "end": 154, "username": "tabarefernandez", "id": "190207102"}, {"start": 155, "end": 166, "username": "PatoEivers", "id": "3739606643"}, {"start": 167, "end": 178, "username": "CF_Callejo", "id": "2361892240"}, {"start": 179, "end": 188, "username": "Bandi773", "id": "1156008940477583360"}, {"start": 189, "end": 201, "username": "gabymitwitt", "id": "2534391394"}, {"start": 202, "end": 218, "username": "christianpera12", "id": "559934371"}, {"start": 219, "end": 235, "username": "RoxyMartinez015", "id": "2369332701"}, {"start": 236, "end": 247, "username": "MarianHLVS", "id": "1055393375233458177"}, {"start": 248, "end": 259, "username": "Silvia6566", "id": "1051277207014961152"}, {"start": 260, "end": 271, "username": "vitoreturn", "id": "1154903410686214144"}, {"start": 272, "end": 285, "username": "PSeptentrion", "id": "1149031405361520641"}, {"start": 286, "end": 294, "username": "dario22", "id": "291771744"}, {"start": 295, "end": 305, "username": "H_Roggero", "id": "1311735576"}, {"start": 306, "end": 319, "username": "Sami25280250", "id": "1122668568171163648"}, {"start": 332, "end": 342, "username": "suegriten", "id": "150701830"}, {"start": 343, "end": 359, "username": "alberto26977961", "id": "1154176009480093701"}, {"start": 360, "end": 372, "username": "rodrigorre1", "id": "533228836"}, {"start": 373, "end": 385, "username": "aricchiniar", "id": "2536115590"}, {"start": 386, "end": 400, "username": "luliberardo79", "id": "1154875300091760641"}, {"start": 401, "end": 411, "username": "alejofCFK", "id": "1488808646"}, {"start": 425, "end": 434, "username": "Malvasol", "id": "1137086901008179200"}, {"start": 435, "end": 444, "username": "cocosgo2", "id": "1151109195514765313"}, {"start": 445, "end": 459, "username": "vitocasical97", "id": "1115754089349038080"}, {"start": 460, "end": 472, "username": "cordobesokk", "id": "896869283229298688"}, {"start": 473, "end": 484, "username": "Clauli2019", "id": "2860557363"}, {"start": 485, "end": 500, "username": "BarbaraPedraja", "id": "892755717739958272"}, {"start": 512, "end": 523, "username": "CumpaNegra", "id": "2447062063"}, {"start": 524, "end": 536, "username": "PaulaLPiris", "id": "64470333"}, {"start": 537, "end": 549, "username": "Irenecuerva", "id": "1125009674615521280"}, {"start": 550, "end": 566, "username": "elhobbyhaitiano", "id": "1466134765"}, {"start": 567, "end": 579, "username": "GuimonacoOk", "id": "1590993728"}, {"start": 580, "end": 591, "username": "FrankPol18", "id": "879118488790605826"}, {"start": 592, "end": 607, "username": "YasminAbraham9", "id": "1097856826048163840"}, {"start": 608, "end": 619, "username": "TonyAlbaOk", "id": "3164877831"}, {"start": 620, "end": 632, "username": "CalientaSol", "id": "1154371049246666754"}, {"start": 633, "end": 648, "username": "NofueMagia2016", "id": "1372181630"}, {"start": 649, "end": 659, "username": "pinki_san", "id": "1498173250865614850"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158416874931216386"], "in_reply_to_user_id": "1036772957866090498", "created_at": "2019-08-05T16:37:59.000Z"}, {"id": "1158294884014575621", "text": "Deber\u00edan estar cargados de cadenas y en un avi\u00f3n a Argelia, para cumplir su condena all\u00ed y no regresar a Europa jam\u00e1s.Y est\u00e1n en nuestras calles otra vez, ri\u00e9ndose, en libertad con cargos.\nY la dictadura progre preocupada solo por la \u201cxenofobia\u201d.\nQu\u00e9 asco\nhttps://t.co/aPWOkW8YHC https://t.co/VLk0v6QlPu", "public_metrics": {"retweet_count": 8213, "reply_count": 1491, "like_count": 16567, "quote_count": 378}, "lang": "es", "author_id": "260788584", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 57, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argelia"}, {"start": 105, "end": 110, "probability": 0.9879, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/aPWOkW8YHC", "expanded_url": "https://www.laopiniondezamora.es/multimedia/videos/sociedad/2019-08-04-180747-juez-deja-libertad-detenidos-presunta-violacion-grupal-joven-bilbao.html", "display_url": "laopiniondezamora.es/multimedia/vid\u2026"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/VLk0v6QlPu", "expanded_url": "https://twitter.com/Santi_ABASCAL/status/1158294884014575621/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/VLk0v6QlPu", "media_key": "7_1158294777089187840"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158294884014575621"], "created_at": "2019-08-05T08:33:15.000Z"}, {"id": "1158364130274959360", "text": "Un uomo ha tentato il suicidio nella stazione di #Villapizzone. Questa storia, ricca di \"omissis\", finisce sulla bacheca social di #Salvini per \"pubblicizzare\" il #DecretoSicurezzabis.\n\nE la storia si ripete: la gogna mediatica contro l'uomo \u00e8 servita\n\nhttps://t.co/xaybR0y1Bk", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 3, "like_count": 16, "quote_count": 3}, "lang": "it", "author_id": "53154047", "edit_history_tweet_ids": ["1158364130274959360"], "entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/xaybR0y1Bk", "expanded_url": "https://www.giornalettismo.com/villapizzone-salvini-gogna-suicida/", "display_url": "giornalettismo.com/villapizzone-s\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.giornalettismo.com/villapizzone-salvini-gogna-suicida/"}], "hashtags": [{"start": 49, "end": 62, "tag": "Villapizzone"}, {"start": 131, "end": 139, "tag": "Salvini"}, {"start": 163, "end": 183, "tag": "DecretoSicurezzabis"}]}, "created_at": "2019-08-05T13:08:24.000Z"}, {"id": "1158144343376629761", "text": "Los suicidios en el centro comercial Costanera Center, con toda la tragedia que implican, son un dram\u00e1tico recordatorio del capitalismo en Chile.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "32159476", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 52, "probability": 0.8628, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 139, "end": 143, "probability": 0.9791, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158144343376629761"], "created_at": "2019-08-04T22:35:03.000Z"}, {"id": "1158416335363354625", "text": "Pedro, o mais chapado do rol\u00ea entra no quarto desesperado gritando \"QUE Q FOI VEI?\" e ascendeu a luz e Jefferson grita \"QUE BARULHO \u00c9 ESSE?\" o barulho n\u00e3o tinha parado ainda e Pedro come\u00e7a a gritar junto", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "304153864", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158416333979213826"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7308, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 103, "end": 111, "probability": 0.7647, "type": "Person", "normalized_text": "Jefferson"}, {"start": 176, "end": 180, "probability": 0.7618, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158416335363354625"], "in_reply_to_user_id": "304153864", "created_at": "2019-08-05T16:35:51.000Z"}, {"id": "1158145331604983813", "text": "Argentina no se va a suicidar. \nVa a ganar Cambiemos.\n                     \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"retweet_count": 357, "reply_count": 47, "like_count": 1629, "quote_count": 9}, "lang": "es", "author_id": "789465914387337216", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9509, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158145331604983813"], "created_at": "2019-08-04T22:38:59.000Z"}, {"id": "1158163764803489798", "text": "A foto do Facebook do atirador do Texas que matou mais de 20 pessoas. Se ele fosse brasileiro j\u00e1 sabemos qual seria a foto de capa. https://t.co/J4RDjYHvtc", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 64, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "167749392", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 17, "probability": 0.9059, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}, {"start": 34, "end": 38, "probability": 0.7945, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}], "urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/J4RDjYHvtc", "expanded_url": "https://twitter.com/seankent/status/1157778423319879680", "display_url": "twitter.com/seankent/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158163764803489798"], "created_at": "2019-08-04T23:52:13.000Z"}, {"id": "1145906432233156608", "text": "\u26a1 big little lies \u26a1", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 77, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "lang": "en", "author_id": "912030772718129154", "edit_history_tweet_ids": ["1145906432233156608"], "created_at": "2019-07-02T04:05:58.000Z"}, {"id": "1158413481638584320", "text": "#YoVotoAlbertoPresidente\nLo voto porque comparto sus ideas\n Lo voto porque no soy suicida, 4 a\u00f1os mas del contrabandista terminar\u00edan con lo que queda de Rep\u00fablica\nEn 4 a\u00f1os, nos teletransporto de un pa\u00eds funcionando,desendeudado, con la gente trabajando y con futuro, a esto", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 2}, "lang": "es", "author_id": "696069556255727616", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 23, "probability": 0.5889, "type": "Person", "normalized_text": "YoVotoAlbertoPresidente"}, {"start": 153, "end": 161, "probability": 0.4408, "type": "Organization", "normalized_text": "Rep\u00fablica"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 24, "tag": "YoVotoAlbertoPresidente"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158413481638584320"], "created_at": "2019-08-05T16:24:30.000Z"}, {"id": "1158362674805301248", "text": "Un d\u00eda como hoy nace el m\u00e9dico Jos\u00e9 Cayetano Heredia.... Se suicida la actriz Marilyn Monroe... un d\u00eda como hoy se presenta en la recordada Feria del Hogar H\u00e9ctor Lavoe.\n#Efemerides05DeAgosto\nhttps://t.co/zBAny0zLOa", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 72, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "55704833", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 51, "probability": 0.599, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Cayetano Heredia"}, {"start": 78, "end": 91, "probability": 0.967, "type": "Person", "normalized_text": "Marilyn Monroe"}, {"start": 156, "end": 167, "probability": 0.4185, "type": "Other", "normalized_text": "H\u00e9ctor Lavoe"}, {"start": 171, "end": 190, "probability": 0.4649, "type": "Other", "normalized_text": "Efemerides05DeAgosto"}], "urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/zBAny0zLOa", "expanded_url": "https://youtu.be/Y07RU20FhRs", "display_url": "youtu.be/Y07RU20FhRs"}], "hashtags": [{"start": 170, "end": 191, "tag": "Efemerides05DeAgosto"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158362674805301248"], "created_at": "2019-08-05T13:02:37.000Z"}, {"id": "1158414242183360523", "text": "N\u00e3o consegue ouvir 5 minutos o amigo que n\u00e3o est\u00e1 bem, mas se ele se suicida, fica 1 hora escrevendo um texto!\n\nDepress\u00e3o \u00e9 algo s\u00e9rio, n\u00e3o julgue ajude ..", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1005149150583894017", "edit_history_tweet_ids": ["1158414242183360523"], "created_at": "2019-08-05T16:27:32.000Z"}, {"id": "1158394049004548097", "text": "\"Quem quer se matar n\u00e3o avisa\" \nAvisa sim!\n Em forma de meme. Letras de m\u00fasicas. Sumi\u00e7os. Avisa em forma de brincadeira. avisa com text\u00e3o. \nCom queixas ignoradas. \nO que o suicida mais faz \u00e9 avisar. Pedir socorro. Implorar ajuda. N\u00e3o ignorem os sinais.", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 37, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "1125391472726093825", "edit_history_tweet_ids": ["1158394049004548097"], "created_at": "2019-08-05T15:07:17.000Z"}, {"id": "1158414567405445120", "text": "No te quedes con los desastres\nsino supistes abrazar a tus miedos. No detengas tus palabras ni mitigues a tu coraz\u00f3n lastimado., pues en tu luz siempre ha residido la esperanza y en tus manos, un arcoiris de futuro.\nAnte todo fuistes reina de tus posibilidades.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "864551844990898176", "edit_history_tweet_ids": ["1158414567405445120"], "created_at": "2019-08-05T16:28:49.000Z"}, {"id": "1158115057865297920", "text": "Quem acha que um time pode ser vencedor com esse esquema suicida desse t\u00e9cnico?? Isso n\u00e3o tem cabimento.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "915290777785389057", "edit_history_tweet_ids": ["1158115057865297920"], "created_at": "2019-08-04T20:38:41.000Z"}, {"id": "1158400500464869382", "text": "@CuestaEstudio @espinosaao1 @alferdez Tu visi\u00f3n de la realidad es tan sesgada que no te permite ver la corrupci\u00f3n que hay actualmente. Yo har\u00eda silencio en ese tema y buscar\u00eda de destacar alg\u00fan logro de este gobierno. Ah...! Pero era sin argumentos...! Ser\u00e1 que no los hay?\n#YoVotoAlbertoPresidente", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "4405363815", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158360536784023552"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "CuestaEstudio", "id": "3645651441"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "espinosaao1", "id": "2700745967"}, {"start": 28, "end": 37, "username": "alferdez", "id": "149991703"}], "hashtags": [{"start": 274, "end": 298, "tag": "YoVotoAlbertoPresidente"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158400500464869382"], "in_reply_to_user_id": "3645651441", "created_at": "2019-08-05T15:32:56.000Z"}, {"id": "1156267800769568768", "text": "58. 27/07. Escalante, Cantabria. Una mujer es encontrada muerta en su domicilio por heridas de arma blanca.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "487619766", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1153996855384203264"}], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 30, "probability": 0.9159, "type": "Place", "normalized_text": "Cantabria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156267800769568768"], "in_reply_to_user_id": "487619766", "created_at": "2019-07-30T18:18:20.000Z"}, {"id": "1158102240168751105", "text": "No tienen idea por qu\u00e9 se habr\u00e1 suicidado la persona de ayer y tampoco los de antes. Pero intentan meter la punta con sus temas.\nAsqueroso el nivel de ciertos seres. https://t.co/Ue8wMibp2r", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "71267445", "edit_history_tweet_ids": ["1158102240168751105"], "entities": {"urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/Ue8wMibp2r", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeFerTal/status/1157834238923816966", "display_url": "twitter.com/JorgeFerTal/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-04T19:47:45.000Z"}, {"id": "1158413297357611009", "text": "Se est\u00e1 rumoreando que Rustam podr\u00eda salir en 'THE SUICIDE SQUAD', y la verdad, me parece que es algo probable.\n\nRustam trabaja en Qurac, ubicado en el medio oriente, y hace meses atr\u00e1s se dijo que James Gunn quer\u00eda llevar al escuadr\u00f3n a una misi\u00f3n en el medio oriente. https://t.co/dLG7UoI4d4", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1111266167728074752", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.8333, "type": "Place", "normalized_text": "Rustam"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.954, "type": "Other", "normalized_text": "THE SUICIDE SQUAD"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.8316, "type": "Place", "normalized_text": "Rustam"}, {"start": 131, "end": 135, "probability": 0.9285, "type": "Place", "normalized_text": "Qurac"}, {"start": 198, "end": 207, "probability": 0.9593, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/dLG7UoI4d4", "expanded_url": "https://twitter.com/DCEUnlimited/status/1158413297357611009/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dLG7UoI4d4", "media_key": "3_1158413293570183169"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158413297357611009"], "created_at": "2019-08-05T16:23:47.000Z"}, {"id": "1158053541950439424", "text": "No se necesitan argumentos, no es necesario dar explicaciones. Es tu autoridad, tu confianza, tu credibilidad, la que tus relaciones valoran para acompa\u00f1arte en tu decisi\u00f3n. Por eso yo te invito a publicar esta foto en tus redes. https://t.co/AYn2LD7CND", "public_metrics": {"retweet_count": 4240, "reply_count": 2895, "like_count": 9943, "quote_count": 3300}, "lang": "es", "author_id": "24900072", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158053508874215425"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158053541950439424"], "entities": {"urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/AYn2LD7CND", "expanded_url": "https://twitter.com/mauriciomacri/status/1158053541950439424/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AYn2LD7CND", "media_key": "3_1158053516172242944"}]}, "in_reply_to_user_id": "24900072", "created_at": "2019-08-04T16:34:14.000Z"}, {"id": "1158135444116295680", "text": "@RoMunCaz @SusanaV88945926 Estamos de acuerdo entonces en el simbolismo tanto del lugar como del acto. Curioso en todo caso que el tuit se haya interpretado de otra manera, pero est\u00e1 bien. Es parte del debate.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "41766743", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158128405864439808"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "RoMunCaz", "id": "46552929"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "SusanaV88945926", "id": "908142222381547520"}], "annotations": [{"start": 131, "end": 134, "probability": 0.5648, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158135444116295680"], "geo": {"place_id": "0010b4cb51ca93d8"}, "in_reply_to_user_id": "46552929", "created_at": "2019-08-04T21:59:41.000Z"}, {"id": "1158172565388582914", "text": "1945 | La actriz Mal\u00fa Gatica colabora en la primera campa\u00f1a senatorial de Salvador Allende (Noveno Distrito).\n\nFotograf\u00eda del Archivo del Ministerio de Relaciones. https://t.co/hOoLTntaTp", "public_metrics": {"retweet_count": 326, "reply_count": 27, "like_count": 1357, "quote_count": 17}, "lang": "es", "author_id": "861525596", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.603, "type": "Person", "normalized_text": "Mal\u00fa Gatica"}, {"start": 74, "end": 89, "probability": 0.8397, "type": "Person", "normalized_text": "Salvador Allende"}, {"start": 138, "end": 161, "probability": 0.3907, "type": "Other", "normalized_text": "Ministerio de Relaciones"}], "urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/hOoLTntaTp", "expanded_url": "https://twitter.com/BibliotecaSAG/status/1158172565388582914/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hOoLTntaTp", "media_key": "3_1158172551027351552"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158172565388582914"], "created_at": "2019-08-05T00:27:12.000Z"}, {"id": "1158411565894443008", "text": "@mattersuga @BTS_twt Esquadr\u00e3o suicida #MPN #BTS #ARMY #BoyWithLuv @BTS_twt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1147642906280415233", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158406587217825792"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "mattersuga", "id": "2278036871"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}, {"start": 67, "end": 75, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 47, "probability": 0.9861, "type": "Organization", "normalized_text": "BTS"}, {"start": 50, "end": 53, "probability": 0.517, "type": "Other", "normalized_text": "ARMY"}, {"start": 56, "end": 65, "probability": 0.6286, "type": "Organization", "normalized_text": "BoyWithLuv"}], "hashtags": [{"start": 39, "end": 43, "tag": "MPN"}, {"start": 44, "end": 48, "tag": "BTS"}, {"start": 49, "end": 54, "tag": "ARMY"}, {"start": 55, "end": 66, "tag": "BoyWithLuv"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158411565894443008"], "in_reply_to_user_id": "2278036871", "created_at": "2019-08-05T16:16:54.000Z"}, {"id": "1158392474588655616", "text": "voces lembram o primeiro filme que voces viram no cinema?? me contem qual foi", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 2086, "like_count": 1777, "quote_count": 2035}, "lang": "pt", "author_id": "24688200", "edit_history_tweet_ids": ["1158392474588655616"], "created_at": "2019-08-05T15:01:02.000Z"}, {"id": "1157678948072992769", "text": "Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqKMrS https://t.co/3ev0DHVBxA", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 12, "like_count": 274, "quote_count": 2}, "lang": "es", "author_id": "6057112", "entities": {"mentions": [{"start": 47, "end": 62, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/6xBMwqKMrS", "expanded_url": "https://www.diariodemallorca.es/mallorca/2019/08/03/hombre-suicida-juicio-palma-presuntas/1438281.html", "display_url": "diariodemallorca.es/mallorca/2019/\u2026"}, {"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/3ev0DHVBxA", "expanded_url": "https://twitter.com/elsacodelcoco/status/1157678948072992769/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3ev0DHVBxA", "media_key": "3_1157678924668780544"}, {"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/3ev0DHVBxA", "expanded_url": "https://twitter.com/elsacodelcoco/status/1157678948072992769/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3ev0DHVBxA", "media_key": "3_1157678935951515649"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157678948072992769"], "created_at": "2019-08-03T15:45:44.000Z"}, {"id": "1158262420449746944", "text": "Mi pap\u00e1 me ense\u00f1\u00f3 a usar armas desde los 7 a\u00f1os, pero siempre me ense\u00f1\u00f3 a ser responsable y cuidadosa al usarlas, el uso de armas no son malas, solo tienes que estar saludable mentalmente y tener una educaci\u00f3n buena para ello. https://t.co/eiDLEnnLO8", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "742832283044843520", "edit_history_tweet_ids": ["1158262420449746944"], "entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/eiDLEnnLO8", "expanded_url": "https://t.co/eiDLEnnLO8", "display_url": "t.co/eiDLEnnLO8"}]}, "created_at": "2019-08-05T06:24:15.000Z"}, {"id": "1158408445059633157", "text": "E o presidente se sente no direito de reproduzir mentira como bem entende. Quem matou Fernando Santa Cruz foi o Estado brasileiro, assim como ocorreu com outros tantos cidad\u00e3os v\u00edtimas de viol\u00eancia de Estado. \nN\u00e3o tem opini\u00e3o quanto a isso. \nN\u00e3o tem \"eu acho que\"\nTem fato. https://t.co/ZHr62Qouj4", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "103678076", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158383479123521541"}], "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 104, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Fernando Santa Cruz"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/ZHr62Qouj4", "expanded_url": "https://twitter.com/BuzzFeedNewsBR/status/1158383479123521541", "display_url": "twitter.com/BuzzFeedNewsBR\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158408445059633157"], "created_at": "2019-08-05T16:04:30.000Z"}, {"id": "1158407318767165442", "text": "Mujer se salva del ataque de un puma por una canci\u00f3n de Metallica https://t.co/vwo0T1MVFT", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 15, "quote_count": 2}, "lang": "es", "author_id": "35013719", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 64, "probability": 0.9714, "type": "Organization", "normalized_text": "Metallica"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/vwo0T1MVFT", "expanded_url": "http://bit.ly/2GN5DOu", "display_url": "bit.ly/2GN5DOu", "status": 200, "unwound_url": "https://www.noticiasrcn.com/mundo-curioso/mujer-se-salva-del-ataque-de-un-puma-por-una-cancion-de-metallica-345315"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158407318767165442"], "created_at": "2019-08-05T16:00:01.000Z"}, {"id": "1158400942112477184", "text": "Llegaron al poder con el fiscal suicida, con la tragedia de once, se cansaron de decir que el tren,no ten\u00eda frenos, despu\u00e9s de tantos a\u00f1os de mentiras, reci\u00e9n sale la verdad a la luz. Todos sabemos que hicieron pol\u00edtica con los muertos, a tal punto que hay madre como legisladora https://t.co/yM9YhCMCNj", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "987445100149116931", "edit_history_tweet_ids": ["1158400942112477184"], "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/yM9YhCMCNj", "expanded_url": "https://twitter.com/piluli1709/status/1158400942112477184/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yM9YhCMCNj", "media_key": "3_1158400931131789313"}]}, "created_at": "2019-08-05T15:34:41.000Z"}, {"id": "1158371162235318272", "text": "Cecilia Roth: \"Nunca fui m\u00e1s feliz en la vida que con N\u00e9stor y Cristina\" \n\nEs realmente penoso que alguien medianamente instruido pueda expresar esta sandez.\nQu\u00e9 gente vac\u00eda.\n\nhttps://t.co/23sfZJSGDv", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 32, "like_count": 152, "quote_count": 4}, "lang": "es", "author_id": "1055431634", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.8465, "type": "Person", "normalized_text": "Cecilia Roth"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.7307, "type": "Person", "normalized_text": "N\u00e9stor"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.7766, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}], "urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/23sfZJSGDv", "expanded_url": "https://exitoina.perfil.com/noticias/amp/destacada/cecilia-roth-nunca-fui-mas-feliz-en-la-vida-que-con-nestor-y-cristina.phtml?__twitter_impression=true", "display_url": "exitoina.perfil.com/noticias/amp/d\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://exitoina.perfil.com/noticias/amp/destacada/cecilia-roth-nunca-fui-mas-feliz-en-la-vida-que-con-nestor-y-cristina.phtml?__twitter_impression=true"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158371162235318272"], "created_at": "2019-08-05T13:36:21.000Z"}, {"id": "1158401137944465408", "text": "Diethell Columbus: ''El Presidente ha demostrado que es mejor actor que el premier Del Solar'' #ATVNoticiasMatinal https://t.co/CyHCMtGD9m", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 8, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "153625642", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9585, "type": "Person", "normalized_text": "Diethell Columbus"}, {"start": 75, "end": 91, "probability": 0.7237, "type": "Other", "normalized_text": "premier Del Solar"}, {"start": 96, "end": 113, "probability": 0.641, "type": "Organization", "normalized_text": "ATVNoticiasMatinal"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/CyHCMtGD9m", "expanded_url": "https://www.atv.pe/actualidad/columbus-presidente-ha-demostrado-que-es-mejor-actor-que-premier-388899", "display_url": "atv.pe/actualidad/col\u2026"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 114, "tag": "ATVNoticiasMatinal"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158401137944465408"], "created_at": "2019-08-05T15:35:27.000Z"}, {"id": "1158408948267016192", "text": "Num livro vi um artigo coordenado por um professor de uma faculdade de direito, no qual \u00e9 feito uma an\u00e1lise de Crime e Castigo, de Dostoi\u00e9vski, em face das teorias de direito penal. Em tal artigo, o autor trata Raskolnikov como her\u00f3i.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "57085075", "entities": {"annotations": [{"start": 131, "end": 141, "probability": 0.6669, "type": "Person", "normalized_text": "Dostoi\u00e9vski"}, {"start": 211, "end": 221, "probability": 0.8796, "type": "Person", "normalized_text": "Raskolnikov"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158408948267016192"], "created_at": "2019-08-05T16:06:30.000Z"}, {"id": "1158406619283251200", "text": "Pela bomba at\u00f4mica \n\n24 de agosto de 54 Get\u00falio Vargas se suicida \n\n21 de agosto 61 J\u00e2nio quadros renuncia. \n\nS\u00e3o fatos incontestes e que ajudam a difundir essa fama de m\u00eas agourento. \n\nCertos fatos s\u00e3o hist\u00f3ricos e outros crendices,tire suas conclus\u00f5es.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "912006662491435008", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 53, "probability": 0.9157, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158406619283251200"], "created_at": "2019-08-05T15:57:14.000Z"}, {"id": "1158163968873172993", "text": "@A24COM NO @alferdez NO TENEMOS VOCACI\u00d3N SUICIDA! Lo demostramos en el 2015 claramente y en el 2017 lo ratificamos , \u00bf Que parte usted no entiende? Porque venia estando  de acuerdo sobre que CFK es corrupta!", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "432148188", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158132277387227137"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}, {"start": 11, "end": 20, "username": "alferdez", "id": "149991703"}], "annotations": [{"start": 191, "end": 193, "probability": 0.5356, "type": "Person", "normalized_text": "CFK"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158163968873172993"], "in_reply_to_user_id": "253176236", "created_at": "2019-08-04T23:53:02.000Z"}, {"id": "1143517886394306561", "text": "\"Ah mas os homens morrem mais q mulheres\"\n\nOk mas quantos morrem pq quiseram se separar, a mina n\u00e3o aceitou e a\u00ed o matou? Qntos espancados, estuprados POR MULHERES? Violentado? Pegando-o a for\u00e7a e introduzindo um pau dentro dele? Homens morrem mais, mas n\u00e3o pelas m\u00e3os de mulheres", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 19, "like_count": 1691, "quote_count": 5}, "lang": "pt", "author_id": "987080273144803328", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1143310260884639744"}], "edit_history_tweet_ids": ["1143517886394306561"], "in_reply_to_user_id": "987080273144803328", "created_at": "2019-06-25T13:54:44.000Z"}, {"id": "1158402905411674113", "text": "Pendejitos de 14 a\u00f1os andan armados, yo a su edad hacia esto y me sent\u00eda Bin Laden https://t.co/HRVuq2jrEW", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1001274825091010563", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 81, "probability": 0.9521, "type": "Person", "normalized_text": "Bin Laden"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/HRVuq2jrEW", "expanded_url": "https://twitter.com/NahueePicq/status/1158402905411674113/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HRVuq2jrEW", "media_key": "3_1158402902798548992"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158402905411674113"], "created_at": "2019-08-05T15:42:29.000Z"}, {"id": "1158406124980330497", "text": "S\u00f3 que a como\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 sobre o n\u00famero de mortes, mas a imprevisibilidade, recorr\u00eancia e risco. \n\nApenas este ano foram 256 incidentes de tiroteio em massa nos estados unidos, 283 mortos e 1057 feridos.", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 3, "like_count": 103, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "932675351913926656", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158406122736443393"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158406124980330497"], "in_reply_to_user_id": "932675351913926656", "created_at": "2019-08-05T15:55:16.000Z"}, {"id": "1158389331482021889", "text": "@OBoneco2 Ontem ele errou dois gols absurdo (at\u00e9 o de cabe\u00e7a tinha de ter feito) matou de novo um contra ataque que o Dudu iria ficar na cara do gol, correu muito e se esfor\u00e7ou mas isso \u00e9 o m\u00ednimo", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "316115780", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158373865862696960"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "OBoneco2", "id": "869361772964216834"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 121, "probability": 0.9631, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158389331482021889"], "in_reply_to_user_id": "869361772964216834", "created_at": "2019-08-05T14:48:33.000Z"}, {"id": "1158404013844520960", "text": "infelizmente parei 1 min nessa merda e vejo a uma m\u00e3e sofrendo a perda da filha de 6 anos morta pelo pai\nquando sai da mat\u00e9ria a PRIMEIRA COISA q a puta da \"apresentadora\" faz \u00e9 JULGAR A M\u00c3E POR TER PERDIDO A GUARDA\n????????????????????????\nMANO\nQ MERDA ESSA MULHER TEM NA CABE\u00c7A?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "50181623", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158403260186877954"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158404013844520960"], "in_reply_to_user_id": "50181623", "created_at": "2019-08-05T15:46:53.000Z"}, {"id": "1158379880553357313", "text": "NO AR | Ganhando o Jogo\n\nApresenta\u00e7\u00e3o de @Zealdopinheiro. Participe conosco no WhatsApp (51) 9 9388.7532 e assista nossa transmiss\u00e3o pelo Facebook, em: https://t.co/8dg5BqcRpi\n\n#LigaNaGua\u00edba AM 720 e FM 101.3 https://t.co/HWU3GmBlX9", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2443821176", "entities": {"mentions": [{"start": 41, "end": 56, "username": "Zealdopinheiro", "id": "1932188030"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 86, "probability": 0.887, "type": "Other", "normalized_text": "WhatsApp"}, {"start": 138, "end": 145, "probability": 0.8917, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}, {"start": 178, "end": 189, "probability": 0.5335, "type": "Other", "normalized_text": "LigaNaGua\u00edba"}], "urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/8dg5BqcRpi", "expanded_url": "http://bit.ly/2T50TIT", "display_url": "bit.ly/2T50TIT"}, {"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/HWU3GmBlX9", "expanded_url": "https://twitter.com/FutebolGuaiba/status/1158379880553357313/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HWU3GmBlX9", "media_key": "3_1158379875046232064"}], "hashtags": [{"start": 177, "end": 190, "tag": "LigaNaGua\u00edba"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158379880553357313"], "created_at": "2019-08-05T14:10:59.000Z"}, {"id": "1158402784280109056", "text": "\"Esquadr\u00e3o Suicida\" e mais 10 novidades chegam na Netflix nesta semana: https://t.co/ieYecY24cO https://t.co/LpZ0NeaYqI", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "2507516593", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 17, "probability": 0.8886, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 50, "end": 56, "probability": 0.9384, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/ieYecY24cO", "expanded_url": "http://bit.ly/2OH6S8e", "display_url": "bit.ly/2OH6S8e"}, {"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/LpZ0NeaYqI", "expanded_url": "https://twitter.com/lancnetflix/status/1158402784280109056/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LpZ0NeaYqI", "media_key": "3_1158402775941832704"}, {"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/LpZ0NeaYqI", "expanded_url": "https://twitter.com/lancnetflix/status/1158402784280109056/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LpZ0NeaYqI", "media_key": "3_1158402775958597632"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158402784280109056"], "created_at": "2019-08-05T15:42:00.000Z"}, {"id": "1158391448879976449", "text": "@SpaceToday1 do cu, claro.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 7, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1421721", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158387723117445121"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "SpaceToday1", "id": "338335282"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158391448879976449"], "in_reply_to_user_id": "338335282", "created_at": "2019-08-05T14:56:57.000Z"}, {"id": "1158204175588691970", "text": "@noeebaltazar Claramente s\u00ed, la palmera no te manda al psic\u00f3logo.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "225223784", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158199144617562112"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "noeebaltazar", "id": "267977992"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158204175588691970"], "in_reply_to_user_id": "267977992", "created_at": "2019-08-05T02:32:48.000Z"}, {"id": "1158342210959466497", "text": "Hugo Otero, el PRIMER MILITANTE FUJIMORISTA DEL ALANISMO, en complicidad con el FUGADO [ATAUD CERRADO] @AlanGarciaPeru, dieron vida a Fujimori y a toda la MRDA fujimorista en actual circulacion, violando las reglas del juego electoral en 1990. Conteste @buho331945!", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 7, "like_count": 132, "quote_count": 5}, "lang": "es", "author_id": "1121158201", "entities": {"mentions": [{"start": 103, "end": 118, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}, {"start": 253, "end": 264, "username": "buho331945", "id": "202348442"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.6537, "type": "Person", "normalized_text": "Hugo Otero"}, {"start": 134, "end": 141, "probability": 0.8587, "type": "Person", "normalized_text": "Fujimori"}, {"start": 155, "end": 158, "probability": 0.3928, "type": "Organization", "normalized_text": "MRDA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158342210959466497"], "created_at": "2019-08-05T11:41:18.000Z"}, {"id": "1157763898499633154", "text": "Comunicado del Partido Aprista Peruano. @APRA_Oficial https://t.co/iV4hbSzTob", "public_metrics": {"retweet_count": 162, "reply_count": 514, "like_count": 515, "quote_count": 49}, "lang": "es", "author_id": "45048171", "entities": {"mentions": [{"start": 40, "end": 53, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 37, "probability": 0.7174, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Aprista Peruano"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/iV4hbSzTob", "expanded_url": "https://twitter.com/LUCIANA_LEON_R/status/1157763898499633154/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iV4hbSzTob", "media_key": "3_1157763890320723968"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157763898499633154"], "created_at": "2019-08-03T21:23:18.000Z"}, {"id": "1158401074748952576", "text": "@MauriFBPA @Penco_Matheus @lucasmoitta @patologia16 @mamaefalei Mas a finalidade ser\u00e1 a mesma. Se quer proibir, pro\u00edbe tudo. Mas se quer liberar, libera tudo tbm. Sla, \u00e9 isso q eu penso.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "729758177676435463", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158399930261811200"}], "entities": {"mentions": [{"start": 39, "end": 51, "username": "Patologia16", "id": "1415091893478772738"}, {"start": 52, "end": 63, "username": "mamaefalei", "id": "1339413663132880897"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158401074748952576"], "in_reply_to_user_id": "2948930585", "created_at": "2019-08-05T15:35:12.000Z"}, {"id": "1158387148019683336", "text": "@o_antagonista @jairbolsonaro Se vc faz parte de um grupo armado que realizou atos terroristas , mesmo que n\u00e3o tenha pegado em armas vc tamb\u00e9m \u00e9 culpado por todas as a\u00e7\u00f5es do grupo que ap\u00f3ia.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1150548791315095557", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158384808684380160"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "o_antagonista", "id": "2880932962"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158387148019683336"], "in_reply_to_user_id": "2880932962", "created_at": "2019-08-05T14:39:52.000Z"}, {"id": "1158366812872073216", "text": "Si ud quiere matarse y por eso toma alg\u00fan veneno o algo... \u00bfPARA QUE CHINGADOS VIENE AL HOSPITAL DESPU\u00c9S? No entiendo esa l\u00f3gica \ud83d\ude12\ud83d\ude24", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "210344667", "edit_history_tweet_ids": ["1158366812872073216"], "created_at": "2019-08-05T13:19:04.000Z"}, {"id": "1158229409104564224", "text": "Qu\u00e9 esconde el Presidente \u2066@MartinVizcarraC\u2069 en sus Proyectos de Ley presentados al Congreso? Nos querr\u00e1 agarrar de Idiotas? Tiene la Cultura de Pepe el Vivo?  https://t.co/4oMNivvLJb", "public_metrics": {"retweet_count": 120, "reply_count": 267, "like_count": 293, "quote_count": 30}, "lang": "es", "author_id": "364503633", "entities": {"mentions": [{"start": 27, "end": 43, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 87, "probability": 0.731, "type": "Organization", "normalized_text": " al Cong"}, {"start": 141, "end": 144, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": " de "}], "urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/4oMNivvLJb", "expanded_url": "https://elmontonero.pe/columna-del-director/vizcarra-no-tiene-como-ganar", "display_url": "elmontonero.pe/columna-del-di\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elmontonero.pe/columna-del-director/vizcarra-no-tiene-como-ganar"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158229409104564224"], "created_at": "2019-08-05T04:13:04.000Z"}, {"id": "1157272376616394753", "text": "Cuando fui jefe de gabinete creamos 100 pymes por d\u00eda. Hac\u00eda d\u00e9cadas que no logr\u00e1bamos algo as\u00ed en nuestro pa\u00eds.\n\nDesde que asumi\u00f3 Macri se destruyeron 56 pymes por d\u00eda. \n\nVamos a hacerlo de nuevo. Vamos a hacer crecer la econom\u00eda.", "public_metrics": {"retweet_count": 3418, "reply_count": 2447, "like_count": 9800, "quote_count": 522}, "lang": "es", "author_id": "149991703", "entities": {"annotations": [{"start": 131, "end": 135, "probability": 0.8977, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157272376616394753"], "created_at": "2019-08-02T12:50:10.000Z"}, {"id": "1158399262876721152", "text": "Se trata de un sistema de ense\u00f1anza que enfatice como meta vital crear valor, siendo la felicidad el prop\u00f3sito principal de la educaci\u00f3n. https://t.co/t99urGcoQS", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 5, "like_count": 205, "quote_count": 5}, "lang": "es", "author_id": "10012122", "edit_history_tweet_ids": ["1158399262876721152"], "entities": {"urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/t99urGcoQS", "expanded_url": "https://bbc.in/2yD5x7p", "display_url": "bbc.in/2yD5x7p", "status": 200, "unwound_url": "https://www.bbc.com/mundo/noticias-49209330?ocid=socialflow_twitter"}]}, "created_at": "2019-08-05T15:28:00.000Z"}, {"id": "1158380939514437636", "text": "Comunista, crist\u00e3o e para\u00edba. https://t.co/k49B9Vvn8u", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 41, "like_count": 614, "quote_count": 12}, "lang": "pt", "author_id": "16632084", "edit_history_tweet_ids": ["1158380939514437636"], "entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/k49B9Vvn8u", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZrVDkJ", "display_url": "bit.ly/2ZrVDkJ", "unwound_url": "https://www.cartacapital.com.br/?p=87402"}]}, "created_at": "2019-08-05T14:15:12.000Z"}, {"id": "1158347107285315584", "text": "A GENTE VAI GANHAR ESSA MERDA NEM QUE SEJA PELA FOR\u00c7A DO \u00d3DIO \n\nRT= VOTO \n\nCOMENTE COM A TAG : \n\nFANCHAT\n5 FRUTAS \nFILMES PREFERIDOS\n\n#MPN #BTS #ARMY #BoyWithLuv @BTS_twt\n https://t.co/2d23ka6sHL", "public_metrics": {"retweet_count": 2770, "reply_count": 4114, "like_count": 1357, "quote_count": 24}, "lang": "pt", "author_id": "996451331610116096", "entities": {"mentions": [{"start": 162, "end": 170, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}], "annotations": [{"start": 140, "end": 142, "probability": 0.9756, "type": "Organization", "normalized_text": "BTS"}, {"start": 145, "end": 148, "probability": 0.7101, "type": "Organization", "normalized_text": "ARMY"}, {"start": 151, "end": 160, "probability": 0.4546, "type": "Organization", "normalized_text": "BoyWithLuv"}], "urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/2d23ka6sHL", "expanded_url": "https://twitter.com/Taviwavy01/status/1057863782221991936/video/1", "display_url": "twitter.com/Taviwavy01/sta\u2026"}], "hashtags": [{"start": 134, "end": 138, "tag": "MPN"}, {"start": 139, "end": 143, "tag": "BTS"}, {"start": 144, "end": 149, "tag": "ARMY"}, {"start": 150, "end": 161, "tag": "BoyWithLuv"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158347107285315584"], "created_at": "2019-08-05T12:00:46.000Z"}, {"id": "1157358969943404546", "text": "Felicitaciones, Meche Araoz, ya tienes bankada y botika. https://t.co/kvNxYOMrV5", "public_metrics": {"retweet_count": 623, "reply_count": 208, "like_count": 2461, "quote_count": 44}, "lang": "es", "author_id": "119454564", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156921523296509953"}], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.5245, "type": "Other", "normalized_text": "Araoz"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/kvNxYOMrV5", "expanded_url": "https://twitter.com/Politica_ECpe/status/1156921523296509953", "display_url": "twitter.com/Politica_ECpe/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157358969943404546"], "created_at": "2019-08-02T18:34:15.000Z"}, {"id": "1158372991023165441", "text": "Diethell Columbus: ''Para tener una mejor clase pol\u00edtica, debemos tener un mejor electorado'' #ATVNoticiasMatinal https://t.co/RZ4zB9W5kt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 6, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "153590993", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9739, "type": "Person", "normalized_text": "Diethell Columbus"}, {"start": 95, "end": 112, "probability": 0.7023, "type": "Organization", "normalized_text": "ATVNoticiasMatinal"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/RZ4zB9W5kt", "expanded_url": "https://www.atv.pe/actualidad/columbus-para-tener-mejor-clase-politica-debemos-tener-mejor-electorado-388900", "display_url": "atv.pe/actualidad/col\u2026"}], "hashtags": [{"start": 94, "end": 113, "tag": "ATVNoticiasMatinal"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158372991023165441"], "created_at": "2019-08-05T13:43:37.000Z"}, {"id": "1158375179850006528", "text": "A maoria dos ataques cometidos aqui ultimamente foram de pessoas dif\u00edceis de se rastrear. Tenho medo que isso aconte\u00e7a no Brasil. Porque me preocupo. \nSempre fico mal quando um ataque desses acontece. Como a maioria de voc\u00eas e sim, ponho em cheque as armas. TENHO DIREITO OK?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 27, "like_count": 147, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "author_id": "28178092", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158374171413536768"}], "entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 127, "probability": 0.946, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158375179850006528"], "in_reply_to_user_id": "28178092", "created_at": "2019-08-05T13:52:19.000Z"}, {"id": "1156247041061859329", "text": "cr: \ud835\udc68\ud835\udc8d\ud835\udc8d \ud835\udc6d\ud835\udc90\ud835\udc93 \ud835\udc7b\ud835\udc89\ud835\udc86 \ud835\udc6e\ud835\udc82\ud835\udc8e\ud835\udc86 #\ud835\udfcf: \ud835\udc7b\ud835\udc89\ud835\udc86 \ud835\udc6d\ud835\udc90\ud835\udc99\ud835\udc89\ud835\udc90\ud835\udc8d\ud835\udc86 \ud835\udc6a\ud835\udc90\ud835\udc96\ud835\udc93\ud835\udc95, \ud835\udc83\ud835\udc9a \ud835\udc75\ud835\udc90\ud835\udc93\ud835\udc82 \ud835\udc7a\ud835\udc82\ud835\udc8c\ud835\udc82\ud835\udc97\ud835\udc8a\ud835\udc84; https://t.co/vaT4C3hczA", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 91, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "lang": "en", "author_id": "3527338636", "edit_history_tweet_ids": ["1156247041061859329"], "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/vaT4C3hczA", "expanded_url": "https://twitter.com/astraeadarcy/status/1156247041061859329/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vaT4C3hczA", "media_key": "3_1156247032585183232"}]}, "created_at": "2019-07-30T16:55:51.000Z"}], "places": [{"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "Barranquilla, Colombia", "id": "0105a80417c159b4"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Lomas de Zamora, Argentina", "id": "000ceddc32916a4c"}, {"full_name": "[Place name removed]", "id": "07d9d9aca4084002"}, {"full_name": "Gravata\u00ed, Brasil", "id": "66a72011ed6d4853"}]}, "errors": [{"value": "1158421350928801793", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158421350928801793].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158421350928801793", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "889245630463438850", "value": "889245630463438850", "detail": "User has been suspended: [889245630463438850].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1158127455011516416", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158127455011516416", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158127455011516416].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "167513545", "value": "167513545", "detail": "User has been suspended: [167513545].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1158433141532610561", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158433141532610561", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158433141532610561].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "842881019695042561", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [842881019695042561].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "842881019695042561", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158411978471280643", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158411978471280643].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158411978471280643", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1152292410", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1152292410].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1152292410", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158433898768097282", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158433898768097282].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158433898768097282", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1086700824988925953", "value": "1086700824988925953", "detail": "User has been suspended: [1086700824988925953].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1158424978754330625", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158424978754330625", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158424978754330625].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1158429735850037248", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158429735850037248", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158429735850037248].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1158141332944314368", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158141332944314368", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158141332944314368].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1158386197762322434", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158386197762322434].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158386197762322434", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "183891457", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [183891457].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "183891457", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3010663619", "value": "3010663619", "detail": "User has been suspended: [3010663619].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1158419117197746177", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158419117197746177", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158419117197746177].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "2249236136", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2249236136].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2249236136", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158422218315091969", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158422218315091969].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158422218315091969", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1132851287874260998", "value": "1132851287874260998", "detail": "User has been suspended: [1132851287874260998].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1158414135291469824", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158414135291469824", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158414135291469824].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "214582803", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [214582803].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "214582803", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1157997134123282432", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1157997134123282432].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1157997134123282432", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1158408649385140227", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158408649385140227", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158408649385140227].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1158418820467449856", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158418820467449856", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158418820467449856].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1158201741109792773", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158201741109792773].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158201741109792773", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "865406517574381573", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [865406517574381573].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "865406517574381573", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158398447986364423", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158398447986364423].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158398447986364423", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1157832549097517056", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1157832549097517056].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1157832549097517056", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "4877825038", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [4877825038].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4877825038", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158026604318273537", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158026604318273537].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158026604318273537", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "712333827922903040", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [712333827922903040].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "712333827922903040", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158119374554914823", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158119374554914823].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158119374554914823", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1028738828788551680", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1028738828788551680].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1028738828788551680", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158415087423631360", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158415087423631360].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158415087423631360", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "53396913", "value": "53396913", "detail": "User has been suspended: [53396913].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1158397879498813440", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158397879498813440", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158397879498813440].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "754496290684305409", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [754496290684305409].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "754496290684305409", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158406026217033730", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158406026217033730].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158406026217033730", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2278036871", "value": "2278036871", "detail": "User has been suspended: [2278036871].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1158406587217825792", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158406587217825792", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158406587217825792].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2886074397", "value": "2886074397", "detail": "User has been suspended: [2886074397].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1158133840008876032", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158133840008876032", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158133840008876032].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1158402434735190016", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158402434735190016", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158402434735190016].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2989711997", "value": "2989711997", "detail": "User has been suspended: [2989711997].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1039989120880259072", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1039989120880259072", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1039989120880259072].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1959735835", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1959735835].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1959735835", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158398557168263175", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158398557168263175].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158398557168263175", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1064352553264209920", "value": "1064352553264209920", "detail": "User has been suspended: [1064352553264209920].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1157834238923816966", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1157834238923816966", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1157834238923816966].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1092873448911704064", "value": "1092873448911704064", "detail": "User has been suspended: [1092873448911704064].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1158392229234278402", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158392229234278402", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158392229234278402].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1158443773912707077", "oldest_id": "1158397925183119368", "result_count": 470, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm026bq4i43p71d7eivey97qe9xml"}}