{"data": [{"text": "RT @jpereyra1952: TODOS SUS MUERTOS...\nObviamente el m\u00e1s barb\u00e1rico y sangriento era el suicida ladr\u00f3n. Qui\u00e9n a hierro mata, a hierro muere.\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:46:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "author_id": "1097654274341904385", "edit_history_tweet_ids": ["1163613296206995456"], "id": "1163613296206995456", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163582498162405376"}]}, {"text": "#Ent\u00e9rate \nJoven se suicida en la poblaci\u00f3n de Charo \nNota: https://t.co/GgBu62wC66", "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:46:41.000Z", "author_id": "2831914140", "edit_history_tweet_ids": ["1163613289936375808"], "id": "1163613289936375808", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Ent\u00e9rate"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.2777, "type": "Person", "normalized_text": "Charo"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/GgBu62wC66", "expanded_url": "http://www.red113mx.com/2019/08/joven-se-suicida-en-la-poblacion-de.html", "display_url": "red113mx.com/2019/08/joven-\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Esse autor s\u00f3 t\u00e1 querendo criar \u00f3dio nacional contra a Demonia da Josiane... s\u00f3 pode.... pra audi\u00eancia ir l\u00e1 pra estratosfera quando ela se der mal. E o Brasil inteiro gritar, como no dia que descobriram quem matou Odete Hoitmam.  #ADonadoPedaco", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T00:46:40.000Z", "author_id": "53235964", "edit_history_tweet_ids": ["1163613285222092800"], "id": "1163613285222092800", "entities": {"hashtags": [{"start": 231, "end": 245, "tag": "ADonadoPedaco"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.6899, "type": "Person", "normalized_text": "Josiane"}, {"start": 153, "end": 158, "probability": 0.8354, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 215, "end": 227, "probability": 0.8045, "type": "Person", "normalized_text": "Odete Hoitmam"}, {"start": 232, "end": 244, "probability": 0.6636, "type": "Other", "normalized_text": "ADonadoPedaco"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@jnflesch \"o povo se matou\" quando v\u00ea ningu\u00e9m conhece", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T00:46:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "jnflesch", "id": "26426132"}]}, "in_reply_to_user_id": "26426132", "author_id": "1858942298", "edit_history_tweet_ids": ["1163613137310031872"], "id": "1163613137310031872", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163605347812200450"}]}, {"text": "Homens e deuses costumavam comer juntos.\n\nPrometeu matou um boi, dividiu-o em duas por\u00e7\u00f5es e pediu a Zeus que escolhesse uma.\n\nEle escolheu a maior, mas esta se compunha apenas de ossos escondidos em gordura +", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T00:45:47.000Z", "in_reply_to_user_id": "2503024152", "author_id": "2503024152", "edit_history_tweet_ids": ["1163613060780777473"], "id": "1163613060780777473", "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 104, "probability": 0.5914, "type": "Person", "normalized_text": "Zeus"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163612684182573056"}]}, {"text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:45:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "author_id": "169725534", "edit_history_tweet_ids": ["1163613040471879681"], "id": "1163613040471879681", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}]}, {"text": "RT @jnflesch: Ent\u00e3o vai, tudo bem...uma dica, pq j\u00e1 vou soltar daqui a pouquinho:\nVeio, esgotou ingresso bem antes do show, povo se matou p\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T00:45:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jnflesch", "id": "26426132"}]}, "author_id": "1126175548315713537", "edit_history_tweet_ids": ["1163613025129156609"], "id": "1163613025129156609", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163605347812200450"}]}, {"text": "El novio cuya boda fue atacada por un extremista suicida en la capital afgana de Kabul dice que ha \"perdido toda esperanza\" tras la mortal explosi\u00f3n\n https://t.co/DKLkQgG4s6", "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:45:05.000Z", "author_id": "10012122", "edit_history_tweet_ids": ["1163612884972298240"], "id": "1163612884972298240", "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 85, "probability": 0.9867, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/DKLkQgG4s6", "expanded_url": "https://bbc.in/2zbjRo1", "display_url": "bbc.in/2zbjRo1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.bbc.com/mundo/noticias-internacional-49393828"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 2, "like_count": 31, "quote_count": 1}}, {"text": "RT @jnflesch: Ent\u00e3o vai, tudo bem...uma dica, pq j\u00e1 vou soltar daqui a pouquinho:\nVeio, esgotou ingresso bem antes do show, povo se matou p\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T00:44:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jnflesch", "id": "26426132"}]}, "author_id": "1145344549444825089", "edit_history_tweet_ids": ["1163612835198488576"], "id": "1163612835198488576", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163605347812200450"}]}, {"text": "RT @JohanLozada26: @Psicovivir @jorgelcardenas @jguaido Hermano, el fanatismo es suicida.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:44:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JohanLozada26", "id": "4921816918"}, {"start": 19, "end": 30, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}, {"start": 31, "end": 46, "username": "jorgelcardenas", "id": "188560775"}, {"start": 47, "end": 55, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "author_id": "188560775", "edit_history_tweet_ids": ["1163612829653569537"], "id": "1163612829653569537", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163612669531873282"}]}, {"text": "RT @jnflesch: Ent\u00e3o vai, tudo bem...uma dica, pq j\u00e1 vou soltar daqui a pouquinho:\nVeio, esgotou ingresso bem antes do show, povo se matou p\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T00:44:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jnflesch", "id": "26426132"}]}, "author_id": "2450498134", "edit_history_tweet_ids": ["1163612790646607873"], "id": "1163612790646607873", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163605347812200450"}]}, {"text": "RT @claudiacisneros: El lumpen Aprista, heredero del corrupto suicida, jugando en pared con la #SraKaos para hacer la camita a la vacancia-\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:44:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 103, "tag": "SraKaos"}]}, "author_id": "2834702403", "edit_history_tweet_ids": ["1163612761038843904"], "id": "1163612761038843904", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163610796041134080"}]}, {"text": "RT @claudiacisneros: El lumpen Aprista, heredero del corrupto suicida, jugando en pared con la #SraKaos para hacer la camita a la vacancia-\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:44:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 103, "tag": "SraKaos"}]}, "author_id": "842763781", "edit_history_tweet_ids": ["1163612677048082432"], "id": "1163612677048082432", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163610796041134080"}]}, {"text": "@Psicovivir @jorgelcardenas @jguaido Hermano, el fanatismo es suicida.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:44:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "jorgelcardenas", "id": "188560775"}, {"start": 28, "end": 36, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "in_reply_to_user_id": "85745429", "author_id": "4921816918", "edit_history_tweet_ids": ["1163612669531873282"], "id": "1163612669531873282", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163548358193156099"}]}, {"text": "RT @claudiacisneros: La inefable Lucianita Fel\u00f3n es la vocera de las viudas del corrupto suicida. Su amig\u00fcis Merchenaria Araoz ya mand\u00f3 hac\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:43:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 47, "probability": 0.4369, "type": "Person", "normalized_text": "Lucianita Fel\u00f3n"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.4096, "type": "Person", "normalized_text": "Merchenaria Araoz"}]}, "author_id": "842763781", "edit_history_tweet_ids": ["1163612570445668352"], "id": "1163612570445668352", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163609633140985861"}]}, {"text": "RT @jpereyra1952: TODOS SUS MUERTOS...\nObviamente el m\u00e1s barb\u00e1rico y sangriento era el suicida ladr\u00f3n. Qui\u00e9n a hierro mata, a hierro muere.\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:43:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "author_id": "284705659", "edit_history_tweet_ids": ["1163612559162990593"], "id": "1163612559162990593", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163582498162405376"}]}, {"text": "e o peixe aqui de casa que se suicidou", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T00:43:42.000Z", "author_id": "1112501967044128768", "edit_history_tweet_ids": ["1163612539571310593"], "id": "1163612539571310593", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:43:24.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "author_id": "756271165073661952", "edit_history_tweet_ids": ["1163612460143849472"], "id": "1163612460143849472", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}]}, {"text": "RT @yolandacmorin: Esto es lo que est\u00e1n consiguiendo las femiNZS. Este v\u00eddeo es demencial. Esto es lo q nos trae la divisi\u00f3n q promueve la\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:43:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yolandacmorin", "id": "22760457"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.4969, "type": "Other", "normalized_text": "femiNZS"}]}, "author_id": "344324338", "edit_history_tweet_ids": ["1163612429336662016"], "id": "1163612429336662016", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163118779431292928"}]}, {"text": "Pesimo partido de Figal y Barboza. Un espanto el resto. La linea de 3 es suicida. Nunca PP puede quedar afuera de este equipo de tibios.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:43:04.000Z", "author_id": "476078094", "edit_history_tweet_ids": ["1163612380007477248"], "id": "1163612380007477248", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Figal"}, {"start": 26, "end": 32, "probability": 0.859, "type": "Person", "normalized_text": "Barboza"}, {"start": 88, "end": 89, "probability": 0.9417, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @Emmanuel_Night: Quiero armar una secta suicida \u00bfQui\u00e9n me sigue? https://t.co/BEY64xcClI", "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:43:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Emmanuel_Night", "id": "879133405820203008"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/BEY64xcClI", "expanded_url": "https://twitter.com/Emmanuel_Night/status/1163606865806315535/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BEY64xcClI", "media_key": "16_1163606856813744144"}]}, "author_id": "1048734092852961280", "edit_history_tweet_ids": ["1163612364798930944"], "id": "1163612364798930944", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163606865806315535"}]}, {"text": "RT @EDUCACIONPR: \ud83d\udd36\u00bfQu\u00e9 es el comportamiento suicida? Como parte de la campa\u00f1a de orientaci\u00f3n y sensibilizaci\u00f3n del @Departamento de Educaci\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:42:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EDUCACIONPR", "id": "112811564"}, {"start": 115, "end": 128, "username": "departamento", "id": "50003792"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4035, "type": "Other", "normalized_text": "Educaci"}]}, "author_id": "790952353381904385", "edit_history_tweet_ids": ["1163612345219866627"], "id": "1163612345219866627", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163586518499450881"}]}, {"text": "RT @claudiacisneros: La inefable Lucianita Fel\u00f3n es la vocera de las viudas del corrupto suicida. Su amig\u00fcis Merchenaria Araoz ya mand\u00f3 hac\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:42:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 47, "probability": 0.4369, "type": "Person", "normalized_text": "Lucianita Fel\u00f3n"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.4096, "type": "Person", "normalized_text": "Merchenaria Araoz"}]}, "author_id": "1011277856318676994", "edit_history_tweet_ids": ["1163612325749747717"], "id": "1163612325749747717", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163609633140985861"}]}, {"text": "RT @MAISGEEK_: ESQUADR\u00c3O SUICIDA 2 |  Flula Borg entrou no elenco do filme. https://t.co/ebQZYgblj1\n\n#TheSuicideSquad #SuicideSquad #Suicid\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T00:42:47.000Z", "author_id": "1106652090246533121", "edit_history_tweet_ids": ["1163612308867833856"], "id": "1163612308867833856", "entities": {"hashtags": [{"start": 101, "end": 117, "tag": "TheSuicideSquad"}, {"start": 118, "end": 131, "tag": "SuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 47, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Flula Borg"}, {"start": 102, "end": 116, "probability": 0.9166, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 119, "end": 130, "probability": 0.7844, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.5659, "type": "Other", "normalized_text": "Suicid"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/ebQZYgblj1", "expanded_url": "http://bit.ly/2KFQoZM", "display_url": "bit.ly/2KFQoZM"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163519382192107520"}]}, {"text": "eu sou perigosamente suicida", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T00:42:45.000Z", "author_id": "782547441543503872", "edit_history_tweet_ids": ["1163612297627090944"], "id": "1163612297627090944", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @jnflesch: Ent\u00e3o vai, tudo bem...uma dica, pq j\u00e1 vou soltar daqui a pouquinho:\nVeio, esgotou ingresso bem antes do show, povo se matou p\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T00:42:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jnflesch", "id": "26426132"}]}, "author_id": "1623758600", "edit_history_tweet_ids": ["1163612273396649993"], "id": "1163612273396649993", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163605347812200450"}]}, {"text": "RT @TalledoTxomin: Coraz\u00f3n suicida bala perdida", "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:42:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TalledoTxomin", "id": "993171319993831424"}]}, "author_id": "923548273", "edit_history_tweet_ids": ["1163612213543874561"], "id": "1163612213543874561", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163597111377768448"}]}, {"text": "RT @jnflesch: Ent\u00e3o vai, tudo bem...uma dica, pq j\u00e1 vou soltar daqui a pouquinho:\nVeio, esgotou ingresso bem antes do show, povo se matou p\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T00:41:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jnflesch", "id": "26426132"}]}, "author_id": "1148780900148269056", "edit_history_tweet_ids": ["1163612035575439361"], "id": "1163612035575439361", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163605347812200450"}]}, {"text": "RT @claudiacisneros: La inefable Lucianita Fel\u00f3n es la vocera de las viudas del corrupto suicida. Su amig\u00fcis Merchenaria Araoz ya mand\u00f3 hac\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:41:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 47, "probability": 0.4369, "type": "Person", "normalized_text": "Lucianita Fel\u00f3n"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.4096, "type": "Person", "normalized_text": "Merchenaria Araoz"}]}, "author_id": "43832492", "edit_history_tweet_ids": ["1163612025983053824"], "id": "1163612025983053824", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163609633140985861"}]}, {"text": "RT @claudiacisneros: El lumpen Aprista, heredero del corrupto suicida, jugando en pared con la #SraKaos para hacer la camita a la vacancia-\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:41:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 103, "tag": "SraKaos"}]}, "author_id": "1390407763", "edit_history_tweet_ids": ["1163612016646524928"], "id": "1163612016646524928", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163610796041134080"}]}, {"text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:41:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "author_id": "2717137150", "edit_history_tweet_ids": ["1163612014213816320"], "id": "1163612014213816320", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}]}, {"text": "vou assistir esquadr\u00e3o suicida pela 1\u00aa vez", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T00:41:35.000Z", "author_id": "2986638862", "edit_history_tweet_ids": ["1163612004281704448"], "id": "1163612004281704448", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 29, "probability": 0.8834, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:41:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "author_id": "1067576026144940032", "edit_history_tweet_ids": ["1163611989828165638"], "id": "1163611989828165638", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}]}, {"text": "RT @Emmanuel_Night: Quiero armar una secta suicida \u00bfQui\u00e9n me sigue? https://t.co/BEY64xcClI", "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:41:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Emmanuel_Night", "id": "879133405820203008"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/BEY64xcClI", "expanded_url": "https://twitter.com/Emmanuel_Night/status/1163606865806315535/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BEY64xcClI", "media_key": "16_1163606856813744144"}]}, "author_id": "3903758834", "edit_history_tweet_ids": ["1163611963911475200"], "id": "1163611963911475200", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163606865806315535"}]}, {"text": "RT @claudiacisneros: La inefable Lucianita Fel\u00f3n es la vocera de las viudas del corrupto suicida. Su amig\u00fcis Merchenaria Araoz ya mand\u00f3 hac\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:41:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 47, "probability": 0.4369, "type": "Person", "normalized_text": "Lucianita Fel\u00f3n"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.4096, "type": "Person", "normalized_text": "Merchenaria Araoz"}]}, "author_id": "1144086347818393600", "edit_history_tweet_ids": ["1163611933741899776"], "id": "1163611933741899776", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163609633140985861"}]}, {"text": "RT @valdesjorgel: A \u00e9sta altura de los acontecimientos NADIE puede decir que IGNORA que con un triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez, el d\u00f3lar se va\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:41:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "valdesjorgel", "id": "152369649"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 122, "probability": 0.9856, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "211412672", "edit_history_tweet_ids": ["1163611916226506753"], "id": "1163611916226506753", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163394963348033536"}]}, {"text": "RT @jnflesch: Ent\u00e3o vai, tudo bem...uma dica, pq j\u00e1 vou soltar daqui a pouquinho:\nVeio, esgotou ingresso bem antes do show, povo se matou p\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T00:41:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jnflesch", "id": "26426132"}]}, "author_id": "1087406643149721601", "edit_history_tweet_ids": ["1163611907682684929"], "id": "1163611907682684929", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163605347812200450"}]}, {"text": "RT @claudiacisneros: La inefable Lucianita Fel\u00f3n es la vocera de las viudas del corrupto suicida. Su amig\u00fcis Merchenaria Araoz ya mand\u00f3 hac\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:41:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 47, "probability": 0.4369, "type": "Person", "normalized_text": "Lucianita Fel\u00f3n"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.4096, "type": "Person", "normalized_text": "Merchenaria Araoz"}]}, "author_id": "2977539507", "edit_history_tweet_ids": ["1163611874887262208"], "id": "1163611874887262208", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163609633140985861"}]}, {"text": "Hasta el co\u00f1o de este maldito capitalismo socio suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:41:01.000Z", "author_id": "936619206195535873", "edit_history_tweet_ids": ["1163611862484824064"], "id": "1163611862484824064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Leiam os coment\u00e1rios disto, que com\u00e9dia! Toda gente compreendo o rapaz e uns dizem que n\u00e3o o deviam salvar e deixar ele morrer. Por um simples impulso ou um problema ou o q sj!? Pela vossa l\u00f3gica ningu\u00e9m se ajuda e tudo se suicida qd aparece um problema que n\u00e3o o sbm resolver lol https://t.co/Z6KLXfKDuQ", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T00:40:55.000Z", "author_id": "1941083539", "edit_history_tweet_ids": ["1163611838514442248"], "id": "1163611838514442248", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/Z6KLXfKDuQ", "expanded_url": "https://twitter.com/021arthur0/status/1163070060807819265", "display_url": "twitter.com/021arthur0/sta\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163070060807819265"}]}, {"text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:40:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "author_id": "220766061", "edit_history_tweet_ids": ["1163611822903189510"], "id": "1163611822903189510", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}]}, {"text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:40:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "author_id": "450881153", "edit_history_tweet_ids": ["1163611810702008320"], "id": "1163611810702008320", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}]}, {"text": "RT @jnflesch: Ent\u00e3o vai, tudo bem...uma dica, pq j\u00e1 vou soltar daqui a pouquinho:\nVeio, esgotou ingresso bem antes do show, povo se matou p\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T00:40:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jnflesch", "id": "26426132"}]}, "author_id": "1477206529", "edit_history_tweet_ids": ["1163611800216264708"], "id": "1163611800216264708", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163605347812200450"}]}, {"text": "RT @claudiacisneros: La inefable Lucianita Fel\u00f3n es la vocera de las viudas del corrupto suicida. Su amig\u00fcis Merchenaria Araoz ya mand\u00f3 hac\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:40:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 47, "probability": 0.4369, "type": "Person", "normalized_text": "Lucianita Fel\u00f3n"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.4096, "type": "Person", "normalized_text": "Merchenaria Araoz"}]}, "author_id": "718280959049789442", "edit_history_tweet_ids": ["1163611726870392832"], "id": "1163611726870392832", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163609633140985861"}]}, {"text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:40:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "author_id": "983840437", "edit_history_tweet_ids": ["1163611717030555650"], "id": "1163611717030555650", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}]}, {"text": "RT @claudiacisneros: El lumpen Aprista, heredero del corrupto suicida, jugando en pared con la #SraKaos para hacer la camita a la vacancia-\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:40:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 103, "tag": "SraKaos"}]}, "author_id": "1141060762837880833", "edit_history_tweet_ids": ["1163611696356872194"], "id": "1163611696356872194", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163610796041134080"}]}, {"text": "RT @arnoldferriv: En el Per\u00fa la hija del exdictador y del suicida todav\u00eda no devuelven un sol, no debemos bajar los brazos. https://t.co/Sf\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:40:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "arnoldferriv", "id": "946503536128520192"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.9828, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "author_id": "3068725821", "edit_history_tweet_ids": ["1163611687582408710"], "id": "1163611687582408710", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162875575041699850"}]}, {"text": "@g1 ser\u00e1 que agora o f\u00e3 clube de pol\u00edtico acredita que o irrespons\u00e1vel est\u00e1 acabando com amaz\u00f4nia em escala suicida ou ainda acham que \u00e9 mentira da m\u00eddia?", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T00:40:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 3, "username": "g1", "id": "8802752"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 96, "probability": 0.864, "type": "Place", "normalized_text": "amaz\u00f4nia"}]}, "in_reply_to_user_id": "8802752", "author_id": "927913922358923264", "edit_history_tweet_ids": ["1163611609677410305"], "id": "1163611609677410305", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163610339558252545"}]}, {"text": "Un presunto suicida se arroj\u00f3 del Segundo Piso de Perif\u00e9rico y su cuerpo qued\u00f3 a la altura de Barranca del Muerto, inform\u00f3 personal de la Secretar\u00eda de Seguridad Ciudadana de la Ciudad de M\u00e9xico.\n#UnoM\u00e1sUnoNoticias \nhttps://t.co/AHgo3DP4sS https://t.co/qyLwHlFTwU", "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:40:00.000Z", "author_id": "82985434", "edit_history_tweet_ids": ["1163611605373816832"], "id": "1163611605373816832", "entities": {"hashtags": [{"start": 196, "end": 214, "tag": "UnoM\u00e1sUnoNoticias"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "de Perif\u00e9rico"}, {"start": 94, "end": 112, "probability": 0.7106, "type": "Place", "normalized_text": "Barranca del Muerto"}, {"start": 138, "end": 170, "probability": 0.7762, "type": "Organization", "normalized_text": "Secretar\u00eda de Seguridad Ciudadana"}, {"start": 185, "end": 193, "probability": 0.5148, "type": "Place", "normalized_text": "de M\u00e9xico"}], "urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/AHgo3DP4sS", "expanded_url": "https://bit.ly/31Mr9e4", "display_url": "bit.ly/31Mr9e4"}, {"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/qyLwHlFTwU", "expanded_url": "https://twitter.com/unomasunomx/status/1163611605373816832/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qyLwHlFTwU", "media_key": "3_1163608827889164288"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@Nancylvalle @Mauriciomulder Vivan los Petro audios, los narco indultos \nVivan todas las propiedades y bienes del cobarde suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:39:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Nancylvalle", "id": "26452641"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Petro"}]}, "in_reply_to_user_id": "26452641", "author_id": "4312523595", "edit_history_tweet_ids": ["1163611584817586177"], "id": "1163611584817586177", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162837122807750656"}]}, {"text": "Me miras y te miro un plan suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:39:34.000Z", "author_id": "2185184660", "edit_history_tweet_ids": ["1163611495462318081"], "id": "1163611495462318081", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @claudiacisneros: El lumpen Aprista, heredero del corrupto suicida, jugando en pared con la #SraKaos para hacer la camita a la vacancia-\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:39:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 103, "tag": "SraKaos"}]}, "author_id": "740502586696949760", "edit_history_tweet_ids": ["1163611437060591616"], "id": "1163611437060591616", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163610796041134080"}]}, {"text": "RT @claudiacisneros: La inefable Lucianita Fel\u00f3n es la vocera de las viudas del corrupto suicida. Su amig\u00fcis Merchenaria Araoz ya mand\u00f3 hac\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:39:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 47, "probability": 0.4369, "type": "Person", "normalized_text": "Lucianita Fel\u00f3n"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.4096, "type": "Person", "normalized_text": "Merchenaria Araoz"}]}, "author_id": "897718188435279872", "edit_history_tweet_ids": ["1163611359080321024"], "id": "1163611359080321024", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163609633140985861"}]}, {"text": "RT @claudiacisneros: La inefable Lucianita Fel\u00f3n es la vocera de las viudas del corrupto suicida. Su amig\u00fcis Merchenaria Araoz ya mand\u00f3 hac\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:38:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 47, "probability": 0.4369, "type": "Person", "normalized_text": "Lucianita Fel\u00f3n"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.4096, "type": "Person", "normalized_text": "Merchenaria Araoz"}]}, "author_id": "1151005980", "edit_history_tweet_ids": ["1163611333063057408"], "id": "1163611333063057408", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163609633140985861"}]}, {"text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:38:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "author_id": "258827630", "edit_history_tweet_ids": ["1163611295872106496"], "id": "1163611295872106496", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}]}, {"text": "A diferen\u00e7a \u00e9 que a Maria da Guerra n\u00e3o se matou", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T00:38:34.000Z", "geo": {"place_id": "ef4296e721b70dfe"}, "author_id": "368581817", "edit_history_tweet_ids": ["1163611247255928833"], "id": "1163611247255928833", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 34, "probability": 0.9758, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Guerra"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @claudiacisneros: El lumpen Aprista, heredero del corrupto suicida, jugando en pared con la #SraKaos para hacer la camita a la vacancia-\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:38:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 103, "tag": "SraKaos"}]}, "author_id": "1151005980", "edit_history_tweet_ids": ["1163611189815009280"], "id": "1163611189815009280", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163610796041134080"}]}, {"text": "dios ME EST\u00c1N DENUNCIANDO EN IG POR DEPRESI\u00d3N Y ME SALE AYUDA AL SUICIDA Y NO ME DEJA USAR INSTAGRAM XFAVOR PAREN", "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:38:20.000Z", "author_id": "774997073053769728", "edit_history_tweet_ids": ["1163611187046731776"], "id": "1163611187046731776", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 30, "probability": 0.9365, "type": "Other", "normalized_text": "IG"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @claudiacisneros: El lumpen Aprista, heredero del corrupto suicida, jugando en pared con la #SraKaos para hacer la camita a la vacancia-\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:38:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 103, "tag": "SraKaos"}]}, "author_id": "1144086347818393600", "edit_history_tweet_ids": ["1163611158823231488"], "id": "1163611158823231488", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163610796041134080"}]}, {"text": "Se o assalto \u00e9 \"suposto\", por que o UOL n\u00e3o fala que a Rota \"supostamente\" matou? Na boa, se colocam em d\u00favida o fato do assalto, tamb\u00e9m tem de colocar em d\u00favida se a Rota matou. https://t.co/w2zpYHDsJz", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T00:38:08.000Z", "author_id": "159921264", "edit_history_tweet_ids": ["1163611136446685184"], "id": "1163611136446685184", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 38, "probability": 0.7065, "type": "Organization", "normalized_text": "UOL"}], "urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/w2zpYHDsJz", "expanded_url": "https://twitter.com/UOLNoticias/status/1163264242591703041", "display_url": "twitter.com/UOLNoticias/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163264242591703041"}]}, {"text": "RT @claudiacisneros: El lumpen Aprista, heredero del corrupto suicida, jugando en pared con la #SraKaos para hacer la camita a la vacancia-\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:38:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 103, "tag": "SraKaos"}]}, "author_id": "2977539507", "edit_history_tweet_ids": ["1163611116519342081"], "id": "1163611116519342081", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163610796041134080"}]}, {"text": "RT @valdesjorgel: A \u00e9sta altura de los acontecimientos NADIE puede decir que IGNORA que con un triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez, el d\u00f3lar se va\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:37:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "valdesjorgel", "id": "152369649"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 122, "probability": 0.9856, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "146527569", "edit_history_tweet_ids": ["1163611005215301634"], "id": "1163611005215301634", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163394963348033536"}]}, {"text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:37:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "author_id": "3167643305", "edit_history_tweet_ids": ["1163610984277336064"], "id": "1163610984277336064", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}]}, {"text": "RT @may_cardozo: Que locura que mi carrera se haya vuelto tan suicida en serio, un poco de solidaridad sin competencias y ayuda al compa\u00f1er\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:37:24.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "may_cardozo", "id": "1013135611136565248"}]}, "author_id": "471088400", "edit_history_tweet_ids": ["1163610950710247424"], "id": "1163610950710247424", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163514131779133440"}]}, {"text": "RT @claudiacisneros: La inefable Lucianita Fel\u00f3n es la vocera de las viudas del corrupto suicida. Su amig\u00fcis Merchenaria Araoz ya mand\u00f3 hac\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:37:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 47, "probability": 0.4369, "type": "Person", "normalized_text": "Lucianita Fel\u00f3n"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.4096, "type": "Person", "normalized_text": "Merchenaria Araoz"}]}, "author_id": "740502586696949760", "edit_history_tweet_ids": ["1163610908700004352"], "id": "1163610908700004352", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163609633140985861"}]}, {"text": "@shamitacha Para algunos, acto suicida. Hola, te extra\u00f1e.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:37:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "shamitacha", "id": "731730038"}]}, "in_reply_to_user_id": "731730038", "author_id": "198031250", "edit_history_tweet_ids": ["1163610881554563072"], "id": "1163610881554563072", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163610488032419841"}]}, {"text": "@elchiringuitotv @pibedale @CarmeBarcelo Te ibas a casa con el 0-0, y debutabas a C. P\u00e9rez contra el Betis en el Camp Nou si ibas 1-0 en la segunda parte. Se que a Valverde se le critica por no atreverse (yo incluido en ese clamor), pero joder q aqu\u00ed fue suicida.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:37:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "elchiringuitotv", "id": "18905975"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "pibedale", "id": "1914041767"}, {"start": 27, "end": 40, "username": "CarmeBarcelo", "id": "110542631"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.8882, "type": "Person", "normalized_text": "C. P\u00e9rez"}, {"start": 101, "end": 105, "probability": 0.9013, "type": "Organization", "normalized_text": "Betis"}, {"start": 113, "end": 120, "probability": 0.9655, "type": "Place", "normalized_text": "Camp Nou"}, {"start": 164, "end": 171, "probability": 0.9716, "type": "Person", "normalized_text": "Valverde"}]}, "in_reply_to_user_id": "834517425035046913", "author_id": "834517425035046913", "edit_history_tweet_ids": ["1163610864726884352"], "id": "1163610864726884352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163610404779544577"}]}, {"text": "Adi\u00f3s mundo cruel -se suicida- https://t.co/U0DOme7lqb", "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:36:59.000Z", "author_id": "1045552327275544576", "edit_history_tweet_ids": ["1163610848662867968"], "id": "1163610848662867968", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/U0DOme7lqb", "expanded_url": "https://twitter.com/AlexaThe_Bear/status/1163491345287143426", "display_url": "twitter.com/AlexaThe_Bear/\u2026"}]}}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T00:36:55.000Z", "author_id": "1024268932163747840", "edit_history_tweet_ids": ["1163610831042568197"], "id": "1163610831042568197", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}]}, {"text": "El lumpen Aprista, heredero del corrupto suicida, jugando en pared con la #SraKaos para hacer la camita a la vacancia-golpe-de-estado https://t.co/7huYQfVEq2", "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:36:47.000Z", "author_id": "32532614", "edit_history_tweet_ids": ["1163610796041134080"], "id": "1163610796041134080", "entities": {"hashtags": [{"start": 74, "end": 82, "tag": "SraKaos"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/7huYQfVEq2", "expanded_url": "https://twitter.com/canalN_/status/1163595296720343040", "display_url": "twitter.com/canalN_/status\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 23, "like_count": 507, "quote_count": 6}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163595296720343040"}]}, {"text": "Amores, eu tbm prefiro o drama de Verdades Secretas. S\u00f3 gostei que a tra\u00edda desta vez n\u00e3o morreu/se matou. \ud83d\udc99", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T00:36:44.000Z", "in_reply_to_user_id": "877708150861946880", "author_id": "877708150861946880", "edit_history_tweet_ids": ["1163610784506830848"], "id": "1163610784506830848", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 50, "probability": 0.9303, "type": "Other", "normalized_text": "Verdades Secretas"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163608829810155520"}]}, {"text": "RT @estadoisrael: #Afganist\u00e1n promete \u201celiminar\u201d a #ISIS tras atentado suicida que dej\u00f3 63 muertos en #Kabul @estadoisrael https://t.co/5kg\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:36:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "estadoisrael", "id": "2247822258"}, {"start": 109, "end": 122, "username": "estadoisrael", "id": "2247822258"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 51, "end": 56, "tag": "ISIS"}, {"start": 102, "end": 108, "tag": "Kabul"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 28, "probability": 0.95, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 52, "end": 55, "probability": 0.6441, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 103, "end": 107, "probability": 0.985, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "author_id": "2284489090", "edit_history_tweet_ids": ["1163610778701901826"], "id": "1163610778701901826", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163420204870881280"}]}, {"text": "RT @claudiacisneros: La inefable Lucianita Fel\u00f3n es la vocera de las viudas del corrupto suicida. Su amig\u00fcis Merchenaria Araoz ya mand\u00f3 hac\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:36:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 47, "probability": 0.4369, "type": "Person", "normalized_text": "Lucianita Fel\u00f3n"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.4096, "type": "Person", "normalized_text": "Merchenaria Araoz"}]}, "author_id": "3367781907", "edit_history_tweet_ids": ["1163610723798454273"], "id": "1163610723798454273", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163609633140985861"}]}, {"text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:35:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "author_id": "349456954", "edit_history_tweet_ids": ["1163610570815430658"], "id": "1163610570815430658", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}]}, {"text": "Todos os dias uma pessoa se suicida por depress\u00e3o, e engra\u00e7ado como isso acontece com frequ\u00eancia, e mesmo assim as pessoas instem em dizer que \u00e9 frescura!\nGente uma palavra amiga, um conselho, um gesto de carinho, isso ajuda muito uma pessoa que tem depress\u00e3o", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T00:35:28.000Z", "author_id": "3825889636", "edit_history_tweet_ids": ["1163610467241267200"], "id": "1163610467241267200", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "@JoaquinShow @AntoniusP10 Nem o passarinho aguentou. Se suicidou na grade.", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T00:35:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "JoaquinShow", "id": "1648835442"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "AntoniusP10", "id": "1052947819701698562"}]}, "in_reply_to_user_id": "1648835442", "author_id": "933855531806097408", "edit_history_tweet_ids": ["1163610430641790976"], "id": "1163610430641790976", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163436148355739649"}]}, {"text": "@DSilvarey79 Escuadr\u00f3n suicida de la Guajira.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:34:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "DSilvarey79", "id": "846444157"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 43, "probability": 0.5576, "type": "Place", "normalized_text": "Guajira"}]}, "in_reply_to_user_id": "846444157", "author_id": "957023390224801797", "edit_history_tweet_ids": ["1163610318788071424"], "id": "1163610318788071424", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163606661522710529"}]}, {"text": "Sue\u00f1o: Despu\u00e9s de mucho tiempo, descubres a un vampiro cansado de su no-muerte. Incontable tiempo despu\u00e9s, un taco de perro breve se suicida en Orizaba.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:34:49.000Z", "author_id": "1090013671177236480", "edit_history_tweet_ids": ["1163610300312182786"], "id": "1163610300312182786", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.651, "type": "Person", "normalized_text": "Sue\u00f1o"}, {"start": 144, "end": 150, "probability": 0.8804, "type": "Place", "normalized_text": "Orizaba"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:34:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "author_id": "94825467", "edit_history_tweet_ids": ["1163610298235928578"], "id": "1163610298235928578", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}]}, {"text": "@Flipepepepepe Eu tendo um epis\u00f3dio suicida e o Felipe \ud83e\udd20", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T00:34:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Flipepepepepe", "id": "1070075502331920384"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.7137, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe"}]}, "in_reply_to_user_id": "1070075502331920384", "author_id": "879080140801810441", "edit_history_tweet_ids": ["1163610226886664192"], "id": "1163610226886664192", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163610019897782273"}]}, {"text": "RT @claudiacisneros: La inefable Lucianita Fel\u00f3n es la vocera de las viudas del corrupto suicida. Su amig\u00fcis Merchenaria Araoz ya mand\u00f3 hac\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:34:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 47, "probability": 0.4369, "type": "Person", "normalized_text": "Lucianita Fel\u00f3n"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.4096, "type": "Person", "normalized_text": "Merchenaria Araoz"}]}, "author_id": "1146875906667024385", "edit_history_tweet_ids": ["1163610161358999552"], "id": "1163610161358999552", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163609633140985861"}]}, {"text": "@Gustavo08523320 @nicospum @germanfermo Hacemos mucha autocr\u00edtica pero a pesar de no estar de acuerdo con muchas cosas la diferencia entre los anteriores y los actuales sigue siendo abismal. Volver a lo anterior ser\u00eda suicida.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:34:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Gustavo08523320", "id": "1150879853182406658"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "nicospum", "id": "128073870"}, {"start": 27, "end": 39, "username": "germanfermo", "id": "366851862"}]}, "in_reply_to_user_id": "1150879853182406658", "author_id": "4289682252", "edit_history_tweet_ids": ["1163610154203566080"], "id": "1163610154203566080", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163599505431945216"}]}, {"text": "RT @claudiacisneros: La inefable Lucianita Fel\u00f3n es la vocera de las viudas del corrupto suicida. Su amig\u00fcis Merchenaria Araoz ya mand\u00f3 hac\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:34:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 47, "probability": 0.4369, "type": "Person", "normalized_text": "Lucianita Fel\u00f3n"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.4096, "type": "Person", "normalized_text": "Merchenaria Araoz"}]}, "author_id": "1097998860969041921", "edit_history_tweet_ids": ["1163610132133101568"], "id": "1163610132133101568", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163609633140985861"}]}, {"text": "RT @jnflesch: Ent\u00e3o vai, tudo bem...uma dica, pq j\u00e1 vou soltar daqui a pouquinho:\nVeio, esgotou ingresso bem antes do show, povo se matou p\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T00:34:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jnflesch", "id": "26426132"}]}, "author_id": "2272130982", "edit_history_tweet_ids": ["1163610109416747008"], "id": "1163610109416747008", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163605347812200450"}]}, {"text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:33:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "author_id": "872743411", "edit_history_tweet_ids": ["1163610089741344774"], "id": "1163610089741344774", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}]}, {"text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:33:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "author_id": "964776733", "edit_history_tweet_ids": ["1163610066513215488"], "id": "1163610066513215488", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}]}, {"text": "Con Lula-Kirchner hubo un pacto suicida entre los pa\u00edses Hoy tenemos un pacto de crecimiento, competitividad, apertura y prosperidad No volveremos a un pacto suicida Si el Mercosur vuelve a ser v\u00edctima de una ideologizaci\u00f3n, va a perjudicar al bloque.\nAra\u00fajo Canciller de Brasil.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:33:40.000Z", "author_id": "899035171", "edit_history_tweet_ids": ["1163610013853786117"], "id": "1163610013853786117", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 16, "probability": 0.8069, "type": "Person", "normalized_text": "Lula-Kirchner"}, {"start": 172, "end": 179, "probability": 0.3283, "type": "Place", "normalized_text": "Mercosur"}, {"start": 252, "end": 267, "probability": 0.5706, "type": "Person", "normalized_text": "Ara\u00fajo Canciller"}, {"start": 272, "end": 277, "probability": 0.8916, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @claudiacisneros: La inefable Lucianita Fel\u00f3n es la vocera de las viudas del corrupto suicida. Su amig\u00fcis Merchenaria Araoz ya mand\u00f3 hac\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:33:24.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 47, "probability": 0.4369, "type": "Person", "normalized_text": "Lucianita Fel\u00f3n"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.4096, "type": "Person", "normalized_text": "Merchenaria Araoz"}]}, "author_id": "948963227152547843", "edit_history_tweet_ids": ["1163609946514214912"], "id": "1163609946514214912", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163609633140985861"}]}, {"text": "RT @davidnolla: Que porcierto, menuda mierda hicieron con la canci\u00f3n, britney spears se suicida si lo ve", "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:33:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "davidnolla", "id": "1029691866856480768"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 83, "probability": 0.5906, "type": "Person", "normalized_text": "britney spears"}]}, "author_id": "554030142", "edit_history_tweet_ids": ["1163609871226482689"], "id": "1163609871226482689", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163536500706947073"}]}, {"text": "RT @luisdominguezok: Yo tendria verg\u00fcenza de que mi director de carrera salga a decir que el que se suicida es porque le queda grande la ca\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:33:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "luisdominguezok", "id": "304160033"}]}, "author_id": "94825467", "edit_history_tweet_ids": ["1163609863685099522"], "id": "1163609863685099522", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163519949727588352"}]}, {"text": "RT @Rollhando: @JulianaOxenford @luchicarrillo22 Mechita en el poder har\u00e1 todo lo que le pidan los fujiapristas. Levantaran un monumento al\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:32:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Rollhando", "id": "570401287"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "julianaoxenford", "id": "1271961894685937670"}, {"start": 32, "end": 48, "username": "luchicarrillo22", "id": "475473929"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 55, "probability": 0.5584, "type": "Person", "normalized_text": "Mechita"}]}, "author_id": "1029200583188729856", "edit_history_tweet_ids": ["1163609828943679490"], "id": "1163609828943679490", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163488674543259648"}]}, {"text": "RT @CristianViPich: Ala mi horario esta bien jalado, entro a las 7 y salgo bien pinche suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:32:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CristianViPich", "id": "1419842772"}]}, "author_id": "3265515786", "edit_history_tweet_ids": ["1163609796479729665"], "id": "1163609796479729665", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163548577802571776"}]}, {"text": "RT @claudiacisneros: La inefable Lucianita Fel\u00f3n es la vocera de las viudas del corrupto suicida. Su amig\u00fcis Merchenaria Araoz ya mand\u00f3 hac\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:32:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 47, "probability": 0.4369, "type": "Person", "normalized_text": "Lucianita Fel\u00f3n"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.4096, "type": "Person", "normalized_text": "Merchenaria Araoz"}]}, "author_id": "1470924104", "edit_history_tweet_ids": ["1163609771704049667"], "id": "1163609771704049667", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163609633140985861"}]}, {"text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:32:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "author_id": "3298209102", "edit_history_tweet_ids": ["1163609756692561921"], "id": "1163609756692561921", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}]}, {"text": "Eu queria que o Diniz sa\u00edsse sim, por\u00e9m fica a pergunta no ar\nSer\u00e1 que a culpa era realmente do Diniz?\n\nO Fluminense chutou 33 bolas no gol do CSA e o CSA com 1 bola matou o jogo. O Flu no ano se n\u00e3o for o time que mais finaliza \u00e9 um dos que mais finaliza do Brasil", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T00:32:32.000Z", "author_id": "2867782356", "edit_history_tweet_ids": ["1163609726564884480"], "id": "1163609726564884480", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9405, "type": "Person", "normalized_text": "Diniz"}, {"start": 96, "end": 100, "probability": 0.8825, "type": "Person", "normalized_text": "Diniz"}, {"start": 106, "end": 115, "probability": 0.9414, "type": "Organization", "normalized_text": "Fluminense"}, {"start": 143, "end": 145, "probability": 0.9222, "type": "Organization", "normalized_text": "CSA"}, {"start": 151, "end": 153, "probability": 0.9089, "type": "Organization", "normalized_text": "CSA"}, {"start": 182, "end": 184, "probability": 0.9656, "type": "Organization", "normalized_text": "Flu"}, {"start": 259, "end": 264, "probability": 0.7923, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @jnflesch: Ent\u00e3o vai, tudo bem...uma dica, pq j\u00e1 vou soltar daqui a pouquinho:\nVeio, esgotou ingresso bem antes do show, povo se matou p\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T00:32:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jnflesch", "id": "26426132"}]}, "author_id": "967914226944749569", "edit_history_tweet_ids": ["1163609726082531329"], "id": "1163609726082531329", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163605347812200450"}]}, {"text": "RT @jnflesch: Ent\u00e3o vai, tudo bem...uma dica, pq j\u00e1 vou soltar daqui a pouquinho:\nVeio, esgotou ingresso bem antes do show, povo se matou p\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T00:32:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jnflesch", "id": "26426132"}]}, "author_id": "876267422524862465", "edit_history_tweet_ids": ["1163609704087601152"], "id": "1163609704087601152", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163605347812200450"}]}, {"text": "RT @jnflesch: Ent\u00e3o vai, tudo bem...uma dica, pq j\u00e1 vou soltar daqui a pouquinho:\nVeio, esgotou ingresso bem antes do show, povo se matou p\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T00:32:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jnflesch", "id": "26426132"}]}, "author_id": "1026187648090755072", "edit_history_tweet_ids": ["1163609679735545857"], "id": "1163609679735545857", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163605347812200450"}]}, {"text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:32:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "author_id": "183672328", "edit_history_tweet_ids": ["1163609651503611904"], "id": "1163609651503611904", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}]}, {"text": "La inefable Lucianita Fel\u00f3n es la vocera de las viudas del corrupto suicida. Su amig\u00fcis Merchenaria Araoz ya mand\u00f3 hacer la banda presidencial del golpe que est\u00e1n complotando. https://t.co/7huYQfVEq2", "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:32:10.000Z", "author_id": "32532614", "edit_history_tweet_ids": ["1163609633140985861"], "id": "1163609633140985861", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.6536, "type": "Person", "normalized_text": "Lucianita Fel\u00f3n"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.5054, "type": "Person", "normalized_text": "Merchenaria Araoz"}], "urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/7huYQfVEq2", "expanded_url": "https://twitter.com/canalN_/status/1163595296720343040", "display_url": "twitter.com/canalN_/status\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 78, "like_count": 709, "quote_count": 10}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163595296720343040"}]}, {"text": "RT @jnflesch: Ent\u00e3o vai, tudo bem...uma dica, pq j\u00e1 vou soltar daqui a pouquinho:\nVeio, esgotou ingresso bem antes do show, povo se matou p\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T00:32:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jnflesch", "id": "26426132"}]}, "author_id": "1032968398278479872", "edit_history_tweet_ids": ["1163609615973703680"], "id": "1163609615973703680", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163605347812200450"}]}, {"text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:31:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "author_id": "1084915153", "edit_history_tweet_ids": ["1163609585674018816"], "id": "1163609585674018816", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}]}, {"text": "RT @jnflesch: Ent\u00e3o vai, tudo bem...uma dica, pq j\u00e1 vou soltar daqui a pouquinho:\nVeio, esgotou ingresso bem antes do show, povo se matou p\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T00:31:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jnflesch", "id": "26426132"}]}, "author_id": "2428105269", "edit_history_tweet_ids": ["1163609566447321088"], "id": "1163609566447321088", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163605347812200450"}]}, {"text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:31:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "author_id": "983590063", "edit_history_tweet_ids": ["1163609542980247552"], "id": "1163609542980247552", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}]}, {"text": "RT @jnflesch: Ent\u00e3o vai, tudo bem...uma dica, pq j\u00e1 vou soltar daqui a pouquinho:\nVeio, esgotou ingresso bem antes do show, povo se matou p\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T00:31:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jnflesch", "id": "26426132"}]}, "author_id": "811760451877044229", "edit_history_tweet_ids": ["1163609519223640065"], "id": "1163609519223640065", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163605347812200450"}]}, {"text": "se era pra atirar, pq ela n matou logo\n#ADonaDoPeda\u00e7o", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T00:31:21.000Z", "author_id": "932646043501629440", "edit_history_tweet_ids": ["1163609428463104000"], "id": "1163609428463104000", "entities": {"hashtags": [{"start": 39, "end": 53, "tag": "ADonaDoPeda\u00e7o"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 52, "probability": 0.9514, "type": "Other", "normalized_text": "ADonaDoPeda\u00e7o"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @jnflesch: Ent\u00e3o vai, tudo bem...uma dica, pq j\u00e1 vou soltar daqui a pouquinho:\nVeio, esgotou ingresso bem antes do show, povo se matou p\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T00:31:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jnflesch", "id": "26426132"}]}, "author_id": "1145169635177881600", "edit_history_tweet_ids": ["1163609426743431169"], "id": "1163609426743431169", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163605347812200450"}]}, {"text": "Gente, olha esse papo do filme novo do Tarantino ser pior que Esquadr\u00e3o Suicida kkkkk quero assistir agr l\u00f3gico", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T00:31:18.000Z", "author_id": "159875625", "edit_history_tweet_ids": ["1163609415934717954"], "id": "1163609415934717954", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 47, "probability": 0.8111, "type": "Person", "normalized_text": "Tarantino"}, {"start": 62, "end": 78, "probability": 0.9088, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @jnflesch: Ent\u00e3o vai, tudo bem...uma dica, pq j\u00e1 vou soltar daqui a pouquinho:\nVeio, esgotou ingresso bem antes do show, povo se matou p\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T00:30:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jnflesch", "id": "26426132"}]}, "author_id": "1106255539535785984", "edit_history_tweet_ids": ["1163609296866873345"], "id": "1163609296866873345", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163605347812200450"}]}, {"text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:30:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "author_id": "2990475549", "edit_history_tweet_ids": ["1163609296132804609"], "id": "1163609296132804609", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}]}, {"text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:30:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "author_id": "2348837438", "edit_history_tweet_ids": ["1163609238775709697"], "id": "1163609238775709697", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}]}, {"text": "RT @jnflesch: Ent\u00e3o vai, tudo bem...uma dica, pq j\u00e1 vou soltar daqui a pouquinho:\nVeio, esgotou ingresso bem antes do show, povo se matou p\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T00:30:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jnflesch", "id": "26426132"}]}, "author_id": "1134124124782174214", "edit_history_tweet_ids": ["1163609124703211521"], "id": "1163609124703211521", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163605347812200450"}]}, {"text": "RT @jnflesch: Ent\u00e3o vai, tudo bem...uma dica, pq j\u00e1 vou soltar daqui a pouquinho:\nVeio, esgotou ingresso bem antes do show, povo se matou p\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T00:30:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jnflesch", "id": "26426132"}]}, "author_id": "1115772472174022656", "edit_history_tweet_ids": ["1163609123222630405"], "id": "1163609123222630405", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163605347812200450"}]}, {"text": "RT @carloscezarcjr: @gleisi @jairbolsonaro S\u00f3 tera a resposta se voc\u00ea disser quem Matou Celso Daniel e Toninho de Campinas.", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T00:29:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carloscezarcjr", "id": "635764127"}, {"start": 20, "end": 27, "username": "gleisi", "id": "31139434"}, {"start": 28, "end": 42, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 99, "probability": 0.6372, "type": "Person", "normalized_text": "Celso Daniel"}, {"start": 103, "end": 121, "probability": 0.8384, "type": "Person", "normalized_text": "Toninho de Campinas"}]}, "author_id": "1095032884392534018", "edit_history_tweet_ids": ["1163609062115893248"], "id": "1163609062115893248", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163585350641623042"}]}, {"text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:29:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "author_id": "716398362464022528", "edit_history_tweet_ids": ["1163608958160048129"], "id": "1163608958160048129", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}]}, {"text": "To  vendo esquadr\u00e3o suicida... a hq surra esse filme sem d\u00f3 nenhuma https://t.co/yI833Q0PNZ", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T00:29:19.000Z", "author_id": "846757459385552897", "edit_history_tweet_ids": ["1163608918452592641"], "id": "1163608918452592641", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/yI833Q0PNZ", "expanded_url": "https://twitter.com/beydlicious/status/1163608918452592641/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yI833Q0PNZ", "media_key": "3_1163608899695648769"}]}}, {"text": "RT @jnflesch: Ent\u00e3o vai, tudo bem...uma dica, pq j\u00e1 vou soltar daqui a pouquinho:\nVeio, esgotou ingresso bem antes do show, povo se matou p\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T00:29:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jnflesch", "id": "26426132"}]}, "author_id": "1138151222689615873", "edit_history_tweet_ids": ["1163608916086931456"], "id": "1163608916086931456", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163605347812200450"}]}, {"text": "RT @jnflesch: Ent\u00e3o vai, tudo bem...uma dica, pq j\u00e1 vou soltar daqui a pouquinho:\nVeio, esgotou ingresso bem antes do show, povo se matou p\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T00:29:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jnflesch", "id": "26426132"}]}, "author_id": "921564554827649025", "edit_history_tweet_ids": ["1163608879877545986"], "id": "1163608879877545986", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163605347812200450"}]}, {"text": "RT @jnflesch: Ent\u00e3o vai, tudo bem...uma dica, pq j\u00e1 vou soltar daqui a pouquinho:\nVeio, esgotou ingresso bem antes do show, povo se matou p\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T00:28:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jnflesch", "id": "26426132"}]}, "author_id": "777621048711929856", "edit_history_tweet_ids": ["1163608807550926848"], "id": "1163608807550926848", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163605347812200450"}]}, {"text": "RT @franescarp79: Se\u00f1ora chesman si es cat\u00f3lica o cristiana o cree en Dios usted debe saber que el suicida no va de ninguna manera al Cielo\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:28:52.000Z", "author_id": "1011277856318676994", "edit_history_tweet_ids": ["1163608804719648768"], "id": "1163608804719648768", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163102673530490881"}]}, {"text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:28:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "author_id": "707947274", "edit_history_tweet_ids": ["1163608798281576448"], "id": "1163608798281576448", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}]}, {"text": "RT @jpereyra1952: TODOS SUS MUERTOS...\nObviamente el m\u00e1s barb\u00e1rico y sangriento era el suicida ladr\u00f3n. Qui\u00e9n a hierro mata, a hierro muere.\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:28:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "author_id": "747296614675447808", "edit_history_tweet_ids": ["1163608794703769600"], "id": "1163608794703769600", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163582498162405376"}]}, {"text": "RT @jnflesch: Ent\u00e3o vai, tudo bem...uma dica, pq j\u00e1 vou soltar daqui a pouquinho:\nVeio, esgotou ingresso bem antes do show, povo se matou p\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T00:28:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jnflesch", "id": "26426132"}]}, "author_id": "25637271", "edit_history_tweet_ids": ["1163608773707075586"], "id": "1163608773707075586", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163605347812200450"}]}, {"text": "Agora pra morrer eu n\u00e3o sei como fazer pq j\u00e1 esperimentei de quase tudo que j\u00e1 matou algu\u00e9m no mundo e estou aqui ent\u00e3o pra mim CER criminoso eu tenho que estudar o crime , mais n\u00e3o vejo precis\u00e3o pq estou vivo assim como estou. Mais se preciso for estudarei o crime pra estar aqui", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T00:27:48.000Z", "author_id": "1252974020", "edit_history_tweet_ids": ["1163608537345536007"], "id": "1163608537345536007", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @jnflesch: Ent\u00e3o vai, tudo bem...uma dica, pq j\u00e1 vou soltar daqui a pouquinho:\nVeio, esgotou ingresso bem antes do show, povo se matou p\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T00:27:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jnflesch", "id": "26426132"}]}, "author_id": "1024737392102703104", "edit_history_tweet_ids": ["1163608473256497157"], "id": "1163608473256497157", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163605347812200450"}]}, {"text": "RT @jnflesch: Ent\u00e3o vai, tudo bem...uma dica, pq j\u00e1 vou soltar daqui a pouquinho:\nVeio, esgotou ingresso bem antes do show, povo se matou p\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T00:27:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jnflesch", "id": "26426132"}]}, "author_id": "1110574810785030144", "edit_history_tweet_ids": ["1163608469053857793"], "id": "1163608469053857793", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163605347812200450"}]}, {"text": "me lembrou verdades secretas, s\u00f3 que a m\u00e3e que se matou", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T00:27:17.000Z", "author_id": "910902017698254848", "edit_history_tweet_ids": ["1163608406885916672"], "id": "1163608406885916672", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.67, "type": "Other", "normalized_text": "secretas"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "cheguei em casa e minha m\u00e3e me deu a not\u00edcia de q um amg da fam\u00edlia se matou no banheiro de casa com um tiro na cabe\u00e7a e eu s\u00f3 consigo pensar e chorar, a vida \u00e9 uma merda, que saco", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T00:27:14.000Z", "author_id": "4119304869", "edit_history_tweet_ids": ["1163608392247762950"], "id": "1163608392247762950", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:26:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "author_id": "468775168", "edit_history_tweet_ids": ["1163608327777132544"], "id": "1163608327777132544", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}]}, {"text": "RT @jnflesch: Ent\u00e3o vai, tudo bem...uma dica, pq j\u00e1 vou soltar daqui a pouquinho:\nVeio, esgotou ingresso bem antes do show, povo se matou p\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T00:26:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jnflesch", "id": "26426132"}]}, "author_id": "1090000738145763329", "edit_history_tweet_ids": ["1163608279118942213"], "id": "1163608279118942213", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163605347812200450"}]}, {"text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:26:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "author_id": "225787864", "edit_history_tweet_ids": ["1163608210886025217"], "id": "1163608210886025217", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}]}, {"text": "RT @jnflesch: Ent\u00e3o vai, tudo bem...uma dica, pq j\u00e1 vou soltar daqui a pouquinho:\nVeio, esgotou ingresso bem antes do show, povo se matou p\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T00:26:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jnflesch", "id": "26426132"}]}, "author_id": "809550998561820673", "edit_history_tweet_ids": ["1163608203424403458"], "id": "1163608203424403458", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163605347812200450"}]}, {"text": "RT @jnflesch: Ent\u00e3o vai, tudo bem...uma dica, pq j\u00e1 vou soltar daqui a pouquinho:\nVeio, esgotou ingresso bem antes do show, povo se matou p\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T00:26:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jnflesch", "id": "26426132"}]}, "author_id": "1098311993616973826", "edit_history_tweet_ids": ["1163608202317041665"], "id": "1163608202317041665", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163605347812200450"}]}, {"text": "RT @jnflesch: Ent\u00e3o vai, tudo bem...uma dica, pq j\u00e1 vou soltar daqui a pouquinho:\nVeio, esgotou ingresso bem antes do show, povo se matou p\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T00:26:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jnflesch", "id": "26426132"}]}, "author_id": "1042130949218205697", "edit_history_tweet_ids": ["1163608114903601152"], "id": "1163608114903601152", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163605347812200450"}]}, {"text": "RT @jnflesch: Ent\u00e3o vai, tudo bem...uma dica, pq j\u00e1 vou soltar daqui a pouquinho:\nVeio, esgotou ingresso bem antes do show, povo se matou p\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T00:25:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jnflesch", "id": "26426132"}]}, "author_id": "4124552235", "edit_history_tweet_ids": ["1163608016882753537"], "id": "1163608016882753537", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163605347812200450"}]}, {"text": "Visitando a otro amigo suicida.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:25:22.000Z", "author_id": "51902199", "edit_history_tweet_ids": ["1163607922854600705"], "id": "1163607922854600705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Gobierno peruano condena el atentado terrorista en Afganist\u00e1n\nRadio Nacional del Per\u00fa-hace 3 minutos\nEl Gobierno del Per\u00fa manifiest\u00f3 su m\u00e1s en\u00e9rgica condena al atentado terrorista suicida con explosivos, perpetrado por el grupo yihadista Estado Isl\u00e1mico en ..", "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:25:17.000Z", "author_id": "2779355786", "edit_history_tweet_ids": ["1163607904311762944"], "id": "1163607904311762944", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.4753, "type": "Organization", "normalized_text": "Gobierno"}, {"start": 51, "end": 60, "probability": 0.8764, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 81, "end": 84, "probability": 0.8921, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 117, "end": 120, "probability": 0.9574, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @jnflesch: Ent\u00e3o vai, tudo bem...uma dica, pq j\u00e1 vou soltar daqui a pouquinho:\nVeio, esgotou ingresso bem antes do show, povo se matou p\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T00:25:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jnflesch", "id": "26426132"}]}, "author_id": "935294863062560769", "edit_history_tweet_ids": ["1163607843435687936"], "id": "1163607843435687936", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163605347812200450"}]}, {"text": "diz aqui quem esgotou ingresso bem antes do show e o povo implorou e se matou pra conseguir, que n\u00e3o seja o bts????", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T00:24:56.000Z", "in_reply_to_user_id": "184101500", "author_id": "184101500", "edit_history_tweet_ids": ["1163607815069536256"], "id": "1163607815069536256", "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 110, "probability": 0.9767, "type": "Organization", "normalized_text": "bts"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163607810686558208"}]}, {"text": "RT @jnflesch: Ent\u00e3o vai, tudo bem...uma dica, pq j\u00e1 vou soltar daqui a pouquinho:\nVeio, esgotou ingresso bem antes do show, povo se matou p\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T00:24:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jnflesch", "id": "26426132"}]}, "author_id": "2638011844", "edit_history_tweet_ids": ["1163607798388797441"], "id": "1163607798388797441", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163605347812200450"}]}, {"text": "RT @Vega4Julio: @LordHeller2022 David , no olvide lo qu\u00e9 dijeron las t\u00edteres de Tellier ; Cariola y Vallejos \u201c la v\u00eda armada es una opci\u00f3n\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:24:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Vega4Julio", "id": "1546573998"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8564, "type": "Person", "normalized_text": "David"}, {"start": 80, "end": 86, "probability": 0.8701, "type": "Person", "normalized_text": "Tellier"}, {"start": 90, "end": 96, "probability": 0.9364, "type": "Person", "normalized_text": "Cariola"}, {"start": 100, "end": 107, "probability": 0.8741, "type": "Person", "normalized_text": "Vallejos"}]}, "author_id": "482375702", "edit_history_tweet_ids": ["1163607730344615936"], "id": "1163607730344615936", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163592112870449153"}]}, {"text": "MATOU ELE E PRONTO ACABOU\nAI VAI SE FUDER CANSEI DESSA NOVELA #ADonaDoPeda\u00e7o", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T00:24:36.000Z", "author_id": "3427192132", "edit_history_tweet_ids": ["1163607728985726976"], "id": "1163607728985726976", "entities": {"hashtags": [{"start": 62, "end": 76, "tag": "ADonaDoPeda\u00e7o"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 75, "probability": 0.9256, "type": "Other", "normalized_text": "ADonaDoPeda\u00e7o"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @jnflesch: Ent\u00e3o vai, tudo bem...uma dica, pq j\u00e1 vou soltar daqui a pouquinho:\nVeio, esgotou ingresso bem antes do show, povo se matou p\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T00:24:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jnflesch", "id": "26426132"}]}, "author_id": "1011298708787482629", "edit_history_tweet_ids": ["1163607685218086913"], "id": "1163607685218086913", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163605347812200450"}]}, {"text": "RT @jnflesch: Ent\u00e3o vai, tudo bem...uma dica, pq j\u00e1 vou soltar daqui a pouquinho:\nVeio, esgotou ingresso bem antes do show, povo se matou p\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T00:24:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jnflesch", "id": "26426132"}]}, "author_id": "1143658741222559744", "edit_history_tweet_ids": ["1163607672194834433"], "id": "1163607672194834433", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163605347812200450"}]}, {"text": "@ntvaovivo matou n\u00e3o, ele vai ser levado pro hospital e vai tentar se redimir com ela \ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T00:24:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ntvaovivo", "id": "1139397508335951877"}]}, "in_reply_to_user_id": "1139397508335951877", "author_id": "158737744", "edit_history_tweet_ids": ["1163607671888601088"], "id": "1163607671888601088", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163607542825725954"}]}, {"text": "se eu morrer daqui uns dias voc\u00eas podem ter a certeza que foi a minha inseguran\u00e7a que me matou", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T00:24:14.000Z", "author_id": "1641288728", "edit_history_tweet_ids": ["1163607637616971777"], "id": "1163607637616971777", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @CamarenaJenny: @KarlaCalle jajaja no superas la trapeada de piso q te dio la policia de Colombia a ti y a tu marido q se corri\u00f3 el muy\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:24:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CamarenaJenny", "id": "974190350"}, {"start": 19, "end": 30, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 99, "probability": 0.9602, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "author_id": "1109418114754719746", "edit_history_tweet_ids": ["1163607591295078406"], "id": "1163607591295078406", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163571923873423361"}]}, {"text": "achei a edi\u00e7\u00e3o bem boa - apesar dessa \"abertura\" parecendo capa de livro auto-ajuda. penso que o p\u00fablico alvo n\u00e3o \u00e9 o jovem de 15 a 29 com tend\u00eancia suicida - mas sim o pai dele que t\u00e1 assistindo o fant\u00e1stico domingo a noite.", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T00:24:02.000Z", "in_reply_to_user_id": "67494772", "author_id": "67494772", "edit_history_tweet_ids": ["1163607588845604864"], "id": "1163607588845604864", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163606150933295104"}]}, {"text": "RT @jnflesch: Ent\u00e3o vai, tudo bem...uma dica, pq j\u00e1 vou soltar daqui a pouquinho:\nVeio, esgotou ingresso bem antes do show, povo se matou p\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T00:23:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jnflesch", "id": "26426132"}]}, "author_id": "1006539383967711235", "edit_history_tweet_ids": ["1163607570956861440"], "id": "1163607570956861440", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163605347812200450"}]}, {"text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:23:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "author_id": "1340591522", "edit_history_tweet_ids": ["1163607547359748096"], "id": "1163607547359748096", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}]}, {"text": "RT @jnflesch: Ent\u00e3o vai, tudo bem...uma dica, pq j\u00e1 vou soltar daqui a pouquinho:\nVeio, esgotou ingresso bem antes do show, povo se matou p\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T00:23:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jnflesch", "id": "26426132"}]}, "author_id": "916802463554039808", "edit_history_tweet_ids": ["1163607461393289217"], "id": "1163607461393289217", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163605347812200450"}]}, {"text": "RT @jnflesch: Ent\u00e3o vai, tudo bem...uma dica, pq j\u00e1 vou soltar daqui a pouquinho:\nVeio, esgotou ingresso bem antes do show, povo se matou p\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T00:23:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jnflesch", "id": "26426132"}]}, "author_id": "3463818317", "edit_history_tweet_ids": ["1163607432087691264"], "id": "1163607432087691264", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163605347812200450"}]}, {"text": "como assim matou o regis se fode", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T00:23:08.000Z", "author_id": "1546318992", "edit_history_tweet_ids": ["1163607362546098177"], "id": "1163607362546098177", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.6835, "type": "Person", "normalized_text": "regis"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @jnflesch: Ent\u00e3o vai, tudo bem...uma dica, pq j\u00e1 vou soltar daqui a pouquinho:\nVeio, esgotou ingresso bem antes do show, povo se matou p\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T00:23:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jnflesch", "id": "26426132"}]}, "author_id": "1157267326124904448", "edit_history_tweet_ids": ["1163607346276446208"], "id": "1163607346276446208", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163605347812200450"}]}, {"text": "@KakaxeRataque Lil Suicida", "lang": "en", "created_at": "2019-08-20T00:22:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "KakaxeRataque", "id": "1016939672839294981"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 25, "probability": 0.6811, "type": "Other", "normalized_text": "Lil Suicida"}]}, "in_reply_to_user_id": "1467943638", "author_id": "972888849868304384", "edit_history_tweet_ids": ["1163607317532872712"], "id": "1163607317532872712", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163230632467718144"}]}, {"text": "RT @jnflesch: Ent\u00e3o vai, tudo bem...uma dica, pq j\u00e1 vou soltar daqui a pouquinho:\nVeio, esgotou ingresso bem antes do show, povo se matou p\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T00:22:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jnflesch", "id": "26426132"}]}, "author_id": "762344860301025280", "edit_history_tweet_ids": ["1163607274327289858"], "id": "1163607274327289858", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163605347812200450"}]}, {"text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:22:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "author_id": "560609110", "edit_history_tweet_ids": ["1163607263807975425"], "id": "1163607263807975425", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}]}, {"text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:22:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "author_id": "1148645128770400256", "edit_history_tweet_ids": ["1163607252961546242"], "id": "1163607252961546242", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}]}, {"text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:22:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "author_id": "1288986277", "edit_history_tweet_ids": ["1163607251812323330"], "id": "1163607251812323330", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}]}, {"text": "RT @jnflesch: Ent\u00e3o vai, tudo bem...uma dica, pq j\u00e1 vou soltar daqui a pouquinho:\nVeio, esgotou ingresso bem antes do show, povo se matou p\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T00:22:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jnflesch", "id": "26426132"}]}, "author_id": "1038596692516528128", "edit_history_tweet_ids": ["1163607187987582982"], "id": "1163607187987582982", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163605347812200450"}]}, {"text": "RT @jnflesch: Ent\u00e3o vai, tudo bem...uma dica, pq j\u00e1 vou soltar daqui a pouquinho:\nVeio, esgotou ingresso bem antes do show, povo se matou p\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T00:22:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jnflesch", "id": "26426132"}]}, "author_id": "1036081953886429186", "edit_history_tweet_ids": ["1163607085453578240"], "id": "1163607085453578240", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163605347812200450"}]}, {"text": "RT @Emmanuel_Night: Quiero armar una secta suicida \u00bfQui\u00e9n me sigue? https://t.co/BEY64xcClI", "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:21:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Emmanuel_Night", "id": "879133405820203008"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/BEY64xcClI", "expanded_url": "https://twitter.com/Emmanuel_Night/status/1163606865806315535/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BEY64xcClI", "media_key": "16_1163606856813744144"}]}, "author_id": "1702560690", "edit_history_tweet_ids": ["1163607044936601604"], "id": "1163607044936601604", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163606865806315535"}]}, {"text": "RT @carloscezarcjr: @gleisi @jairbolsonaro S\u00f3 tera a resposta se voc\u00ea disser quem Matou Celso Daniel e Toninho de Campinas.", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T00:21:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carloscezarcjr", "id": "635764127"}, {"start": 20, "end": 27, "username": "gleisi", "id": "31139434"}, {"start": 28, "end": 42, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 99, "probability": 0.6372, "type": "Person", "normalized_text": "Celso Daniel"}, {"start": 103, "end": 121, "probability": 0.8384, "type": "Person", "normalized_text": "Toninho de Campinas"}]}, "author_id": "606635139", "edit_history_tweet_ids": ["1163606988380680192"], "id": "1163606988380680192", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163585350641623042"}]}, {"text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:21:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "author_id": "79754880", "edit_history_tweet_ids": ["1163606969661476865"], "id": "1163606969661476865", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}]}, {"text": "RT @jnflesch: Ent\u00e3o vai, tudo bem...uma dica, pq j\u00e1 vou soltar daqui a pouquinho:\nVeio, esgotou ingresso bem antes do show, povo se matou p\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T00:21:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jnflesch", "id": "26426132"}]}, "author_id": "1029133759336128513", "edit_history_tweet_ids": ["1163606941911982080"], "id": "1163606941911982080", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163605347812200450"}]}, {"text": "RT @jnflesch: Ent\u00e3o vai, tudo bem...uma dica, pq j\u00e1 vou soltar daqui a pouquinho:\nVeio, esgotou ingresso bem antes do show, povo se matou p\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T00:21:24.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jnflesch", "id": "26426132"}]}, "author_id": "709153911190511616", "edit_history_tweet_ids": ["1163606926887964672"], "id": "1163606926887964672", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163605347812200450"}]}, {"text": "RT @Jocay19: Tope suicida by @SAMOANWEREWOLF \n\n#NeverSayDie\n#AAWPro\n@HighspotsWN\n\ud83d\udcfahttps://t.co/FGu8rjz5t6 https://t.co/RmR36xbUCw", "lang": "en", "created_at": "2019-08-20T00:21:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Jocay19", "id": "65236760"}, {"start": 29, "end": 44, "username": "SAMOANWEREWOLF", "id": "1308594720"}, {"start": 68, "end": 80, "username": "HighspotsWN", "id": "755779580783452160"}], "hashtags": [{"start": 47, "end": 59, "tag": "NeverSayDie"}, {"start": 60, "end": 67, "tag": "AAWPro"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 24, "probability": 0.6831, "type": "Other", "normalized_text": "Tope suicida"}, {"start": 48, "end": 58, "probability": 0.5814, "type": "Other", "normalized_text": "NeverSayDie"}, {"start": 61, "end": 66, "probability": 0.7006, "type": "Other", "normalized_text": "AAWPro"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/FGu8rjz5t6", "expanded_url": "https://www.highspotswrestlingnetwork.com/categories/aaw/7259/media", "display_url": "highspotswrestlingnetwork.com/categories/aaw\u2026"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/RmR36xbUCw", "expanded_url": "https://twitter.com/Jocay19/status/1163598519107760129/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RmR36xbUCw", "media_key": "16_1163498687005364225"}]}, "author_id": "2244104371", "edit_history_tweet_ids": ["1163606905123672064"], "id": "1163606905123672064", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163598519107760129"}]}, {"text": "RT @jnflesch: Ent\u00e3o vai, tudo bem...uma dica, pq j\u00e1 vou soltar daqui a pouquinho:\nVeio, esgotou ingresso bem antes do show, povo se matou p\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T00:21:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jnflesch", "id": "26426132"}]}, "author_id": "1053715762530185216", "edit_history_tweet_ids": ["1163606902443565058"], "id": "1163606902443565058", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163605347812200450"}]}, {"text": "@Dailuduea2 Agradece que no te subiste a la moto con brenda, NO FRENABA EN NINGUNA ESQUINA me senti una suicida por subirme ahi jajajajajajaja", "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:21:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Dailuduea2", "id": "752647574192988160"}]}, "in_reply_to_user_id": "752647574192988160", "author_id": "703115062588755969", "edit_history_tweet_ids": ["1163606873339285504"], "id": "1163606873339285504", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163605892660637696"}]}, {"text": "Quiero armar una secta suicida \u00bfQui\u00e9n me sigue? https://t.co/BEY64xcClI", "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:21:10.000Z", "author_id": "879133405820203008", "edit_history_tweet_ids": ["1163606865806315535"], "id": "1163606865806315535", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 25, "like_count": 116, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/BEY64xcClI", "expanded_url": "https://twitter.com/Emmanuel_Night/status/1163606865806315535/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BEY64xcClI", "media_key": "16_1163606856813744144"}]}}, {"text": "RT @Miguel__Lorente: M\u00e1laga:Un hombre mata a su mujer xVG y se suicida,Vox dice q \u201ces el mismo resultado\u201d.Murcia:Un padre asesina a hijo xV\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:21:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Miguel__Lorente", "id": "523357260"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.817, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}, {"start": 54, "end": 56, "probability": 0.4664, "type": "Organization", "normalized_text": "xVG"}, {"start": 71, "end": 73, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.8588, "type": "Place", "normalized_text": "Murcia"}]}, "author_id": "774687265", "edit_history_tweet_ids": ["1163606865458188289"], "id": "1163606865458188289", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163502688191037442"}]}, {"text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:21:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "author_id": "841932941655699456", "edit_history_tweet_ids": ["1163606851302383617"], "id": "1163606851302383617", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}]}, {"text": "RT @jnflesch: Ent\u00e3o vai, tudo bem...uma dica, pq j\u00e1 vou soltar daqui a pouquinho:\nVeio, esgotou ingresso bem antes do show, povo se matou p\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T00:20:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jnflesch", "id": "26426132"}]}, "author_id": "2739470139", "edit_history_tweet_ids": ["1163606820704964611"], "id": "1163606820704964611", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163605347812200450"}]}, {"text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:20:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "author_id": "2216212603", "edit_history_tweet_ids": ["1163606761007398912"], "id": "1163606761007398912", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}]}, {"text": "@peru21noticias Otro bluff del mit\u00f3mano suicida...", "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:20:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "peru21noticias", "id": "832686254873468929"}]}, "in_reply_to_user_id": "832686254873468929", "author_id": "61620531", "edit_history_tweet_ids": ["1163606739406721024"], "id": "1163606739406721024", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163605410663804929"}]}, {"text": "RT @luisdominguezok: Yo tendria verg\u00fcenza de que mi director de carrera salga a decir que el que se suicida es porque le queda grande la ca\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:20:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "luisdominguezok", "id": "304160033"}]}, "author_id": "439289055", "edit_history_tweet_ids": ["1163606720637284352"], "id": "1163606720637284352", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163519949727588352"}]}, {"text": "num vou assistir esquadr\u00e3o suicida ser\u00e1 se \u00e9 bom", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T00:20:31.000Z", "author_id": "2788451380", "edit_history_tweet_ids": ["1163606703948128256"], "id": "1163606703948128256", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 33, "probability": 0.92, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f\u304c\u72d9\u308f\u308c\u308b\uff01\uff1f\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u306e\u4eca\u5f8c\u306e\u5c55\u958b\u3092\u8003\u5bdf\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n8\u30fb31\u30ed\u30f3\u30c9\u30f3\u5927\u4f1a\u306f\u30bf\u30a4\u30c8\u30eb\u30de\u30c3\u30c1\u306b\u3070\u304b\u308a\u6c17\u3092\u53d6\u3089\u308c\u3066\u3044\u307e\u3057\u305f\u304c\u3001\u3082\u3057\u304b\u3057\u305f\u3089\u4e8b\u4ef6\u306f\u9055\u3046\u8a66\u5408\u3067\u8d77\u304d\u308b\u304b\u3082\u3057\u308c\u307e\u305b\u3093\u2026\n\u8a73\u7d30\u306f\u3053\u3061\u3089\u2b07\ufe0e\nhttps:/\u2026", "lang": "ja", "created_at": "2019-08-20T00:20:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f"}, {"start": 63, "end": 72, "probability": 0.3584, "type": "Other", "normalized_text": "8\u30fb31\u30ed\u30f3\u30c9\u30f3\u5927\u4f1a"}]}, "author_id": "422881518", "edit_history_tweet_ids": ["1163606702156943360"], "id": "1163606702156943360", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163592199671439360"}]}, {"text": "RT @jnflesch: Ent\u00e3o vai, tudo bem...uma dica, pq j\u00e1 vou soltar daqui a pouquinho:\nVeio, esgotou ingresso bem antes do show, povo se matou p\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T00:20:24.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jnflesch", "id": "26426132"}]}, "author_id": "259378005", "edit_history_tweet_ids": ["1163606672851574785"], "id": "1163606672851574785", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163605347812200450"}]}, {"text": "RT @jnflesch: Ent\u00e3o vai, tudo bem...uma dica, pq j\u00e1 vou soltar daqui a pouquinho:\nVeio, esgotou ingresso bem antes do show, povo se matou p\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T00:20:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jnflesch", "id": "26426132"}]}, "author_id": "931671543150796800", "edit_history_tweet_ids": ["1163606586499223552"], "id": "1163606586499223552", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163605347812200450"}]}, {"text": "RT @jnflesch: Ent\u00e3o vai, tudo bem...uma dica, pq j\u00e1 vou soltar daqui a pouquinho:\nVeio, esgotou ingresso bem antes do show, povo se matou p\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T00:19:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jnflesch", "id": "26426132"}]}, "author_id": "406328521", "edit_history_tweet_ids": ["1163606540944912385"], "id": "1163606540944912385", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163605347812200450"}]}, {"text": "Esse filme do Esquadrao Suicida \u00e9 meio total sem sentido kkkkkk sem p\u00e9 nem cabe\u00e7a kkkkkkk", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T00:19:44.000Z", "author_id": "167228608", "edit_history_tweet_ids": ["1163606508036247552"], "id": "1163606508036247552", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.9034, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadrao Suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @XavierFiestas: Mi ma\u00f1ana mejora cuando recuerdo que el suicida cobarde dej\u00f3 de jodernos la vida.\n\nEs lo mejor para levantar el \u00e1nimo. h\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:19:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}]}, "author_id": "251713234", "edit_history_tweet_ids": ["1163606501358878721"], "id": "1163606501358878721", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163567099454861312"}]}, {"text": "RT @jnflesch: Ent\u00e3o vai, tudo bem...uma dica, pq j\u00e1 vou soltar daqui a pouquinho:\nVeio, esgotou ingresso bem antes do show, povo se matou p\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T00:19:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jnflesch", "id": "26426132"}]}, "author_id": "1051412820", "edit_history_tweet_ids": ["1163606490831314944"], "id": "1163606490831314944", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163605347812200450"}]}, {"text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:19:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "author_id": "1062031345340289025", "edit_history_tweet_ids": ["1163606478453915648"], "id": "1163606478453915648", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}]}, {"text": "RT @jnflesch: Ent\u00e3o vai, tudo bem...uma dica, pq j\u00e1 vou soltar daqui a pouquinho:\nVeio, esgotou ingresso bem antes do show, povo se matou p\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T00:19:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jnflesch", "id": "26426132"}]}, "author_id": "1010884022745161728", "edit_history_tweet_ids": ["1163606442039005185"], "id": "1163606442039005185", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163605347812200450"}]}, {"text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:19:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "author_id": "1143649722", "edit_history_tweet_ids": ["1163606439627231234"], "id": "1163606439627231234", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}]}, {"text": "RT @arifromdablock: cuando me dicen q me parezco a otra mina rezo para que no se entere porque se suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:19:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "arifromdablock", "id": "3242392871"}]}, "author_id": "929025032", "edit_history_tweet_ids": ["1163606410632015873"], "id": "1163606410632015873", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163479651894931456"}]}, {"text": "RT @jnflesch: Ent\u00e3o vai, tudo bem...uma dica, pq j\u00e1 vou soltar daqui a pouquinho:\nVeio, esgotou ingresso bem antes do show, povo se matou p\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T00:18:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jnflesch", "id": "26426132"}]}, "author_id": "729414828046077953", "edit_history_tweet_ids": ["1163606237952532481"], "id": "1163606237952532481", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163605347812200450"}]}, {"text": "RT @jnflesch: Ent\u00e3o vai, tudo bem...uma dica, pq j\u00e1 vou soltar daqui a pouquinho:\nVeio, esgotou ingresso bem antes do show, povo se matou p\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T00:18:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jnflesch", "id": "26426132"}]}, "author_id": "723607168864391168", "edit_history_tweet_ids": ["1163606115340443648"], "id": "1163606115340443648", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163605347812200450"}]}, {"text": "RT @teleamazonasec: Al menos 63 muertos deja un atentado suicida contra un sal\u00f3n de bodas en Afganist\u00e1n--&gt;&gt; https://t.co/pJ5NHOkfdC https:/\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:18:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "teleamazonasec", "id": "95217117"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 102, "probability": 0.9706, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/pJ5NHOkfdC", "expanded_url": "http://ow.ly/vywp30pnvl9", "display_url": "ow.ly/vywp30pnvl9"}]}, "author_id": "824250346189062145", "edit_history_tweet_ids": ["1163606109116125186"], "id": "1163606109116125186", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163430431364194306"}]}, {"text": "RT @jnflesch: Ent\u00e3o vai, tudo bem...uma dica, pq j\u00e1 vou soltar daqui a pouquinho:\nVeio, esgotou ingresso bem antes do show, povo se matou p\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T00:17:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jnflesch", "id": "26426132"}]}, "author_id": "1085639707948658688", "edit_history_tweet_ids": ["1163605964202958849"], "id": "1163605964202958849", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163605347812200450"}]}, {"text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:17:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "author_id": "2165201790", "edit_history_tweet_ids": ["1163605946645581824"], "id": "1163605946645581824", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}]}, {"text": "RT @jnflesch: Ent\u00e3o vai, tudo bem...uma dica, pq j\u00e1 vou soltar daqui a pouquinho:\nVeio, esgotou ingresso bem antes do show, povo se matou p\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T00:17:24.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jnflesch", "id": "26426132"}]}, "author_id": "1080148350140403712", "edit_history_tweet_ids": ["1163605920892563456"], "id": "1163605920892563456", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163605347812200450"}]}, {"text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:17:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "author_id": "1827341713", "edit_history_tweet_ids": ["1163605859144019968"], "id": "1163605859144019968", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}]}, {"text": "RT @Miguel__Lorente: M\u00e1laga:Un hombre mata a su mujer xVG y se suicida,Vox dice q \u201ces el mismo resultado\u201d.Murcia:Un padre asesina a hijo xV\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:17:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Miguel__Lorente", "id": "523357260"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.817, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}, {"start": 54, "end": 56, "probability": 0.4664, "type": "Organization", "normalized_text": "xVG"}, {"start": 71, "end": 73, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.8588, "type": "Place", "normalized_text": "Murcia"}]}, "author_id": "2886257855", "edit_history_tweet_ids": ["1163605835223916544"], "id": "1163605835223916544", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163502688191037442"}]}, {"text": "desde el parnaso la vista suicida https://t.co/on1MzFEQt5", "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:17:01.000Z", "author_id": "1127629252835278849", "edit_history_tweet_ids": ["1163605820548026374"], "id": "1163605820548026374", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/on1MzFEQt5", "expanded_url": "https://twitter.com/itssangie__/status/1163605820548026374/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/on1MzFEQt5", "media_key": "3_1163605812314591237"}]}}, {"text": "Misi\u00f3n suicida nivel; Publicar esto en fb. Prepar\u00e1ndome para las mentadas de madre https://t.co/wkeRCVtTJC", "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:16:44.000Z", "author_id": "51501525", "edit_history_tweet_ids": ["1163605752638054400"], "id": "1163605752638054400", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 40, "probability": 0.8051, "type": "Other", "normalized_text": "fb"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/wkeRCVtTJC", "expanded_url": "https://twitter.com/molosvel/status/1163605752638054400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wkeRCVtTJC", "media_key": "3_1163605744832458753"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Mais um fuzileiro naval que se suicida no dia de hoje , t\u00e1 foda s\u00f3 Deus ...\ud83e\udd26", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T00:16:39.000Z", "author_id": "799279477369012224", "edit_history_tweet_ids": ["1163605732148862977"], "id": "1163605732148862977", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.8563, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:16:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "author_id": "2805880551", "edit_history_tweet_ids": ["1163605708950188037"], "id": "1163605708950188037", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}]}, {"text": "Mais um filme ruim : Esquadr\u00e3o Suicida . Pelo menos tem musicas boas. Alguem pode me indicar um filme foda?", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T00:16:30.000Z", "author_id": "118697137", "edit_history_tweet_ids": ["1163605690943967234"], "id": "1163605690943967234", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.9586, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:16:24.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "author_id": "1052997950685765632", "edit_history_tweet_ids": ["1163605666096975872"], "id": "1163605666096975872", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}]}, {"text": "RT @jnflesch: Ent\u00e3o vai, tudo bem...uma dica, pq j\u00e1 vou soltar daqui a pouquinho:\nVeio, esgotou ingresso bem antes do show, povo se matou p\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T00:16:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jnflesch", "id": "26426132"}]}, "author_id": "1127016084480118784", "edit_history_tweet_ids": ["1163605644626341889"], "id": "1163605644626341889", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163605347812200450"}]}, {"text": "Candy est\u00e1 modo suicida \u00faltimamente, la semana pasada se agarr\u00f3 a las pi\u00f1as con la perra del lado y hoy comi\u00f3 insecticida, hermana nos matemos juntas sha fue", "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:16:05.000Z", "author_id": "1009900039", "edit_history_tweet_ids": ["1163605588649140231"], "id": "1163605588649140231", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.8134, "type": "Other", "normalized_text": "Candy"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:16:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "author_id": "520321967", "edit_history_tweet_ids": ["1163605582718406656"], "id": "1163605582718406656", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}]}, {"text": "RT @jnflesch: Ent\u00e3o vai, tudo bem...uma dica, pq j\u00e1 vou soltar daqui a pouquinho:\nVeio, esgotou ingresso bem antes do show, povo se matou p\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T00:15:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jnflesch", "id": "26426132"}]}, "author_id": "1132652104110288897", "edit_history_tweet_ids": ["1163605558219481088"], "id": "1163605558219481088", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163605347812200450"}]}, {"text": "@magajarolinmont Mi querida...la gente no se suicida por un profesor/a. El problema es m\u00e1s profundo de lo q piensan...la salud mental es un c\u00famulo de situaciones. Es un estado depresivo o de angustia extrema la causante.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:15:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "magajarolinmont", "id": "2893301601"}]}, "in_reply_to_user_id": "2893301601", "author_id": "1241232937", "edit_history_tweet_ids": ["1163605454087495682"], "id": "1163605454087495682", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163479953150750720"}]}, {"text": "@oldcolass Gay voc\u00ea queria assistir esquadr\u00e3o suicida dublado sabe, sem condi\u00e7\u00f5es", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T00:15:19.000Z", "in_reply_to_user_id": "3251515203", "author_id": "724393772667252736", "edit_history_tweet_ids": ["1163605395291672578"], "id": "1163605395291672578", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.606, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163599967400935424"}]}, {"text": "Ent\u00e3o vai, tudo bem...uma dica, pq j\u00e1 vou soltar daqui a pouquinho:\nVeio, esgotou ingresso bem antes do show, povo se matou para conseguir, povo implorou, volta um ano depois.", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T00:15:08.000Z", "author_id": "26426132", "edit_history_tweet_ids": ["1163605347812200450"], "id": "1163605347812200450", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 1742, "like_count": 2769, "quote_count": 925}}, {"text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:14:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "author_id": "1072609878", "edit_history_tweet_ids": ["1163605267923296256"], "id": "1163605267923296256", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}]}, {"text": "Se eu morrer foi a @Sthephanie021 que me matou! Tchau.", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T00:14:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 33, "username": "Sthephanie021", "id": "1041948158207713281"}]}, "author_id": "261791706", "edit_history_tweet_ids": ["1163605207600771072"], "id": "1163605207600771072", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}}, {"text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:13:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "author_id": "381130556", "edit_history_tweet_ids": ["1163605030425059328"], "id": "1163605030425059328", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}]}, {"text": "@Ro06Dew OH BOI. EN SERIO QUE ME EST\u00c1N MATANDO LOS NERVIOS.\n\nBUENO, VAMOS HACIENDO LA CARTA SUICIDA", "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:13:29.000Z", "in_reply_to_user_id": "1044585441716973570", "author_id": "2925992791", "edit_history_tweet_ids": ["1163604934371229696"], "id": "1163604934371229696", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163602791379722242"}]}, {"text": "@IDL_R Y se negara mil veces, no hay vuelta atr\u00e1s, sancionado pol\u00edticamente.\nDelito prescribi\u00f3, al mejor estilo del suicida.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:13:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 82, "probability": 0.8632, "type": "Person", "normalized_text": "Delito"}]}, "in_reply_to_user_id": "112570023", "author_id": "300016685", "edit_history_tweet_ids": ["1163604921113034752"], "id": "1163604921113034752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163601674813890560"}]}, {"text": "Y bueno.. eleg\u00ed, Berni o Milani a ver cu\u00e1l te suicida primero. https://t.co/Rv55zfS09W", "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:13:22.000Z", "author_id": "3739906035", "edit_history_tweet_ids": ["1163604904600113152"], "id": "1163604904600113152", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.892, "type": "Person", "normalized_text": "Berni"}, {"start": 25, "end": 30, "probability": 0.8354, "type": "Person", "normalized_text": "Milani"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/Rv55zfS09W", "expanded_url": "https://twitter.com/danimovil28/status/1163599375299489792", "display_url": "twitter.com/danimovil28/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163599375299489792"}]}, {"text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:13:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "author_id": "144913108", "edit_history_tweet_ids": ["1163604902075129856"], "id": "1163604902075129856", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}]}, {"text": "RT @yolandacmorin: Esto es lo que est\u00e1n consiguiendo las femiNZS. Este v\u00eddeo es demencial. Esto es lo q nos trae la divisi\u00f3n q promueve la\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:12:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yolandacmorin", "id": "22760457"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.4969, "type": "Other", "normalized_text": "femiNZS"}]}, "author_id": "118185357", "edit_history_tweet_ids": ["1163604809230028802"], "id": "1163604809230028802", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163118779431292928"}]}, {"text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:12:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "author_id": "1541430656", "edit_history_tweet_ids": ["1163604620041707522"], "id": "1163604620041707522", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}]}, {"text": "TOPE SUICIDA", "lang": "en", "created_at": "2019-08-20T00:11:45.000Z", "author_id": "130553413", "edit_history_tweet_ids": ["1163604498289500160"], "id": "1163604498289500160", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @Miguel__Lorente: M\u00e1laga:Un hombre mata a su mujer xVG y se suicida,Vox dice q \u201ces el mismo resultado\u201d.Murcia:Un padre asesina a hijo xV\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:11:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Miguel__Lorente", "id": "523357260"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.817, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}, {"start": 54, "end": 56, "probability": 0.4664, "type": "Organization", "normalized_text": "xVG"}, {"start": 71, "end": 73, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.8588, "type": "Place", "normalized_text": "Murcia"}]}, "author_id": "289228483", "edit_history_tweet_ids": ["1163604461786451968"], "id": "1163604461786451968", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163502688191037442"}]}, {"text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:11:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "author_id": "3331871025", "edit_history_tweet_ids": ["1163604376168148992"], "id": "1163604376168148992", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}]}, {"text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:10:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "author_id": "135581676", "edit_history_tweet_ids": ["1163604165660160000"], "id": "1163604165660160000", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}]}, {"text": "e eu no banho que comecei a chorar pq tava com dor de dente e me peguei chorando pq o chor\u00e3o se suicidou", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T00:10:25.000Z", "author_id": "932394089647165441", "edit_history_tweet_ids": ["1163604159997915136"], "id": "1163604159997915136", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:10:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "author_id": "287499231", "edit_history_tweet_ids": ["1163604139521298433"], "id": "1163604139521298433", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}]}, {"text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:10:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "author_id": "888576983617208320", "edit_history_tweet_ids": ["1163604138447519745"], "id": "1163604138447519745", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}]}, {"text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:09:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "author_id": "358768709", "edit_history_tweet_ids": ["1163603938354094080"], "id": "1163603938354094080", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}]}, {"text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:08:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "author_id": "1311689636", "edit_history_tweet_ids": ["1163603772700073984"], "id": "1163603772700073984", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}]}, {"text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:08:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "author_id": "1123405618767966209", "edit_history_tweet_ids": ["1163603729301549056"], "id": "1163603729301549056", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}]}, {"text": "RT @franescarp79: Una persona transotornada piensa o imagina q quitarse la vida te lleva al cielo.. Al contrario... Es el camino m\u00e1s f\u00e1cil\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:07:26.000Z", "author_id": "73023403", "edit_history_tweet_ids": ["1163603412128321546"], "id": "1163603412128321546", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163486174893281286"}]}, {"text": "RESCATE / SUICIDA / EN ALTURA : AV. 23 DE SETIEMBRE MZ 8 AAHH CHILLON  100  - LOS OLIVOS // AMB-150,RES-91 https://t.co/0E6SGnM6ZY", "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:07:11.000Z", "author_id": "6251192", "edit_history_tweet_ids": ["1163603347674472448"], "id": "1163603347674472448", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/0E6SGnM6ZY", "expanded_url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=-11.9234806,-77.0756440&basemap=satellite", "display_url": "google.com/maps/search/?a\u2026"}]}}, {"text": "@HFCardonaG Si Uribe va a la c\u00e1rcel, se van con El?? Si Uribe se tira por un barranco, se tiran por el barranco con El?? Si Uribe se pega un tiro como Alan Garc\u00eda, tambi\u00e9n se pegan un tiro?? Si Uribe se suicida con una c\u00e1psula de cianuro, tambi\u00e9n se chupan el cianuro??", "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:07:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "HFCardonaG", "id": "140933970"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.9245, "type": "Person", "normalized_text": "Uribe"}, {"start": 56, "end": 60, "probability": 0.8739, "type": "Person", "normalized_text": "Uribe"}, {"start": 116, "end": 117, "probability": 0.5598, "type": "Person", "normalized_text": "El"}, {"start": 124, "end": 128, "probability": 0.8747, "type": "Person", "normalized_text": "Uribe"}, {"start": 151, "end": 161, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 194, "end": 198, "probability": 0.8799, "type": "Person", "normalized_text": "Uribe"}]}, "in_reply_to_user_id": "140933970", "author_id": "142334165", "edit_history_tweet_ids": ["1163603342439911424"], "id": "1163603342439911424", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163602340068433920"}]}, {"text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:06:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "author_id": "4876503083", "edit_history_tweet_ids": ["1163603167222870017"], "id": "1163603167222870017", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}]}, {"text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:06:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "author_id": "2790503585", "edit_history_tweet_ids": ["1163603069088784384"], "id": "1163603069088784384", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}]}, {"text": "@sunset__rider @rous_eI_crack Los psic\u00f3logos tratan cosas muy diferentes a los psiquiatras, y la ideaci\u00f3n suicida y el TDAH se deben tratar con medicamento, es mejor que vayan a un psiquiatra a consultar que con un psic\u00f3logo a ese punto, es muuuuuy diferente el trato y m\u00e1s directo \ud83d\ude0a", "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:05:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "sunset__rider", "id": "709269839869706241"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "rous_eI_crack", "id": "2414710442"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 122, "probability": 0.7902, "type": "Other", "normalized_text": "TDAH"}]}, "in_reply_to_user_id": "709269839869706241", "author_id": "101382217", "edit_history_tweet_ids": ["1163602881456439296"], "id": "1163602881456439296", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163481343457714177"}]}, {"text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:04:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "author_id": "3377468200", "edit_history_tweet_ids": ["1163602786057105408"], "id": "1163602786057105408", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}]}, {"text": "RT @JoelmaMarcia: Essa deputada Bia Kissy do PSL n\u00e3o eh aquela que se elegeu pq matou uma pessoa no meio da rua?\n\nA Globo tentado blindar a\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T00:04:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JoelmaMarcia", "id": "71237348"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 47, "probability": 0.9608, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 116, "end": 120, "probability": 0.9045, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "author_id": "877727977773170688", "edit_history_tweet_ids": ["1163602771888758785"], "id": "1163602771888758785", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163602013084704769"}]}, {"text": "RT @yolandacmorin: Esto es lo que est\u00e1n consiguiendo las femiNZS. Este v\u00eddeo es demencial. Esto es lo q nos trae la divisi\u00f3n q promueve la\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:04:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yolandacmorin", "id": "22760457"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.4969, "type": "Other", "normalized_text": "femiNZS"}]}, "author_id": "1080979424948957184", "edit_history_tweet_ids": ["1163602738741219328"], "id": "1163602738741219328", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163118779431292928"}]}, {"text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:04:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "author_id": "90604437", "edit_history_tweet_ids": ["1163602722542764034"], "id": "1163602722542764034", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}]}, {"text": "@whtsupmin Shazam\nUltimato\nNanatsu no Taizai: Prisioneiros do c\u00e9u\nGodzilla 2: Rei dos montros\nBrightburn: Filho das Trevas\nEsquadr\u00e3o Suicida\nKick-Ass\nProjeto X (esse \u00e9 foda)", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T00:04:35.000Z", "in_reply_to_user_id": "739202718238146560", "author_id": "756209269641400322", "edit_history_tweet_ids": ["1163602694797451264"], "id": "1163602694797451264", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.3195, "type": "Other", "normalized_text": "Nanatsu"}, {"start": 38, "end": 43, "probability": 0.3791, "type": "Other", "normalized_text": "Taizai"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.6665, "type": "Other", "normalized_text": "Godzilla"}, {"start": 94, "end": 103, "probability": 0.4712, "type": "Other", "normalized_text": "Brightburn"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163588556830511105"}]}, {"text": "Comportamento suicida - Dist\u00farbios de sa\u00fade mental - Manual MSD Vers\u00e3o Sa\u00fade para a Fam\u00edlia https://t.co/Idmo3XRjjO", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T00:04:35.000Z", "author_id": "842403991", "edit_history_tweet_ids": ["1163602692134096901"], "id": "1163602692134096901", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.6146, "type": "Other", "normalized_text": "Sa\u00fade"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/Idmo3XRjjO", "expanded_url": "https://www.msdmanuals.com/pt-br/casa/dist%C3%BArbios-de-sa%C3%BAde-mental/comportamento-suicida-e-automutila%C3%A7%C3%A3o/comportamento-suicida", "display_url": "msdmanuals.com/pt-br/casa/dis\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.msdmanuals.com/pt-br/casa/dist%C3%BArbios-de-sa%C3%BAde-mental/comportamento-suicida-e-automutila%C3%A7%C3%A3o/comportamento-suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @Miguel__Lorente: M\u00e1laga:Un hombre mata a su mujer xVG y se suicida,Vox dice q \u201ces el mismo resultado\u201d.Murcia:Un padre asesina a hijo xV\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:04:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Miguel__Lorente", "id": "523357260"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.817, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}, {"start": 54, "end": 56, "probability": 0.4664, "type": "Organization", "normalized_text": "xVG"}, {"start": 71, "end": 73, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.8588, "type": "Place", "normalized_text": "Murcia"}]}, "author_id": "740978373770498048", "edit_history_tweet_ids": ["1163602624047964160"], "id": "1163602624047964160", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163502688191037442"}]}, {"text": "perereca suicida https://t.co/L2hhaEbzSw", "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:04:15.000Z", "author_id": "1014871123220103171", "edit_history_tweet_ids": ["1163602608130527237"], "id": "1163602608130527237", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/L2hhaEbzSw", "expanded_url": "https://twitter.com/RoIandWollf86/status/1163144124821835777", "display_url": "twitter.com/RoIandWollf86/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163144124821835777"}]}, {"text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:04:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "author_id": "588695747", "edit_history_tweet_ids": ["1163602585204461571"], "id": "1163602585204461571", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}]}, {"text": "@ivonnegae_ Jajaja suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:03:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ivonnegae_", "id": "755618825295409152"}]}, "in_reply_to_user_id": "755618825295409152", "author_id": "952627200", "edit_history_tweet_ids": ["1163602532364693504"], "id": "1163602532364693504", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163591722020102145"}]}, {"text": "RT @vaticannews_pt: Pelo menos 63 pessoas foram mortas e 182 ficaram feridas no #atentado suicida perpetrado no s\u00e1bado \u00e0 noite em Cabul, no\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T00:03:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "vaticannews_pt", "id": "124438713"}], "hashtags": [{"start": 80, "end": 89, "tag": "atentado"}], "annotations": [{"start": 130, "end": 134, "probability": 0.958, "type": "Place", "normalized_text": "Cabul"}]}, "author_id": "1038811858206113797", "edit_history_tweet_ids": ["1163602531790000128"], "id": "1163602531790000128", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163548797034799110"}]}, {"text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:03:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "author_id": "936743738", "edit_history_tweet_ids": ["1163602507966402560"], "id": "1163602507966402560", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}]}, {"text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:03:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "author_id": "247297824", "edit_history_tweet_ids": ["1163602499980398593"], "id": "1163602499980398593", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}]}, {"text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:03:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "author_id": "276659392", "edit_history_tweet_ids": ["1163602345843941382"], "id": "1163602345843941382", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}]}, {"text": "Ator de A Escolha Perfeita 2 \u00e9 escalado para sequ\u00eancia de Esquadr\u00e3o Suicida #flulaborg #esquadraosuicida #SuicideSquad #MargotRobbie #DCUNIVERSE\n\nhttps://t.co/4bi4XEhhIJ", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T00:02:50.000Z", "author_id": "1108422676517928962", "edit_history_tweet_ids": ["1163602252155801600"], "id": "1163602252155801600", "entities": {"hashtags": [{"start": 76, "end": 86, "tag": "flulaborg"}, {"start": 87, "end": 104, "tag": "esquadraosuicida"}, {"start": 105, "end": 118, "tag": "SuicideSquad"}, {"start": 119, "end": 132, "tag": "MargotRobbie"}, {"start": 133, "end": 144, "tag": "DCUNIVERSE"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 16, "probability": 0.5806, "type": "Other", "normalized_text": "Escolha"}, {"start": 58, "end": 74, "probability": 0.6233, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 106, "end": 117, "probability": 0.5619, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}, {"start": 120, "end": 131, "probability": 0.879, "type": "Person", "normalized_text": "MargotRobbie"}], "urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/4bi4XEhhIJ", "expanded_url": "https://exitoina.uol.com.br/noticias/cinema/ator-de-escolha-perfeita-2-e-escalado-para-sequencia-de-esquadrao-suicida.phtml", "display_url": "exitoina.uol.com.br/noticias/cinem\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@JorgeDCG Sr. Del Castillo, Hechos hablan, q hizo el Suicida en 1980 y 2do Period. Ud aun no ha Ped.Disculpas a la Policia. \"A la Policia se le Respeta\", sabe, Grado en las FFAA, es x Hoja de Serv., Meritos Profes., Desemp. profesi., Exa. Profesi., Ascenso no es xq persona es bien parecida https://t.co/NbYz3Yy340", "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:02:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 25, "probability": 0.7453, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}, {"start": 28, "end": 33, "probability": 0.5357, "type": "Person", "normalized_text": "Hechos"}, {"start": 173, "end": 176, "probability": 0.5339, "type": "Organization", "normalized_text": "FFAA"}, {"start": 192, "end": 195, "probability": 0.5011, "type": "Person", "normalized_text": "Serv"}], "urls": [{"start": 291, "end": 314, "url": "https://t.co/NbYz3Yy340", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1163602207742267392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NbYz3Yy340", "media_key": "3_1163602205800304642"}]}, "in_reply_to_user_id": "111815940", "author_id": "415001653", "edit_history_tweet_ids": ["1163602207742267392"], "id": "1163602207742267392", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163586426992283648"}]}, {"text": "Off: \nO pior \u00e9 q eu realmente n\u00e3o sei os motivos pra odiarem meu personagem kkk, ele matou algu\u00e9m, mas n\u00e3o sei se isso influenciou na vida dos personagem de vcs", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T00:02:20.000Z", "author_id": "1161460389676298241", "edit_history_tweet_ids": ["1163602125773053954"], "id": "1163602125773053954", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:02:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "author_id": "929711145551884288", "edit_history_tweet_ids": ["1163602065911930880"], "id": "1163602065911930880", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}]}, {"text": "to assistindo esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T00:01:53.000Z", "author_id": "358475309", "edit_history_tweet_ids": ["1163602016117170177"], "id": "1163602016117170177", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.7543, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Essa deputada Bia Kissy do PSL n\u00e3o eh aquela que se elegeu pq matou uma pessoa no meio da rua?\n\nA Globo tentado blindar a corrup\u00e7\u00e3o de Moro e Deltan #JN", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T00:01:53.000Z", "author_id": "71237348", "edit_history_tweet_ids": ["1163602013084704769"], "id": "1163602013084704769", "entities": {"hashtags": [{"start": 149, "end": 152, "tag": "JN"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.2762, "type": "Person", "normalized_text": "Kissy"}, {"start": 27, "end": 29, "probability": 0.9504, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9208, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.9455, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 142, "end": 147, "probability": 0.6421, "type": "Person", "normalized_text": "Deltan"}, {"start": 150, "end": 151, "probability": 0.4141, "type": "Other", "normalized_text": "JN"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"text": "A veces me siento s\u00faper suicida y luego me acuerdo de que existe un ser humano llamado Fernanda Ontiveros y se me pasa.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:01:49.000Z", "author_id": "989234480803209217", "edit_history_tweet_ids": ["1163601998996037632"], "id": "1163601998996037632", "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 104, "probability": 0.8585, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda Ontiveros"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "@mwriaraujo sim, gra\u00e7as a deus n apareceu pra mim ainda mas se duvidar \u00e9 o mesmo video q aquele mlk doente q matou o pr\u00f3prio gato postou no dia do surto dele", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T00:01:19.000Z", "in_reply_to_user_id": "1110508126581739520", "author_id": "927647345025716224", "edit_history_tweet_ids": ["1163601870562254854"], "id": "1163601870562254854", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 29, "probability": 0.7114, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163601582988169216"}]}, {"text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:01:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "author_id": "1379643769", "edit_history_tweet_ids": ["1163601846507843585"], "id": "1163601846507843585", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}]}, {"text": "En si deidara se suicida porque se qued\u00f3 sin chakra por pelear con sasuke as\u00ed q es el doble de pat\u00e9tica su muerte", "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:00:53.000Z", "author_id": "2947184392", "edit_history_tweet_ids": ["1163601763695517696"], "id": "1163601763695517696", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 12, "probability": 0.6123, "type": "Person", "normalized_text": "deidara"}, {"start": 67, "end": 72, "probability": 0.9307, "type": "Person", "normalized_text": "sasuke"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"text": "Sonhei que tava jogando the sims e no jogo tinha a op\u00e7\u00e3o de se suicidar (???????) e ent\u00e3o a sim pegou uma corda e se enforcou.\n\nBizarrices na ativa, \u00e9 isto.", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T23:59:58.000Z", "author_id": "367980806", "edit_history_tweet_ids": ["1163601531834441729"], "id": "1163601531834441729", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.5527, "type": "Other", "normalized_text": "the sims"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @Miguel__Lorente: M\u00e1laga:Un hombre mata a su mujer xVG y se suicida,Vox dice q \u201ces el mismo resultado\u201d.Murcia:Un padre asesina a hijo xV\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T23:59:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Miguel__Lorente", "id": "523357260"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.817, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}, {"start": 54, "end": 56, "probability": 0.4664, "type": "Organization", "normalized_text": "xVG"}, {"start": 71, "end": 73, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.8588, "type": "Place", "normalized_text": "Murcia"}]}, "author_id": "292520340", "edit_history_tweet_ids": ["1163601455636500481"], "id": "1163601455636500481", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163502688191037442"}]}, {"text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T23:59:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "author_id": "239104306", "edit_history_tweet_ids": ["1163601373675556865"], "id": "1163601373675556865", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}]}, {"text": "@Caaaaarooooool_ A suicida aq sou eu Carol", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T23:59:08.000Z", "in_reply_to_user_id": "919727150328111104", "author_id": "1019404810322358273", "edit_history_tweet_ids": ["1163601323406831616"], "id": "1163601323406831616", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.6856, "type": "Other", "normalized_text": "Carol"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163598495103815681"}]}, {"text": "Se universo \u00e9 infito como que o thanos matou metade do universo????", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T23:58:27.000Z", "author_id": "1132697760698961920", "edit_history_tweet_ids": ["1163601150165364736"], "id": "1163601150165364736", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.7372, "type": "Person", "normalized_text": "thanos"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@mxlheon Oi! Quanto antes, melhor! \u00c9 doen\u00e7a, voc\u00ea n\u00e3o deve nada a ningu\u00e9m. Trate-se e aceite-se. Eu demorei d\u00e9cadas para ser diagnosticada e isso quase me matou. Viva e pe\u00e7a ajuda. Se precisar, mande dm, podemos conversar. Conte comigo.", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T23:58:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "mxlheon", "id": "1190918156715462656"}]}, "in_reply_to_user_id": "937725055827632128", "author_id": "118139952", "edit_history_tweet_ids": ["1163601104195731463"], "id": "1163601104195731463", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163575900191039489"}]}, {"text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T23:57:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "author_id": "217225558", "edit_history_tweet_ids": ["1163601025175040000"], "id": "1163601025175040000", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}]}, {"text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T23:57:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "author_id": "598858190", "edit_history_tweet_ids": ["1163600936792727553"], "id": "1163600936792727553", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}]}, {"text": "T\u00f4 vendo esquadr\u00e3o suicida muito bom .", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T23:56:15.000Z", "geo": {"place_id": "4029837e46e8e369"}, "author_id": "908119886911635456", "edit_history_tweet_ids": ["1163600595879641088"], "id": "1163600595879641088", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T23:55:51.000Z", "author_id": "911751721105395713", "edit_history_tweet_ids": ["1163600494281023488"], "id": "1163600494281023488", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}]}, {"text": "RT @CamarenaJenny: @KarlaCalle jajaja no superas la trapeada de piso q te dio la policia de Colombia a ti y a tu marido q se corri\u00f3 el muy\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T23:55:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CamarenaJenny", "id": "974190350"}, {"start": 19, "end": 30, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 99, "probability": 0.9602, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "author_id": "2180335493", "edit_history_tweet_ids": ["1163600392568971264"], "id": "1163600392568971264", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163571923873423361"}]}, {"text": "RT @GustavoDorazio: El suicida\nNo quedar\u00e1 en la noche una estrella.\nNo quedar\u00e1 la noche.\nMorir\u00e9 y conmigo la suma\ndel intolerable universo.\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T23:55:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GustavoDorazio", "id": "732558409019600897"}]}, "author_id": "732558409019600897", "edit_history_tweet_ids": ["1163600371715117058"], "id": "1163600371715117058", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163473255887450114"}]}, {"text": "@renanlsdi foda q ela eh suicida", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T23:54:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "renanlsdi", "id": "453227583"}]}, "in_reply_to_user_id": "453227583", "author_id": "391616617", "edit_history_tweet_ids": ["1163600233491832833"], "id": "1163600233491832833", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163599792477523968"}]}, {"text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T23:54:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "author_id": "375157041", "edit_history_tweet_ids": ["1163600202579828736"], "id": "1163600202579828736", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}]}, {"text": "RT @jpereyra1952: TODOS SUS MUERTOS...\nObviamente el m\u00e1s barb\u00e1rico y sangriento era el suicida ladr\u00f3n. Qui\u00e9n a hierro mata, a hierro muere.\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T23:53:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "author_id": "971218231", "edit_history_tweet_ids": ["1163600013513187328"], "id": "1163600013513187328", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163582498162405376"}]}, {"text": "RT @folha: Ataque suicida em casamento no Afeganist\u00e3o mata 63 pessoas https://t.co/nJRtutrySm", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T23:53:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.5717, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/nJRtutrySm", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "author_id": "1139509746", "edit_history_tweet_ids": ["1163600008886792201"], "id": "1163600008886792201", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163029786488385536"}]}, {"text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T23:53:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "author_id": "358387527", "edit_history_tweet_ids": ["1163599994533883904"], "id": "1163599994533883904", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}]}, {"text": "EL SE\u00d1OR OVEJA SUICIDA", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T23:53:46.000Z", "author_id": "1849153255", "edit_history_tweet_ids": ["1163599970601189377"], "id": "1163599970601189377", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "@Kz_no_minto jdjdj a nijimura lo tengo arriba de todo aunque sea un v\u00e1ndalo que roba bicis, pero no tengo por qu\u00e9 mostrar respeto por el suicida desagradable (?? -el mayuyu-", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T23:53:43.000Z", "in_reply_to_user_id": "2984988263", "author_id": "1120110601517326336", "edit_history_tweet_ids": ["1163599960572682242"], "id": "1163599960572682242", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 28, "probability": 0.4462, "type": "Person", "normalized_text": "nijimura"}, {"start": 166, "end": 171, "probability": 0.4897, "type": "Other", "normalized_text": "mayuyu"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163598578276847616"}]}, {"text": "RT @jpereyra1952: TODOS SUS MUERTOS...\nObviamente el m\u00e1s barb\u00e1rico y sangriento era el suicida ladr\u00f3n. Qui\u00e9n a hierro mata, a hierro muere.\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T23:53:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "author_id": "1160238897990967296", "edit_history_tweet_ids": ["1163599887436582913"], "id": "1163599887436582913", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163582498162405376"}]}, {"text": "@silvafaab simm meu, e no fim nem fizeram o arco n\u00e9? mas ok, o importante que \u00e9 que a gente se matou comendo depois", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T23:53:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "SilvaFaab", "id": "1542756615811698689"}]}, "in_reply_to_user_id": "925061286286807042", "author_id": "4831136170", "edit_history_tweet_ids": ["1163599851101274113"], "id": "1163599851101274113", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163599313274114055"}]}, {"text": "Secretaria de Sa\u00fade apura se salgado de lanchonete intoxicou e matou professor de medicina https://t.co/3etRQqBUsb via @canalgama", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T23:53:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 119, "end": 129, "username": "CanalGama", "id": "1450966230811258883"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 18, "probability": 0.8128, "type": "Organization", "normalized_text": "de Sa\u00fade"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/3etRQqBUsb", "expanded_url": "https://canalgama.com.br/secretaria-de-saude-apura-se-salgado-de-lanchonete-intoxicou-e-matou-professor-de-medicina/", "display_url": "canalgama.com.br/secretaria-de-\u2026"}]}, "author_id": "37975874", "edit_history_tweet_ids": ["1163599799272255493"], "id": "1163599799272255493", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}}, {"text": "#Seguridad \ud83d\ude93 | Se suicida joven de 24 a\u00f1os\nhttps://t.co/clc8dRgJdU https://t.co/bTm8K8aj2S", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T23:51:54.000Z", "author_id": "76997736", "edit_history_tweet_ids": ["1163599502902800385"], "id": "1163599502902800385", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Seguridad"}], "urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/clc8dRgJdU", "expanded_url": "https://contextodedurango.com.mx/noticias/se-suicida-joven-de-24-anos/", "display_url": "contextodedurango.com.mx/noticias/se-su\u2026"}, {"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/bTm8K8aj2S", "expanded_url": "https://twitter.com/contextodgo/status/1163599502902800385/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bTm8K8aj2S", "media_key": "3_1163599496317722624"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@otaviodvd se pa \u00e9 o mesmo v\u00eddeo q o mlk que matou o gato postou... qnd eu vi aquela porra eu s\u00f3 n vomitei pq n tinha nada na barriga mas senti o \u00e1cido chegando na garganta", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T23:51:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "otaviodvd", "id": "1135050399747137536"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 15, "probability": 0.6349, "type": "Person", "normalized_text": "pa"}]}, "in_reply_to_user_id": "1135050399747137536", "author_id": "927647345025716224", "edit_history_tweet_ids": ["1163599476868755461"], "id": "1163599476868755461", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163599163751305216"}]}, {"text": "RT @carolmorel753: Hoy estamos hablando de una nueva estudiante de medicina qse suicida. No digo q el problema tal vez no sean los profesor\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T23:51:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carolmorel753", "id": "1241232937"}]}, "author_id": "1606053180", "edit_history_tweet_ids": ["1163599318823124992"], "id": "1163599318823124992", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163597073163460609"}]}, {"text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T23:50:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "author_id": "2842634597", "edit_history_tweet_ids": ["1163599094318866432"], "id": "1163599094318866432", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}]}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T23:49:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "author_id": "118657632", "edit_history_tweet_ids": ["1163598965473980418"], "id": "1163598965473980418", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}]}, {"text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T23:49:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "author_id": "1423575704", "edit_history_tweet_ids": ["1163598880715526145"], "id": "1163598880715526145", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}]}, {"text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T23:49:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "author_id": "1308671953", "edit_history_tweet_ids": ["1163598837073829889"], "id": "1163598837073829889", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}]}, {"text": "RT @Jocay19: Tope suicida by @SAMOANWEREWOLF \n\n#NeverSayDie\n#AAWPro\n@HighspotsWN\n\ud83d\udcfahttps://t.co/FGu8rjz5t6 https://t.co/RmR36xbUCw", "lang": "en", "created_at": "2019-08-19T23:48:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Jocay19", "id": "65236760"}, {"start": 29, "end": 44, "username": "SAMOANWEREWOLF", "id": "1308594720"}, {"start": 68, "end": 80, "username": "HighspotsWN", "id": "755779580783452160"}], "hashtags": [{"start": 47, "end": 59, "tag": "NeverSayDie"}, {"start": 60, "end": 67, "tag": "AAWPro"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 24, "probability": 0.6831, "type": "Other", "normalized_text": "Tope suicida"}, {"start": 48, "end": 58, "probability": 0.5814, "type": "Other", "normalized_text": "NeverSayDie"}, {"start": 61, "end": 66, "probability": 0.7006, "type": "Other", "normalized_text": "AAWPro"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/FGu8rjz5t6", "expanded_url": "https://www.highspotswrestlingnetwork.com/categories/aaw/7259/media", "display_url": "highspotswrestlingnetwork.com/categories/aaw\u2026"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/RmR36xbUCw", "expanded_url": "https://twitter.com/Jocay19/status/1163598519107760129/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RmR36xbUCw", "media_key": "16_1163498687005364225"}]}, "author_id": "755779580783452160", "edit_history_tweet_ids": ["1163598672044711937"], "id": "1163598672044711937", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163598519107760129"}]}, {"text": "Tope suicida by @SAMOANWEREWOLF \n\n#NeverSayDie\n#AAWPro\n@HighspotsWN\n\ud83d\udcfahttps://t.co/FGu8rjz5t6 https://t.co/RmR36xbUCw", "lang": "en", "created_at": "2019-08-19T23:48:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 31, "username": "SAMOANWEREWOLF", "id": "1308594720"}, {"start": 55, "end": 67, "username": "HighspotsWN", "id": "755779580783452160"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 46, "tag": "NeverSayDie"}, {"start": 47, "end": 54, "tag": "AAWPro"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.6764, "type": "Other", "normalized_text": "Tope suicida"}, {"start": 35, "end": 45, "probability": 0.5914, "type": "Other", "normalized_text": "NeverSayDie"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.6628, "type": "Other", "normalized_text": "AAWPro"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/FGu8rjz5t6", "expanded_url": "https://www.highspotswrestlingnetwork.com/categories/aaw/7259/media", "display_url": "highspotswrestlingnetwork.com/categories/aaw\u2026"}, {"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/RmR36xbUCw", "expanded_url": "https://twitter.com/Jocay19/status/1163598519107760129/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RmR36xbUCw", "media_key": "16_1163498687005364225"}]}, "author_id": "65236760", "edit_history_tweet_ids": ["1163598519107760129"], "id": "1163598519107760129", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T23:47:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "author_id": "27063328", "edit_history_tweet_ids": ["1163598377961046018"], "id": "1163598377961046018", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}]}, {"text": "ao inv\u00e9s de perguntarem como uma pessoa se matou, se concentrem em s\u00f3 mandar energias boas pra familia. seus abutres", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T23:47:13.000Z", "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "author_id": "269990309", "edit_history_tweet_ids": ["1163598323535798272"], "id": "1163598323535798272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"text": "Se suicida #Epstein, y botan al de c\u00e1rceles de EEUU. Muere un guardia, y despu\u00e9s un reo, y Rol\u00f3n sigue en Correcci\u00f3n. \ud83e\udd37\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T23:46:47.000Z", "author_id": "1117969862", "edit_history_tweet_ids": ["1163598215331176448"], "id": "1163598215331176448", "entities": {"hashtags": [{"start": 11, "end": 19, "tag": "Epstein"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 18, "probability": 0.9612, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 47, "end": 50, "probability": 0.9944, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 91, "end": 95, "probability": 0.8802, "type": "Person", "normalized_text": "Rol\u00f3n"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}}, {"text": "RT @XavierFiestas: La gusaner\u00eda aprofujitroll defendiendo a Mechita, qui\u00e9n lo dir\u00eda, se aferran a su lejano sue\u00f1o de seguir robando como en\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T23:46:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.8143, "type": "Person", "normalized_text": "Mechita"}]}, "author_id": "1097998860969041921", "edit_history_tweet_ids": ["1163598177670443008"], "id": "1163598177670443008", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163281160786628614"}]}, {"text": "RT @Tampm_Alcalamec: Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS C\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T23:46:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Tampm_Alcalamec", "id": "1190697653975302145"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}]}, "author_id": "1093116272232009733", "edit_history_tweet_ids": ["1163598144598355968"], "id": "1163598144598355968", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184592419008513"}]}, {"text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T23:46:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "author_id": "147053850", "edit_history_tweet_ids": ["1163598026839068672"], "id": "1163598026839068672", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}]}, {"text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T23:46:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "author_id": "753764663528161280", "edit_history_tweet_ids": ["1163598024699981824"], "id": "1163598024699981824", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}]}, {"text": "@atvpe @MilagrosLeivaG Sr. AFA, \"Estamos asi xq la gente no supo escoger bien\", Analicemos: Toledo mentiroso, LAF tipico ambicioso, el Suicida tipico embabucador, Humala no tenia lo q las gallinas ponen, PPK un Peruano bien capaz, el mejor; MV capaz y tiene lo q las gallinas ponen, No lo dejan Gobernar https://t.co/hvd1zAIGkh", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T23:45:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "atvpe", "id": "153590993"}, {"start": 7, "end": 22, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 29, "probability": 0.5073, "type": "Organization", "normalized_text": "AFA"}, {"start": 92, "end": 97, "probability": 0.3975, "type": "Place", "normalized_text": "Toledo"}, {"start": 163, "end": 168, "probability": 0.5963, "type": "Person", "normalized_text": "Humala"}, {"start": 204, "end": 206, "probability": 0.6623, "type": "Organization", "normalized_text": "PPK"}], "urls": [{"start": 304, "end": 327, "url": "https://t.co/hvd1zAIGkh", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1163597983138680832/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hvd1zAIGkh", "media_key": "3_1163597980689215489"}]}, "in_reply_to_user_id": "153590993", "author_id": "415001653", "edit_history_tweet_ids": ["1163597983138680832"], "id": "1163597983138680832", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163492203504779265"}]}, {"text": "RT @EDUCACIONPR: \ud83d\udd36\u00bfQu\u00e9 es el comportamiento suicida? Como parte de la campa\u00f1a de orientaci\u00f3n y sensibilizaci\u00f3n del @Departamento de Educaci\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T23:45:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EDUCACIONPR", "id": "112811564"}, {"start": 115, "end": 128, "username": "departamento", "id": "50003792"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4035, "type": "Other", "normalized_text": "Educaci"}]}, "author_id": "1143158515915218945", "edit_history_tweet_ids": ["1163597940776218630"], "id": "1163597940776218630", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163586518499450881"}]}, {"text": "RT @valdesjorgel: A \u00e9sta altura de los acontecimientos NADIE puede decir que IGNORA que con un triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez, el d\u00f3lar se va\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T23:45:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "valdesjorgel", "id": "152369649"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 122, "probability": 0.9856, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "145357887", "edit_history_tweet_ids": ["1163597911927771136"], "id": "1163597911927771136", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163394963348033536"}]}, {"text": "@TaToCiriano @PakoPimienta @Pkarinii Exacto, es algo que se desarrolla, se detona. Podemos comenzar la carrera siendo mentalmente sanos y luego pueden surgir los pensamientos y conducta suicida, y muchas veces no tendr\u00e1 relaci\u00f3n con el campo acad\u00e9mico... Just saying", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T23:45:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "TaToCiriano", "id": "154346972"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "PakoPimienta", "id": "156055472"}]}, "in_reply_to_user_id": "154346972", "author_id": "336913317", "edit_history_tweet_ids": ["1163597877056327680"], "id": "1163597877056327680", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163555889313472512"}]}, {"text": "RT @agenciapublica: H\u00e1 sete anos, no Complexo do Alem\u00e3o, o Ex\u00e9rcito matou um jovem negro com tiro de fuzil. A per\u00edcia confirmou os ind\u00edcios\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T23:45:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "agenciapublica", "id": "310497473"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 54, "probability": 0.5697, "type": "Other", "normalized_text": "Complexo do Alem\u00e3o"}]}, "author_id": "859017149909786624", "edit_history_tweet_ids": ["1163597847033536516"], "id": "1163597847033536516", "public_metrics": {"retweet_count": 246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163133454868873216"}]}, {"text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T23:45:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "author_id": "749269632939327488", "edit_history_tweet_ids": ["1163597837445345280"], "id": "1163597837445345280", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}]}, {"text": "@itsNaiTrina @ElForenseOk Marco Antonio (tras la muerte de \u00e9l, ella se suicida)", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T23:45:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 25, "username": "ElForenseOk", "id": "173619266"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Antonio"}]}, "in_reply_to_user_id": "883992670934380544", "author_id": "752144606", "edit_history_tweet_ids": ["1163597833674604546"], "id": "1163597833674604546", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163389216837066752"}]}, {"text": "RT @KSHartes: \"AZIRAPHALEEE\nPOR C\u00c9US ONDE EST\u00c1 VC SEU IDIOTA???\nELE SE FOI,ALGU\u00c9M MATOU O MEU MELHOR AMIGO!\nDESGRA\u00c7ADOS!TODOS VOC\u00caS!\"\n\n\"Mud\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T23:44:48.000Z", "author_id": "995836249578594304", "edit_history_tweet_ids": ["1163597715202293770"], "id": "1163597715202293770", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163260374671663105"}]}, {"text": "@coraldiaz3 La comida r\u00e1pida te da diarrea? Jejejeje es aur tecuerdo un papa johns suicida con don @Tito05_dnb", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T23:44:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Coraldiaz3", "id": "1390449319002755078"}, {"start": 99, "end": 110, "username": "Tito05_dnb", "id": "347246049"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 81, "probability": 0.5117, "type": "Other", "normalized_text": "johns"}]}, "in_reply_to_user_id": "465370261", "author_id": "761987965", "edit_history_tweet_ids": ["1163597705576374273"], "id": "1163597705576374273", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163550846346563589"}]}, {"text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T23:44:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "author_id": "4828088878", "edit_history_tweet_ids": ["1163597685913464832"], "id": "1163597685913464832", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}]}, {"text": "RT @Rollhando: @meiermq Que notorio es el poco merito que puede rescatar del cobarde suicida Alan Garcia. Si hubiera sido un hombre de prin\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T23:44:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Rollhando", "id": "570401287"}, {"start": 15, "end": 23, "username": "meiermq", "id": "281769300"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 103, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}]}, "author_id": "280870514", "edit_history_tweet_ids": ["1163597672986619904"], "id": "1163597672986619904", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163075774565556225"}]}, {"text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T23:44:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "author_id": "1053111354", "edit_history_tweet_ids": ["1163597632276717568"], "id": "1163597632276717568", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}]}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T23:44:07.000Z", "author_id": "204032556", "edit_history_tweet_ids": ["1163597544301223937"], "id": "1163597544301223937", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}]}, {"text": "@iumeikmistrong Wacha ser\u00eda demasiado pero imag\u00ednate nooo explota el mundo y medio fandom suicida (las het)", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T23:42:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "iumeikmistrong", "id": "1215346285341040641"}]}, "in_reply_to_user_id": "1152219029530132482", "author_id": "1083106859827879936", "edit_history_tweet_ids": ["1163597235520593920"], "id": "1163597235520593920", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163576957071745026"}]}, {"text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T23:42:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "author_id": "904708015", "edit_history_tweet_ids": ["1163597167229054976"], "id": "1163597167229054976", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}]}, {"text": "Coraz\u00f3n suicida bala perdida", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T23:42:24.000Z", "author_id": "993171319993831424", "edit_history_tweet_ids": ["1163597111377768448"], "id": "1163597111377768448", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "Hoy estamos hablando de una nueva estudiante de medicina qse suicida. No digo q el problema tal vez no sean los profesores...pero la salud mental es fundamental. El ministerio si de verdad quiere tomar una medida deberia implementar un test sicol\u00f3gico/psiqui\u00e1trico adem\u00e1s del ...", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T23:42:15.000Z", "author_id": "1241232937", "edit_history_tweet_ids": ["1163597073163460609"], "id": "1163597073163460609", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T23:42:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "author_id": "949987946286977024", "edit_history_tweet_ids": ["1163597067547267072"], "id": "1163597067547267072", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}]}, {"text": "Vou assistir esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T23:41:58.000Z", "author_id": "726068814232838144", "edit_history_tweet_ids": ["1163597003630292993"], "id": "1163597003630292993", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 29, "probability": 0.7628, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "@hazel_lhyn Ers suicida?", "lang": "en", "created_at": "2019-08-19T23:41:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "hazel_lhyn", "id": "1163584996197785605"}]}, "in_reply_to_user_id": "1163584996197785605", "author_id": "1163593760124616704", "edit_history_tweet_ids": ["1163596890249805824"], "id": "1163596890249805824", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163586163682304002"}]}, {"text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T23:41:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "author_id": "188579100", "edit_history_tweet_ids": ["1163596772549287937"], "id": "1163596772549287937", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}]}, {"text": "RT @jpereyra1952: TODOS SUS MUERTOS...\nObviamente el m\u00e1s barb\u00e1rico y sangriento era el suicida ladr\u00f3n. Qui\u00e9n a hierro mata, a hierro muere.\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T23:40:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "author_id": "1069492861975056384", "edit_history_tweet_ids": ["1163596735689744385"], "id": "1163596735689744385", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163582498162405376"}]}, {"text": "#TEXAS | Bajo vigilancia suicida multiasesino de El Paso\n\u27a1\ufe0f https://t.co/9T3xHvRd6i\nPermanece en una celda de 7 por 11 pies debido a la peligrosidad que representa. https://t.co/1k8CNzoJ71", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T23:40:50.000Z", "author_id": "211607211", "edit_history_tweet_ids": ["1163596716798619649"], "id": "1163596716798619649", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "TEXAS"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 5, "probability": 0.3228, "type": "Other", "normalized_text": "TEXAS"}, {"start": 49, "end": 55, "probability": 0.8815, "type": "Place", "normalized_text": "El Paso"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/9T3xHvRd6i", "expanded_url": "https://bit.ly/33Mcv8A", "display_url": "bit.ly/33Mcv8A"}, {"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/1k8CNzoJ71", "expanded_url": "https://twitter.com/elmananareynosa/status/1163596716798619649/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1k8CNzoJ71", "media_key": "3_1163596712818216961"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T23:40:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "author_id": "531935847", "edit_history_tweet_ids": ["1163596697446039552"], "id": "1163596697446039552", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}]}, {"text": "RT @Vega4Julio: @LordHeller2022 David , no olvide lo qu\u00e9 dijeron las t\u00edteres de Tellier ; Cariola y Vallejos \u201c la v\u00eda armada es una opci\u00f3n\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T23:40:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Vega4Julio", "id": "1546573998"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8564, "type": "Person", "normalized_text": "David"}, {"start": 80, "end": 86, "probability": 0.8701, "type": "Person", "normalized_text": "Tellier"}, {"start": 90, "end": 96, "probability": 0.9364, "type": "Person", "normalized_text": "Cariola"}, {"start": 100, "end": 107, "probability": 0.8741, "type": "Person", "normalized_text": "Vallejos"}]}, "author_id": "165624110", "edit_history_tweet_ids": ["1163596664931835906"], "id": "1163596664931835906", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163592112870449153"}]}, {"text": "RT @Miguel__Lorente: M\u00e1laga:Un hombre mata a su mujer xVG y se suicida,Vox dice q \u201ces el mismo resultado\u201d.Murcia:Un padre asesina a hijo xV\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T23:40:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Miguel__Lorente", "id": "523357260"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.817, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}, {"start": 54, "end": 56, "probability": 0.4664, "type": "Organization", "normalized_text": "xVG"}, {"start": 71, "end": 73, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.8588, "type": "Place", "normalized_text": "Murcia"}]}, "author_id": "833083584", "edit_history_tweet_ids": ["1163596635475197952"], "id": "1163596635475197952", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163502688191037442"}]}, {"text": "Otro estudiante mas de Med UNA que se suicida\u00bfCUANDO se tomar\u00e1 intervencion en esta tortura que es el Sistema de Ingreso?Porq no INVIERTE EN NFRAESTRUCTURA?,Prefiern salariazos y torturar sicologicamente a jovenes ilusionados.Y Detras ls negociads d cursillos Priv.@elrepasadorpy", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T23:40:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 265, "end": 279, "username": "elrepasadorpy", "id": "931008751850737665"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 119, "probability": 0.6198, "type": "Other", "normalized_text": "Sistema de Ingreso"}]}, "author_id": "1122964094938644480", "edit_history_tweet_ids": ["1163596623815090177"], "id": "1163596623815090177", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@carla_carol_ @binissio Neg\u00f3cio tava t\u00e3o ruim que o frango se suicidou", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T23:40:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 23, "username": "binissio", "id": "3313899897"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.4918, "type": "Person", "normalized_text": "frango"}]}, "in_reply_to_user_id": "1322559205", "author_id": "329927647", "edit_history_tweet_ids": ["1163596518588321792"], "id": "1163596518588321792", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163596227293917184"}]}, {"text": "Un atentado suicida reivindicado por el grupo Estado Isl\u00e1mico (EI) dej\u00f3 al menos 63 muertos y 182 heridos ayer en una fiesta matrimonial en Kabul.\nhttps://t.co/gl2BmFVlkc", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T23:40:00.000Z", "author_id": "17347668", "edit_history_tweet_ids": ["1163596505820872705"], "id": "1163596505820872705", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 60, "probability": 0.3739, "type": "Other", "normalized_text": "Estado Isl\u00e1mico"}, {"start": 140, "end": 144, "probability": 0.9819, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/gl2BmFVlkc", "expanded_url": "https://www.laprensa.hn/mundo/1311322-410/atentado-suicida-en-boda-en-kabul-deja-63-muertos", "display_url": "laprensa.hn/mundo/1311322-\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T23:39:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "author_id": "335092296", "edit_history_tweet_ids": ["1163596441069215745"], "id": "1163596441069215745", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}]}, {"text": "#TEXAS | Bajo vigilancia suicida multiasesino de El Paso\n\u27a1\ufe0f https://t.co/Tp8McZ6X2F\nPermanece en una celda de 7 por 11 pies debido a la peligrosidad que representa. https://t.co/nFkS0MZ7RS", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T23:39:11.000Z", "author_id": "50132431", "edit_history_tweet_ids": ["1163596299515695105"], "id": "1163596299515695105", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "TEXAS"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 5, "probability": 0.3228, "type": "Other", "normalized_text": "TEXAS"}, {"start": 49, "end": 55, "probability": 0.8815, "type": "Place", "normalized_text": "El Paso"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/Tp8McZ6X2F", "expanded_url": "https://bit.ly/33Mcv8A", "display_url": "bit.ly/33Mcv8A"}, {"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/nFkS0MZ7RS", "expanded_url": "https://twitter.com/elmananarey/status/1163596299515695105/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nFkS0MZ7RS", "media_key": "3_1163596296546115584"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T23:39:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "author_id": "793565067954515968", "edit_history_tweet_ids": ["1163596289466163200"], "id": "1163596289466163200", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}]}, {"text": "Se algu\u00e9m acabar por ver uma not\u00edcia de que algu\u00e9m matou o Hugo n\u00e3o fui eu!!!", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T23:39:04.000Z", "author_id": "839041285788995584", "edit_history_tweet_ids": ["1163596273951420421"], "id": "1163596273951420421", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 62, "probability": 0.6491, "type": "Person", "normalized_text": "Hugo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T23:38:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "author_id": "1080263427791167489", "edit_history_tweet_ids": ["1163596248680665089"], "id": "1163596248680665089", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}]}, {"text": "RT @jpereyra1952: TODOS SUS MUERTOS...\nObviamente el m\u00e1s barb\u00e1rico y sangriento era el suicida ladr\u00f3n. Qui\u00e9n a hierro mata, a hierro muere.\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T23:38:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "author_id": "212740464", "edit_history_tweet_ids": ["1163596220926955520"], "id": "1163596220926955520", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163582498162405376"}]}, {"text": "RT @Miguel__Lorente: M\u00e1laga:Un hombre mata a su mujer xVG y se suicida,Vox dice q \u201ces el mismo resultado\u201d.Murcia:Un padre asesina a hijo xV\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T23:38:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Miguel__Lorente", "id": "523357260"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.817, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}, {"start": 54, "end": 56, "probability": 0.4664, "type": "Organization", "normalized_text": "xVG"}, {"start": 71, "end": 73, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.8588, "type": "Place", "normalized_text": "Murcia"}]}, "author_id": "962201628", "edit_history_tweet_ids": ["1163596211649220608"], "id": "1163596211649220608", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163502688191037442"}]}, {"text": "porra merm\u00e3o voltei aqui e voc\u00ea ainda n\u00e3o se matou \u2014 hoje de madrugada fica sussa que vai brotar a noticia p tu https://t.co/2QidWk8zO7", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T23:38:32.000Z", "author_id": "710262555223134208", "edit_history_tweet_ids": ["1163596139733667840"], "id": "1163596139733667840", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/2QidWk8zO7", "expanded_url": "https://curiouscat.me/coelhogah7/post/962180149?t=1566257912", "display_url": "curiouscat.me/coelhogah7/pos\u2026"}]}}, {"text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T23:38:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "author_id": "186684054", "edit_history_tweet_ids": ["1163596116576940032"], "id": "1163596116576940032", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}]}, {"text": "Pq ainda n\u00e3o se matou??? \u2014 Boa pergunta https://t.co/Vwi1lrqRow", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T23:38:04.000Z", "author_id": "955218647169093633", "edit_history_tweet_ids": ["1163596022427332609"], "id": "1163596022427332609", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/Vwi1lrqRow", "expanded_url": "https://curiouscat.me/ca_rodrigues9/post/962174053?t=1566257884", "display_url": "curiouscat.me/ca_rodrigues9/\u2026"}]}}, {"text": "RT @jpereyra1952: TODOS SUS MUERTOS...\nObviamente el m\u00e1s barb\u00e1rico y sangriento era el suicida ladr\u00f3n. Qui\u00e9n a hierro mata, a hierro muere.\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T23:37:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "author_id": "1076686886893219840", "edit_history_tweet_ids": ["1163595972011859968"], "id": "1163595972011859968", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163582498162405376"}]}, {"text": "@Laura04886354 Intuyo que fue el que me trat\u00f3 de suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T23:37:26.000Z", "in_reply_to_user_id": "1128816960236597248", "author_id": "1082288129170649088", "edit_history_tweet_ids": ["1163595862255255554"], "id": "1163595862255255554", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163594138132123649"}]}, {"text": "@Michele_Anzaldi \u00c8 parte di un disegno suicida o vi piace farvi insultare?\nPu\u00f2 violare qualche % tv, ma quello che \u00e8 stato violato l\u00ec, spero venga fuori nonostante tutti i paletti che state tentando di mettere \nPrima la vergogna poi il silenzio sarebbero graditi \n#bibbiaNO\n#Gi\u00f9leManidaiBambini", "lang": "it", "created_at": "2019-08-19T23:35:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Michele_Anzaldi", "id": "2902178505"}], "hashtags": [{"start": 264, "end": 273, "tag": "bibbiaNO"}, {"start": 274, "end": 294, "tag": "Gi\u00f9leManidaiBambini"}]}, "in_reply_to_user_id": "2902178505", "author_id": "432948366", "edit_history_tweet_ids": ["1163595451322589185"], "id": "1163595451322589185", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163107862815674368"}]}, {"text": "RT @Lovebird_Lady: En los Castlevanias siempre hay un esqueleto que se suicida, no lo digo yo, lo dice la cencia https://t.co/sPtfBrPgqH", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T23:35:43.000Z", "author_id": "351621373", "edit_history_tweet_ids": ["1163595428715274240"], "id": "1163595428715274240", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 37, "probability": 0.9418, "type": "Other", "normalized_text": "Castlevanias"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/sPtfBrPgqH", "expanded_url": "https://twitter.com/Lovebird_Lady/status/1163594467082981377/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/sPtfBrPgqH", "media_key": "7_1163594357976576000"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163594467082981377"}]}, {"text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T23:35:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "author_id": "4290312437", "edit_history_tweet_ids": ["1163595265779150848"], "id": "1163595265779150848", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}]}, {"text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T23:35:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "author_id": "245408874", "edit_history_tweet_ids": ["1163595265238081537"], "id": "1163595265238081537", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}]}, {"text": "RT @spaincrisis: Okey, ahora lo entiendo todo, se saca lo de los Pujol porque en la agenda del suicida Epstein aparece el nombre de Aznar y\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T23:34:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "spaincrisis", "id": "1041915498"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 69, "probability": 0.7784, "type": "Person", "normalized_text": "Pujol"}, {"start": 103, "end": 109, "probability": 0.9654, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 132, "end": 136, "probability": 0.8353, "type": "Person", "normalized_text": "Aznar"}]}, "author_id": "196498970", "edit_history_tweet_ids": ["1163595179665907712"], "id": "1163595179665907712", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163104711710564353"}]}, {"text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T23:34:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "author_id": "313482605", "edit_history_tweet_ids": ["1163595117019783168"], "id": "1163595117019783168", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}]}, {"text": "RT @agenciapublica: H\u00e1 sete anos, no Complexo do Alem\u00e3o, o Ex\u00e9rcito matou um jovem negro com tiro de fuzil. A per\u00edcia confirmou os ind\u00edcios\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T23:34:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "agenciapublica", "id": "310497473"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 54, "probability": 0.5697, "type": "Other", "normalized_text": "Complexo do Alem\u00e3o"}]}, "author_id": "1132136112", "edit_history_tweet_ids": ["1163595082517360640"], "id": "1163595082517360640", "public_metrics": {"retweet_count": 246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163133454868873216"}]}, {"text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T23:34:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "author_id": "211642000", "edit_history_tweet_ids": ["1163595027836276739"], "id": "1163595027836276739", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}]}, {"text": "RT @XavierFiestas: Mi ma\u00f1ana mejora cuando recuerdo que el suicida cobarde dej\u00f3 de jodernos la vida.\n\nEs lo mejor para levantar el \u00e1nimo. h\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T23:33:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}]}, "author_id": "985178071052570624", "edit_history_tweet_ids": ["1163594962761650177"], "id": "1163594962761650177", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163567099454861312"}]}, {"text": "RT @jpereyra1952: TODOS SUS MUERTOS...\nObviamente el m\u00e1s barb\u00e1rico y sangriento era el suicida ladr\u00f3n. Qui\u00e9n a hierro mata, a hierro muere.\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T23:33:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "author_id": "985178071052570624", "edit_history_tweet_ids": ["1163594858109571072"], "id": "1163594858109571072", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163582498162405376"}]}, {"text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f\u304c\u72d9\u308f\u308c\u308b\uff01\uff1f\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u306e\u4eca\u5f8c\u306e\u5c55\u958b\u3092\u8003\u5bdf\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n8\u30fb31\u30ed\u30f3\u30c9\u30f3\u5927\u4f1a\u306f\u30bf\u30a4\u30c8\u30eb\u30de\u30c3\u30c1\u306b\u3070\u304b\u308a\u6c17\u3092\u53d6\u3089\u308c\u3066\u3044\u307e\u3057\u305f\u304c\u3001\u3082\u3057\u304b\u3057\u305f\u3089\u4e8b\u4ef6\u306f\u9055\u3046\u8a66\u5408\u3067\u8d77\u304d\u308b\u304b\u3082\u3057\u308c\u307e\u305b\u3093\u2026\n\u8a73\u7d30\u306f\u3053\u3061\u3089\u2b07\ufe0e\nhttps:/\u2026", "lang": "ja", "created_at": "2019-08-19T23:33:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f"}, {"start": 63, "end": 72, "probability": 0.3584, "type": "Other", "normalized_text": "8\u30fb31\u30ed\u30f3\u30c9\u30f3\u5927\u4f1a"}]}, "author_id": "874735211061231620", "edit_history_tweet_ids": ["1163594820784279552"], "id": "1163594820784279552", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163592199671439360"}]}, {"text": "j\u00e1 assisti esquadr\u00e3o suicida umas 10x e n canso, planejando assistir hj dnv amo", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T23:33:03.000Z", "author_id": "1159229995300130818", "edit_history_tweet_ids": ["1163594757215571969"], "id": "1163594757215571969", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.8469, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "sei l\u00e1 mano tava assistindo ao filme de boa e a crian\u00e7a se matou DO NADA no final", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T23:32:51.000Z", "author_id": "206858210", "edit_history_tweet_ids": ["1163594706481291264"], "id": "1163594706481291264", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T23:32:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "author_id": "1156319578022121473", "edit_history_tweet_ids": ["1163594666677325829"], "id": "1163594666677325829", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}]}, {"text": "RT @Vega4Julio: @LordHeller2022 David , no olvide lo qu\u00e9 dijeron las t\u00edteres de Tellier ; Cariola y Vallejos \u201c la v\u00eda armada es una opci\u00f3n\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T23:32:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Vega4Julio", "id": "1546573998"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8564, "type": "Person", "normalized_text": "David"}, {"start": 80, "end": 86, "probability": 0.8701, "type": "Person", "normalized_text": "Tellier"}, {"start": 90, "end": 96, "probability": 0.9364, "type": "Person", "normalized_text": "Cariola"}, {"start": 100, "end": 107, "probability": 0.8741, "type": "Person", "normalized_text": "Vallejos"}]}, "author_id": "563111498", "edit_history_tweet_ids": ["1163594583449714689"], "id": "1163594583449714689", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163592112870449153"}]}, {"text": "RT @Miguel__Lorente: M\u00e1laga:Un hombre mata a su mujer xVG y se suicida,Vox dice q \u201ces el mismo resultado\u201d.Murcia:Un padre asesina a hijo xV\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T23:31:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Miguel__Lorente", "id": "523357260"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.817, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}, {"start": 54, "end": 56, "probability": 0.4664, "type": "Organization", "normalized_text": "xVG"}, {"start": 71, "end": 73, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.8588, "type": "Place", "normalized_text": "Murcia"}]}, "author_id": "830470355869380609", "edit_history_tweet_ids": ["1163594470144843784"], "id": "1163594470144843784", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163502688191037442"}]}, {"text": "En los Castlevanias siempre hay un esqueleto que se suicida, no lo digo yo, lo dice la cencia https://t.co/sPtfBrPgqH", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T23:31:54.000Z", "author_id": "564835240", "edit_history_tweet_ids": ["1163594467082981377"], "id": "1163594467082981377", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 18, "probability": 0.9418, "type": "Other", "normalized_text": "Castlevanias"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/sPtfBrPgqH", "expanded_url": "https://twitter.com/Lovebird_Lady/status/1163594467082981377/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/sPtfBrPgqH", "media_key": "7_1163594357976576000"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T23:31:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "author_id": "217475777", "edit_history_tweet_ids": ["1163594444857389058"], "id": "1163594444857389058", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}]}, {"text": "RT @FFerlxv: Ningu\u00e9m diria que este gajo ainda a semana passada estava com suicida trancado num quarto de hotel a encomendar quantidades ri\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T23:31:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "FFerlxv", "id": "1000092464101908480"}]}, "author_id": "2820631849", "edit_history_tweet_ids": ["1163594421612482561"], "id": "1163594421612482561", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163589961314119681"}]}, {"text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T23:31:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "author_id": "914531239", "edit_history_tweet_ids": ["1163594304113319938"], "id": "1163594304113319938", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}]}, {"text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T23:30:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "author_id": "321609342", "edit_history_tweet_ids": ["1163594199922597889"], "id": "1163594199922597889", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}]}, {"text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T23:30:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "author_id": "357044267", "edit_history_tweet_ids": ["1163594023015239680"], "id": "1163594023015239680", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}]}, {"text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T23:29:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "author_id": "875558468", "edit_history_tweet_ids": ["1163593980065517568"], "id": "1163593980065517568", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}]}, {"text": "[19/8 8:09 p. m.] lu otano: ahora nadie tiene cargador\n[19/8 8:10 p. m.] Juan: Por ?\n[19/8 8:10 p. m.] lu otano: porque el m\u00edo se rompio\n[19/8 8:13 p. m.] Juan: Faaa que cagada\n[19/8 8:14 p. m.] Juan: Es para morirse\n\najajajajaja el m\u00e1s suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T23:29:44.000Z", "author_id": "896186469861257217", "edit_history_tweet_ids": ["1163593921282412545"], "id": "1163593921282412545", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 25, "probability": 0.5273, "type": "Other", "normalized_text": "lu otano"}, {"start": 73, "end": 76, "probability": 0.7384, "type": "Other", "normalized_text": "Juan"}, {"start": 103, "end": 110, "probability": 0.5277, "type": "Other", "normalized_text": "lu otano"}, {"start": 155, "end": 158, "probability": 0.7127, "type": "Other", "normalized_text": "Juan"}, {"start": 195, "end": 198, "probability": 0.7318, "type": "Other", "normalized_text": "Juan"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T23:29:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "author_id": "76994986", "edit_history_tweet_ids": ["1163593821558661123"], "id": "1163593821558661123", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}]}, {"text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f\u304c\u72d9\u308f\u308c\u308b\uff01\uff1f\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u306e\u4eca\u5f8c\u306e\u5c55\u958b\u3092\u8003\u5bdf\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n8\u30fb31\u30ed\u30f3\u30c9\u30f3\u5927\u4f1a\u306f\u30bf\u30a4\u30c8\u30eb\u30de\u30c3\u30c1\u306b\u3070\u304b\u308a\u6c17\u3092\u53d6\u3089\u308c\u3066\u3044\u307e\u3057\u305f\u304c\u3001\u3082\u3057\u304b\u3057\u305f\u3089\u4e8b\u4ef6\u306f\u9055\u3046\u8a66\u5408\u3067\u8d77\u304d\u308b\u304b\u3082\u3057\u308c\u307e\u305b\u3093\u2026\n\u8a73\u7d30\u306f\u3053\u3061\u3089\u2b07\ufe0e\nhttps:/\u2026", "lang": "ja", "created_at": "2019-08-19T23:29:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f"}, {"start": 63, "end": 72, "probability": 0.3584, "type": "Other", "normalized_text": "8\u30fb31\u30ed\u30f3\u30c9\u30f3\u5927\u4f1a"}]}, "author_id": "960760501901828098", "edit_history_tweet_ids": ["1163593788511535104"], "id": "1163593788511535104", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163592199671439360"}]}, {"text": "RT @Miguel__Lorente: M\u00e1laga:Un hombre mata a su mujer xVG y se suicida,Vox dice q \u201ces el mismo resultado\u201d.Murcia:Un padre asesina a hijo xV\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T23:28:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Miguel__Lorente", "id": "523357260"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.817, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}, {"start": 54, "end": 56, "probability": 0.4664, "type": "Organization", "normalized_text": "xVG"}, {"start": 71, "end": 73, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.8588, "type": "Place", "normalized_text": "Murcia"}]}, "author_id": "402035518", "edit_history_tweet_ids": ["1163593727887237123"], "id": "1163593727887237123", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163502688191037442"}]}, {"text": "@p3dr0silva_ que suicida Ahaha", "lang": "it", "created_at": "2019-08-19T23:28:18.000Z", "in_reply_to_user_id": "3434273943", "author_id": "1201264452", "edit_history_tweet_ids": ["1163593562845536256"], "id": "1163593562845536256", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163592066267602950"}]}, {"text": "RT @giuliomeotti: Quel che resta di una bambina a Kabul dopo un attentato suicida a un matrimonio. 63 morti. Gli occidentali al Bataclan, g\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-08-19T23:27:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "giuliomeotti", "id": "1968716312"}]}, "author_id": "4764008248", "edit_history_tweet_ids": ["1163593438262190081"], "id": "1163593438262190081", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162998602958024704"}]}, {"text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T23:27:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "author_id": "1066787935494787072", "edit_history_tweet_ids": ["1163593417290649605"], "id": "1163593417290649605", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}]}, {"text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T23:27:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "author_id": "1011810555005415424", "edit_history_tweet_ids": ["1163593405823406080"], "id": "1163593405823406080", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}]}, {"text": "@lalaocampoo Mucha contenci\u00f3n, apoyo y amor para \u00e9l. No es f\u00e1cil. El que no se suicida arrastra problas de salud f\u00edsicos y mentales. La depresi\u00f3n tiene rostro de felicidad, nunca dejar nada por hecho. Mejor si puede recibir loa primeros auxilios psic\u00f3logos", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T23:27:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "lalaocampoo", "id": "214911784"}]}, "in_reply_to_user_id": "214911784", "geo": {"place_id": "01f2931e2c7f48a8"}, "author_id": "768257069950627840", "edit_history_tweet_ids": ["1163593382721142784"], "id": "1163593382721142784", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163592122538319873"}]}, {"text": "Es cosa mia o leva mierda? E de aclarar que se ha echo a todo el equipo a solo mocha, no le sale el nombre y sale que se suicida de vez en cuando callendose jajajajaj\n\nhttps://t.co/F8xs5xIp5K", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T23:27:21.000Z", "author_id": "922194174056820737", "edit_history_tweet_ids": ["1163593322453176322"], "id": "1163593322453176322", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/F8xs5xIp5K", "expanded_url": "https://clips.twitch.tv/CovertBillowingWerewolfPhilosoraptor", "display_url": "clips.twitch.tv/CovertBillowin\u2026"}]}}, {"text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T23:26:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "author_id": "463913890", "edit_history_tweet_ids": ["1163593141083103232"], "id": "1163593141083103232", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}]}, {"text": "La jugada suicida de Guaido:  Ya a estas alturas es m\u00e1s que obvio que el team Guaido rechaza la posibilidad de una intervenci\u00f3n armada. Esta burla hacia USA y los Marines es un burdo intento de que se ofendan y se olviden de actuar en Venezuela... Ya no hay vuelta atr\u00e1s.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T23:25:17.000Z", "author_id": "279625882", "edit_history_tweet_ids": ["1163592804028821504"], "id": "1163592804028821504", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9281, "type": "Person", "normalized_text": "Guaido"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.9371, "type": "Person", "normalized_text": "Guaido"}, {"start": 153, "end": 155, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "USA"}, {"start": 163, "end": 169, "probability": 0.4622, "type": "Organization", "normalized_text": "Marines"}, {"start": 235, "end": 243, "probability": 0.9778, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T23:25:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "author_id": "27130592", "edit_history_tweet_ids": ["1163592739868553216"], "id": "1163592739868553216", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}]}, {"text": "RT @jpereyra1952: TODOS SUS MUERTOS...\nObviamente el m\u00e1s barb\u00e1rico y sangriento era el suicida ladr\u00f3n. Qui\u00e9n a hierro mata, a hierro muere.\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T23:25:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "author_id": "378375409", "edit_history_tweet_ids": ["1163592735611326466"], "id": "1163592735611326466", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163582498162405376"}]}, {"text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T23:24:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "author_id": "400245568", "edit_history_tweet_ids": ["1163592665251946501"], "id": "1163592665251946501", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}]}, {"text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T23:24:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "author_id": "101597462", "edit_history_tweet_ids": ["1163592657773481984"], "id": "1163592657773481984", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}]}, {"text": "A rela\u00e7\u00e3o esquizofr\u00eanica e s\u00f3cio-suicida do Ser Humano com o ambiente deveria ser tema de TCC alien\u00edgena!", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T23:24:27.000Z", "author_id": "2296917318", "edit_history_tweet_ids": ["1163592593378291712"], "id": "1163592593378291712", "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 92, "probability": 0.5069, "type": "Organization", "normalized_text": "TCC"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "A Hope pegou uma rope e se enforcou, j\u00e1 t\u00e1 morta e enterrada https://t.co/bS6qGtcw2Z", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T23:24:20.000Z", "author_id": "1128730443405234177", "edit_history_tweet_ids": ["1163592563183501312"], "id": "1163592563183501312", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 5, "probability": 0.4982, "type": "Person", "normalized_text": "Hope"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/bS6qGtcw2Z", "expanded_url": "https://twitter.com/igorrealequatro/status/1163404354856112131", "display_url": "twitter.com/igorrealequatr\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163404354856112131"}]}, {"text": "RT @jpereyra1952: TODOS SUS MUERTOS...\nObviamente el m\u00e1s barb\u00e1rico y sangriento era el suicida ladr\u00f3n. Qui\u00e9n a hierro mata, a hierro muere.\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T23:24:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "author_id": "2717227556", "edit_history_tweet_ids": ["1163592559807094792"], "id": "1163592559807094792", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163582498162405376"}]}, {"text": "T\u00f4 vendo esquadr\u00e3o suicida...", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T23:24:16.000Z", "author_id": "939119312853454848", "edit_history_tweet_ids": ["1163592548952264704"], "id": "1163592548952264704", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "A ver si no le da un \u201cinfarto\u201d o se \u201csuicida\u201d en prisi\u00f3n \ud83e\udd37\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/Kdi3mjTDOT", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T23:24:15.000Z", "author_id": "146694457", "edit_history_tweet_ids": ["1163592545059790849"], "id": "1163592545059790849", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/Kdi3mjTDOT", "expanded_url": "https://twitter.com/SinEmbargoMX/status/1163415158103740418", "display_url": "twitter.com/SinEmbargoMX/s\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163415158103740418"}]}, {"text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T23:24:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "author_id": "67447017", "edit_history_tweet_ids": ["1163592535467581445"], "id": "1163592535467581445", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}]}, {"text": "RT @Vega4Julio: @LordHeller2022 David , no olvide lo qu\u00e9 dijeron las t\u00edteres de Tellier ; Cariola y Vallejos \u201c la v\u00eda armada es una opci\u00f3n\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T23:24:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Vega4Julio", "id": "1546573998"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8564, "type": "Person", "normalized_text": "David"}, {"start": 80, "end": 86, "probability": 0.8701, "type": "Person", "normalized_text": "Tellier"}, {"start": 90, "end": 96, "probability": 0.9364, "type": "Person", "normalized_text": "Cariola"}, {"start": 100, "end": 107, "probability": 0.8741, "type": "Person", "normalized_text": "Vallejos"}]}, "author_id": "1080248115922419712", "edit_history_tweet_ids": ["1163592534238597120"], "id": "1163592534238597120", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163592112870449153"}]}, {"text": "Conoce qu\u00e9 es el comportamiento suicida. https://t.co/K0lItsLo8c", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T23:24:11.000Z", "author_id": "1090006295791394816", "edit_history_tweet_ids": ["1163592528282693638"], "id": "1163592528282693638", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/K0lItsLo8c", "expanded_url": "https://twitter.com/EDUCACIONPR/status/1163586518499450881", "display_url": "twitter.com/EDUCACIONPR/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163586518499450881"}]}, {"text": "RT @ludmiipadilla: Llego a ir al psic\u00f3logo y se suicida creo", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T23:24:04.000Z", "author_id": "948336987798425601", "edit_history_tweet_ids": ["1163592496670228490"], "id": "1163592496670228490", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163573224615153664"}]}, {"text": "RT @EDUCACIONPR: \ud83d\udd36\u00bfQu\u00e9 es el comportamiento suicida? Como parte de la campa\u00f1a de orientaci\u00f3n y sensibilizaci\u00f3n del @Departamento de Educaci\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T23:23:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EDUCACIONPR", "id": "112811564"}, {"start": 115, "end": 128, "username": "departamento", "id": "50003792"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4035, "type": "Other", "normalized_text": "Educaci"}]}, "author_id": "1090006295791394816", "edit_history_tweet_ids": ["1163592343657881600"], "id": "1163592343657881600", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163586518499450881"}]}, {"text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T23:23:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "author_id": "244657943", "edit_history_tweet_ids": ["1163592285365428224"], "id": "1163592285365428224", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}]}, {"text": "@SPFC24Horas_ N\u00f3s num e s\u00f3 futebol... Nen\u00ea e um piv\u00f4 \u00f3timo mas as les\u00f5es e atrapalharam ele na NBA e na sua carreira.\nAcho que o sal\u00e1rio pode atrapalhar, porque o basquete brasileiro ainda n\u00e3o est\u00e1 preparado para jogadores como Nen\u00ea.\nFlamengo se matou para bancar o Varej\u00e3o, tanto q dispensou", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T23:23:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "SPFC24Horas_", "id": "440435955"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.8298, "type": "Person", "normalized_text": "Nen\u00ea"}, {"start": 95, "end": 97, "probability": 0.9514, "type": "Organization", "normalized_text": "NBA"}, {"start": 228, "end": 232, "probability": 0.6168, "type": "Person", "normalized_text": "Nen\u00ea."}, {"start": 234, "end": 241, "probability": 0.9849, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 266, "end": 272, "probability": 0.4969, "type": "Person", "normalized_text": "Varej\u00e3o"}]}, "in_reply_to_user_id": "440435955", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "author_id": "56586527", "edit_history_tweet_ids": ["1163592270500782080"], "id": "1163592270500782080", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163557014649413632"}]}, {"text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T23:23:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "author_id": "1083425553665978370", "edit_history_tweet_ids": ["1163592235620995073"], "id": "1163592235620995073", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}]}, {"text": "RT @DiarioLaPrensa: Un atentado suicida reivindicado por el grupo Estado Isl\u00e1mico (EI) dej\u00f3 al menos 63 muertos y 182 heridos ayer en una f\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T23:23:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DiarioLaPrensa", "id": "17347668"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 80, "probability": 0.3267, "type": "Other", "normalized_text": "Estado Isl\u00e1mico"}]}, "author_id": "1000731264", "edit_history_tweet_ids": ["1163592228398391296"], "id": "1163592228398391296", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163551056883802113"}]}, {"text": "RT @valdesjorgel: A \u00e9sta altura de los acontecimientos NADIE puede decir que IGNORA que con un triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez, el d\u00f3lar se va\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T23:22:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "valdesjorgel", "id": "152369649"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 122, "probability": 0.9856, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "611852024", "edit_history_tweet_ids": ["1163592200577519618"], "id": "1163592200577519618", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163394963348033536"}]}, {"text": "\u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f\u304c\u72d9\u308f\u308c\u308b\uff01\uff1f\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u306e\u4eca\u5f8c\u306e\u5c55\u958b\u3092\u8003\u5bdf\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n8\u30fb31\u30ed\u30f3\u30c9\u30f3\u5927\u4f1a\u306f\u30bf\u30a4\u30c8\u30eb\u30de\u30c3\u30c1\u306b\u3070\u304b\u308a\u6c17\u3092\u53d6\u3089\u308c\u3066\u3044\u307e\u3057\u305f\u304c\u3001\u3082\u3057\u304b\u3057\u305f\u3089\u4e8b\u4ef6\u306f\u9055\u3046\u8a66\u5408\u3067\u8d77\u304d\u308b\u304b\u3082\u3057\u308c\u307e\u305b\u3093\u2026\n\u8a73\u7d30\u306f\u3053\u3061\u3089\u2b07\ufe0e\nhttps://t.co/sb7xGUfb5t\n\n#njpw #NJPWRoyalQuest", "lang": "ja", "created_at": "2019-08-19T23:22:53.000Z", "author_id": "878344857734987776", "edit_history_tweet_ids": ["1163592199671439360"], "id": "1163592199671439360", "entities": {"hashtags": [{"start": 141, "end": 146, "tag": "njpw"}, {"start": 147, "end": 162, "tag": "NJPWRoyalQuest"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.93, "type": "Person", "normalized_text": "\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f"}, {"start": 47, "end": 56, "probability": 0.3744, "type": "Other", "normalized_text": "8\u30fb31\u30ed\u30f3\u30c9\u30f3\u5927\u4f1a"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/sb7xGUfb5t", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11910", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11910", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11910"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 3, "like_count": 76, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @Carloxconxx: Loco tan dif\u00edcil es encontrar a alguien que me quiera y quiera estar conmigo y no me mienta ni me boludee y quiera hacer u\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T23:22:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Carloxconxx", "id": "1272400056"}]}, "author_id": "913553711619874816", "edit_history_tweet_ids": ["1163592170563149824"], "id": "1163592170563149824", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163341693174853633"}]}, {"text": "@LordHeller2022 David , no olvide lo qu\u00e9 dijeron las t\u00edteres de Tellier ; Cariola y Vallejos \u201c la v\u00eda armada es una opci\u00f3n en Chile \u201c c\u00f3mo tambi\u00e9n continuar con el legado del compa\u00f1ero Allende \u201c , si el mismo , el borracho suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T23:22:32.000Z", "in_reply_to_user_id": "754014434", "author_id": "1546573998", "edit_history_tweet_ids": ["1163592112870449153"], "id": "1163592112870449153", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.8995, "type": "Person", "normalized_text": "David"}, {"start": 64, "end": 70, "probability": 0.8289, "type": "Person", "normalized_text": "Tellier"}, {"start": 74, "end": 80, "probability": 0.9154, "type": "Person", "normalized_text": "Cariola"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.6614, "type": "Person", "normalized_text": "Vallejos"}, {"start": 126, "end": 130, "probability": 0.9443, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 185, "end": 191, "probability": 0.7034, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163518892590948353"}]}, {"text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T23:22:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "author_id": "1539261432", "edit_history_tweet_ids": ["1163592068352151553"], "id": "1163592068352151553", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}]}, {"text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T23:22:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "author_id": "1278607494", "edit_history_tweet_ids": ["1163592017814966273"], "id": "1163592017814966273", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}]}, {"text": "RT @Miguel__Lorente: M\u00e1laga:Un hombre mata a su mujer xVG y se suicida,Vox dice q \u201ces el mismo resultado\u201d.Murcia:Un padre asesina a hijo xV\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T23:21:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Miguel__Lorente", "id": "523357260"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.817, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}, {"start": 54, "end": 56, "probability": 0.4664, "type": "Organization", "normalized_text": "xVG"}, {"start": 71, "end": 73, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.8588, "type": "Place", "normalized_text": "Murcia"}]}, "author_id": "3608919382", "edit_history_tweet_ids": ["1163591937066242048"], "id": "1163591937066242048", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163502688191037442"}]}, {"text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T23:21:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "author_id": "215782272", "edit_history_tweet_ids": ["1163591924315500544"], "id": "1163591924315500544", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}]}, {"text": "Estoy obsessed con American Crime Story y @DarrenCriss, me siento como morra b\u00e1sica suicida enamorada de un psic\u00f3pata.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T23:21:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 42, "end": 54, "username": "DarrenCriss", "id": "49110693"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 38, "probability": 0.9558, "type": "Other", "normalized_text": "American Crime Story"}]}, "author_id": "1001862668452540416", "edit_history_tweet_ids": ["1163591907039207425"], "id": "1163591907039207425", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "@milagros_laca @Angelpaezs Se lo encarg\u00f3 al Comando Rodrigo Franco.\n\nHubo muchos ajusticiados, entre ellos, apristas que denunciaron actos de corrupci\u00f3n de los seguidores del suicida.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T23:21:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "milagros_laca", "id": "1507778527"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "Angelpaezs", "id": "84465419"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 65, "probability": 0.3426, "type": "Other", "normalized_text": "Rodrigo Franco"}]}, "in_reply_to_user_id": "1507778527", "author_id": "18531527", "edit_history_tweet_ids": ["1163591817624993792"], "id": "1163591817624993792", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163552178281299968"}]}, {"text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T23:21:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "author_id": "394359356", "edit_history_tweet_ids": ["1163591812008894464"], "id": "1163591812008894464", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}]}, {"text": "RT @jcamposasensi: Quien paga el buenismo suicida de @F_Armengol ? Quien sufrir\u00e1 las consecuencias del efecto llamada? Se van a destinar fo\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T23:21:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jcamposasensi", "id": "2380699632"}, {"start": 53, "end": 64, "username": "F_Armengol", "id": "466593375"}]}, "author_id": "3289155440", "edit_history_tweet_ids": ["1163591795873406976"], "id": "1163591795873406976", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163435005688893445"}]}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T23:21:17.000Z", "author_id": "1041346406886174721", "edit_history_tweet_ids": ["1163591795265200130"], "id": "1163591795265200130", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}]}, {"text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T23:21:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "author_id": "1158431657558519809", "edit_history_tweet_ids": ["1163591744748998663"], "id": "1163591744748998663", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}]}, {"text": "RT @EDUCACIONPR: \ud83d\udd36\u00bfQu\u00e9 es el comportamiento suicida? Como parte de la campa\u00f1a de orientaci\u00f3n y sensibilizaci\u00f3n del @Departamento de Educaci\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T23:19:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EDUCACIONPR", "id": "112811564"}, {"start": 115, "end": 128, "username": "departamento", "id": "50003792"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4035, "type": "Other", "normalized_text": "Educaci"}]}, "author_id": "2365957389", "edit_history_tweet_ids": ["1163591414489460737"], "id": "1163591414489460737", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163586518499450881"}]}, {"text": "Estoy en mi mejor momento y estamos en invierno todo mal hago jajajaja, quien me suicida?", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T23:19:44.000Z", "author_id": "1014611091022860290", "edit_history_tweet_ids": ["1163591406885249026"], "id": "1163591406885249026", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "Canta que tal vez ma\u00f1ana no podr\u00e1s *se suicida*:((( https://t.co/YvLp8U3J6G", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T23:19:25.000Z", "author_id": "1090971230", "edit_history_tweet_ids": ["1163591326895681536"], "id": "1163591326895681536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/YvLp8U3J6G", "expanded_url": "https://twitter.com/aborito/status/1163588621074608128", "display_url": "twitter.com/aborito/status\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163588621074608128"}]}, {"text": "RT @spaincrisis: Okey, ahora lo entiendo todo, se saca lo de los Pujol porque en la agenda del suicida Epstein aparece el nombre de Aznar y\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T23:19:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "spaincrisis", "id": "1041915498"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 69, "probability": 0.7784, "type": "Person", "normalized_text": "Pujol"}, {"start": 103, "end": 109, "probability": 0.9654, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 132, "end": 136, "probability": 0.8353, "type": "Person", "normalized_text": "Aznar"}]}, "author_id": "15244758", "edit_history_tweet_ids": ["1163591297590005760"], "id": "1163591297590005760", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163104711710564353"}]}, {"text": "RT @ElPitazoTV: El grupo yihadista Estado Isl\u00e1mico (EI) reivindic\u00f3 este domingo la autor\u00eda del atentado suicida que anoche caus\u00f3 63 muertos\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T23:19:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ElPitazoTV", "id": "2828470096"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 49, "probability": 0.3728, "type": "Other", "normalized_text": "Estado Isl\u00e1mico"}]}, "author_id": "62886011", "edit_history_tweet_ids": ["1163591228807450625"], "id": "1163591228807450625", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163410278861565952"}]}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T23:18:42.000Z", "author_id": "731175850910097408", "edit_history_tweet_ids": ["1163591147312357381"], "id": "1163591147312357381", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}]}, {"text": "RT @jpereyra1952: TODOS SUS MUERTOS...\nObviamente el m\u00e1s barb\u00e1rico y sangriento era el suicida ladr\u00f3n. Qui\u00e9n a hierro mata, a hierro muere.\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T23:18:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "author_id": "3171735557", "edit_history_tweet_ids": ["1163591109299331073"], "id": "1163591109299331073", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163582498162405376"}]}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T23:18:33.000Z", "author_id": "4770518603", "edit_history_tweet_ids": ["1163591108775092231"], "id": "1163591108775092231", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}]}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T23:18:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "author_id": "243180835", "edit_history_tweet_ids": ["1163590981926735879"], "id": "1163590981926735879", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}]}, {"text": "Eu quero esquadr\u00e3o suicida 2 logo", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T23:17:58.000Z", "geo": {"place_id": "24b68cbe333a2613"}, "author_id": "3209628021", "edit_history_tweet_ids": ["1163590960565182470"], "id": "1163590960565182470", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "entendam uma coisa: eu n\u00e3o t\u00f4 nem a\u00ed se a cersei lannister matou v\u00e1rias pessoas ou se ela j\u00e1 fez coisas ruins eu vou continuar passando pano e militar pelo que eu acredito https://t.co/GqtNCiCGk0", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T23:17:30.000Z", "author_id": "1007668268369416192", "edit_history_tweet_ids": ["1163590842868805632"], "id": "1163590842868805632", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.7798, "type": "Person", "normalized_text": "cersei lannister"}], "urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/GqtNCiCGk0", "expanded_url": "https://twitter.com/clexapride/status/1163525370718629890", "display_url": "twitter.com/clexapride/sta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @DahnaMar: \u00bfPara qu\u00e9 escribir una carta suicida cuando puedo escribir una canci\u00f3n?", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T23:17:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "DahnaMar", "id": "3756927563"}]}, "author_id": "2756807920", "edit_history_tweet_ids": ["1163590832903086083"], "id": "1163590832903086083", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162582727931179008"}]}, {"text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T23:17:24.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "author_id": "762155497562771456", "edit_history_tweet_ids": ["1163590819183517696"], "id": "1163590819183517696", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}]}, {"text": "RT @valdesjorgel: A \u00e9sta altura de los acontecimientos NADIE puede decir que IGNORA que con un triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez, el d\u00f3lar se va\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T23:17:24.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "valdesjorgel", "id": "152369649"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 122, "probability": 0.9856, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "3092133628", "edit_history_tweet_ids": ["1163590818940313600"], "id": "1163590818940313600", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163394963348033536"}]}, {"text": "RT @jpereyra1952: TODOS SUS MUERTOS...\nObviamente el m\u00e1s barb\u00e1rico y sangriento era el suicida ladr\u00f3n. Qui\u00e9n a hierro mata, a hierro muere.\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T23:16:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "author_id": "879347256167735297", "edit_history_tweet_ids": ["1163590698358231045"], "id": "1163590698358231045", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163582498162405376"}]}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T23:16:51.000Z", "author_id": "195523839", "edit_history_tweet_ids": ["1163590682637996033"], "id": "1163590682637996033", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}]}, {"text": "RT @DahnaMar: \u00bfPara qu\u00e9 escribir una carta suicida cuando puedo escribir una canci\u00f3n?", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T23:16:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "DahnaMar", "id": "3756927563"}]}, "author_id": "862606104248897536", "edit_history_tweet_ids": ["1163590652803899392"], "id": "1163590652803899392", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162582727931179008"}]}, {"text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T23:16:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "author_id": "429826616", "edit_history_tweet_ids": ["1163590633094864901"], "id": "1163590633094864901", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}]}, {"text": "Trilha sonora de esquadr\u00e3o suicida e foda-se", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T23:16:31.000Z", "author_id": "3940833675", "edit_history_tweet_ids": ["1163590596210171904"], "id": "1163590596210171904", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T23:16:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "author_id": "2824989671", "edit_history_tweet_ids": ["1163590500085043203"], "id": "1163590500085043203", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}]}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T23:16:01.000Z", "author_id": "3018979383", "edit_history_tweet_ids": ["1163590472234938373"], "id": "1163590472234938373", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}]}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T23:15:32.000Z", "author_id": "869400530187165696", "edit_history_tweet_ids": ["1163590348221931521"], "id": "1163590348221931521", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}]}, {"text": "RT @Rollhando: @sullama @cukiche @cesarpeirano El cobarde suicida Alan Garcia solo fue el mas grande estafador que tuvo el Peru, su aparent\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T23:15:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Rollhando", "id": "570401287"}, {"start": 15, "end": 23, "username": "sullama", "id": "32693299"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 76, "probability": 0.9796, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.7097, "type": "Organization", "normalized_text": "Peru"}]}, "author_id": "570401287", "edit_history_tweet_ids": ["1163590306136281089"], "id": "1163590306136281089", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163306997300830213"}]}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T23:15:14.000Z", "author_id": "1083778027190931461", "edit_history_tweet_ids": ["1163590274674831362"], "id": "1163590274674831362", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}]}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T23:14:59.000Z", "author_id": "3164809907", "edit_history_tweet_ids": ["1163590211110088704"], "id": "1163590211110088704", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}]}, {"text": "esquadr\u00e3o suicida \u00e9 t\u00e3o chave av", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T23:14:31.000Z", "author_id": "975837768931831808", "edit_history_tweet_ids": ["1163590093883551745"], "id": "1163590093883551745", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @apokolipson: Baj\u00e9 de peso, me perfor\u00e9 la nariz, me volv\u00ed gracioso, y soy menos introvertido.\n\nPero a\u00fan el deseo suicida sigue all\u00ed :) h\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T23:14:20.000Z", "author_id": "956562295404007429", "edit_history_tweet_ids": ["1163590049193234438"], "id": "1163590049193234438", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163267817908649985"}]}, {"text": "@BudLightMEX Es lunes y nada  me hace m\u00e1s feliz que ver escuadr\u00f3n suicida   #BudLightHellow", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T23:14:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BudLightMEX", "id": "243871481"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 91, "tag": "BudLightHellow"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 90, "probability": 0.6856, "type": "Other", "normalized_text": "BudLightHellow"}]}, "in_reply_to_user_id": "243871481", "author_id": "128044746", "edit_history_tweet_ids": ["1163590026845982722"], "id": "1163590026845982722", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163562278727421955"}]}, {"text": "Estava suicida *", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T23:14:15.000Z", "in_reply_to_user_id": "1000092464101908480", "author_id": "1000092464101908480", "edit_history_tweet_ids": ["1163590024862081024"], "id": "1163590024862081024", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163589961314119681"}]}, {"text": "RT @carloscezarcjr: @gleisi @jairbolsonaro S\u00f3 tera a resposta se voc\u00ea disser quem Matou Celso Daniel e Toninho de Campinas.", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T23:14:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carloscezarcjr", "id": "635764127"}, {"start": 20, "end": 27, "username": "gleisi", "id": "31139434"}, {"start": 28, "end": 42, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 99, "probability": 0.6372, "type": "Person", "normalized_text": "Celso Daniel"}, {"start": 103, "end": 121, "probability": 0.8384, "type": "Person", "normalized_text": "Toninho de Campinas"}]}, "author_id": "1113898119035609093", "edit_history_tweet_ids": ["1163589975599996928"], "id": "1163589975599996928", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163585350641623042"}]}, {"text": "Ningu\u00e9m diria que este gajo ainda a semana passada estava com suicida trancado num quarto de hotel a encomendar quantidades rid\u00edculas de \u00e1lcool diariamente https://t.co/1YKpEP73Uy", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T23:13:59.000Z", "author_id": "1000092464101908480", "edit_history_tweet_ids": ["1163589961314119681"], "id": "1163589961314119681", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/1YKpEP73Uy", "expanded_url": "https://twitter.com/scenesofriends/status/1163550296007729155", "display_url": "twitter.com/scenesofriends\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163550296007729155"}]}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T23:13:31.000Z", "author_id": "753014851216302083", "edit_history_tweet_ids": ["1163589842225324033"], "id": "1163589842225324033", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}]}, {"text": "@Slaanesh_Adria El miedo, si no es enfermizo y desproporcionado, es una herramienta de nuestro cerebro para minimizar las posibilidades de que nos pase algo malo. El miedo indiscriminado y sin criterio es paralizante y negativo, pero la ausencia total de miedo es temeraria y suicida.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T23:13:24.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "slaanesh_adria", "id": "1290167592926285824"}]}, "in_reply_to_user_id": "308594585", "author_id": "1136261996062674944", "edit_history_tweet_ids": ["1163589814928773122"], "id": "1163589814928773122", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163568302700072967"}]}, {"text": "@shut_upbitchh @adricppaulo O comboio mais fiz foi o do after, porra aquele bacano pretinho a meter se com a adri, juro matou me", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T23:13:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 27, "username": "adricppaulo", "id": "999961864137248768"}], "annotations": [{"start": 109, "end": 112, "probability": 0.7831, "type": "Person", "normalized_text": "adri"}]}, "in_reply_to_user_id": "4824664606", "author_id": "3051109003", "edit_history_tweet_ids": ["1163589710729682944"], "id": "1163589710729682944", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163589455187517440"}]}, {"text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T23:12:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "author_id": "53214099", "edit_history_tweet_ids": ["1163589612658446341"], "id": "1163589612658446341", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}]}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T23:12:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "author_id": "3012785702", "edit_history_tweet_ids": ["1163589596636209153"], "id": "1163589596636209153", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}]}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T23:12:25.000Z", "author_id": "1016399806770671616", "edit_history_tweet_ids": ["1163589564126117890"], "id": "1163589564126117890", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}]}, {"text": "RT @yolandacmorin: Esto es lo que est\u00e1n consiguiendo las femiNZS. Este v\u00eddeo es demencial. Esto es lo q nos trae la divisi\u00f3n q promueve la\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T23:12:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yolandacmorin", "id": "22760457"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.4969, "type": "Other", "normalized_text": "femiNZS"}]}, "author_id": "586558028", "edit_history_tweet_ids": ["1163589504151801856"], "id": "1163589504151801856", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163118779431292928"}]}, {"text": "@laliseque Vos sos medio suicida capaz te quer\u00edas clavar unos pares en la frente &gt;&gt;&gt;&gt;&gt; ah\u00ed si te los compr\u00f3 ndeah", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T23:10:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "laliseque", "id": "885706093414027264"}]}, "in_reply_to_user_id": "885706093414027264", "author_id": "1045535861679562752", "edit_history_tweet_ids": ["1163589177340039169"], "id": "1163589177340039169", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163588596554584066"}]}, {"text": "Jeffrey Epstein morto suicida\nAccusato di abusi su minori\nil finanziere si uccide in cella-\nhttps://t.co/HkhgwHo81w", "lang": "it", "created_at": "2019-08-19T23:10:39.000Z", "author_id": "834431658279501825", "edit_history_tweet_ids": ["1163589120213565440"], "id": "1163589120213565440", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/HkhgwHo81w", "expanded_url": "http://notizieoggi.com/?p=668712", "display_url": "notizieoggi.com/?p=668712"}]}}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T23:10:16.000Z", "author_id": "849727208646209536", "edit_history_tweet_ids": ["1163589023337762816"], "id": "1163589023337762816", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}]}, {"text": "Kabul: confirman 63 fallecidos y 182 heridos en un doble atentado suicida https://t.co/YnMl6gHFzO", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T23:10:00.000Z", "author_id": "27066139", "edit_history_tweet_ids": ["1163588956086308867"], "id": "1163588956086308867", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9819, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/YnMl6gHFzO", "expanded_url": "http://bit.ly/2Zcwo9s", "display_url": "bit.ly/2Zcwo9s"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T23:09:58.000Z", "author_id": "1436785386", "edit_history_tweet_ids": ["1163588950042259456"], "id": "1163588950042259456", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}]}, {"text": "RT @ddrodriguex: basta um gatilho besta pra vir toda uma onda de bad, a\u00ed l\u00e1 vou reviver monte de coisa mal resolvida e o potencial suicida\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T23:09:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ddrodriguex", "id": "898207483193438208"}]}, "author_id": "4892636926", "edit_history_tweet_ids": ["1163588945789296642"], "id": "1163588945789296642", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163289692252659712"}]}, {"text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T23:09:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "author_id": "577618840", "edit_history_tweet_ids": ["1163588876885270530"], "id": "1163588876885270530", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}]}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T23:09:28.000Z", "author_id": "777267632403779584", "edit_history_tweet_ids": ["1163588822036336641"], "id": "1163588822036336641", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}]}, {"text": "@guarito_21 La bulla en este delincuente es normal, pero de caer la dictadura este se suicida,quizas ha pensado en seguir vivo negociando y entregara a maduro a cambio de algunos privilegios q no seran muchos, ya quedar libre es demasiado", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T23:09:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "guarito_21", "id": "41968576"}], "annotations": [{"start": 152, "end": 157, "probability": 0.8752, "type": "Person", "normalized_text": "maduro"}]}, "in_reply_to_user_id": "41968576", "author_id": "1655386880", "edit_history_tweet_ids": ["1163588735734341633"], "id": "1163588735734341633", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163580265006022656"}]}, {"text": "Volta pro utero (se \u00e9 que tu saiu de um) e procura teu c\u00e9rebro l\u00e1 dentro seu desgra\u00e7ado, na moral pq aquele arrombado n\u00e3o matou essa praga com a facada??? https://t.co/7rEFKreOm1", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T23:09:03.000Z", "author_id": "2870877112", "edit_history_tweet_ids": ["1163588718009225216"], "id": "1163588718009225216", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/7rEFKreOm1", "expanded_url": "https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1163242553837330432", "display_url": "twitter.com/jairbolsonaro/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163242553837330432"}]}, {"text": "RT @jpereyra1952: TODOS SUS MUERTOS...\nObviamente el m\u00e1s barb\u00e1rico y sangriento era el suicida ladr\u00f3n. Qui\u00e9n a hierro mata, a hierro muere.\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T23:08:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "author_id": "309720563", "edit_history_tweet_ids": ["1163588697352224768"], "id": "1163588697352224768", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163582498162405376"}]}, {"text": "RT @Centraldcnauta: Novidades de Esquadr\u00e3o Suicida 2!\n\nO ator Flula Borg (A Escolha Perfeita) se juntou ao elenco do filme como um dos inte\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T23:08:55.000Z", "author_id": "732357055609085952", "edit_history_tweet_ids": ["1163588682982580224"], "id": "1163588682982580224", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 51, "probability": 0.8463, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 62, "end": 71, "probability": 0.8332, "type": "Person", "normalized_text": "Flula Borg"}, {"start": 76, "end": 91, "probability": 0.6888, "type": "Other", "normalized_text": "Escolha Perfeita"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163564368233189376"}]}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T23:08:49.000Z", "author_id": "3301868157", "edit_history_tweet_ids": ["1163588659309940736"], "id": "1163588659309940736", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}]}, {"text": "RT @mym_servicios: @MarceloFigueras la canci\u00f3n que canta Juan Carlos Baglieto en su 1er disco Tiempos Dif\u00edciles la pista 6 En la cuerda flo\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T23:08:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "mym_servicios", "id": "4097192607"}, {"start": 19, "end": 35, "username": "MarceloFigueras", "id": "2686869089"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 76, "probability": 0.9294, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Carlos Baglieto"}]}, "author_id": "2686869089", "edit_history_tweet_ids": ["1163588647205134341"], "id": "1163588647205134341", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163587586457255936"}]}, {"text": "entendam uma coisa: eu n\u00e3o t\u00f4 nem a\u00ed se o Dimitri Belikov matou varias pessoas ou se ela j\u00e1 fez coisas ruins eu vou continuar passando pano e militar pelo que eu acredito https://t.co/Z0eMBQhOSP", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T23:08:46.000Z", "author_id": "1119029802785214465", "edit_history_tweet_ids": ["1163588647012196352"], "id": "1163588647012196352", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 56, "probability": 0.9285, "type": "Person", "normalized_text": "Dimitri Belikov"}], "urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/Z0eMBQhOSP", "expanded_url": "https://twitter.com/wulfricbedwyn/status/1163567863799721984", "display_url": "twitter.com/wulfricbedwyn/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163567863799721984"}]}, {"text": "@hollygo666 @IdealeRandagio @EmanuelaGough Pu\u00f2 darsi che,come dici, massoneria e poteri forti, nazionali e transnazionali, volessero far cadere il GOVERNO, che gode dei pi\u00f9 larghi consensi\nMa mai avrebbero sperato nell'aiuto impensabile di UN MINISTRO con una MOZIONE SUICIDA contro\nil PROPRIO GOVERNO\u203c\ufe0f\ud83d\ude31\nUN AUTOGOL\ud83d\ude20\ud83d\ude2a", "lang": "it", "created_at": "2019-08-19T23:08:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 27, "username": "IdealeRandagio", "id": "1144356073635229699"}]}, "in_reply_to_user_id": "1295060040", "geo": {"place_id": "c30da1083db5ef42"}, "author_id": "717894055405961216", "edit_history_tweet_ids": ["1163588496776466433"], "id": "1163588496776466433", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163580629503684619"}]}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T23:08:08.000Z", "author_id": "932074818639466502", "edit_history_tweet_ids": ["1163588486999498758"], "id": "1163588486999498758", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}]}, {"text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T23:08:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "author_id": "151166185", "edit_history_tweet_ids": ["1163588467990958086"], "id": "1163588467990958086", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}]}, {"text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T23:07:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "author_id": "1429160730", "edit_history_tweet_ids": ["1163588234301116416"], "id": "1163588234301116416", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}]}, {"text": "Lembram do caso do reitor da UFSC que se matou depois de ter sido humilhado pela PF e que at\u00e9 hoje n\u00e3o apresentarem provas concretas que ele roubou ?? Nada aconteceu com a delegada do caso . Sou a favor sim das mudan\u00e7as na lei ...", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T23:07:04.000Z", "author_id": "1104116918263472128", "edit_history_tweet_ids": ["1163588217356132363"], "id": "1163588217356132363", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.7377, "type": "Organization", "normalized_text": "UFSC"}, {"start": 81, "end": 82, "probability": 0.6964, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@DonaLuciaHexa Estilo de jogo suicida....domina jogo todo, a\u00ed sai jogando dentro da \u00e1rea erra passe toma gol e perde....vai ficar beirando a zona sempre ...", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T23:06:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "DonaLuciaHexa", "id": "2692056711"}]}, "in_reply_to_user_id": "2692056711", "author_id": "82888243", "edit_history_tweet_ids": ["1163588166634414087"], "id": "1163588166634414087", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163452974007508992"}]}, {"text": "Pazzo suicida si sdraia sui binari della linea ferroviaria Roma-Napoli.\n\nMuore con otto ore di ritardo.hahaha", "lang": "it", "created_at": "2019-08-19T23:06:45.000Z", "author_id": "755834001802223616", "edit_history_tweet_ids": ["1163588137924169728"], "id": "1163588137924169728", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T23:06:32.000Z", "author_id": "863885174", "edit_history_tweet_ids": ["1163588086514823170"], "id": "1163588086514823170", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}]}, {"text": "RT @_atuaprimade6_: Quando viu a conta do g\u00e1s matou se https://t.co/xJRpnWsBbD", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T23:05:54.000Z", "author_id": "1050128720936226816", "edit_history_tweet_ids": ["1163587924765696000"], "id": "1163587924765696000", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.4191, "type": "Person", "normalized_text": "g\u00e1s"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/xJRpnWsBbD", "expanded_url": "https://twitter.com/wolfsjdkf/status/1148652603938627584", "display_url": "twitter.com/wolfsjdkf/stat\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163148542170554368"}]}, {"text": "Varios atentados sacuden Afganistan en el d\u00eda de su independencia, tras ataque suicida que dej\u00f3 63 v\u00edctimas en una boda el s\u00e1bado https://t.co/PwgdOXoC3G v\u00eda @democracynowes", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T23:05:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 158, "end": 173, "username": "DemocracyNowEs", "id": "77302589"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 34, "probability": 0.9527, "type": "Place", "normalized_text": "Afganistan"}], "urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/PwgdOXoC3G", "expanded_url": "https://www.democracynow.org/es/2019/8/19/titulares/bombs_go_off_on_afghan_independence_day_following_wedding_attack_that_killed_63", "display_url": "democracynow.org/es/2019/8/19/t\u2026"}]}, "author_id": "581341341", "edit_history_tweet_ids": ["1163587899092283392"], "id": "1163587899092283392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @jpereyra1952: TODOS SUS MUERTOS...\nObviamente el m\u00e1s barb\u00e1rico y sangriento era el suicida ladr\u00f3n. Qui\u00e9n a hierro mata, a hierro muere.\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T23:05:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "author_id": "839618836999598082", "edit_history_tweet_ids": ["1163587896881889281"], "id": "1163587896881889281", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163582498162405376"}]}, {"text": "RT @jcamposasensi: Quien paga el buenismo suicida de @F_Armengol ? Quien sufrir\u00e1 las consecuencias del efecto llamada? Se van a destinar fo\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T23:05:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jcamposasensi", "id": "2380699632"}, {"start": 53, "end": 64, "username": "F_Armengol", "id": "466593375"}]}, "author_id": "421229385", "edit_history_tweet_ids": ["1163587807635476481"], "id": "1163587807635476481", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163435005688893445"}]}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T23:05:22.000Z", "author_id": "755423119884648448", "edit_history_tweet_ids": ["1163587792703840256"], "id": "1163587792703840256", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}]}], "includes": {"users": [{"id": "1097654274341904385", "location": "Point Clear, England", "verified": false, "name": "Blogger Amber xx \ud83c\udf08\ud83d\ude07\ud83e\udddc\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "username": "AmberTwemlow", "public_metrics": {"followers_count": 4664, "following_count": 3379, "tweet_count": 238904, "listed_count": 22}}, {"id": "105492444", "location": "Cajamarca, Per\u00fa", "verified": false, "name": "Jorge Pereyra", "username": "jpereyra1952", "public_metrics": {"followers_count": 6007, "following_count": 4607, "tweet_count": 17224, "listed_count": 16}}, {"id": "2831914140", "location": "Morelia, Michoac\u00e1n de Ocampo", "verified": false, "name": "Red 113 Michoac\u00e1n", "username": "red113michoacan", "public_metrics": {"followers_count": 7319, "following_count": 593, "tweet_count": 170874, "listed_count": 82}}, {"id": "53235964", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "FENIX \ud83d\udea9\ud83d\udcda\ud83d\udcd6\ud83d\udcda", "username": "abruxinhataon", "public_metrics": {"followers_count": 7268, "following_count": 6923, "tweet_count": 37235, "listed_count": 13}}, {"id": "1858942298", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "lais", "username": "laismeury", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 414, "tweet_count": 3264, "listed_count": 0}}, {"id": "26426132", "location": "Brazil", "verified": true, "name": "Jos\u00e9 Norberto Flesch", "username": "jnflesch", "public_metrics": {"followers_count": 386167, "following_count": 616, "tweet_count": 160447, "listed_count": 633}}, {"id": "2503024152", "location": "Cear\u00e1, Brasil", "verified": false, "name": "vince", "username": "jnsgotic", "public_metrics": {"followers_count": 4091, "following_count": 2080, "tweet_count": 103893, "listed_count": 3}}, {"id": "169725534", "verified": false, "name": "PABLO MEZA", "username": "pablomezalo", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 492, "tweet_count": 24427, "listed_count": 0}}, {"id": "96487057", "verified": false, "name": "Atomic Raccoon", "username": "_AWaffle", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 1152, "tweet_count": 6823, "listed_count": 0}}, {"id": "1126175548315713537", "verified": false, "name": "\u27ec\u27ed Park Moon \u27ed\u27ec", "username": "Samanth45356139", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 187, "tweet_count": 44228, "listed_count": 3}}, {"id": "10012122", "location": "Londres, Inglaterra.", "verified": true, "name": "BBC News Mundo", "username": "bbcmundo", "public_metrics": {"followers_count": 4988588, "following_count": 438, "tweet_count": 424680, "listed_count": 23012}}, {"id": "1145344549444825089", "location": "Na coxa do harry", "verified": false, "name": "H// Mrs.Tomlinson VAI VER O LOU", "username": "zzzzhannah", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 210, "tweet_count": 527, "listed_count": 0}}, {"id": "188560775", "location": "Caracas/Venezuela", "verified": false, "name": "jorge Luis Cardenas", "username": "jorgelcardenas", "public_metrics": {"followers_count": 9312, "following_count": 9509, "tweet_count": 695336, "listed_count": 50}}, {"id": "4921816918", "verified": false, "name": "Johan Lozada", "username": "JohanLozada26", "public_metrics": {"followers_count": 9302, "following_count": 2301, "tweet_count": 40657, "listed_count": 23}}, {"id": "2450498134", "location": "\ud835\udd95\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd88\ud835\udd8a\ud835\udd98\ud835\udd98 \ud835\udd95\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd90 ", "verified": false, "name": "isa \ud83c\udf49", "username": "lwtlovingx", "public_metrics": {"followers_count": 2916, "following_count": 1313, "tweet_count": 99127, "listed_count": 11}}, {"id": "2834702403", "location": "Chiclayo, Peru", "verified": false, "name": "Edithchic \ud83e\udd0d\ud83d\ude14\ud83d\udc94\ud83d\udcab", "username": "edithchic", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 97, "tweet_count": 18185, "listed_count": 0}}, {"id": "32532614", "location": "Peru", "verified": false, "name": "claudia cisneros", "username": "claudiacisneros", "public_metrics": {"followers_count": 642386, "following_count": 5974, "tweet_count": 104904, "listed_count": 1563}}, {"id": "842763781", "location": "Ramsey, NJ", "verified": false, "name": "Veronica Cotrina", "username": "veroca327", "public_metrics": {"followers_count": 2067, "following_count": 2144, "tweet_count": 269829, "listed_count": 20}}, {"id": "85745429", "location": "en el mundo", "verified": true, "name": "Alberto Barradas", "username": "Psicovivir", "public_metrics": {"followers_count": 291146, "following_count": 1917, "tweet_count": 246303, "listed_count": 927}}, {"id": "284705659", "verified": false, "name": "Elante", "username": "DanteFalla", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 739, "tweet_count": 23832, "listed_count": 1}}, {"id": "1112501967044128768", "location": "JF", "verified": false, "name": "naclara", "username": "NaClarareeis", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 272, "tweet_count": 4915, "listed_count": 0}}, {"id": "756271165073661952", "location": "Paraguay", "verified": false, "name": "azu", "username": "AzucenaVmed", "public_metrics": {"followers_count": 1415, "following_count": 558, "tweet_count": 15960, "listed_count": 0}}, {"id": "344324338", "location": "ThePromiseLand.", "verified": false, "name": "\u2716\ufe0f \u1613\u1c00\u0ea3\u0ea3", "username": "Ceraugusto", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 691, "tweet_count": 7285, "listed_count": 2}}, {"id": "22760457", "location": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8BILBAO", "verified": true, "name": "\ud83c\udd71\ufe0f Yolanda Couceiro", "username": "yolandacmorin", "public_metrics": {"followers_count": 47659, "following_count": 23342, "tweet_count": 14641, "listed_count": 273}}, {"id": "476078094", "location": "Metaverse", "verified": false, "name": "\ud83c\udd57\ud83c\udd54\ud83c\udd61\ud83c\udd5d\ud83c\udd50\ud83c\udd5d\ud83d\udca7", "username": "PortugalHernan", "public_metrics": {"followers_count": 2257, "following_count": 1367, "tweet_count": 41018, "listed_count": 95}}, {"id": "1048734092852961280", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "verified": false, "name": "mikebalboart\u270f\ufe0f", "username": "balboa_mike", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 543, "tweet_count": 5328, "listed_count": 5}}, {"id": "879133405820203008", "location": "Matamoros, Tamaulipas ", "verified": false, "name": "Emmanuel Morales", "username": "Emmanuel_Night", "public_metrics": {"followers_count": 19368, "following_count": 282, "tweet_count": 11802, "listed_count": 15}}, {"id": "790952353381904385", "location": "Can\u00f3vanas, USA", "verified": false, "name": "Wanda", "username": "Wanda82034448", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 55, "tweet_count": 5078, "listed_count": 0}}, {"id": "112811564", "location": "San Juan, Puerto Rico", "verified": true, "name": "Dpto. de Educaci\u00f3n", "username": "EDUCACIONPR", "public_metrics": {"followers_count": 61355, "following_count": 265, "tweet_count": 24100, "listed_count": 207}}, {"id": "1011277856318676994", "location": "Nuevo Chimbote, Peru", "verified": false, "name": "Neto", "username": "Neto80977460", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 189, "tweet_count": 8749, "listed_count": 0}}, {"id": "1106652090246533121", "location": "Gotham City", "verified": false, "name": "Sala da Justi\u00e7a", "username": "asaladajustica", "public_metrics": {"followers_count": 8669, "following_count": 511, "tweet_count": 6495, "listed_count": 33}}, {"id": "883773150483427331", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "ATEN\u00c7\u00c3O GEEK!", "username": "atencaogeek", "public_metrics": {"followers_count": 3620, "following_count": 806, "tweet_count": 6854, "listed_count": 30}}, {"id": "782547441543503872", "location": "aqui, ali e l\u00e1 ", "verified": false, "name": "sirius devi \u262d", "username": "siriusdevi", "public_metrics": {"followers_count": 678, "following_count": 608, "tweet_count": 43439, "listed_count": 1}}, {"id": "1623758600", "location": "Coxa do Harry ", "verified": false, "name": "Isadora\u2728", "username": "Isad_styles09", "public_metrics": {"followers_count": 621, "following_count": 750, "tweet_count": 36454, "listed_count": 7}}, {"id": "923548273", "location": "En tu mnte, nunc en tu olvido\u2764", "verified": false, "name": "Leettii", "username": "LetiSalome", "public_metrics": {"followers_count": 710, "following_count": 662, "tweet_count": 11168, "listed_count": 0}}, {"id": "993171319993831424", "location": "Santo\u00f1a", "verified": false, "name": "talledo", "username": "TalledoTxomin", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 136, "tweet_count": 1998, "listed_count": 0}}, {"id": "1148780900148269056", "location": "\ud83d\udc39+\ud83d\udc2f", "verified": false, "name": "sid", "username": "akkamagic", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 673, "tweet_count": 3302, "listed_count": 1}}, {"id": "43832492", "location": "Callao - Lima | Per\u00fa", "verified": false, "name": "Wilmer Silva Ju\u00e1rez \ud83c\uddf5\ud83c\uddea \ud83d\udd96", "username": "wsilvaj", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 1445, "tweet_count": 70358, "listed_count": 2}}, {"id": "1390407763", "verified": false, "name": "Evate", "username": "evate2009", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 227, "tweet_count": 48875, "listed_count": 0}}, {"id": "2717137150", "location": "asuncion - paraguay", "verified": false, "name": "Kiara L\u00f3pez", "username": "kiaralopezs", "public_metrics": {"followers_count": 8907, "following_count": 1354, "tweet_count": 27047, "listed_count": 7}}, {"id": "2986638862", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Guedes\u1d9c\u02b3\u1d5b\u1d4d", "username": "dudiis13", "public_metrics": {"followers_count": 5873, "following_count": 3993, "tweet_count": 82385, "listed_count": 2}}, {"id": "1067576026144940032", "location": "Central, Paraguay", "verified": false, "name": "Nao Alvarez\ud83c\udf3b", "username": "nao_alvarez7", "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 511, "tweet_count": 36963, "listed_count": 0}}, {"id": "3903758834", "location": "Cuchilla Pantitl\u00e1n", "verified": false, "name": "el t\u00edo kaneki :v", "username": "andykaneki_15", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 1847, "tweet_count": 17032, "listed_count": 1}}, {"id": "1144086347818393600", "location": "te sigue", "verified": false, "name": "Pritemps", "username": "soyengelss", "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 4148, "tweet_count": 4844, "listed_count": 0}}, {"id": "211412672", "location": "rosario-argentina", "verified": false, "name": "#Art 36 CN Desobediencia Civil\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa", "username": "luzalcielo", "public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 1123, "tweet_count": 133843, "listed_count": 0}}, {"id": "152369649", "verified": false, "name": "Johnny Quest", "username": "valdesjorgel", "public_metrics": {"followers_count": 5876, "following_count": 6469, "tweet_count": 132713, "listed_count": 5}}, {"id": "1087406643149721601", "verified": false, "name": "Rm_by\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "kim_gguklittle", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 1389, "tweet_count": 439, "listed_count": 0}}, {"id": "2977539507", "location": "Alameda Chabuca Granda ", "verified": false, "name": "ElPeruano", "username": "EIPeruano", "public_metrics": {"followers_count": 81301, "following_count": 1558, "tweet_count": 37613, "listed_count": 91}}, {"id": "936619206195535873", "verified": false, "name": "CHEERS\ud83d\udc9e\ud83e\udd42", "username": "silverhobii", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 251, "tweet_count": 22350, "listed_count": 1}}, {"id": "1941083539", "location": "Sintra, Portugal", "verified": false, "name": "Verducha", "username": "kel_kuza", "public_metrics": {"followers_count": 812, "following_count": 344, "tweet_count": 17692, "listed_count": 3}}, {"id": "930192759482408960", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "Arthur", "username": "021arthur0", "public_metrics": {"followers_count": 1743, "following_count": 896, "tweet_count": 16418, "listed_count": 1}}, {"id": "220766061", "location": "Encarnacion-Paraguay", "verified": false, "name": "Lariza Blazijczuk", "username": "larizab", "public_metrics": {"followers_count": 1131, "following_count": 744, "tweet_count": 32478, "listed_count": 3}}, {"id": "450881153", "location": "Madrid ", "verified": false, "name": "Vic \ud83d\udc9a", "username": "vicgayoso4", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 369, "tweet_count": 33048, "listed_count": 3}}, {"id": "1477206529", "location": "por a\u00ed ", "verified": false, "name": "me", "username": "kimteteco_", "public_metrics": {"followers_count": 2721, "following_count": 2794, "tweet_count": 18780, "listed_count": 1}}, {"id": "718280959049789442", "location": "Lima Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea ", "verified": false, "name": "Johntuesta", "username": "johncillo33", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 456, "tweet_count": 27252, "listed_count": 0}}, {"id": "983840437", "location": "Parawhy", "verified": false, "name": "diegou", "username": "parawhy", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 385, "tweet_count": 40877, "listed_count": 8}}, {"id": "1141060762837880833", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Eduardo Arancibia \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "Lalo94015886", "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 82, "tweet_count": 10628, "listed_count": 0}}, {"id": "3068725821", "location": "Pimentel,Chiclayo,Peru", "verified": false, "name": "Juan Carlos Aurich Zoeger", "username": "jcaurichz", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 398, "tweet_count": 9685, "listed_count": 0}}, {"id": "946503536128520192", "location": "Provincia Constitucional ", "verified": false, "name": "Arnold F.", "username": "arnoldferriv", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 1426, "tweet_count": 83113, "listed_count": 2}}, {"id": "927913922358923264", "verified": false, "name": "\ud83c\udf08Patr\u00edcia\ud83c\udde7\ud83c\uddfc", "username": "ptrcdrdmcl", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 1336, "tweet_count": 9441, "listed_count": 0}}, {"id": "8802752", "location": "Brasil", "verified": true, "name": "g1", "username": "g1", "public_metrics": {"followers_count": 14340545, "following_count": 61, "tweet_count": 746797, "listed_count": 19158}}, {"id": "82985434", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "verified": false, "name": "unomasuno MX", "username": "unomasunomx", "public_metrics": {"followers_count": 16400, "following_count": 3371, "tweet_count": 502238, "listed_count": 474}}, {"id": "4312523595", "verified": false, "name": "Ceci", "username": "zambuka22", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 30, "tweet_count": 6128, "listed_count": 0}}, {"id": "2185184660", "location": "Baires", "verified": false, "name": "\ud835\udc9c\ud835\udc54\ud835\udc5c\ud835\udcc8.\ud83c\udf3b", "username": "agosaronne_", "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 607, "tweet_count": 24548, "listed_count": 1}}, {"id": "740502586696949760", "location": "California, USA", "verified": false, "name": "Milu", "username": "julmareky", "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 1477, "tweet_count": 221190, "listed_count": 8}}, {"id": "897718188435279872", "verified": false, "name": "Giuliana Leon", "username": "GiulianaLeon6", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 210, "tweet_count": 46515, "listed_count": 1}}, {"id": "1151005980", "location": "Miraflores Lima Per\u00fa", "verified": false, "name": "Edgar Castro", "username": "polux2357", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 618, "tweet_count": 4898, "listed_count": 1}}, {"id": "258827630", "location": "Caazap\u00e1 Paraguay", "verified": false, "name": "Pao\ud83c\udf3b", "username": "paogobe", "public_metrics": {"followers_count": 1767, "following_count": 1355, "tweet_count": 12862, "listed_count": 1}}, {"id": "368581817", "location": "Boa Vista, Roraima, Brasil", "verified": false, "name": "lua", "username": "luabrandrade", "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 1408, "tweet_count": 29950, "listed_count": 2}}, {"id": "774997073053769728", "verified": false, "name": "Ro", "username": "Roponcediax", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 190, "tweet_count": 18554, "listed_count": 0}}, {"id": "159921264", "location": "Sao Paulo, Brazil", "verified": false, "name": "Marcelo", "username": "_marcelon_", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 126, "tweet_count": 16843, "listed_count": 1}}, {"id": "14594698", "location": "Brasil", "verified": true, "name": "UOL Not\u00edcias", "username": "UOLNoticias", "public_metrics": {"followers_count": 4668950, "following_count": 151, "tweet_count": 565916, "listed_count": 7117}}, {"id": "146527569", "verified": false, "name": "Laduquesa\ud83c\udf31\ud83d\ude3a Soy del 41%", "username": "laduquesa_01", "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 1052, "tweet_count": 24435, "listed_count": 0}}, {"id": "3167643305", "location": "Fernando de la Mora, Central", "verified": false, "name": "Paquito de fc", "username": "villagreen__", "public_metrics": {"followers_count": 925, "following_count": 2065, "tweet_count": 20896, "listed_count": 2}}, {"id": "471088400", "location": "Asuncion, Paraguay", "verified": false, "name": "Azul Quintana Candia", "username": "azulquintana", "public_metrics": {"followers_count": 1441, "following_count": 994, "tweet_count": 22753, "listed_count": 1}}, {"id": "1013135611136565248", "verified": false, "name": "May \ud83c\udf38", "username": "may_cardozo", "public_metrics": {"followers_count": 5085, "following_count": 416, "tweet_count": 23780, "listed_count": 1}}, {"id": "198031250", "verified": false, "name": "Fabian", "username": "fabiannirvana", "public_metrics": {"followers_count": 1454, "following_count": 1199, "tweet_count": 126133, "listed_count": 15}}, {"id": "731730038", "verified": false, "name": "\u0250\u0287\u0131\u026f\u0250\u0265s", "username": "shamitacha", "public_metrics": {"followers_count": 2625, "following_count": 640, "tweet_count": 141924, "listed_count": 6}}, {"id": "834517425035046913", "location": "Frisco .:. Mayag\u00fcez, PR", "verified": false, "name": "Jose Liquet\ud83c\udf05", "username": "PlasticBacteria", "public_metrics": {"followers_count": 693, "following_count": 1197, "tweet_count": 3785, "listed_count": 4}}, {"id": "1045552327275544576", "location": "\u300eany pronouns\u300f", "verified": false, "name": "Galyn\u272f", "username": "GalynDash", "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 433, "tweet_count": 6875, "listed_count": 1}}, {"id": "1024268932163747840", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "Anthony Garotinho Din\u00e2mico", "username": "DinamicoAnthony", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 111, "tweet_count": 5522, "listed_count": 0}}, {"id": "1041171977342464000", "location": "Phoenix, AZ", "verified": false, "name": "Roland Wolf", "username": "RoIandWollf86", "public_metrics": {"followers_count": 35602, "following_count": 1108, "tweet_count": 5004, "listed_count": 43}}, {"id": "248692867", "location": "Peru", "verified": true, "name": "Canal N", "username": "canalN_", "public_metrics": {"followers_count": 3468906, "following_count": 529, "tweet_count": 201303, "listed_count": 3259}}, {"id": "877708150861946880", "location": "Brazil", "verified": false, "name": "Mii_alone", "username": "miii_hir_alone", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 12, "tweet_count": 81, "listed_count": 0}}, {"id": "2284489090", "location": "Venezuela de 7 estrellas \u05e9\u05dc\u05d5\u05dd", "verified": false, "name": "Nenill@", "username": "Nenilla340Vegas", "public_metrics": {"followers_count": 2813, "following_count": 1034, "tweet_count": 345171, "listed_count": 23}}, {"id": "2247822258", "location": "Israel", "verified": false, "name": "Noticias de Israel", "username": "estadoisrael", "public_metrics": {"followers_count": 63668, "following_count": 143, "tweet_count": 81184, "listed_count": 267}}, {"id": "3367781907", "verified": false, "name": "Tomy \ud83c\uddf5\ud83c\uddeaNueva Constituci\u00f3n", "username": "tomy__sc", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 572, "tweet_count": 28373, "listed_count": 4}}, {"id": "349456954", "location": "Paraguay.", "verified": false, "name": "marci\ud83c\udf5e", "username": "MarciBorja", "public_metrics": {"followers_count": 1393, "following_count": 872, "tweet_count": 44116, "listed_count": 0}}, {"id": "3825889636", "verified": false, "name": "Priscilla.Martins01", "username": "Priih_Reiis", "public_metrics": {"followers_count": 2430, "following_count": 4162, "tweet_count": 6855, "listed_count": 0}}, {"id": "933855531806097408", "location": "Nova Iorque, USA", "verified": false, "name": "Jos\u00e9 da Silva", "username": "eagorajose17", "public_metrics": {"followers_count": 969, "following_count": 1247, "tweet_count": 36596, "listed_count": 1}}, {"id": "957023390224801797", "location": "Colombia", "verified": false, "name": "Lean \ud83d\ude0e\ud83d\ude0e", "username": "Lean_Oro", "public_metrics": {"followers_count": 950, "following_count": 1406, "tweet_count": 39878, "listed_count": 1}}, {"id": "846444157", "location": "Santa Marta, Colombia", "verified": false, "name": "Doming Silva", "username": "DSilvarey79", "public_metrics": {"followers_count": 731, "following_count": 1612, "tweet_count": 2961, "listed_count": 0}}, {"id": "1090013671177236480", "verified": false, "name": "Sue\u00f1oBot", "username": "BotSueno", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 186, "tweet_count": 11060, "listed_count": 7}}, {"id": "94825467", "location": "Paraguay", "verified": false, "name": "Nair Haidar", "username": "nairhaidar", "public_metrics": {"followers_count": 1283, "following_count": 1063, "tweet_count": 78530, "listed_count": 0}}, {"id": "879080140801810441", "verified": false, "name": "Agora na @luka_ranha", "username": "Sun_flower022", "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 1411, "tweet_count": 75417, "listed_count": 0}}, {"id": "1070075502331920384", "location": "Inferno (Brasil)", "verified": false, "name": "FlipoOoOoOoOoOooO \ud83d\udc7b\ud83d\udc7b", "username": "Flipepepepepe", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 3230, "tweet_count": 101377, "listed_count": 2}}, {"id": "1146875906667024385", "location": "R\u00edmak PERUVIANIST\u00c1N.", "verified": false, "name": "Keiko Jon Un", "username": "MonarkaPerv", "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 490, "tweet_count": 23685, "listed_count": 0}}, {"id": "4289682252", "verified": false, "name": "Patricia", "username": "pachipal", "public_metrics": {"followers_count": 3319, "following_count": 3932, "tweet_count": 49485, "listed_count": 5}}, {"id": "1097998860969041921", "verified": false, "name": "Nancy Dom\u00ednguez C", "username": "nancy66dc", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 1315, "tweet_count": 45416, "listed_count": 3}}, {"id": "2272130982", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Mimo\u2077\u2606\u5f61\u27ed\u27ec", "username": "sailorpjmini", "public_metrics": {"followers_count": 1301, "following_count": 2176, "tweet_count": 173013, "listed_count": 0}}, {"id": "872743411", "location": "Asuncion-Paraguay", "verified": false, "name": "Mathias Sosa \ud83c\uddf5\ud83c\uddfe", "username": "MathiasSosa3", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 557, "tweet_count": 53943, "listed_count": 24}}, {"id": "964776733", "location": "Pain Depression & Anxiety ", "verified": false, "name": "rosi", "username": "anafranil50mg", "public_metrics": {"followers_count": 586, "following_count": 313, "tweet_count": 53191, "listed_count": 2}}, {"id": "899035171", "location": "Argentina - Brasil", "verified": false, "name": "S\u00e3o Marcelinho \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "DrCelada", "public_metrics": {"followers_count": 5605, "following_count": 4500, "tweet_count": 53256, "listed_count": 8}}, {"id": "948963227152547843", "verified": false, "name": "Cesart", "username": "Cesart33540964", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 38, "tweet_count": 1212, "listed_count": 0}}, {"id": "554030142", "verified": false, "name": "Jirafantes.", "username": "miclitoyyo", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 214, "tweet_count": 124539, "listed_count": 3}}, {"id": "1029691866856480768", "location": "Madrid", "verified": false, "name": "Nolla \ud83e\udd0d Twice", "username": "davidnolla", "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 490, "tweet_count": 38993, "listed_count": 1}}, {"id": "304160033", "verified": false, "name": "Luis Alejandro", "username": "luisdominguezok", "public_metrics": {"followers_count": 861, "following_count": 2180, "tweet_count": 6465, "listed_count": 1}}, {"id": "1029200583188729856", "verified": false, "name": "Mariadecollantes1", "username": "DelChuman", "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 228, "tweet_count": 101674, "listed_count": 0}}, {"id": "570401287", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Rollhando", "username": "Rollhando", "public_metrics": {"followers_count": 2490, "following_count": 1800, "tweet_count": 451818, "listed_count": 8}}, {"id": "3265515786", "location": "M\u00e9xico", "verified": false, "name": "karla\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "username": "karlagl123", "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 489, "tweet_count": 23257, "listed_count": 1}}, {"id": "1419842772", "verified": false, "name": "Pichi", "username": "CristianViPich", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 236, "tweet_count": 2607, "listed_count": 1}}, {"id": "1470924104", "location": "Peru", "verified": false, "name": "zaynab zaynab zaynab", "username": "natvouze", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 725, "tweet_count": 251289, "listed_count": 11}}, {"id": "3298209102", "verified": false, "name": "Audrey.", "username": "audrey_lujan", "public_metrics": {"followers_count": 2055, "following_count": 411, "tweet_count": 16154, "listed_count": 2}}, {"id": "2867782356", "location": "Los Angeles, CA", "verified": false, "name": "Marcos (0-1)", "username": "coemarcox", "public_metrics": {"followers_count": 2724, "following_count": 346, "tweet_count": 69452, "listed_count": 10}}, {"id": "967914226944749569", "location": "Hope World, Sul Brareana", "verified": false, "name": "dre\u2077 \ud83d\udc9c| my universe \ud83c\udf0c", "username": "Hi_destroyed", "public_metrics": {"followers_count": 962, "following_count": 726, "tweet_count": 5597, "listed_count": 0}}, {"id": "876267422524862465", "location": "\ua565\u210d\ud835\udd66\ud835\udd57\ud835\udd57\ud835\udd5d\ud835\udd56\ud835\udd61\ud835\udd66\ud835\udd57\ud835\udd57\ua565", "verified": false, "name": "J!\u2741\u0f7b\u0f74", "username": "nmjkthevil", "public_metrics": {"followers_count": 870, "following_count": 1495, "tweet_count": 18431, "listed_count": 0}}, {"id": "1026187648090755072", "location": "\u2315\u00a0 \u02c7\u00a0\ud835\uddc3\ud835\uddc2\ud835\uddc6\ud835\uddc2\ud835\uddc7 \ud835\uddd3\ud835\uddc8\ud835\uddc7\ud835\uddbe", "verified": false, "name": "isa\u17f9\u2077\ud83d\udc9c", "username": "pjmtemps", "public_metrics": {"followers_count": 655, "following_count": 519, "tweet_count": 18335, "listed_count": 7}}, {"id": "183672328", "location": "Paraguay", "verified": false, "name": "Hiri", "username": "hirirolls", "public_metrics": {"followers_count": 1302, "following_count": 889, "tweet_count": 94313, "listed_count": 3}}, {"id": "1032968398278479872", "location": "tomando toddynho ", "verified": false, "name": "\uc804 \uc815\uad6d \ud83d\udc28", "username": "Jeogimeolliseo", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 532, "tweet_count": 3642, "listed_count": 0}}, {"id": "1084915153", "location": "Encarnacion, Paraguay", "verified": false, "name": "\ud835\udce1\ud835\udcea\ud835\udcfa\ud835\udcfe\ud835\udcee\ud835\udcf5 \u272d", "username": "raquelinsfran_", "public_metrics": {"followers_count": 2536, "following_count": 4196, "tweet_count": 27815, "listed_count": 4}}, {"id": "2428105269", "location": "beag\u00e1 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "verified": false, "name": "\u2022 ju\u2077 loves bangtan \ud83c\udf39\u2022", "username": "MattTheBae_", "public_metrics": {"followers_count": 1727, "following_count": 3737, "tweet_count": 128577, "listed_count": 10}}, {"id": "983590063", "verified": false, "name": "CULEBRA", "username": "Culebrajoseba", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 2059, "tweet_count": 243991, "listed_count": 1}}, {"id": "182195747", "location": "Uruguay", "verified": false, "name": "Carlos Latam \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "CHC31", "public_metrics": {"followers_count": 35841, "following_count": 11427, "tweet_count": 91022, "listed_count": 70}}, {"id": "811760451877044229", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "\u00cdndia \u2728", "username": "inaraRosa22", "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 255, "tweet_count": 9152, "listed_count": 0}}, {"id": "932646043501629440", "verified": false, "name": "Galegaa", "username": "galegaa27", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 413, "tweet_count": 4432, "listed_count": 2}}, {"id": "1145169635177881600", "location": "ele/dele", "verified": false, "name": "ellio", "username": "kooknerdola", "public_metrics": {"followers_count": 2206, "following_count": 3082, "tweet_count": 32950, "listed_count": 10}}, {"id": "159875625", "location": "Brazil | Ele/Dele", "verified": false, "name": "Bernardo Egito (em hiato)", "username": "BernardoEgito", "public_metrics": {"followers_count": 3489, "following_count": 1071, "tweet_count": 23529, "listed_count": 54}}, {"id": "1106255539535785984", "verified": false, "name": "n\u00eanis \u2728\ud83d\udc9c\ud83d\udcab", "username": "ATalDa8", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 271, "tweet_count": 13154, "listed_count": 1}}, {"id": "2990475549", "location": "Asunci\u00f3n, Paraguay", "verified": false, "name": "\ud83e\udda4", "username": "lauy_", "public_metrics": {"followers_count": 1449, "following_count": 2406, "tweet_count": 53548, "listed_count": 0}}, {"id": "2348837438", "verified": false, "name": "josefina", "username": "josmolteni", "public_metrics": {"followers_count": 677, "following_count": 197, "tweet_count": 47951, "listed_count": 0}}, {"id": "1134124124782174214", "verified": false, "name": "anna", "username": "byagustds", "public_metrics": {"followers_count": 746, "following_count": 1044, "tweet_count": 10264, "listed_count": 3}}, {"id": "1115772472174022656", "location": "\u22b9 bts \u2022 \ud835\uddff\ud835\uddf2\ud835\uddf3\ud835\ude02\ud835\uddf4\ud835\uddf2.", "verified": false, "name": "emi", "username": "parkjindetails", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 221, "tweet_count": 5919, "listed_count": 0}}, {"id": "1095032884392534018", "verified": false, "name": "L I B E R D A D E ! 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf3b\ud83c\udf3b\ud83c\udf3b", "username": "2Cidda", "public_metrics": {"followers_count": 3359, "following_count": 3384, "tweet_count": 62407, "listed_count": 0}}, {"id": "635764127", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "Carlos Cezar \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "carloscezarcjr", "public_metrics": {"followers_count": 161589, "following_count": 24756, "tweet_count": 54442, "listed_count": 128}}, {"id": "716398362464022528", "location": "Paraguay", "verified": false, "name": "Atenea", "username": "MaggAr8", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 281, "tweet_count": 3482, "listed_count": 0}}, {"id": "846757459385552897", "verified": false, "name": "becky", "username": "beydlicious", "public_metrics": {"followers_count": 1208, "following_count": 1365, "tweet_count": 26140, "listed_count": 1}}, {"id": "1138151222689615873", "verified": false, "name": "- \u0340\u0317nico \u611b.", "username": "KUR4PIKAGEMS", "public_metrics": {"followers_count": 696, "following_count": 2343, "tweet_count": 22284, "listed_count": 1}}, {"id": "921564554827649025", "location": "\u2729", "verified": false, "name": "\u1d4d\u1d43\u1d47\u2661\u1b44\ua9bf", "username": "woojjkon", "public_metrics": {"followers_count": 1090, "following_count": 1890, "tweet_count": 5268, "listed_count": 0}}, {"id": "777621048711929856", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "Mhaaayooo \u2728", "username": "mheverse", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 864, "tweet_count": 5502, "listed_count": 1}}, {"id": "706868505", "location": "Ciudad de Lima - Per\u00fa", "verified": false, "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaFr@card_Tv \ud83c\udf99 \ud83d\udd25\ud83c\udf10\ud83d\udd25", "username": "FracardTv", "public_metrics": {"followers_count": 6470, "following_count": 3479, "tweet_count": 28279, "listed_count": 7}}, {"id": "707947274", "location": "La ciudad de la furia - Py.", "verified": false, "name": "Liz Acosta", "username": "liizacosta11", "public_metrics": {"followers_count": 1243, "following_count": 482, "tweet_count": 40003, "listed_count": 2}}, {"id": "747296614675447808", "location": "Santiago de Surco, Per\u00fa  ", "verified": false, "name": "Ronald Li\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83d\udc7d\ud83d\udc4a", "username": "Ronal0741", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 353, "tweet_count": 34316, "listed_count": 0}}, {"id": "25637271", "location": "logo ali", "verified": false, "name": "ju \ud83c\udf42\ud83d\udc51", "username": "edmarroyals", "public_metrics": {"followers_count": 1568, "following_count": 397, "tweet_count": 337302, "listed_count": 88}}, {"id": "1252974020", "verified": false, "name": "alexsandro Costa", "username": "alexsandrobarr4", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 1230, "tweet_count": 10377, "listed_count": 0}}, {"id": "1024737392102703104", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "Marcy\u2077", "username": "Mwrcele", "public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 825, "tweet_count": 7094, "listed_count": 3}}, {"id": "1110574810785030144", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "\ud835\ude62\ud835\ude5e\ud835\ude67\ud835\ude5a\ud835\ude61\ud835\ude61\ud835\ude6e \ud83d\udcd6 Red queen", "username": "urminen0w", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 213, "tweet_count": 2028, "listed_count": 0}}, {"id": "910902017698254848", "location": "Par\u00e1, Brasil", "verified": false, "name": "debs", "username": "debsspfc", "public_metrics": {"followers_count": 1908, "following_count": 1263, "tweet_count": 47087, "listed_count": 1}}, {"id": "4119304869", "location": "\ud83c\udf80", "verified": false, "name": "marijuana\u00b2\u00b2", "username": "manexsx", "public_metrics": {"followers_count": 8356, "following_count": 4314, "tweet_count": 98626, "listed_count": 1}}, {"id": "468775168", "verified": false, "name": "Mrs. OT7 \ud83d\udc9c\uf8ff \u23c3 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 JIMINTOBER \ud83d\udc25", "username": "mrsjeon613", "public_metrics": {"followers_count": 1186, "following_count": 257, "tweet_count": 180764, "listed_count": 11}}, {"id": "1090000738145763329", "verified": false, "name": "Isa\u2077 \ud83c\udf0c COMPARTILHEM MEU FIXADO PFVR", "username": "btspromisebts", "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 1898, "tweet_count": 62816, "listed_count": 0}}, {"id": "225787864", "location": "Community of Madrid, Spain", "verified": false, "name": "Argelandra\ud83d\udc9a", "username": "chispita__x", "public_metrics": {"followers_count": 707, "following_count": 1100, "tweet_count": 93700, "listed_count": 1}}, {"id": "809550998561820673", "location": "\u043c\u03c5\u2113\u03c4i\u0192\u03b1\u0e17\u2202\u03c3\u043c", "verified": false, "name": "\u0c8c \ud835\udc47\ud835\udc56\ud835\udc4e\ud835\udc46\ud835\ude29\ud835\udc66\ud835\udfe3\ud835\udfe2 \u0c8c", "username": "sunnyxrome", "public_metrics": {"followers_count": 1219, "following_count": 3688, "tweet_count": 66677, "listed_count": 14}}, {"id": "1098311993616973826", "verified": false, "name": "stay gold", "username": "armyzineaaa", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 721, "tweet_count": 8681, "listed_count": 0}}, {"id": "1042130949218205697", "location": "read carrd \u2661", "verified": false, "name": "laila", "username": "SPEARBABBIE", "public_metrics": {"followers_count": 681, "following_count": 687, "tweet_count": 212594, "listed_count": 5}}, {"id": "4124552235", "location": "\ub300\ud55c\ubbfc\uad6d \uc11c\uc6b8", "verified": false, "name": "\u03df Lulinha 13", "username": "agustd1999_", "public_metrics": {"followers_count": 812, "following_count": 829, "tweet_count": 20151, "listed_count": 1}}, {"id": "51902199", "location": "mexico", "verified": false, "name": "led", "username": "ledkerion", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 305, "tweet_count": 20361, "listed_count": 6}}, {"id": "2779355786", "location": "Venezuela", "verified": false, "name": "Nelson Maica C", "username": "jupiterxc", "public_metrics": {"followers_count": 2945, "following_count": 5003, "tweet_count": 390601, "listed_count": 30}}, {"id": "935294863062560769", "location": "viana girlfriend \u2661", "verified": false, "name": "\u2133\ud835\udcb6\ud835\udccb\ud835\udcbe\ud835\udcc8", "username": "dollantic", "public_metrics": {"followers_count": 1106, "following_count": 2820, "tweet_count": 76532, "listed_count": 3}}, {"id": "184101500", "location": "\ud835\uddf9\ud835\ude02\ud835\uddee\ud835\uddfb\ud835\uddfb\ud835\uddee \u20393 ", "verified": false, "name": "lexi\u034f \u2077", "username": "hanyutan", "public_metrics": {"followers_count": 6389, "following_count": 4654, "tweet_count": 333923, "listed_count": 59}}, {"id": "2638011844", "location": "SOUTHLYON MICHIGAN", "verified": false, "name": "Chris Wallace Brandon", "username": "hdpr2016", "public_metrics": {"followers_count": 4127, "following_count": 4997, "tweet_count": 688950, "listed_count": 292}}, {"id": "482375702", "verified": false, "name": "Chile sin comunistas", "username": "anzunza", "public_metrics": {"followers_count": 25799, "following_count": 24191, "tweet_count": 386776, "listed_count": 42}}, {"id": "1546573998", "verified": false, "name": "@vega4julio \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "Vega4Julio", "public_metrics": {"followers_count": 6295, "following_count": 5155, "tweet_count": 75843, "listed_count": 14}}, {"id": "3427192132", "location": "\u2081\u2083 \u2080\u2086 \u2082\u2080\u2081\u2083", "verified": false, "name": "j\u00falia", "username": "jiminsirius", "public_metrics": {"followers_count": 2329, "following_count": 1731, "tweet_count": 28718, "listed_count": 2}}, {"id": "1011298708787482629", "verified": false, "name": "dany", "username": "aftscartissue", "public_metrics": {"followers_count": 8464, "following_count": 9991, "tweet_count": 16146, "listed_count": 1}}, {"id": "1143658741222559744", "location": "black&blue", "verified": false, "name": "breeze\u2077 \ud83d\udc9c\ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\ud83d\ude80", "username": "Bree_lights", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 1995, "tweet_count": 29729, "listed_count": 4}}, {"id": "158737744", "location": "Itu, Brasil", "verified": false, "name": "luciana paiva", "username": "comentaluci", "public_metrics": {"followers_count": 2730, "following_count": 656, "tweet_count": 77153, "listed_count": 10}}, {"id": "1641288728", "verified": false, "name": "Icaro", "username": "almeidaicaro_", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 261, "tweet_count": 7326, "listed_count": 1}}, {"id": "1109418114754719746", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Karen flores \ud83d\ude01", "username": "karitoencasa", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 1517, "tweet_count": 3978, "listed_count": 0}}, {"id": "974190350", "location": "Peru", "verified": false, "name": "Arriba Per\u00fa!!\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "CamarenaJenny", "public_metrics": {"followers_count": 3157, "following_count": 2979, "tweet_count": 46479, "listed_count": 4}}, {"id": "67494772", "location": "Piau\u00ed, Brasil", "verified": false, "name": "luanaliaa", "username": "luanaliaa", "public_metrics": {"followers_count": 1610, "following_count": 970, "tweet_count": 19662, "listed_count": 13}}, {"id": "1006539383967711235", "location": "\u2661.", "verified": false, "name": "moved \ud83d\udc4b\ud83c\udffb", "username": "hongfates", "public_metrics": {"followers_count": 4400, "following_count": 4028, "tweet_count": 72927, "listed_count": 34}}, {"id": "1340591522", "location": "Paraguay", "verified": false, "name": "Kevin Ag\u00fcero Torales", "username": "KevinAgueroT", "public_metrics": {"followers_count": 1808, "following_count": 1352, "tweet_count": 157752, "listed_count": 2}}, {"id": "916802463554039808", "location": " \u3063 tb.  \u2e1d  \u096b               ", "verified": false, "name": "m\u03c3\u03c3n\u17f9\u2077", "username": "starriehyes", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 256, "tweet_count": 21410, "listed_count": 2}}, {"id": "3463818317", "verified": false, "name": "Ai, GABI...", "username": "oopsgabi_", "public_metrics": {"followers_count": 1847, "following_count": 501, "tweet_count": 339369, "listed_count": 24}}, {"id": "1546318992", "location": "Perdizes, S\u00e3o Paulo", "verified": false, "name": "catelan", "username": "geovanacatelan", "public_metrics": {"followers_count": 576, "following_count": 398, "tweet_count": 31888, "listed_count": 1}}, {"id": "1157267326124904448", "location": "Invadindo a BT21 ", "verified": false, "name": "armyy- \ud83e\udd40\u2763\ufe0f", "username": "sook_dae", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 50, "tweet_count": 1788, "listed_count": 0}}, {"id": "972888849868304384", "verified": false, "name": "Felipe Ferreira Soaes", "username": "Arroz_do_canal", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 30, "tweet_count": 32, "listed_count": 0}}, {"id": "1467943638", "location": "Em outra realidade.", "verified": true, "name": "Bruno Rataque", "username": "BrunoRataque", "public_metrics": {"followers_count": 339603, "following_count": 675, "tweet_count": 64718, "listed_count": 129}}, {"id": "762344860301025280", "location": "lilo stan", "verified": false, "name": "out of gabe's system", "username": "_shakesqueer", "public_metrics": {"followers_count": 5797, "following_count": 4812, "tweet_count": 87992, "listed_count": 36}}, {"id": "560609110", "verified": false, "name": "Ayesa Oru\u00e9", "username": "ayeorue", "public_metrics": {"followers_count": 4126, "following_count": 1340, "tweet_count": 104546, "listed_count": 2}}, {"id": "1148645128770400256", "verified": false, "name": "ara", "username": "aaefe_", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 421, "tweet_count": 4496, "listed_count": 0}}, {"id": "1288986277", "location": "Paraguay", "verified": false, "name": "\u041c\u0430\u0440\u0441\u0435\u043b\u043e", "username": "bolanosmarcello", "public_metrics": {"followers_count": 836, "following_count": 812, "tweet_count": 16286, "listed_count": 2}}, {"id": "1038596692516528128", "location": "Washington, DC", "verified": false, "name": "\u2661 nic", "username": "eclipse_skj", "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 685, "tweet_count": 25577, "listed_count": 1}}, {"id": "1036081953886429186", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "vamos em frente...", "username": "madmaryxd", "public_metrics": {"followers_count": 1304, "following_count": 1296, "tweet_count": 54309, "listed_count": 11}}, {"id": "1702560690", "location": "M\u00e9xico", "verified": false, "name": "MundoCreepy", "username": "CreepyMundo", "public_metrics": {"followers_count": 28765, "following_count": 92, "tweet_count": 9984, "listed_count": 19}}, {"id": "606635139", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": false, "name": "Danilo Jesus", "username": "jesus_dnl", "public_metrics": {"followers_count": 786, "following_count": 1584, "tweet_count": 32116, "listed_count": 0}}, {"id": "79754880", "location": "Asuncion  ", "verified": false, "name": "Ale", "username": "AleSerodio", "public_metrics": {"followers_count": 8628, "following_count": 1197, "tweet_count": 66379, "listed_count": 19}}, {"id": "1029133759336128513", "location": "Curitiba perto de New York", "verified": false, "name": "\ud835\udcdd\ud835\udcf2\ud835\udcf7\ud835\udcf1\ud835\udcea est\u00e1 de luto pelo Cass \u270a\ud83c\udffb\ud83d\udc7c\ud83c\udffb", "username": "alobutterfly", "public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 0, "tweet_count": 12142, "listed_count": 1}}, {"id": "709153911190511616", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "bia", "username": "cibelecerq", "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 1975, "tweet_count": 67880, "listed_count": 9}}, {"id": "2244104371", "location": "Houston, Tx", "verified": false, "name": "MYSTERIOUS Q", "username": "Da_Mysterious_Q", "public_metrics": {"followers_count": 3871, "following_count": 975, "tweet_count": 18906, "listed_count": 22}}, {"id": "65236760", "location": "Bronx, NY", "verified": false, "name": "Jocay\ud83c\uddea\ud83c\udde8", "username": "Jocay19", "public_metrics": {"followers_count": 13882, "following_count": 2383, "tweet_count": 264179, "listed_count": 127}}, {"id": "1053715762530185216", "verified": false, "name": "J\u00fapiter", "username": "CaahSanttos___", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 404, "tweet_count": 8795, "listed_count": 1}}, {"id": "703115062588755969", "location": "Argentina", "verified": false, "name": "\ud835\udc8e\ud835\udc90\ud835\udc93\ud835\udc86\ud835\udc8f\ud835\udc82", "username": "Caceresmorena11", "public_metrics": {"followers_count": 1624, "following_count": 914, "tweet_count": 19183, "listed_count": 1}}, {"id": "752647574192988160", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "verified": false, "name": "Daiana", "username": "Dailuduea2", "public_metrics": {"followers_count": 735, "following_count": 463, "tweet_count": 12083, "listed_count": 0}}, {"id": "774687265", "verified": false, "name": "Sara Garcia Garcia /\u2665\ufe0f", "username": "vegaparrilla", "public_metrics": {"followers_count": 1507, "following_count": 1405, "tweet_count": 199041, "listed_count": 20}}, {"id": "523357260", "location": "ESPA\u00d1A", "verified": false, "name": "Miguel Lorente", "username": "Miguel__Lorente", "public_metrics": {"followers_count": 27604, "following_count": 953, "tweet_count": 112073, "listed_count": 363}}, {"id": "841932941655699456", "verified": false, "name": "Belen Torres", "username": "Belutg_", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 179, "tweet_count": 3983, "listed_count": 0}}, {"id": "2739470139", "location": "Sao Paulo, Brazil", "verified": false, "name": "Vivian \u2d35 \u271e", "username": "tdebieberz", "public_metrics": {"followers_count": 4322, "following_count": 4633, "tweet_count": 257293, "listed_count": 24}}, {"id": "2216212603", "location": " Paraguay", "verified": false, "name": "\ud83e\udd96", "username": "Monts_Ram", "public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 409, "tweet_count": 17760, "listed_count": 2}}, {"id": "61620531", "location": "Lima, Per\u00fa", "verified": false, "name": "Rene Galarreta", "username": "rgalarreta", "public_metrics": {"followers_count": 6549, "following_count": 1241, "tweet_count": 170777, "listed_count": 76}}, {"id": "832686254873468929", "verified": false, "name": "Diario Per\u00fa21", "username": "peru21noticias", "public_metrics": {"followers_count": 726690, "following_count": 378, "tweet_count": 384067, "listed_count": 960}}, {"id": "439289055", "location": "Paraguay", "verified": false, "name": "Natalia", "username": "natimicha", "public_metrics": {"followers_count": 814, "following_count": 199, "tweet_count": 18730, "listed_count": 2}}, {"id": "2788451380", "verified": false, "name": "caio", "username": "spfcaio", "public_metrics": {"followers_count": 2141, "following_count": 1652, "tweet_count": 69198, "listed_count": 0}}, {"id": "422881518", "location": "Osaka", "verified": false, "name": "\u30c1\u30e7\u30b3\u30ec\u30fc\u30c8\u30b7\u30f3@prank\uff08\u30b3\u30f3\u30c8YouTuber\u30e6\u30cb\u30c3\u30c8\uff09\ud83c\udf6b\ud83d\udc2f", "username": "sjet1114", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 544, "tweet_count": 9702, "listed_count": 3}}, {"id": "878344857734987776", "location": "\u65e5\u672c \u6771\u4eac", "verified": false, "name": "tope-suicida prowrestling blog / \u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9&\u30d6\u30ed\u30b0", "username": "tope_tokyo", "public_metrics": {"followers_count": 4054, "following_count": 769, "tweet_count": 19791, "listed_count": 46}}, {"id": "259378005", "location": "Rio de janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "M\u00f4nica Beatriz de F\u00e1tima\ud83e\udd1d\u2694\ud83d\udc93", "username": "MonicaBeatriz24", "public_metrics": {"followers_count": 2097, "following_count": 4882, "tweet_count": 197593, "listed_count": 0}}, {"id": "931671543150796800", "location": "ele/ela", "verified": false, "name": "akut.", "username": "gothyuu", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 348, "tweet_count": 12443, "listed_count": 2}}, {"id": "406328521", "location": "inferninho", "verified": false, "name": "Lena :p :D", "username": "LarryGhouls", "public_metrics": {"followers_count": 749, "following_count": 1122, "tweet_count": 8319, "listed_count": 0}}, {"id": "167228608", "location": "Teresina, Brasil", "verified": false, "name": "mendes", "username": "apmendes333", "public_metrics": {"followers_count": 711, "following_count": 335, "tweet_count": 237950, "listed_count": 0}}, {"id": "251713234", "location": "Talara -Per\u00fa", "verified": false, "name": "Edu esperanzado", "username": "esicu", "public_metrics": {"followers_count": 905, "following_count": 1003, "tweet_count": 110392, "listed_count": 0}}, {"id": "3171735557", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Xavier Fiestas \uea00", "username": "XavierFiestas", "public_metrics": {"followers_count": 2339, "following_count": 1426, "tweet_count": 233127, "listed_count": 5}}, {"id": "1051412820", "location": "into the sky", "verified": false, "name": "\u2133\u2134\ud835\udcc3\ud835\udcbe - \ud835\udd3e\ud835\udd60\ud835\udd65\u2077 \ud835\udd4a\ud835\udd3d9 \ud835\udd38\ud835\udd65\ud835\udd56\ud835\udd56\ud835\udd6b", "username": "nocturne_girl", "public_metrics": {"followers_count": 979, "following_count": 679, "tweet_count": 66414, "listed_count": 6}}, {"id": "1062031345340289025", "verified": false, "name": "-", "username": "melody_britez", "public_metrics": {"followers_count": 805, "following_count": 360, "tweet_count": 13895, "listed_count": 0}}, {"id": "1010884022745161728", "verified": false, "name": "tete\u2077 mulher de militar", "username": "kookcelestial", "public_metrics": {"followers_count": 3180, "following_count": 3484, "tweet_count": 17869, "listed_count": 12}}, {"id": "1143649722", "verified": false, "name": "eduardo forcatto", "username": "EduardoForcatto", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 3702, "tweet_count": 5166, "listed_count": 1}}, {"id": "929025032", "location": "Lomas de zamora", "verified": false, "name": "Agustina", "username": "agussparra1", "public_metrics": {"followers_count": 1182, "following_count": 591, "tweet_count": 44309, "listed_count": 3}}, {"id": "3242392871", "location": "argentina ", "verified": false, "name": "ari", "username": "arifromdablock", "public_metrics": {"followers_count": 3562, "following_count": 565, "tweet_count": 28931, "listed_count": 8}}, {"id": "729414828046077953", "location": "#\ud835\ude23\ud835\ude35\ud835\ude34 \ud835\ude34\ud835\ude22\ud835\ude27\ud835\ude26 \u203a \ud835\ude65\ud835\ude61\ud835\ude56\ud835\ude58\ud835\ude5a", "verified": false, "name": "\u02d6 sab/leo\u25e6 \u2e3c song of achilles \ud83d\udcda", "username": "jxsunk", "public_metrics": {"followers_count": 2972, "following_count": 3092, "tweet_count": 41154, "listed_count": 1}}, {"id": "723607168864391168", "verified": false, "name": "Gaabe \ud83d\udc28", "username": "VicentGabe", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 229, "tweet_count": 9626, "listed_count": 0}}, {"id": "824250346189062145", "location": "Ambato, Ecuador", "verified": false, "name": "Pedro Bed\u00f3n", "username": "BedonPedro", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 36, "tweet_count": 22437, "listed_count": 1}}, {"id": "95217117", "location": "Quito, Ecuador", "verified": true, "name": "Teleamazonas", "username": "teleamazonasec", "public_metrics": {"followers_count": 2607765, "following_count": 631, "tweet_count": 371863, "listed_count": 4025}}, {"id": "1085639707948658688", "location": "Montes Claros, Brasil", "verified": false, "name": "lovekorea\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "kapopandol", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 227, "tweet_count": 5661, "listed_count": 0}}, {"id": "2165201790", "location": "Central, Paraguay", "verified": false, "name": "Monse Cardozo.", "username": "monsecdb", "public_metrics": {"followers_count": 1894, "following_count": 351, "tweet_count": 37988, "listed_count": 0}}, {"id": "1080148350140403712", "location": "#\uc288\uac00 ", "verified": false, "name": "\u05b4\u05b6\u05b8", "username": "winttaegi", "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 617, "tweet_count": 32068, "listed_count": 0}}, {"id": "1827341713", "location": "Paraguay", "verified": false, "name": "Jorge Diaz", "username": "DiazJorge_", "public_metrics": {"followers_count": 2116, "following_count": 2176, "tweet_count": 68934, "listed_count": 4}}, {"id": "2886257855", "verified": false, "name": "Isabel Herv\u00e1s", "username": "yasiva14", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 67, "tweet_count": 3114, "listed_count": 1}}, {"id": "1127629252835278849", "location": "vallecas ", "verified": false, "name": "\u00e1ngela", "username": "itssangie__", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 90, "tweet_count": 5380, "listed_count": 0}}, {"id": "51501525", "location": "Mx", "verified": false, "name": "Osvel", "username": "molosvel", "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 1599, "tweet_count": 18141, "listed_count": 12}}, {"id": "799279477369012224", "verified": false, "name": "BRUXO", "username": "yanblenner", "public_metrics": {"followers_count": 669, "following_count": 540, "tweet_count": 8984, "listed_count": 0}}, {"id": "2805880551", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "verified": false, "name": "emerson alvarado", "username": "Alvarado1979Eme", "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 3807, "tweet_count": 7003, "listed_count": 0}}, {"id": "118697137", "location": "Minas Gerais, Brasil", "verified": false, "name": "GanSUS 13 v", "username": "Ganso_Mestre", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 478, "tweet_count": 9679, "listed_count": 0}}, {"id": "1052997950685765632", "location": "Paraguay", "verified": false, "name": "Ro", "username": "bor_romm", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 219, "tweet_count": 2439, "listed_count": 0}}, {"id": "1127016084480118784", "location": "enhy | txt | bts | skz | lsf ", "verified": false, "name": "misa \ud83c\udf31", "username": "grayintxt", "public_metrics": {"followers_count": 1687, "following_count": 1755, "tweet_count": 10588, "listed_count": 3}}, {"id": "1009900039", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "verified": false, "name": "Blue haired girl", "username": "ludmistica", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 265, "tweet_count": 19959, "listed_count": 0}}, {"id": "520321967", "location": "Asuncion, Paraguay", "verified": false, "name": "Sofi Schuartzman", "username": "sofisch016", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 170, "tweet_count": 10000, "listed_count": 0}}, {"id": "1132652104110288897", "verified": false, "name": "Gabizeiraa", "username": "Eugabrielaaa", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 126, "tweet_count": 496, "listed_count": 0}}, {"id": "1241232937", "verified": false, "name": "Carolina Morel", "username": "carolmorel753", "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 264, "tweet_count": 10731, "listed_count": 0}}, {"id": "2893301601", "verified": false, "name": "Maga \ud83c\udf38", "username": "magajarolinmont", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 706, "tweet_count": 6274, "listed_count": 1}}, {"id": "724393772667252736", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "verified": false, "name": "nino boy columbina simp", "username": "pedrogrossii", "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 321, "tweet_count": 9725, "listed_count": 2}}, {"id": "3251515203", "location": "he/him", "verified": false, "name": "nico", "username": "myslfctrl", "public_metrics": {"followers_count": 906, "following_count": 790, "tweet_count": 23514, "listed_count": 2}}, {"id": "1072609878", "location": "Asuncion, Paraguay", "verified": false, "name": "Jeanine Bazzano", "username": "jeani_bazzano", "public_metrics": {"followers_count": 545, "following_count": 544, "tweet_count": 11216, "listed_count": 0}}, {"id": "261791706", "location": "Rio de Janeiro ", "verified": false, "name": "Karen", "username": "eukarenpimentel", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 135, "tweet_count": 11470, "listed_count": 0}}, {"id": "381130556", "verified": false, "name": "abraham lopez", "username": "ulisesabraham", "public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 229, "tweet_count": 220072, "listed_count": 12}}, {"id": "2925992791", "location": "She/Her", "verified": false, "name": "Dulce", "username": "nightwdevils", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 432, "tweet_count": 15515, "listed_count": 1}}, {"id": "1044585441716973570", "location": "Argentina", "verified": false, "name": "\ud83d\udc9c|| Ro ||", "username": "TrainToNowhere6", "public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 989, "tweet_count": 20747, "listed_count": 3}}, {"id": "300016685", "location": "San Borja, Peru", "verified": false, "name": "Aldoex", "username": "aldoexito", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 113, "tweet_count": 11604, "listed_count": 0}}, {"id": "112570023", "location": "Per\u00fa", "verified": false, "name": "IDL-Reporteros", "username": "IDL_R", "public_metrics": {"followers_count": 855988, "following_count": 692, "tweet_count": 11608, "listed_count": 1482}}, {"id": "3739906035", "verified": false, "name": "Julliet", "username": "julheine", "public_metrics": {"followers_count": 1159, "following_count": 3370, "tweet_count": 20616, "listed_count": 0}}, {"id": "711449611", "verified": false, "name": "Alien Duche", "username": "danimovil28", "public_metrics": {"followers_count": 1093, "following_count": 4995, "tweet_count": 30605, "listed_count": 8}}, {"id": "144913108", "location": "Villahermosa, Mexico", "verified": false, "name": "Carlos Vargas Cana", "username": "CarlosVargasCan", "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 1534, "tweet_count": 43151, "listed_count": 6}}, {"id": "118185357", "location": "Caracas, Venezuela", "verified": false, "name": "Desiree Perez", "username": "DesireePerezS", "public_metrics": {"followers_count": 1078, "following_count": 2764, "tweet_count": 32100, "listed_count": 13}}, {"id": "1541430656", "location": "Asuncion, Paraguay", "verified": false, "name": "Andrea (villain era)", "username": "andreaacabrerab", "public_metrics": {"followers_count": 614, "following_count": 372, "tweet_count": 64143, "listed_count": 4}}, {"id": "130553413", "location": "M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Phantasmagoria\u306e\u30c1\u30e3\u30a4\u30ab", "username": "Necrofantasia", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 166, "tweet_count": 293862, "listed_count": 18}}, {"id": "289228483", "location": "Comunidade de Madrid, Espanha", "verified": false, "name": "Miguel Angel Mart\u00edn", "username": "mikihoyos", "public_metrics": {"followers_count": 14566, "following_count": 8742, "tweet_count": 443878, "listed_count": 143}}, {"id": "3331871025", "location": "parawhy", "verified": false, "name": "viv", "username": "longstockingsv", "public_metrics": {"followers_count": 804, "following_count": 555, "tweet_count": 31687, "listed_count": 0}}, {"id": "135581676", "location": "S 25\u00b017' 0'' / W 57\u00b034' 0''", "verified": false, "name": "Titel", "username": "kristellGil", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 332, "tweet_count": 20734, "listed_count": 1}}, {"id": "932394089647165441", "verified": false, "name": "kaay jur\u00eddico targaryen", "username": "kaaylfs", "public_metrics": {"followers_count": 1228, "following_count": 982, "tweet_count": 17190, "listed_count": 0}}, {"id": "287499231", "location": "Paraguay", "verified": false, "name": "Daisy", "username": "daisygomez1", "public_metrics": {"followers_count": 1571, "following_count": 1874, "tweet_count": 70669, "listed_count": 14}}, {"id": "888576983617208320", "verified": false, "name": "romi", "username": "romigimenezv", "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 175, "tweet_count": 8852, "listed_count": 0}}, {"id": "358768709", "verified": false, "name": "marcos acu\u00f1a", "username": "marcosacua2", "public_metrics": {"followers_count": 1559, "following_count": 1421, "tweet_count": 217475, "listed_count": 0}}, {"id": "1311689636", "location": "Asuncion, Paraguay", "verified": false, "name": "Rebeca \ud83c\udf3b\u2728", "username": "rhca105", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 436, "tweet_count": 1737, "listed_count": 0}}, {"id": "1123405618767966209", "verified": false, "name": "\ud835\ude7f\ud835\ude8a\ud835\ude95\ud835\ude98", "username": "Palomajazmin_", "public_metrics": {"followers_count": 1136, "following_count": 983, "tweet_count": 12229, "listed_count": 0}}, {"id": "73023403", "location": "PERU", "verified": false, "name": "Gonzalo", "username": "GolpedeMar", "public_metrics": {"followers_count": 877, "following_count": 761, "tweet_count": 180825, "listed_count": 10}}, {"id": "6251192", "verified": false, "name": "bomberos", "username": "bomberos", "public_metrics": {"followers_count": 47755, "following_count": 249, "tweet_count": 596670, "listed_count": 205}}, {"id": "142334165", "location": "In da house ", "verified": false, "name": "2\ufe0f\u20e31\ufe0f\u20e3Andres Zamudio\u2122 COL \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\u26bd\ud83d\udeb2\ud83c\udfb8\ud83c\udfb5\ud83d\udc68\u200d\ud83c\udfa4\ud83c\udfc0", "username": "andreszamudiofc", "public_metrics": {"followers_count": 1613, "following_count": 4411, "tweet_count": 603686, "listed_count": 68}}, {"id": "140933970", "verified": false, "name": "H\u00e9ctor Fabio Cardona", "username": "HFCardonaG", "public_metrics": {"followers_count": 38280, "following_count": 20779, "tweet_count": 151353, "listed_count": 217}}, {"id": "4876503083", "verified": false, "name": "aysmr63", "username": "aysmr63", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 110, "tweet_count": 102778, "listed_count": 7}}, {"id": "2790503585", "location": "Paraguay", "verified": false, "name": "liz cabrera", "username": "liz_cabrera96", "public_metrics": {"followers_count": 504, "following_count": 356, "tweet_count": 4129, "listed_count": 0}}, {"id": "101382217", "verified": false, "name": "Libertad", "username": "Miktekasiwatl", "public_metrics": {"followers_count": 528, "following_count": 207, "tweet_count": 40830, "listed_count": 3}}, {"id": "709269839869706241", "location": "Hermosillo, Sonora", "verified": false, "name": "Joto Doguero", "username": "sunset__rider", "public_metrics": {"followers_count": 2289, "following_count": 3064, "tweet_count": 62440, "listed_count": 9}}, {"id": "3377468200", "verified": false, "name": "Alejandra Cortesi", "username": "alecortesipy", "public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 299, "tweet_count": 27768, "listed_count": 1}}, {"id": "877727977773170688", "verified": false, "name": "Rah vai tomar no cu seu merda falido(PAES,Dudu)", "username": "rahnandez89", "public_metrics": {"followers_count": 1461, "following_count": 927, "tweet_count": 214810, "listed_count": 2}}, {"id": "71237348", "location": "S\u00e3o Paulo/SP", "verified": false, "name": "Joelma Costa \ud83d\udc83\ud83c\udffd", "username": "JoelmaMarcia", "public_metrics": {"followers_count": 1091, "following_count": 1125, "tweet_count": 56532, "listed_count": 3}}, {"id": "1080979424948957184", "location": "Sur De Colombia", "verified": false, "name": "Arnaldo gelvez", "username": "gjairo345", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 589, "tweet_count": 15519, "listed_count": 1}}, {"id": "90604437", "location": "Carabobo.Venezuela", "verified": false, "name": "ADELANTE VENEZUELA", "username": "eladior", "public_metrics": {"followers_count": 4907, "following_count": 4559, "tweet_count": 44990, "listed_count": 51}}, {"id": "756209269641400322", "location": "FFC | FRA", "verified": false, "name": "yaguera \ud83e\uddf8", "username": "_yagosf", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 737, "tweet_count": 39732, "listed_count": 0}}, {"id": "739202718238146560", "location": "021", "verified": false, "name": "ya malb", "username": "ya_malb", "public_metrics": {"followers_count": 170794, "following_count": 9327, "tweet_count": 121214, "listed_count": 60}}, {"id": "842403991", "verified": false, "name": "Antonio C Coelho", "username": "AcceoC", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 256, "tweet_count": 12942, "listed_count": 0}}, {"id": "740978373770498048", "verified": false, "name": "Enedina/\u2764\ud83c\udf39", "username": "Enedina37049621", "public_metrics": {"followers_count": 4069, "following_count": 4335, "tweet_count": 482242, "listed_count": 12}}, {"id": "1014871123220103171", "verified": false, "name": "Millena \ud83c\udf38", "username": "sanchessmi", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 121, "tweet_count": 11188, "listed_count": 0}}, {"id": "588695747", "location": "Paraguay", "verified": false, "name": "Nathalia Rodr\u00edguez", "username": "nathy794", "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 411, "tweet_count": 6990, "listed_count": 0}}, {"id": "952627200", "verified": false, "name": "Dime mel\u2728", "username": "__melissaortega", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 354, "tweet_count": 5984, "listed_count": 1}}, {"id": "755618825295409152", "verified": false, "name": "\u212c\ud835\udcc7\ud835\udc52\ud835\udcc3\ud835\udcb9\ud835\udcb6 \ud835\udca2", "username": "ivonnegae_", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 136, "tweet_count": 2001, "listed_count": 0}}, {"id": "1038811858206113797", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "Cinthia Natividade", "username": "CinthiaNativid4", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 1974, "tweet_count": 15822, "listed_count": 0}}, {"id": "124438713", "location": "Cidade do Vaticano", "verified": true, "name": "Vatican News", "username": "vaticannews_pt", "public_metrics": {"followers_count": 109478, "following_count": 65, "tweet_count": 62913, "listed_count": 429}}, {"id": "936743738", "location": "Asuncion - Paraguay", "verified": false, "name": "Nadia Benitez", "username": "NadiaBenitez17", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 336, "tweet_count": 5682, "listed_count": 0}}, {"id": "247297824", "verified": false, "name": "Marcel", "username": "sekatcheff", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 409, "tweet_count": 1395, "listed_count": 0}}, {"id": "276659392", "verified": false, "name": "Zuli Rodriguez", "username": "ZuliRodriguez", "public_metrics": {"followers_count": 9241, "following_count": 7079, "tweet_count": 732976, "listed_count": 66}}, {"id": "1108422676517928962", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "CineBuzz", "username": "cinebuzzbr", "public_metrics": {"followers_count": 10944, "following_count": 133, "tweet_count": 28804, "listed_count": 64}}, {"id": "415001653", "verified": false, "name": "Justo Cordova", "username": "CordovaJusto", "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 3021, "tweet_count": 13346, "listed_count": 0}}, {"id": "111815940", "verified": false, "name": "Jorge del Castillo", "username": "JorgeDCG", "public_metrics": {"followers_count": 405681, "following_count": 1388, "tweet_count": 5561, "listed_count": 512}}, {"id": "1161460389676298241", "location": "RP | 28Y ", "verified": false, "name": "\ubbf8\uad70 \ubcd1\uc0ac (Gi)", "username": "gyoceans", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 5, "tweet_count": 1365, "listed_count": 0}}, {"id": "929711145551884288", "location": "Asuncion, Paraguay", "verified": false, "name": "Julieta Golabek", "username": "JulietaGolabek", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 270, "tweet_count": 14306, "listed_count": 0}}, {"id": "358475309", "location": "Alto Boqueir\u00e3o, Curitiba", "verified": false, "name": "Gu", "username": "gushenp", "public_metrics": {"followers_count": 1274, "following_count": 1062, "tweet_count": 24596, "listed_count": 0}}, {"id": "989234480803209217", "verified": false, "name": "Catra Rhaps", "username": "lullarhaps", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 53, "tweet_count": 1256, "listed_count": 0}}, {"id": "927647345025716224", "location": "ele/dele", "verified": false, "name": "\u0e01\u1963\u0e01\uaa95 \u196b\u1b61", "username": "saintaIan", "public_metrics": {"followers_count": 827, "following_count": 605, "tweet_count": 73118, "listed_count": 10}}, {"id": "1379643769", "location": "Alcorta-Santa Fe", "verified": false, "name": "Lili Finochietta \ud83d\udc31", "username": "lilifinochietta", "public_metrics": {"followers_count": 4777, "following_count": 4171, "tweet_count": 303598, "listed_count": 8}}, {"id": "2947184392", "verified": false, "name": "\u064b", "username": "xlr8q", "public_metrics": {"followers_count": 8811, "following_count": 257, "tweet_count": 7934, "listed_count": 5}}, {"id": "367980806", "verified": false, "name": "Nath\u00e1lia", "username": "natselas", "public_metrics": {"followers_count": 693, "following_count": 113, "tweet_count": 32217, "listed_count": 6}}, {"id": "292520340", "location": "valencia", "verified": false, "name": "Maria Palacios", "username": "Toscavalencia", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 630, "tweet_count": 6683, "listed_count": 0}}, {"id": "239104306", "location": "En cualquier lugar del mundo ", "verified": false, "name": "zonia Sol\u00f3rzano", "username": "zoniaderondon", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 2069, "tweet_count": 33163, "listed_count": 0}}, {"id": "1019404810322358273", "location": "Camrenlandia", "verified": false, "name": "Electra_Heart \u2661", "username": "Sra_Girassol_", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 56, "tweet_count": 3782, "listed_count": 0}}, {"id": "919727150328111104", "location": "Montes Claros, MG", "verified": false, "name": "carol", "username": "carols_bb", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 172, "tweet_count": 6263, "listed_count": 0}}, {"id": "1132697760698961920", "verified": false, "name": "\u00b0\u2022\u2022juh bianchin\u2606\u2606", "username": "JuliaVelho2", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 109, "tweet_count": 17, "listed_count": 0}}, {"id": "118139952", "location": "Heart of my Beloved Ones", "verified": false, "name": "Kyoto do Inferno \u2077", "username": "ShiryuForever94", "public_metrics": {"followers_count": 1405, "following_count": 1012, "tweet_count": 169685, "listed_count": 34}}, {"id": "217225558", "location": "Another galaxy", "verified": false, "name": "Marystella36", "username": "sade196436", "public_metrics": {"followers_count": 3883, "following_count": 3188, "tweet_count": 118394, "listed_count": 26}}, {"id": "598858190", "location": "en el \u2665 de Am\u00e9rica ", "verified": false, "name": "Mal\u00e9e \ud83c\udf4e\ud83c\uddf3\ud83c\uddf1", "username": "le_hovy", "public_metrics": {"followers_count": 762, "following_count": 1653, "tweet_count": 35745, "listed_count": 5}}, {"id": "908119886911635456", "location": "Mesquita, Brasil", "verified": false, "name": "Iriziinha Ara\u00fajo \u2728", "username": "irizinha22", "public_metrics": {"followers_count": 3319, "following_count": 2141, "tweet_count": 17923, "listed_count": 0}}, {"id": "911751721105395713", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "daninhatopzika\u26a2\ufe0e", "username": "daninhatopzika", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 694, "tweet_count": 9982, "listed_count": 0}}, {"id": "2180335493", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Carla Pillco Robles", "username": "CarlaPillco", "public_metrics": {"followers_count": 24448, "following_count": 22553, "tweet_count": 436115, "listed_count": 310}}, {"id": "732558409019600897", "location": "Buenos Aires, Argentina.", "verified": false, "name": "Gustavo D\u00b4Orazio", "username": "GustavoDorazio", "public_metrics": {"followers_count": 1936, "following_count": 4028, "tweet_count": 59542, "listed_count": 9}}, {"id": "391616617", "verified": false, "name": "\u200f\u0618", "username": "bjzzler", "public_metrics": {"followers_count": 4434, "following_count": 195, "tweet_count": 240653, "listed_count": 30}}, {"id": "375157041", "location": "Paraguay", "verified": false, "name": "Pussycat", "username": "Hola_Jaa", "public_metrics": {"followers_count": 660, "following_count": 446, "tweet_count": 20331, "listed_count": 2}}, {"id": "971218231", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Omar Arias Linares", "username": "Darkminho", "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 1537, "tweet_count": 54965, "listed_count": 0}}, {"id": "1139509746", "verified": false, "name": "mayumilde", "username": "mayumilde", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 48, "tweet_count": 789, "listed_count": 0}}, {"id": "14594813", "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "verified": true, "name": "Folha de S.Paulo", "username": "folha", "public_metrics": {"followers_count": 8551593, "following_count": 171775, "tweet_count": 611890, "listed_count": 13865}}, {"id": "358387527", "location": "Paraguay", "verified": false, "name": "Jorgito", "username": "jbmolinas", "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 429, "tweet_count": 52576, "listed_count": 1}}, {"id": "1849153255", "location": "Barranquilla, Colombia", "verified": false, "name": "PRX / Iced - Julian Osorio", "username": "IcedFrodo", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 2365, "tweet_count": 8161, "listed_count": 2}}, {"id": "1120110601517326336", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "Ondine \ud83e\udde1", "username": "oshirukocnvodka", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 416, "tweet_count": 17106, "listed_count": 2}}, {"id": "1160238897990967296", "verified": false, "name": "Sim\u00f3n", "username": "Simn01388711", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 155, "tweet_count": 549, "listed_count": 0}}, {"id": "4831136170", "location": "Porto Alegre, ZS", "verified": false, "name": "a.m", "username": "anelizem_", "public_metrics": {"followers_count": 1812, "following_count": 491, "tweet_count": 89919, "listed_count": 1}}, {"id": "925061286286807042", "location": "H\u00edpica, Porto Alegre", "verified": false, "name": "fa \ud83d\udc9c", "username": "fabiellebaldez", "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 228, "tweet_count": 48957, "listed_count": 0}}, {"id": "37975874", "location": "GOI\u00c2NIA", "verified": false, "name": "Luiz Gama", "username": "LuizGama", "public_metrics": {"followers_count": 12960, "following_count": 6424, "tweet_count": 194626, "listed_count": 201}}, {"id": "76997736", "location": "Durango, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Contexto de Durango", "username": "contextodgo", "public_metrics": {"followers_count": 20591, "following_count": 259, "tweet_count": 349598, "listed_count": 167}}, {"id": "1135050399747137536", "verified": false, "name": "dav", "username": "otaviodvd", "public_metrics": {"followers_count": 3431, "following_count": 1213, "tweet_count": 125748, "listed_count": 18}}, {"id": "1606053180", "location": "Paraguay", "verified": false, "name": "AnaAc\u26a1", "username": "AnaAcos54", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 780, "tweet_count": 4571, "listed_count": 1}}, {"id": "2842634597", "location": "Paraguay", "verified": false, "name": "Shirley", "username": "shirleygimenez_", "public_metrics": {"followers_count": 2195, "following_count": 1502, "tweet_count": 78132, "listed_count": 2}}, {"id": "118657632", "verified": false, "name": "JOWE676", "username": "jowe676", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 138, "tweet_count": 10646, "listed_count": 0}}, {"id": "260788584", "location": "ESPA\u00d1A", "verified": true, "name": "Santiago Abascal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "Santi_ABASCAL", "public_metrics": {"followers_count": 716212, "following_count": 4012, "tweet_count": 36028, "listed_count": 2622}}, {"id": "1423575704", "location": "Asunci\u00f3n-Paraguay", "verified": false, "name": "Oscar", "username": "ogmaciel98", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 441, "tweet_count": 19493, "listed_count": 0}}, {"id": "1308671953", "location": "Paraguay", "verified": false, "name": "kt", "username": "kathee21_", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 321, "tweet_count": 38174, "listed_count": 4}}, {"id": "755779580783452160", "location": "Charlotte, NC", "verified": false, "name": "Highspots.TV", "username": "HighspotsWN", "public_metrics": {"followers_count": 9688, "following_count": 3235, "tweet_count": 22373, "listed_count": 44}}, {"id": "27063328", "location": "Paraguay", "verified": false, "name": "Pablo \u00af\\_(\u30c4)_/\u00af", "username": "p431i7o", "public_metrics": {"followers_count": 971, "following_count": 1153, "tweet_count": 77691, "listed_count": 55}}, {"id": "269990309", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": false, "name": "mam\u00e3e borbita \u2728\ud83e\udd8b", "username": "_b0rb0", "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 236, "tweet_count": 34287, "listed_count": 1}}, {"id": "1117969862", "location": "\ud835\udd4a\ud835\udd52\ud835\udd5f\ud835\udd65\ud835\udd66\ud835\udd63\ud835\udd54\ud835\udd56", "verified": false, "name": "Airbender \ud83d\udfe3", "username": "darroyo04", "public_metrics": {"followers_count": 3277, "following_count": 2320, "tweet_count": 351820, "listed_count": 69}}, {"id": "1093116272232009733", "verified": false, "name": "Majete", "username": "majete1971", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 141, "tweet_count": 22191, "listed_count": 0}}, {"id": "1079775870586441729", "verified": false, "name": "TU_ABANDONO_ALCALAMECO", "username": "Tampm_Alcala", "public_metrics": {"followers_count": 735, "following_count": 534, "tweet_count": 18428, "listed_count": 8}}, {"id": "147053850", "verified": false, "name": "Noelia Mareco", "username": "NoeliaMareco_", "public_metrics": {"followers_count": 1763, "following_count": 410, "tweet_count": 9803, "listed_count": 1}}, {"id": "753764663528161280", "location": "Asuncion, Paraguay", "verified": false, "name": "MJLF \ud83d\udc9a\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "majolobosf", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 153, "tweet_count": 20385, "listed_count": 2}}, {"id": "153590993", "location": "Lima, Per\u00fa", "verified": true, "name": "ATV", "username": "atvpe", "public_metrics": {"followers_count": 707623, "following_count": 131, "tweet_count": 314824, "listed_count": 966}}, {"id": "1143158515915218945", "location": "San Juan, Puerto Rico", "verified": false, "name": "Eligio Hern\u00e1ndez P\u00e9rez", "username": "Dr_Eligio_Hdez", "public_metrics": {"followers_count": 5305, "following_count": 103, "tweet_count": 1803, "listed_count": 0}}, {"id": "145357887", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "Ruty \u2764\ud83d\udc15", "username": "Rchusit", "public_metrics": {"followers_count": 1329, "following_count": 2661, "tweet_count": 7080, "listed_count": 2}}, {"id": "336913317", "verified": false, "name": "alita", "username": "coldbrewgde", "public_metrics": {"followers_count": 1364, "following_count": 772, "tweet_count": 33884, "listed_count": 2}}, {"id": "154346972", "verified": false, "name": "Dr. mMedicucho General", "username": "TaToCiriano", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 1094, "tweet_count": 3491, "listed_count": 1}}, {"id": "859017149909786624", "verified": false, "name": "Luzia Dias", "username": "LuziaVNRDias3", "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 2218, "tweet_count": 31821, "listed_count": 0}}, {"id": "310497473", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": true, "name": "Ag\u00eancia P\u00fablica", "username": "agenciapublica", "public_metrics": {"followers_count": 268295, "following_count": 899, "tweet_count": 34558, "listed_count": 2052}}, {"id": "749269632939327488", "location": "Argentina", "verified": false, "name": "jorge71", "username": "CalJ46", "public_metrics": {"followers_count": 6837, "following_count": 7408, "tweet_count": 21782, "listed_count": 1}}, {"id": "752144606", "location": "Feliciano- Concordia (hometown", "verified": false, "name": "fatima", "username": "fatimaamarillo", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 172, "tweet_count": 5379, "listed_count": 0}}, {"id": "883992670934380544", "verified": false, "name": "Nai \ud83c\udf40", "username": "stuffbynai", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 308, "tweet_count": 9850, "listed_count": 2}}, {"id": "995836249578594304", "verified": false, "name": "\ud835\udd43\ud835\udd66\ud835\udd60 \ud835\udd39\ud835\udd5a\ud835\udd5f\ud835\udd58\ud835\udd66\ud835\udd56", "username": "In_Noctua", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 296, "tweet_count": 11706, "listed_count": 0}}, {"id": "963115055918219264", "location": "(Ela/dela, She/Her)", "verified": false, "name": "Milk and Honey", "username": "tohkid", "public_metrics": {"followers_count": 561, "following_count": 268, "tweet_count": 43717, "listed_count": 1}}, {"id": "761987965", "location": "el desasosiego de qu\u00edmismo", "verified": false, "name": "\u0421\u043e\u0431\u0430\u043a\u0430", "username": "ploud_six", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 65, "tweet_count": 1688, "listed_count": 0}}, {"id": "465370261", "verified": false, "name": "L\u00f6we \u2b50", "username": "Lowedleon", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 143, "tweet_count": 7747, "listed_count": 2}}, {"id": "4828088878", "location": "Paraguay", "verified": false, "name": "Angelica Veron", "username": "veron_angelica", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 155, "tweet_count": 1567, "listed_count": 0}}, {"id": "280870514", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "L\u24cais G\u24caerra", "username": "GuerraLuis2010", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 421, "tweet_count": 4263, "listed_count": 0}}, {"id": "1053111354", "verified": false, "name": "lucas emilio", "username": "leeh97", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 200, "tweet_count": 3662, "listed_count": 0}}, {"id": "204032556", "verified": false, "name": "Jojozao", "username": "Lucas_APR", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 199, "tweet_count": 2548, "listed_count": 0}}, {"id": "1083106859827879936", "location": "Leeds.", "verified": false, "name": "s.", "username": "canyonthebrave", "public_metrics": {"followers_count": 2439, "following_count": 1250, "tweet_count": 40714, "listed_count": 24}}, {"id": "904708015", "location": "Valencia, Venezuela", "verified": false, "name": "J.A.R", "username": "jairoandrade9", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 335, "tweet_count": 17566, "listed_count": 0}}, {"id": "949987946286977024", "location": "\ud83d\udcad", "verified": false, "name": "e", "username": "fxxcheli", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 505, "tweet_count": 12863, "listed_count": 1}}, {"id": "726068814232838144", "verified": false, "name": "Fanny Simpso'n", "username": "SimpsonFanny16", "public_metrics": {"followers_count": 8847, "following_count": 4095, "tweet_count": 38632, "listed_count": 1}}, {"id": "1163593760124616704", "verified": false, "name": "Antoni Cergas", "username": "AntoniCergas", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 5, "tweet_count": 5, "listed_count": 0}}, {"id": "1163584996197785605", "verified": false, "name": "HAZ3L_LHYN", "username": "hazel_lhyn", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 6, "tweet_count": 7, "listed_count": 0}}, {"id": "188579100", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "Luis Rene L\u00f3pez", "username": "luisitorene", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 557, "tweet_count": 11072, "listed_count": 1}}, {"id": "1069492861975056384", "verified": false, "name": "Rosendo Maqui", "username": "Rosendo_Maqui", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 57, "tweet_count": 15994, "listed_count": 0}}, {"id": "211607211", "location": "Reynosa,Tamaulipas; M\u00e9xico", "verified": false, "name": "El Ma\u00f1ana de Reynosa", "username": "elmananareynosa", "public_metrics": {"followers_count": 19655, "following_count": 316, "tweet_count": 111850, "listed_count": 73}}, {"id": "531935847", "verified": false, "name": "LVidovich\u2728", "username": "letividovich", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 334, "tweet_count": 6028, "listed_count": 1}}, {"id": "165624110", "location": "chile", "verified": false, "name": "walter\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "miralohe", "public_metrics": {"followers_count": 6909, "following_count": 7602, "tweet_count": 229436, "listed_count": 2}}, {"id": "833083584", "verified": false, "name": "Solcito", "username": "sol2gardenias", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 1084, "tweet_count": 6229, "listed_count": 6}}, {"id": "1122964094938644480", "verified": false, "name": "Mund0", "username": "linea33G", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 72, "tweet_count": 3653, "listed_count": 0}}, {"id": "329927647", "location": "Brogod\u00f3", "verified": false, "name": "Jaco", "username": "hellbillysquare", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 241, "tweet_count": 4085, "listed_count": 0}}, {"id": "1322559205", "verified": false, "name": "Bronzer Eleitoral #Vote 13 Lulal\u00e1 e Rog\u00e9rio C\u00e1", "username": "Injustonilda", "public_metrics": {"followers_count": 3875, "following_count": 1227, "tweet_count": 20637, "listed_count": 0}}, {"id": "17347668", "location": "San Pedro Sula, Honduras", "verified": true, "name": "Diario La Prensa", "username": "DiarioLaPrensa", "public_metrics": {"followers_count": 547598, "following_count": 1089, "tweet_count": 463742, "listed_count": 1980}}, {"id": "335092296", "location": "Asuncion, Paraguay", "verified": false, "name": "Laura Legui\ud83c\udf08", "username": "Laura_Legui", "public_metrics": {"followers_count": 1187, "following_count": 992, "tweet_count": 26566, "listed_count": 1}}, {"id": "50132431", "location": "Reynosa, Tamaulipas; M\u00e9xico", "verified": false, "name": "El Ma\u00f1ana de Reynosa", "username": "elmananarey", "public_metrics": {"followers_count": 40730, "following_count": 2101, "tweet_count": 174745, "listed_count": 246}}, {"id": "793565067954515968", "verified": false, "name": "Carmen Servin", "username": "carmenservinm", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 205, "tweet_count": 23331, "listed_count": 0}}, {"id": "839041285788995584", "location": "Portugal", "verified": false, "name": "Catarina Carvalho", "username": "CutchiCarvalho", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 333, "tweet_count": 5574, "listed_count": 0}}, {"id": "1080263427791167489", "location": "Republica de Luque- Paraguay", "verified": false, "name": "Has vuelto Melina \ud83e\udd38\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f", "username": "melinagzl01", "public_metrics": {"followers_count": 4130, "following_count": 758, "tweet_count": 51802, "listed_count": 0}}, {"id": "212740464", "location": "Lima", "verified": false, "name": "Carlos Rojas Sifuentes", "username": "carosif", "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 792, "tweet_count": 28933, "listed_count": 4}}, {"id": "962201628", "verified": false, "name": "Isabel \ud83d\ude37 /\ud83c\udf39/\u2764\ufe0f", "username": "Isabelgranadina", "public_metrics": {"followers_count": 9380, "following_count": 9375, "tweet_count": 233156, "listed_count": 73}}, {"id": "710262555223134208", "verified": false, "name": "Zlatan", "username": "gahsep1914", "public_metrics": {"followers_count": 947, "following_count": 2389, "tweet_count": 89957, "listed_count": 0}}, {"id": "186684054", "location": "San Lorenzo , Paraguay. ", "verified": false, "name": "Fran Ag\u00fcero", "username": "_franagueroG", "public_metrics": {"followers_count": 1448, "following_count": 625, "tweet_count": 63105, "listed_count": 0}}, {"id": "955218647169093633", "location": "Renascen\u00e7a, Brasil", "verified": false, "name": "Camila", "username": "ca_rodrigues9", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 135, "tweet_count": 6915, "listed_count": 0}}, {"id": "1076686886893219840", "verified": false, "name": "milafarfan", "username": "milafarfan1", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 281, "tweet_count": 165717, "listed_count": 0}}, {"id": "1082288129170649088", "location": "Paysand\u00fa, Uruguay", "verified": false, "name": "\ud835\udc68\ud835\udc8f\ud835\udc95\ud835\udc90\ud835\udc8f\ud835\udc86\ud835\udc8d\ud835\udc8a\ud835\udc95\ud835\udc82", "username": "Antito20_01", "public_metrics": {"followers_count": 1389, "following_count": 1134, "tweet_count": 10829, "listed_count": 0}}, {"id": "1128816960236597248", "location": "\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe ", "verified": false, "name": "Uche", "username": "Lauxu01", "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 386, "tweet_count": 5639, "listed_count": 0}}, {"id": "432948366", "location": "Golfo del Tigullio, Liguria ", "verified": false, "name": "Paolo\ud83c\udf1e", "username": "SolariPaolo", "public_metrics": {"followers_count": 1556, "following_count": 169, "tweet_count": 72340, "listed_count": 9}}, {"id": "2902178505", "verified": false, "name": "Michele Anzaldi", "username": "Michele_Anzaldi", "public_metrics": {"followers_count": 13176, "following_count": 929, "tweet_count": 13724, "listed_count": 102}}, {"id": "351621373", "location": "Manresa, Catalunya", "verified": false, "name": "Orphen", "username": "OrphenANLIUM", "public_metrics": {"followers_count": 1480, "following_count": 204, "tweet_count": 49227, "listed_count": 5}}, {"id": "564835240", "verified": false, "name": "Alba \ud83d\udc23", "username": "Alba_pollito", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 118, "tweet_count": 26802, "listed_count": 9}}, {"id": "4290312437", "location": "Occidente ", "verified": false, "name": "Magno\ud83e\udd29", "username": "magno_ricardo1", "public_metrics": {"followers_count": 794, "following_count": 822, "tweet_count": 75602, "listed_count": 13}}, {"id": "245408874", "location": "Paraguay", "verified": false, "name": "Rodrigo Richard", "username": "rodrigojesus13", "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 674, "tweet_count": 13729, "listed_count": 3}}, {"id": "196498970", "location": "Catalunya Central", "verified": false, "name": "Jordi Roca", "username": "tcv12345", "public_metrics": {"followers_count": 1537, "following_count": 1412, "tweet_count": 35263, "listed_count": 17}}, {"id": "1041915498", "location": "Barcelona", "verified": false, "name": "jordi catal\u00e0", "username": "spaincrisis", "public_metrics": {"followers_count": 9633, "following_count": 6940, "tweet_count": 33078, "listed_count": 49}}, {"id": "313482605", "verified": false, "name": "Araceli \ud83c\udf3b", "username": "araforcado", "public_metrics": {"followers_count": 689, "following_count": 272, "tweet_count": 2257, "listed_count": 0}}, {"id": "1132136112", "location": "SP/Brasil", "verified": false, "name": "Marcelo SD", "username": "msdias70", "public_metrics": {"followers_count": 895, "following_count": 1358, "tweet_count": 220522, "listed_count": 5}}, {"id": "211642000", "location": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddfe", "verified": false, "name": "Alann T\u00e9llez \u00ae \uf8ff", "username": "tellez_alan", "public_metrics": {"followers_count": 2917, "following_count": 4368, "tweet_count": 89616, "listed_count": 11}}, {"id": "985178071052570624", "verified": false, "name": "@Themax913", "username": "Themax9131", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 393, "tweet_count": 55742, "listed_count": 0}}, {"id": "874735211061231620", "location": "\u6771\u4eac ", "verified": false, "name": "\u5999", "username": "tae_silver_73", "public_metrics": {"followers_count": 700, "following_count": 532, "tweet_count": 47920, "listed_count": 3}}, {"id": "1159229995300130818", "verified": false, "name": "iann", "username": "IanSoeiro", "public_metrics": {"followers_count": 636, "following_count": 532, "tweet_count": 12791, "listed_count": 0}}, {"id": "206858210", "location": "ela/dela", "verified": false, "name": "mariana", "username": "marimelegari", "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 435, "tweet_count": 45408, "listed_count": 1}}, {"id": "1156319578022121473", "verified": false, "name": "Romina", "username": "RominaToraless", "public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 454, "tweet_count": 5564, "listed_count": 0}}, {"id": "563111498", "location": "chile", "verified": false, "name": "Ruth j@@\ud83d\udc9a\ud83d\udc6e\u200d\u2642\ufe0f", "username": "DcolorRuth", "public_metrics": {"followers_count": 15053, "following_count": 12917, "tweet_count": 650440, "listed_count": 34}}, {"id": "830470355869380609", "location": "Torre Stark", "verified": false, "name": "Pascual", "username": "viruto75", "public_metrics": {"followers_count": 1162, "following_count": 492, "tweet_count": 355532, "listed_count": 2}}, {"id": "217475777", "location": "Paraguay ", "verified": false, "name": "Ara \ud83d\udd25", "username": "Aru_Rome", "public_metrics": {"followers_count": 1106, "following_count": 631, "tweet_count": 83047, "listed_count": 3}}, {"id": "2820631849", "verified": false, "name": "carolina \ud83e\udef6\ud83c\udffb", "username": "Carolina12003", "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 519, "tweet_count": 63705, "listed_count": 0}}, {"id": "1000092464101908480", "location": "Portugal", "verified": false, "name": "Francisc\u00f8", "username": "FFerlxv", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 335, "tweet_count": 12255, "listed_count": 0}}, {"id": "914531239", "location": "(ingrese ubicacion)", "verified": false, "name": "Chernobyl Barriocanal", "username": "bornuzy", "public_metrics": {"followers_count": 497, "following_count": 679, "tweet_count": 21930, "listed_count": 21}}, {"id": "321609342", "location": "she/her/hers", "verified": false, "name": "mavilicious", "username": "spicyleo99", "public_metrics": {"followers_count": 3297, "following_count": 3182, "tweet_count": 79337, "listed_count": 22}}, {"id": "357044267", "location": "En alg\u00fan lugar del mundo", "verified": false, "name": "NOR\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ud83d\uddef", "username": "pampanestor", "public_metrics": {"followers_count": 685, "following_count": 1017, "tweet_count": 22420, "listed_count": 5}}, {"id": "875558468", "location": "PERIODISMO y sondeo CALLEJERO ", "verified": false, "name": "Mr .cat.", "username": "mandilyjbm", "public_metrics": {"followers_count": 6828, "following_count": 5673, "tweet_count": 452721, "listed_count": 59}}, {"id": "896186469861257217", "location": "Pehuajo", "verified": false, "name": "lu", "username": "luotano12_", "public_metrics": {"followers_count": 1396, "following_count": 381, "tweet_count": 7131, "listed_count": 0}}, {"id": "76994986", "location": "\u00dcT: 10.459231,-66.837667", "verified": false, "name": "Mari G", "username": "mgbtigger", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 767, "tweet_count": 6393, "listed_count": 1}}, {"id": "960760501901828098", "verified": false, "name": "\u6953", "username": "tres_llaves", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 64, "tweet_count": 13920, "listed_count": 0}}, {"id": "402035518", "verified": false, "name": "Mjpintor", "username": "MjosePintor", "public_metrics": {"followers_count": 6966, "following_count": 5163, "tweet_count": 113192, "listed_count": 173}}, {"id": "1201264452", "verified": false, "name": "simao", "username": "simaocaralho", "public_metrics": {"followers_count": 669, "following_count": 557, "tweet_count": 30941, "listed_count": 0}}, {"id": "3434273943", "location": "Vieira do Minho, Portugal", "verified": false, "name": "Pedro Silva", "username": "pedros1lva_", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 153, "tweet_count": 7667, "listed_count": 0}}, {"id": "4764008248", "verified": false, "name": "Il poeta", "username": "franco56939151", "public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 1481, "tweet_count": 31426, "listed_count": 0}}, {"id": "1968716312", "location": "Roma, Lazio", "verified": false, "name": "Giulio Meotti", "username": "giuliomeotti", "public_metrics": {"followers_count": 7978, "following_count": 821, "tweet_count": 10138, "listed_count": 66}}, {"id": "1066787935494787072", "location": "Asuncion, Paraguay", "verified": false, "name": "D", "username": "caballero_dorys", "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 338, "tweet_count": 6186, "listed_count": 0}}, {"id": "1011810555005415424", "verified": false, "name": "Ara\ud83c\udf2e", "username": "mba20_", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 799, "tweet_count": 11783, "listed_count": 0}}, {"id": "768257069950627840", "location": "Paraguay", "verified": false, "name": "Lic. Patricia Naveira", "username": "MamaArcoirisPy", "public_metrics": {"followers_count": 670, "following_count": 238, "tweet_count": 27881, "listed_count": 9}}, {"id": "214911784", "location": "Asunci\u00f3n, Paraguay", "verified": false, "name": "Ana \u2728", "username": "lalaocampoo", "public_metrics": {"followers_count": 648, "following_count": 1105, "tweet_count": 12181, "listed_count": 0}}, {"id": "922194174056820737", "verified": false, "name": "\u039biT0M~", "username": "MAit0m", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 243, "tweet_count": 3093, "listed_count": 3}}, {"id": "463913890", "location": "crying over min yoongi", "verified": false, "name": "Jheidi", "username": "JayAlfonz_", "public_metrics": {"followers_count": 1028, "following_count": 1408, "tweet_count": 28147, "listed_count": 1}}, {"id": "279625882", "verified": false, "name": "Daniel Ramirez", "username": "JDRamirez23", "public_metrics": {"followers_count": 1932, "following_count": 4889, "tweet_count": 43824, "listed_count": 4}}, {"id": "27130592", "location": "Rep\u00fablica de Gilead", "verified": false, "name": "Tanu Castillo", "username": "tanucastillo", "public_metrics": {"followers_count": 1231, "following_count": 989, "tweet_count": 103777, "listed_count": 24}}, {"id": "378375409", "location": "lima", "verified": false, "name": "#CuartaDosis", "username": "isabeldiceesto", "public_metrics": {"followers_count": 982, "following_count": 923, "tweet_count": 262904, "listed_count": 1}}, {"id": "400245568", "verified": false, "name": "Anahi", "username": "AnahiS505", "public_metrics": {"followers_count": 788, "following_count": 221, "tweet_count": 12961, "listed_count": 1}}, {"id": "101597462", "location": "Mayami", "verified": false, "name": "Jaz Ocampos", "username": "JazOcamposG", "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 47, "tweet_count": 65189, "listed_count": 3}}, {"id": "2296917318", "location": "Quarto do quase despejo", "verified": false, "name": "\u00d3scar ou \u00d4scar.", "username": "_scarneto", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 584, "tweet_count": 24082, "listed_count": 1}}, {"id": "1128730443405234177", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "verified": false, "name": "Damazio", "username": "dmzcs1", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 1649, "tweet_count": 27778, "listed_count": 1}}, {"id": "347195404", "verified": false, "name": "Igor Reale", "username": "igorrealequatro", "public_metrics": {"followers_count": 606103, "following_count": 789, "tweet_count": 153524, "listed_count": 321}}, {"id": "2717227556", "location": "Sudam\u00e9rica", "verified": false, "name": "\ud83d\udca7Insigne Global\ud83c\udfaf", "username": "Elcaminante_b21", "public_metrics": {"followers_count": 4195, "following_count": 4874, "tweet_count": 24327, "listed_count": 0}}, {"id": "939119312853454848", "location": "Morro da mina city", "verified": false, "name": "Ch \ud83d\udea9", "username": "vulgooch", "public_metrics": {"followers_count": 1098, "following_count": 1154, "tweet_count": 12734, "listed_count": 0}}, {"id": "146694457", "verified": false, "name": "Seapulo !!!", "username": "Seapulo", "public_metrics": {"followers_count": 750, "following_count": 194, "tweet_count": 24141, "listed_count": 19}}, {"id": "244218738", "location": "M\u00e9xico", "verified": true, "name": "SinEmbargo", "username": "SinEmbargoMX", "public_metrics": {"followers_count": 1675172, "following_count": 400, "tweet_count": 1199010, "listed_count": 6562}}, {"id": "67447017", "location": "Central, Paraguay", "verified": false, "name": "Alicia \ud83c\udf15", "username": "AliciaVargas05", "public_metrics": {"followers_count": 719, "following_count": 978, "tweet_count": 49898, "listed_count": 0}}, {"id": "1080248115922419712", "location": "Chile", "verified": false, "name": "Mauricio\ud83c\udde8\ud83c\uddf1No+ONU Comunoide", "username": "MauricioLarena4", "public_metrics": {"followers_count": 11188, "following_count": 12274, "tweet_count": 65039, "listed_count": 4}}, {"id": "1090006295791394816", "location": "Puerto Rico, USACalle Dr. Goyc", "verified": false, "name": "ORE Caguas", "username": "ORECaguas", "public_metrics": {"followers_count": 1209, "following_count": 24, "tweet_count": 5476, "listed_count": 5}}, {"id": "948336987798425601", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "\ud835\udcf0\ud835\udcf2\ud835\udcf6\ud835\udcee\ud835\udcf7\ud835\udcea", "username": "Gicristaldoo", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 369, "tweet_count": 9392, "listed_count": 0}}, {"id": "1003314812158464001", "verified": false, "name": "ludmila", "username": "ludmi_padilla", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 442, "tweet_count": 9900, "listed_count": 0}}, {"id": "244657943", "location": "Asuncion - Paraguay", "verified": false, "name": "Sebasti\u00e1n (Off-mingekis)", "username": "sebasghoul", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 755, "tweet_count": 18901, "listed_count": 2}}, {"id": "56586527", "location": "S\u00e3o Paulo", "verified": false, "name": "Ander \ud83c\udf2a\ufe0f", "username": "11AnderAraujo", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 202, "tweet_count": 26498, "listed_count": 2}}, {"id": "440435955", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "SPFC 24 HORAS", "username": "SPFC24Horas_", "public_metrics": {"followers_count": 70287, "following_count": 1426, "tweet_count": 281104, "listed_count": 206}}, {"id": "1083425553665978370", "verified": false, "name": "Noelia", "username": "noelgalvan_", "public_metrics": {"followers_count": 1219, "following_count": 545, "tweet_count": 28325, "listed_count": 0}}, {"id": "1000731264", "location": "honduras", "verified": false, "name": "V\u00edctor el f\u00e9nix .", "username": "VctorElvir", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 199, "tweet_count": 10808, "listed_count": 1}}, {"id": "611852024", "verified": false, "name": "Lina", "username": "_blue_birds_", "public_metrics": {"followers_count": 2335, "following_count": 2417, "tweet_count": 68626, "listed_count": 4}}, {"id": "913553711619874816", "location": "Campana, Argentina", "verified": false, "name": "camila", "username": "werdyz_", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 298, "tweet_count": 1985, "listed_count": 0}}, {"id": "1272400056", "location": "Campana, Bs As, Argentina ", "verified": false, "name": "En tu cara", "username": "Carloxconxx", "public_metrics": {"followers_count": 1204, "following_count": 738, "tweet_count": 34906, "listed_count": 2}}, {"id": "754014434", "location": "Concon, Chile ", "verified": false, "name": "David Heller \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 \ud83c\udf65", "username": "DavidHeller_", "public_metrics": {"followers_count": 10161, "following_count": 7910, "tweet_count": 31868, "listed_count": 24}}, {"id": "1539261432", "verified": false, "name": "Magali", "username": "_MaggiVill22", "public_metrics": {"followers_count": 1746, "following_count": 573, "tweet_count": 21442, "listed_count": 0}}, {"id": "1278607494", "verified": false, "name": "Elo", "username": "elooisatorres", "public_metrics": {"followers_count": 698, "following_count": 169, "tweet_count": 45601, "listed_count": 0}}, {"id": "3608919382", "verified": false, "name": "Cristina LLongo\ud83d\udc9c", "username": "cristina_llongo", "public_metrics": {"followers_count": 841, "following_count": 1714, "tweet_count": 27756, "listed_count": 37}}, {"id": "215782272", "location": "Starkiller Base", "verified": false, "name": "orora", "username": "adawnofmagic", "public_metrics": {"followers_count": 574, "following_count": 535, "tweet_count": 51214, "listed_count": 5}}, {"id": "1001862668452540416", "verified": false, "name": "\ud835\udd10\ud835\udd32\ud835\udd20\ud835\udd26\ud835\udd22\ud835\udd29\ud835\udd1e\ud835\udd24\ud835\udd2c \u211c\ud835\udd2c\ud835\udd30\ud835\udd1e", "username": "theglittercandy", "public_metrics": {"followers_count": 2822, "following_count": 695, "tweet_count": 12291, "listed_count": 0}}, {"id": "18531527", "location": "Ayacucho, Peru", "verified": false, "name": "linoahm", "username": "linoahm", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 384, "tweet_count": 37500, "listed_count": 2}}, {"id": "1507778527", "location": "Santiago de Surco, LIMA - PERU", "verified": false, "name": "LIBERTAD", "username": "milagros_laca", "public_metrics": {"followers_count": 1125, "following_count": 90, "tweet_count": 92593, "listed_count": 6}}, {"id": "394359356", "location": "Asuncion, Paraguay", "verified": false, "name": "Belen \u26a1\ufe0f", "username": "belentroilo", "public_metrics": {"followers_count": 1099, "following_count": 278, "tweet_count": 32237, "listed_count": 0}}, {"id": "3289155440", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "\ud83d\udda4Rep\u00fablica del 3%\ud83d\udda4", "username": "republicadel3", "public_metrics": {"followers_count": 2485, "following_count": 4580, "tweet_count": 39024, "listed_count": 2}}, {"id": "2380699632", "location": "Mallorca - Baleares - Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Jorge Campos Asensi", "username": "jcamposasensi", "public_metrics": {"followers_count": 15315, "following_count": 1396, "tweet_count": 13979, "listed_count": 87}}, {"id": "1041346406886174721", "location": "campina", "verified": false, "name": "Bea", "username": "mechamobea", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 185, "tweet_count": 15394, "listed_count": 0}}, {"id": "1158431657558519809", "location": "Isidro Casanova, Buenos Aires", "verified": false, "name": "Sandy Bj\ud83d\udc8b", "username": "SandyBj7", "public_metrics": {"followers_count": 3444, "following_count": 4923, "tweet_count": 9213, "listed_count": 1}}, {"id": "2365957389", "verified": false, "name": "Karen Perez", "username": "kperezmedina", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 228, "tweet_count": 3010, "listed_count": 0}}, {"id": "1014611091022860290", "verified": false, "name": "el marchas\u00b9\u2074", "username": "jxjxer", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 240, "tweet_count": 12505, "listed_count": 0}}, {"id": "1090971230", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "verified": false, "name": "Fer\u26a1Pena \ud83d\udc95", "username": "SoyFerDeNavarro", "public_metrics": {"followers_count": 1813, "following_count": 873, "tweet_count": 77483, "listed_count": 10}}, {"id": "43629869", "verified": false, "name": "aboro", "username": "aborito", "public_metrics": {"followers_count": 92432, "following_count": 785, "tweet_count": 15733, "listed_count": 51}}, {"id": "15244758", "location": "Matar\u00f3", "verified": false, "name": "Edy ||*||", "username": "ediar", "public_metrics": {"followers_count": 764, "following_count": 1542, "tweet_count": 211629, "listed_count": 222}}, {"id": "62886011", "verified": false, "name": "eli", "username": "am_eli4", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 916, "tweet_count": 11282, "listed_count": 2}}, {"id": "2828470096", "location": "Venezuela", "verified": true, "name": "El Pitazo", "username": "ElPitazoTV", "public_metrics": {"followers_count": 1078496, "following_count": 7679, "tweet_count": 1171922, "listed_count": 2250}}, {"id": "731175850910097408", "location": "California, USA", "verified": false, "name": "anne sun", "username": "sunx_raya", "public_metrics": {"followers_count": 786, "following_count": 822, "tweet_count": 38373, "listed_count": 0}}, {"id": "4770518603", "verified": false, "name": "Eduardo Silvado", "username": "_silvado", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 333, "tweet_count": 5184, "listed_count": 0}}, {"id": "243180835", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "J.B \u2020", "username": "jbenttz", "public_metrics": {"followers_count": 880, "following_count": 2469, "tweet_count": 50965, "listed_count": 13}}, {"id": "3209628021", "location": "Salto, Brasil", "verified": false, "name": "Sem Promessas", "username": "VihFerraz", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 483, "tweet_count": 5319, "listed_count": 0}}, {"id": "1007668268369416192", "location": "era hotd", "verified": false, "name": "gustavo!", "username": "alistairoh", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 160, "tweet_count": 32609, "listed_count": 3}}, {"id": "2756807920", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "\ud83e\udd53 VikingofBac\u00f8n \ud83e\udd53", "username": "VikingofBacon", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 429, "tweet_count": 30108, "listed_count": 6}}, {"id": "3756927563", "location": "En el cosmos... ", "verified": false, "name": "Vivo con sue\u00f1o...", "username": "DahnaMar", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 26, "tweet_count": 23630, "listed_count": 1}}, {"id": "762155497562771456", "verified": false, "name": "Indira", "username": "indira19681", "public_metrics": {"followers_count": 4097, "following_count": 3381, "tweet_count": 76417, "listed_count": 2}}, {"id": "3092133628", "verified": false, "name": "Evamaria crespo", "username": "evacrespo34", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 548, "tweet_count": 14084, "listed_count": 0}}, {"id": "879347256167735297", "location": "San Borja, Peru", "verified": false, "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\u2764\ufe0f\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "CesaRojas_21", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 462, "tweet_count": 12011, "listed_count": 1}}, {"id": "195523839", "location": "Macap\u00e1, Brasil", "verified": false, "name": "\u211d\ud835\udd38\ud835\udd3c\ud835\udd43\u225b", "username": "G_de_Almeida", "public_metrics": {"followers_count": 975, "following_count": 1114, "tweet_count": 307551, "listed_count": 26}}, {"id": "862606104248897536", "location": "\u7d50\u3073", "verified": false, "name": "\ud83c\udf51 Peach \ud83c\udf51 aka La Pasionaria", "username": "bluedisturbia", "public_metrics": {"followers_count": 1138, "following_count": 721, "tweet_count": 180415, "listed_count": 15}}, {"id": "429826616", "location": "Asunci\u00f3n - Paraguay", "verified": false, "name": "Noelia", "username": "NoeBenitezz_", "public_metrics": {"followers_count": 1051, "following_count": 2765, "tweet_count": 41453, "listed_count": 2}}, {"id": "3940833675", "verified": false, "name": "Jao", "username": "marcelo_joa0", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 74, "tweet_count": 307, "listed_count": 0}}, {"id": "2824989671", "verified": false, "name": "Judith Ar\u00e9valos", "username": "arevalosjudith", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 154, "tweet_count": 2695, "listed_count": 0}}, {"id": "3018979383", "location": "Trindade, S\u00e3o Gon\u00e7alo", "verified": false, "name": "Lelek \ud83d\ude80", "username": "weslleysouza153", "public_metrics": {"followers_count": 2381, "following_count": 1022, "tweet_count": 69753, "listed_count": 0}}, {"id": "869400530187165696", "location": "Portugal", "verified": false, "name": "raquel", "username": "queloopes", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 209, "tweet_count": 17225, "listed_count": 0}}, {"id": "1083778027190931461", "location": "beag\u00e1", "verified": false, "name": "ig\u00e3o :|", "username": "I_cord23", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 374, "tweet_count": 13283, "listed_count": 0}}, {"id": "3164809907", "verified": false, "name": "DG", "username": "douglas9262", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 214, "tweet_count": 2959, "listed_count": 0}}, {"id": "975837768931831808", "location": "$BC - SP", "verified": false, "name": "lopes_46", "username": "davi_lopesss", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 186, "tweet_count": 12492, "listed_count": 0}}, {"id": "956562295404007429", "location": "idk", "verified": false, "name": "the notorious d.a.n.i.", "username": "Mxndxzxtx5", "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 358, "tweet_count": 13981, "listed_count": 1}}, {"id": "731993784028942336", "location": "cyber hell", "verified": false, "name": "Edolito", "username": "venecovision", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 120, "tweet_count": 6029, "listed_count": 0}}, {"id": "128044746", "location": "M\u00e9xico", "verified": false, "name": "axel sin e", "username": "axlcrespo", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 232, "tweet_count": 6963, "listed_count": 0}}, {"id": "243871481", "location": "M\u00e9xico", "verified": true, "name": "Bud Light", "username": "BudLightMEX", "public_metrics": {"followers_count": 120756, "following_count": 356, "tweet_count": 24402, "listed_count": 82}}, {"id": "1113898119035609093", "verified": false, "name": "Patricia", "username": "Patrici27772313", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 130, "tweet_count": 9916, "listed_count": 0}}, {"id": "1073218154636197889", "verified": false, "name": "friends scenes", "username": "scenesofriends", "public_metrics": {"followers_count": 480089, "following_count": 17, "tweet_count": 1498, "listed_count": 250}}, {"id": "753014851216302083", "location": "Marlborough, MA", "verified": false, "name": "\ud835\udd78\ud835\udd8f. \ud835\udd7b\ud835\udd86\ud835\udd8e\ud835\udd93", "username": "dp_paim", "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 266, "tweet_count": 5364, "listed_count": 0}}, {"id": "1136261996062674944", "location": "Kilkenny", "verified": false, "name": "Alice Kyteler", "username": "Lady__Aradia", "public_metrics": {"followers_count": 1475, "following_count": 2572, "tweet_count": 49920, "listed_count": 6}}, {"id": "3051109003", "location": "Almada, Portugal", "verified": false, "name": "\ud83c\udf19Teresa\ud83c\udf19", "username": "tlpereira_17", "public_metrics": {"followers_count": 1311, "following_count": 349, "tweet_count": 19355, "listed_count": 1}}, {"id": "4824664606", "location": "Lisboa, Portugal", "verified": false, "name": "c", "username": "catarina_211", "public_metrics": {"followers_count": 751, "following_count": 465, "tweet_count": 70543, "listed_count": 1}}, {"id": "53214099", "location": "Carabobo", "verified": false, "name": "Jes\u00fas valladares", "username": "JesusValladuro", "public_metrics": {"followers_count": 4826, "following_count": 4653, "tweet_count": 97921, "listed_count": 0}}, {"id": "3012785702", "verified": false, "name": "Yomismo", "username": "Yomismokira", "public_metrics": {"followers_count": 624, "following_count": 723, "tweet_count": 25123, "listed_count": 4}}, {"id": "1016399806770671616", "verified": false, "name": "Versace", "username": "Versace_shiny", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 152, "tweet_count": 159, "listed_count": 0}}, {"id": "586558028", "verified": false, "name": "Archi", "username": "rchigallo", "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 260, "tweet_count": 28843, "listed_count": 1}}, {"id": "1045535861679562752", "location": "San Mart\u00edn ", "verified": false, "name": "Axel Leonel", "username": "Axeeel_sanchez", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 116, "tweet_count": 3492, "listed_count": 0}}, {"id": "885706093414027264", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "Lali", "username": "laliseque", "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 411, "tweet_count": 16152, "listed_count": 0}}, {"id": "834431658279501825", "location": "Milano, Lombardia", "verified": false, "name": "Notizie Oggi", "username": "notizieoggi_com", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 18, "tweet_count": 233767, "listed_count": 3}}, {"id": "849727208646209536", "location": "Natal, Brasil", "verified": false, "name": "Di Sespero", "username": "holiudih", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 258, "tweet_count": 25322, "listed_count": 1}}, {"id": "27066139", "location": "Maracaibo, Venezuela.", "verified": true, "name": "Noticia al D\u00eda", "username": "noticiaaldia", "public_metrics": {"followers_count": 484056, "following_count": 1444, "tweet_count": 940827, "listed_count": 1358}}, {"id": "1436785386", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Juninho ruindade pura", "username": "iYandrade", "public_metrics": {"followers_count": 721, "following_count": 1163, "tweet_count": 68342, "listed_count": 0}}, {"id": "4892636926", "location": "Fortal city", "verified": false, "name": "Nat\u00e1lia est\u00e1 xoxa, capenga, an\u00eamica", "username": "Hiddle_ee_dee", "public_metrics": {"followers_count": 648, "following_count": 1875, "tweet_count": 26829, "listed_count": 14}}, {"id": "898207483193438208", "location": "Fortaleza, CE", "verified": false, "name": "ainda n\u00e3o me chame de D\u00ead\u00ea.", "username": "ddrodriguex", "public_metrics": {"followers_count": 11364, "following_count": 886, "tweet_count": 33447, "listed_count": 19}}, {"id": "577618840", "location": "Asunci\u00f3n, Paraguay", "verified": false, "name": ".", "username": "nailaditrani", "public_metrics": {"followers_count": 711, "following_count": 579, "tweet_count": 11505, "listed_count": 0}}, {"id": "777267632403779584", "location": "na casa do No\u00e9", "verified": false, "name": "Guilherme", "username": "capallbo_jr", "public_metrics": {"followers_count": 566, "following_count": 323, "tweet_count": 24653, "listed_count": 0}}, {"id": "1655386880", "location": "Orlando US", "verified": false, "name": "Jesus Goatache", "username": "goatajesus", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 161, "tweet_count": 7688, "listed_count": 0}}, {"id": "2870877112", "verified": false, "name": "\ud835\udc8d\ud835\udc8a\ud835\udc82| \ud835\udde0\ud835\udddc\ud835\uddd7\ud835\udde1\ud835\udddc\ud835\uddda\ud835\udddb\ud835\udde7\ud835\udde6", "username": "fearlezs13", "public_metrics": {"followers_count": 1037, "following_count": 928, "tweet_count": 18503, "listed_count": 4}}, {"id": "128372940", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": true, "name": "Jair M. Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "username": "jairbolsonaro", "public_metrics": {"followers_count": 9423310, "following_count": 511, "tweet_count": 15274, "listed_count": 8557}}, {"id": "309720563", "verified": false, "name": "Yanick No a Keiko", "username": "yfretel", "public_metrics": {"followers_count": 826, "following_count": 940, "tweet_count": 58869, "listed_count": 2}}, {"id": "732357055609085952", "location": "midnights. \ud83d\udd5b", "verified": false, "name": "j\u00f8\u0101\u00f8", "username": "jaoandtheniners", "public_metrics": {"followers_count": 2089, "following_count": 4886, "tweet_count": 114867, "listed_count": 5}}, {"id": "1074468328163500033", "location": "Multiverso", "verified": false, "name": "DCVERSO", "username": "DCverso1", "public_metrics": {"followers_count": 39760, "following_count": 1066, "tweet_count": 47926, "listed_count": 94}}, {"id": "3301868157", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "verified": false, "name": "Cavalcante", "username": "Faelcavalkante", "public_metrics": {"followers_count": 2522, "following_count": 2699, "tweet_count": 21751, "listed_count": 0}}, {"id": "2686869089", "verified": false, "name": "Marcelo Figueras", "username": "MarceloFigueras", "public_metrics": {"followers_count": 60832, "following_count": 1512, "tweet_count": 151308, "listed_count": 109}}, {"id": "4097192607", "verified": false, "name": "Andres Mario Mendoza", "username": "mym_servicios", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 137, "tweet_count": 1006, "listed_count": 1}}, {"id": "1119029802785214465", "location": "enfj", "verified": false, "name": "bee belnades \u2728", "username": "catrascavalier", "public_metrics": {"followers_count": 2176, "following_count": 2335, "tweet_count": 30364, "listed_count": 14}}, {"id": "766141188743237632", "location": "mari", "verified": false, "name": "\ud835\udd2a\ud835\udd26\ud835\udd29\ud835\udd29\ud835\udd22", "username": "wulfricbedwyn", "public_metrics": {"followers_count": 1897, "following_count": 893, "tweet_count": 22517, "listed_count": 30}}, {"id": "717894055405961216", "verified": false, "name": "Rosy", "username": "Rosy87234986", "public_metrics": {"followers_count": 1684, "following_count": 3892, "tweet_count": 50988, "listed_count": 4}}, {"id": "1295060040", "location": "Veneto, Italia", "verified": false, "name": "Alexandros", "username": "LupoAlexandros", "public_metrics": {"followers_count": 4280, "following_count": 2519, "tweet_count": 46795, "listed_count": 6}}, {"id": "932074818639466502", "verified": false, "name": "th\u00f4zin", "username": "oneboyarc", "public_metrics": {"followers_count": 905, "following_count": 1218, "tweet_count": 26584, "listed_count": 1}}, {"id": "151166185", "location": "Asunci\u00f3n", "verified": false, "name": "Santiago Ferreira", "username": "shinken_otacon", "public_metrics": {"followers_count": 2090, "following_count": 2713, "tweet_count": 267214, "listed_count": 84}}, {"id": "1429160730", "location": "Iturbe- Villarica- Guaira ", "verified": false, "name": "Clarita Vecca", "username": "C_Vecca", "public_metrics": {"followers_count": 1086, "following_count": 868, "tweet_count": 16538, "listed_count": 1}}, {"id": "1104116918263472128", "location": "Cear\u00e1, Brasil", "verified": false, "name": "K\u00e1ren", "username": "karen41624754", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 46, "tweet_count": 1686, "listed_count": 0}}, {"id": "82888243", "location": "Tim\u00f3teo , Minas Gerais", "verified": false, "name": "Luiz Alberto Bueno", "username": "LuizBueno3112", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 181, "tweet_count": 1909, "listed_count": 0}}, {"id": "2692056711", "verified": false, "name": "Dona L\u00facia", "username": "DonaLuciaHexa", "public_metrics": {"followers_count": 78015, "following_count": 1465, "tweet_count": 71404, "listed_count": 153}}, {"id": "755834001802223616", "location": "Italiana\u2192Giappone", "verified": false, "name": "Vongola Primo", "username": "ieyasu_sawada", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 40, "tweet_count": 33719, "listed_count": 0}}, {"id": "863885174", "location": "S\u00e3o Paulo", "verified": false, "name": "CelinE", "username": "celine_arata", "public_metrics": {"followers_count": 736, "following_count": 437, "tweet_count": 72816, "listed_count": 2}}, {"id": "1050128720936226816", "location": "Vila do Conde, Portugal", "verified": false, "name": "~Kaduu~ \ud83e\udd19\ud83e\udd18", "username": "ItsKaduu", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 142, "tweet_count": 20720, "listed_count": 0}}, {"id": "838729437764075520", "location": "Emirados \u00c1rabes Unidos", "verified": false, "name": "neves \ud83e\udda6", "username": "_nev3s", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 261, "tweet_count": 5109, "listed_count": 0}}, {"id": "581341341", "location": "  Caracas  (San Bernardino)", "verified": false, "name": "Antonio Vallenilla", "username": "antoniovalleni1", "public_metrics": {"followers_count": 19509, "following_count": 20686, "tweet_count": 261204, "listed_count": 53}}, {"id": "839618836999598082", "location": "Peru", "verified": false, "name": "Hugo Romano", "username": "HRomanoWy", "public_metrics": {"followers_count": 4191, "following_count": 3730, "tweet_count": 51011, "listed_count": 8}}, {"id": "421229385", "location": "con los pies en la tierra. ", "verified": false, "name": "Marian L. Bermejo", "username": "marialilb", "public_metrics": {"followers_count": 9530, "following_count": 9429, "tweet_count": 566172, "listed_count": 258}}, {"id": "755423119884648448", "verified": false, "name": "natalina", "username": "nataaliab1", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 171, "tweet_count": 48115, "listed_count": 0}}], "tweets": [{"text": "TODOS SUS MUERTOS...\nObviamente el m\u00e1s barb\u00e1rico y sangriento era el suicida ladr\u00f3n. Qui\u00e9n a hierro mata, a hierro muere. Y mientras m\u00e1s corruptos, m\u00e1s sanguinarios. https://t.co/75KKWDYEsJ", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T22:44:20.000Z", "author_id": "105492444", "edit_history_tweet_ids": ["1163582498162405376"], "id": "1163582498162405376", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 2, "like_count": 81, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/75KKWDYEsJ", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1163582498162405376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/75KKWDYEsJ", "media_key": "3_1163582488129572864"}]}}, {"text": "Ent\u00e3o vai, tudo bem...uma dica, pq j\u00e1 vou soltar daqui a pouquinho:\nVeio, esgotou ingresso bem antes do show, povo se matou para conseguir, povo implorou, volta um ano depois.", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T00:15:08.000Z", "author_id": "26426132", "edit_history_tweet_ids": ["1163605347812200450"], "id": "1163605347812200450", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 1742, "like_count": 2769, "quote_count": 925}}, {"text": "\u1d00 \u1d04\u1d00\u026ax\u1d00 \u1d05\u1d07 \u1d18\u1d00\u0274\u1d05\u1d0f\u0280\u1d00 https://t.co/ZgxMhURnEZ", "lang": "und", "created_at": "2019-08-20T00:44:17.000Z", "author_id": "2503024152", "edit_history_tweet_ids": ["1163612684182573056"], "id": "1163612684182573056", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 7, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/ZgxMhURnEZ", "expanded_url": "https://twitter.com/godsphia/status/1163612684182573056/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZgxMhURnEZ", "media_key": "3_1163612673902350342"}]}}, {"text": "Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluci\u00f3n no fue hablar de buscar ayuda, de los profesionales que deber\u00edan estar a disposici\u00f3n, ni de la Salud mental misma. Anda morirte otro lado ac\u00e1 no", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T18:28:33.000Z", "author_id": "96487057", "edit_history_tweet_ids": ["1163518126232866816"], "id": "1163518126232866816", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 82, "probability": 0.463, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 6, "like_count": 1047, "quote_count": 19}}, {"text": "@Psicovivir @jorgelcardenas @jguaido Hermano, el fanatismo es suicida.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:44:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "jorgelcardenas", "id": "188560775"}, {"start": 28, "end": 36, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "in_reply_to_user_id": "85745429", "author_id": "4921816918", "edit_history_tweet_ids": ["1163612669531873282"], "id": "1163612669531873282", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163548358193156099"}]}, {"text": "El lumpen Aprista, heredero del corrupto suicida, jugando en pared con la #SraKaos para hacer la camita a la vacancia-golpe-de-estado https://t.co/7huYQfVEq2", "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:36:47.000Z", "author_id": "32532614", "edit_history_tweet_ids": ["1163610796041134080"], "id": "1163610796041134080", "entities": {"hashtags": [{"start": 74, "end": 82, "tag": "SraKaos"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/7huYQfVEq2", "expanded_url": "https://twitter.com/canalN_/status/1163595296720343040", "display_url": "twitter.com/canalN_/status\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 23, "like_count": 507, "quote_count": 6}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163595296720343040"}]}, {"text": "Esto es un poco triste.\n\nNo me da arrechera @jguaido, me da arrechera nosotros, los venezolanos. Somos profundamente pendejos, somos definitivamente un fracaso en cuanto a escoger nuestros l\u00edderes.\n\nEn fin, ya con @jguaido no se puede nada. Tampoco era el hombre.\n\nEsto seguir\u00e1. https://t.co/Sw2XjvMrk7", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T20:28:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 44, "end": 52, "username": "jguaido", "id": "39176902"}, {"start": 214, "end": 222, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/Sw2XjvMrk7", "expanded_url": "https://twitter.com/garciabanchs/status/1163507994845487104", "display_url": "twitter.com/garciabanchs/s\u2026"}]}, "author_id": "85745429", "edit_history_tweet_ids": ["1163548358193156099"], "id": "1163548358193156099", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 629, "like_count": 2247, "quote_count": 207}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163507994845487104"}]}, {"text": "La inefable Lucianita Fel\u00f3n es la vocera de las viudas del corrupto suicida. Su amig\u00fcis Merchenaria Araoz ya mand\u00f3 hacer la banda presidencial del golpe que est\u00e1n complotando. https://t.co/7huYQfVEq2", "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:32:10.000Z", "author_id": "32532614", "edit_history_tweet_ids": ["1163609633140985861"], "id": "1163609633140985861", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.6536, "type": "Person", "normalized_text": "Lucianita Fel\u00f3n"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.5054, "type": "Person", "normalized_text": "Merchenaria Araoz"}], "urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/7huYQfVEq2", "expanded_url": "https://twitter.com/canalN_/status/1163595296720343040", "display_url": "twitter.com/canalN_/status\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 78, "like_count": 709, "quote_count": 10}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163595296720343040"}]}, {"text": "Esto es lo que est\u00e1n consiguiendo las femiNZS. Este v\u00eddeo es demencial. Esto es lo q nos trae la divisi\u00f3n q promueve la izquierda. Lo han creado ell@s por intereses electorales y d control social. Cada vez da m\u00e1s asco este Occidente suicida. Veremos cosas q nos helar\u00e1n la sangre. https://t.co/ffniUTveFd", "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T16:01:41.000Z", "author_id": "22760457", "edit_history_tweet_ids": ["1163118779431292928"], "id": "1163118779431292928", "entities": {"annotations": [{"start": 223, "end": 231, "probability": 0.6114, "type": "Other", "normalized_text": "Occidente"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/ffniUTveFd", "expanded_url": "https://twitter.com/yolandacmorin/status/1163118779431292928/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ffniUTveFd", "media_key": "7_1163118736901050369"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 55, "like_count": 316, "quote_count": 39}}, {"text": "Quiero armar una secta suicida \u00bfQui\u00e9n me sigue? https://t.co/BEY64xcClI", "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:21:10.000Z", "author_id": "879133405820203008", "edit_history_tweet_ids": ["1163606865806315535"], "id": "1163606865806315535", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 25, "like_count": 116, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/BEY64xcClI", "expanded_url": "https://twitter.com/Emmanuel_Night/status/1163606865806315535/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BEY64xcClI", "media_key": "16_1163606856813744144"}]}}, {"text": "\ud83d\udd36\u00bfQu\u00e9 es el comportamiento suicida? Como parte de la campa\u00f1a de orientaci\u00f3n y sensibilizaci\u00f3n del @Departamento de Educaci\u00f3n te invitamos a conocer m\u00e1s viendo y compartiendo este v\u00eddeo. \n\nEs responsabilidad de todos \ud83c\udd98 https://t.co/H0Mrfqe6oO", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T23:00:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 98, "end": 111, "username": "departamento", "id": "50003792"}], "urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/H0Mrfqe6oO", "expanded_url": "https://twitter.com/EDUCACIONPR/status/1163586518499450881/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/H0Mrfqe6oO", "media_key": "7_1163585226695696384"}]}, "author_id": "112811564", "edit_history_tweet_ids": ["1163586518499450881"], "id": "1163586518499450881", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 1}}, {"text": "ESQUADR\u00c3O SUICIDA 2 |  Flula Borg entrou no elenco do filme. https://t.co/ebQZYgblj1\n\n#TheSuicideSquad #SuicideSquad #SuicideSquad2 #dccomics https://t.co/zgLVzjaWsP", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T18:33:32.000Z", "author_id": "883773150483427331", "edit_history_tweet_ids": ["1163519382192107520"], "id": "1163519382192107520", "entities": {"hashtags": [{"start": 86, "end": 102, "tag": "TheSuicideSquad"}, {"start": 103, "end": 116, "tag": "SuicideSquad"}, {"start": 117, "end": 131, "tag": "SuicideSquad2"}, {"start": 132, "end": 141, "tag": "dccomics"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 32, "probability": 0.9386, "type": "Person", "normalized_text": "Flula Borg"}, {"start": 87, "end": 101, "probability": 0.9498, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 104, "end": 115, "probability": 0.8467, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}, {"start": 118, "end": 130, "probability": 0.8179, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad2"}, {"start": 133, "end": 140, "probability": 0.722, "type": "Other", "normalized_text": "dccomics"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/ebQZYgblj1", "expanded_url": "http://bit.ly/2KFQoZM", "display_url": "bit.ly/2KFQoZM"}, {"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/zgLVzjaWsP", "expanded_url": "https://twitter.com/MAISGEEK_/status/1163519382192107520/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zgLVzjaWsP", "media_key": "3_1163519368187265027"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"text": "Coraz\u00f3n suicida bala perdida", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T23:42:24.000Z", "author_id": "993171319993831424", "edit_history_tweet_ids": ["1163597111377768448"], "id": "1163597111377768448", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "A \u00e9sta altura de los acontecimientos NADIE puede decir que IGNORA que con un triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez, el d\u00f3lar se va a las nubes y los precios (HIPERINFLACI\u00d3N). Si as\u00ed y todo volves a votarlo es porque sos un suicida sin amor a nadie", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T10:19:08.000Z", "author_id": "152369649", "edit_history_tweet_ids": ["1163394963348033536"], "id": "1163394963348033536", "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 104, "probability": 0.9785, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 13, "like_count": 219, "quote_count": 7}}, {"text": "Nunca se sabe oq se passa pela cabe\u00e7a do nosso pr\u00f3ximo https://t.co/bPesjvO0ye", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-18T12:48:05.000Z", "author_id": "930192759482408960", "edit_history_tweet_ids": ["1163070060807819265"], "id": "1163070060807819265", "public_metrics": {"retweet_count": 17579, "reply_count": 133, "like_count": 47741, "quote_count": 2371}, "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/bPesjvO0ye", "expanded_url": "https://twitter.com/021arthur0/status/1163070060807819265/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/bPesjvO0ye", "media_key": "7_1163069483184984071"}]}}, {"text": "En el Per\u00fa la hija del exdictador y del suicida todav\u00eda no devuelven un sol, no debemos bajar los brazos. https://t.co/Sfw5Ya2YVc", "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:55:16.000Z", "author_id": "946503536128520192", "edit_history_tweet_ids": ["1162875575041699850"], "id": "1162875575041699850", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 9, "probability": 0.9837, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/Sfw5Ya2YVc", "expanded_url": "https://twitter.com/FonsiLoaiza/status/1162683268321484800", "display_url": "twitter.com/FonsiLoaiza/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 2, "like_count": 68, "quote_count": 2}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162683268321484800"}]}, {"text": "Nesta segunda-feira, jun\u00e7\u00e3o de frente fria com fuma\u00e7a amaz\u00f4nica fez o 'dia virar noite' em S\u00e3o Paulo, Mato Grosso do Sul e norte do Paran\u00e1 https://t.co/fjpVGi2kHB #G1", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T00:34:58.000Z", "author_id": "8802752", "edit_history_tweet_ids": ["1163610339558252545"], "id": "1163610339558252545", "entities": {"hashtags": [{"start": 163, "end": 166, "tag": "G1"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 99, "probability": 0.9813, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}, {"start": 102, "end": 119, "probability": 0.9481, "type": "Place", "normalized_text": "Mato Grosso do Sul"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.5335, "type": "Place", "normalized_text": "Paran\u00e1"}, {"start": 164, "end": 165, "probability": 0.6056, "type": "Other", "normalized_text": "G1"}], "urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/fjpVGi2kHB", "expanded_url": "http://glo.bo/2Z3BS6T", "display_url": "glo.bo/2Z3BS6T", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1520416884281196552/hUqwI48H?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 675}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1520416884281196552/hUqwI48H?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Queimadas aumentam 82% em rela\u00e7\u00e3o ao mesmo per\u00edodo de 2018", "description": "N\u00famero de focos \u00e9 o maior de janeiro a agosto em 7 anos. Nesta segunda-feira, jun\u00e7\u00e3o de frente fria com fuma\u00e7a amaz\u00f4nica fez o 'dia virar noite' em S\u00e3o Paulo, Mato Grosso do Sul e norte do Paran\u00e1.", "unwound_url": "https://g1.globo.com/natureza/noticia/2019/08/19/queimadas-aumentam-82percent-em-relacao-ao-mesmo-periodo-de-2018.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=g1"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 637, "reply_count": 150, "like_count": 2276, "quote_count": 177}}, {"text": "Rota mata tr\u00eas pessoas durante suposto assalto em SP https://t.co/Evdy7FMvo4", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T01:39:42.000Z", "author_id": "14594698", "edit_history_tweet_ids": ["1163264242591703041"], "id": "1163264242591703041", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 51, "probability": 0.9663, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/Evdy7FMvo4", "expanded_url": "https://uol.page.link/jUCTG", "display_url": "uol.page.link/jUCTG", "unwound_url": "https://uol.page.link/jUCTG"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 1685, "like_count": 325, "quote_count": 256}}, {"text": "Que locura que mi carrera se haya vuelto tan suicida en serio, un poco de solidaridad sin competencias y ayuda al compa\u00f1ero no le hace mal a nadie", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T18:12:40.000Z", "author_id": "1013135611136565248", "edit_history_tweet_ids": ["1163514131779133440"], "id": "1163514131779133440", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 0}}, {"text": "Que decir te quiero y demostrarlo se considere deporte extremo.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:35:33.000Z", "author_id": "731730038", "edit_history_tweet_ids": ["1163610488032419841"], "id": "1163610488032419841", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 15, "quote_count": 0}}, {"text": "@elchiringuitotv @pibedale entiendo a ambos @pibedale y @CarmeBarcelo. Las rotaciones y oportunidades son excelentes, pero no cuando te juegas el primer partido de Liga contra el Athletic en San Mam\u00e9s. En mi opinion, debio sacar a Busi en vez de a C.Perez y hacer 4-4-2, en vez de experimentar por joder", "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:35:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "elchiringuitotv", "id": "18905975"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "pibedale", "id": "1914041767"}, {"start": 44, "end": 53, "username": "pibedale", "id": "1914041767"}, {"start": 56, "end": 69, "username": "CarmeBarcelo", "id": "110542631"}], "annotations": [{"start": 164, "end": 167, "probability": 0.7321, "type": "Organization", "normalized_text": "Liga"}, {"start": 179, "end": 186, "probability": 0.7853, "type": "Organization", "normalized_text": "Athletic"}, {"start": 191, "end": 199, "probability": 0.828, "type": "Place", "normalized_text": "San Mam\u00e9s"}, {"start": 231, "end": 234, "probability": 0.9744, "type": "Person", "normalized_text": "Busi"}, {"start": 248, "end": 254, "probability": 0.8888, "type": "Person", "normalized_text": "C.Perez"}]}, "in_reply_to_user_id": "18905975", "author_id": "834517425035046913", "edit_history_tweet_ids": ["1163610404779544577"], "id": "1163610404779544577", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163585363442655232"}]}, {"text": "sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-18T17:42:24.000Z", "author_id": "1041171977342464000", "edit_history_tweet_ids": ["1163144124821835777"], "id": "1163144124821835777", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4281, "type": "Person", "normalized_text": "sapo"}], "urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 255, "like_count": 10825, "quote_count": 550}}, {"text": "LO \u00daLTIMO | Apra rechaza proyecto para el adelanto de elecciones \u25ba https://t.co/WAgcNzYd1g https://t.co/Zt6TOqhrAk", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T23:35:11.000Z", "author_id": "248692867", "edit_history_tweet_ids": ["1163595296720343040"], "id": "1163595296720343040", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 170, "like_count": 219, "quote_count": 49}, "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/WAgcNzYd1g", "expanded_url": "https://canaln.pe/", "display_url": "canaln.pe", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580944646863486976/1qaVVZpb?format=png&name=orig", "width": 256, "height": 256}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580944646863486976/1qaVVZpb?format=png&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Noticias de Actualidad y del Mundo, mascarillas, Pedro Castillo, An\u00edbal Torres, protestas, Ucrania, sismos", "description": "Noticias al instante de todos los departamentos del pa\u00eds", "unwound_url": "https://canaln.pe/"}, {"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/Zt6TOqhrAk", "expanded_url": "https://twitter.com/canalN_/status/1163595296720343040/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Zt6TOqhrAk", "media_key": "7_1163595116000550912"}]}}, {"text": "2015 / 2019 \nMesmo autor. Mas o desfecho foi melhor agora. #ADonadoPedaco #VerdadesSecretas https://t.co/zNeJWkUNXa", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T00:28:58.000Z", "author_id": "877708150861946880", "edit_history_tweet_ids": ["1163608829810155520"], "id": "1163608829810155520", "entities": {"hashtags": [{"start": 59, "end": 73, "tag": "ADonadoPedaco"}, {"start": 74, "end": 91, "tag": "VerdadesSecretas"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 72, "probability": 0.8588, "type": "Other", "normalized_text": "ADonadoPedaco"}, {"start": 75, "end": 90, "probability": 0.9244, "type": "Other", "normalized_text": "VerdadesSecretas"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/zNeJWkUNXa", "expanded_url": "https://twitter.com/miii_hir_alone/status/1163608829810155520/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zNeJWkUNXa", "media_key": "3_1163608816799420419"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/zNeJWkUNXa", "expanded_url": "https://twitter.com/miii_hir_alone/status/1163608829810155520/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zNeJWkUNXa", "media_key": "3_1163608816807763969"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 4, "like_count": 126, "quote_count": 1}}, {"text": "#Afganist\u00e1n promete \u201celiminar\u201d a #ISIS tras atentado suicida que dej\u00f3 63 muertos en #Kabul @estadoisrael https://t.co/5kgPz2b3bu", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T11:59:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 91, "end": 104, "username": "estadoisrael", "id": "2247822258"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 33, "end": 38, "tag": "ISIS"}, {"start": 84, "end": 90, "tag": "Kabul"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.9642, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 34, "end": 37, "probability": 0.6762, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 85, "end": 89, "probability": 0.9835, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/5kgPz2b3bu", "expanded_url": "https://israelnoticias.com/isis/afganistan-promete-eliminar-isis/", "display_url": "israelnoticias.com/isis/afganista\u2026"}]}, "author_id": "2247822258", "edit_history_tweet_ids": ["1163420204870881280"], "id": "1163420204870881280", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 1}}, {"text": "(2016-2019)\n1.Oneida Pinto P\u00e9rez\n2.Jorge Enrique V\u00e9lez\n3.Wilmer Gonz\u00e1lez Brito\n4.Wilson Rojas Vanegas (encargo temporal)\n5.Weildler Guerra Curvelo\n6.Tania Buitrago\n7.Wilmer Gonz\u00e1lez Brito (reintegro)\n8.Wilson Rojas Vanegas\n9.Wilbert Hern\u00e1ndez\n10.Jhon Fuentes E. T", "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:20:21.000Z", "author_id": "846444157", "edit_history_tweet_ids": ["1163606661522710529"], "id": "1163606661522710529", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.5776, "type": "Person", "normalized_text": "Oneida Pinto P\u00e9rez"}, {"start": 35, "end": 53, "probability": 0.7416, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Enrique V\u00e9lez"}, {"start": 57, "end": 77, "probability": 0.5857, "type": "Person", "normalized_text": "Wilmer Gonz\u00e1lez Brito"}, {"start": 81, "end": 100, "probability": 0.6496, "type": "Person", "normalized_text": "Wilson Rojas Vanegas"}, {"start": 123, "end": 145, "probability": 0.5765, "type": "Other", "normalized_text": "Weildler Guerra Curvelo"}, {"start": 149, "end": 162, "probability": 0.5296, "type": "Other", "normalized_text": "Tania Buitrago"}, {"start": 166, "end": 186, "probability": 0.5763, "type": "Person", "normalized_text": "Wilmer Gonz\u00e1lez Brito"}, {"start": 202, "end": 221, "probability": 0.6501, "type": "Person", "normalized_text": "Wilson Rojas Vanegas"}, {"start": 225, "end": 241, "probability": 0.6869, "type": "Person", "normalized_text": "Wilbert Hern\u00e1ndez"}, {"start": 246, "end": 262, "probability": 0.5488, "type": "Person", "normalized_text": "Jhon Fuentes E. T"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "@GabsLazuli gabi bdsm gabi bdsm", "lang": "ht", "created_at": "2019-08-20T00:33:42.000Z", "in_reply_to_user_id": "879080140801810441", "author_id": "1070075502331920384", "edit_history_tweet_ids": ["1163610019897782273"], "id": "1163610019897782273", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163608892338819078"}]}, {"text": "Que porcierto, menuda mierda hicieron con la canci\u00f3n, britney spears se suicida si lo ve", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T19:41:33.000Z", "in_reply_to_user_id": "1029691866856480768", "author_id": "1029691866856480768", "edit_history_tweet_ids": ["1163536500706947073"], "id": "1163536500706947073", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 67, "probability": 0.6329, "type": "Person", "normalized_text": "britney spears"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 4, "like_count": 266, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163536381848772610"}]}, {"text": "Yo tendria verg\u00fcenza de que mi director de carrera salga a decir que el que se suicida es porque le queda grande la carrera, pero ese se\u00f1or pio estudio?", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T18:35:47.000Z", "author_id": "304160033", "edit_history_tweet_ids": ["1163519949727588352"], "id": "1163519949727588352", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 36, "quote_count": 2}}, {"text": "@JulianaOxenford @luchicarrillo22 Mechita en el poder har\u00e1 todo lo que le pidan los fujiapristas. Levantaran un monumento al suicida AG, meter\u00e1n preso a los fiscales de Lavajato, indultar\u00e1 a todos los mafiosos, Odebrecht volver\u00e1 a operar con otro nombre, habr\u00e1 \"baguasos\" por todo el pa\u00eds, apresar\u00e1 toda oposici\u00f3n.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T16:31:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "julianaoxenford", "id": "1271961894685937670"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "luchicarrillo22", "id": "475473929"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.871, "type": "Person", "normalized_text": "Mechita"}, {"start": 133, "end": 134, "probability": 0.4668, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}, {"start": 169, "end": 176, "probability": 0.928, "type": "Person", "normalized_text": "Lavajato"}, {"start": 211, "end": 219, "probability": 0.7106, "type": "Person", "normalized_text": "Odebrecht"}]}, "in_reply_to_user_id": "458728203", "author_id": "570401287", "edit_history_tweet_ids": ["1163488674543259648"], "id": "1163488674543259648", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163291371534520321"}]}, {"text": "Ala mi horario esta bien jalado, entro a las 7 y salgo bien pinche suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T20:29:33.000Z", "author_id": "1419842772", "edit_history_tweet_ids": ["1163548577802571776"], "id": "1163548577802571776", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"text": "#SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo, excepto los mismos ARGENTINOS quienes a\u00fan son due\u00f1os de su destino. Lo que tiene que quedar claro, es que VOTAR A CFK Y SU TITERE ES ELEGIR A MADURO https://t.co/oSBG9Kv8P7", "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T22:44:59.000Z", "author_id": "182195747", "edit_history_tweet_ids": ["1163220272822018048"], "id": "1163220272822018048", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "SiAsumeCristina"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.9766, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 96, "end": 104, "probability": 0.9843, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 242, "end": 244, "probability": 0.8799, "type": "Person", "normalized_text": "CFK"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/oSBG9Kv8P7", "expanded_url": "https://twitter.com/CHC31/status/1163220272822018048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oSBG9Kv8P7", "media_key": "3_1163220262227238913"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 35, "like_count": 490, "quote_count": 28}}, {"text": "@gleisi @jairbolsonaro S\u00f3 tera a resposta se voc\u00ea disser quem Matou Celso Daniel e Toninho de Campinas.", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T22:55:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "gleisi", "id": "31139434"}, {"start": 8, "end": 22, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 79, "probability": 0.73, "type": "Person", "normalized_text": "Celso Daniel"}, {"start": 83, "end": 101, "probability": 0.8207, "type": "Person", "normalized_text": "Toninho de Campinas"}]}, "in_reply_to_user_id": "31139434", "author_id": "635764127", "edit_history_tweet_ids": ["1163585350641623042"], "id": "1163585350641623042", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 25, "like_count": 362, "quote_count": 2}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163583457269833728"}]}, {"text": "Se\u00f1ora chesman si es cat\u00f3lica o cristiana o cree en Dios usted debe saber que el suicida no va de ninguna manera al Cielo!! Si no se va directo a quemarse en el infierno!!! No se mienta y vea ay realidad.. Y lo mejor q har\u00eda es regresar el dinero que se robo Alan del Per\u00fa.. Loca! https://t.co/Ottppyyq1j", "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T14:57:41.000Z", "author_id": "706868505", "edit_history_tweet_ids": ["1163102673530490881"], "id": "1163102673530490881", "entities": {"annotations": [{"start": 259, "end": 262, "probability": 0.6388, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 268, "end": 271, "probability": 0.9195, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/Ottppyyq1j", "expanded_url": "https://t.co/Ottppyyq1j", "display_url": "t.co/Ottppyyq1j"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 17, "like_count": 173, "quote_count": 2}}, {"text": "to tentando n\u00e3o criar expectativas, mas......... \ud83d\udc40 https://t.co/y5FUEtQdAQ", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T00:24:55.000Z", "author_id": "184101500", "edit_history_tweet_ids": ["1163607810686558208"], "id": "1163607810686558208", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/y5FUEtQdAQ", "expanded_url": "https://twitter.com/jnflesch/status/1163605347812200450", "display_url": "twitter.com/jnflesch/statu\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163605347812200450"}]}, {"text": "@LordHeller2022 David , no olvide lo qu\u00e9 dijeron las t\u00edteres de Tellier ; Cariola y Vallejos \u201c la v\u00eda armada es una opci\u00f3n en Chile \u201c c\u00f3mo tambi\u00e9n continuar con el legado del compa\u00f1ero Allende \u201c , si el mismo , el borracho suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T23:22:32.000Z", "in_reply_to_user_id": "754014434", "author_id": "1546573998", "edit_history_tweet_ids": ["1163592112870449153"], "id": "1163592112870449153", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.8995, "type": "Person", "normalized_text": "David"}, {"start": 64, "end": 70, "probability": 0.8289, "type": "Person", "normalized_text": "Tellier"}, {"start": 74, "end": 80, "probability": 0.9154, "type": "Person", "normalized_text": "Cariola"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.6614, "type": "Person", "normalized_text": "Vallejos"}, {"start": 126, "end": 130, "probability": 0.9443, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 185, "end": 191, "probability": 0.7034, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163518892590948353"}]}, {"text": "@KarlaCalle jajaja no superas la trapeada de piso q te dio la policia de Colombia a ti y a tu marido q se corri\u00f3 el muy cobarde asi como tu idolo el suicida ratalan \ud83d\ude39\ud83d\ude39\ud83d\ude39\ud83d\ude39\n\ud83d\udc00\ud83d\udc00\ud83d\udc00 https://t.co/Nu5ZjYIHX6", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T22:02:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 80, "probability": 0.952, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/Nu5ZjYIHX6", "expanded_url": "https://twitter.com/CamarenaJenny/status/1163571923873423361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Nu5ZjYIHX6", "media_key": "3_1163571911047229442"}]}, "in_reply_to_user_id": "97840455", "author_id": "974190350", "edit_history_tweet_ids": ["1163571923873423361"], "id": "1163571923873423361", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163478035577933825"}]}, {"text": "voc\u00eas t\u00e3o acompanhando a s\u00e9rie do Drauzio Varella sobre depress\u00e3o no fant\u00e1stico? eu tenho alguns pontos, segue o fio se o tema interessar - e se n\u00e3o viu ta aqui o link do primeiro epis\u00f3dio :)\n\nhttps://t.co/fYPf2GqwPE", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T00:18:19.000Z", "author_id": "67494772", "edit_history_tweet_ids": ["1163606150933295104"], "id": "1163606150933295104", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 48, "probability": 0.4741, "type": "Other", "normalized_text": "Drauzio Varella"}], "urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/fYPf2GqwPE", "expanded_url": "https://globoplay.globo.com/v/7817896/", "display_url": "globoplay.globo.com/v/7817896/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"text": "se vc fosse trapper qual seria seu nome?", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-18T23:26:09.000Z", "author_id": "1467943638", "edit_history_tweet_ids": ["1163230632467718144"], "id": "1163230632467718144", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 585, "like_count": 1146, "quote_count": 46}}, {"text": "Tope suicida by @SAMOANWEREWOLF \n\n#NeverSayDie\n#AAWPro\n@HighspotsWN\n\ud83d\udcfahttps://t.co/FGu8rjz5t6 https://t.co/RmR36xbUCw", "lang": "en", "created_at": "2019-08-19T23:48:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 31, "username": "SAMOANWEREWOLF", "id": "1308594720"}, {"start": 55, "end": 67, "username": "HighspotsWN", "id": "755779580783452160"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 46, "tag": "NeverSayDie"}, {"start": 47, "end": 54, "tag": "AAWPro"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.6764, "type": "Other", "normalized_text": "Tope suicida"}, {"start": 35, "end": 45, "probability": 0.5914, "type": "Other", "normalized_text": "NeverSayDie"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.6628, "type": "Other", "normalized_text": "AAWPro"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/FGu8rjz5t6", "expanded_url": "https://www.highspotswrestlingnetwork.com/categories/aaw/7259/media", "display_url": "highspotswrestlingnetwork.com/categories/aaw\u2026"}, {"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/RmR36xbUCw", "expanded_url": "https://twitter.com/Jocay19/status/1163598519107760129/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RmR36xbUCw", "media_key": "16_1163498687005364225"}]}, "author_id": "65236760", "edit_history_tweet_ids": ["1163598519107760129"], "id": "1163598519107760129", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}}, {"text": "Est\u00e1 azul me da un miedo manejando en bici", "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:17:18.000Z", "author_id": "752647574192988160", "edit_history_tweet_ids": ["1163605892660637696"], "id": "1163605892660637696", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "M\u00e1laga:Un hombre mata a su mujer xVG y se suicida,Vox dice q \u201ces el mismo resultado\u201d.Murcia:Un padre asesina a hijo xVG,y dice q una madre (en trat.psiqui\u00e1trico) mat\u00f3 a su hijo d\u00edas antes.Tras el homicidio xVG en Madrid,como no hay \u201cotro caso\u201d, calla y no acude al minuto silencio", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T17:27:12.000Z", "author_id": "523357260", "edit_history_tweet_ids": ["1163502688191037442"], "id": "1163502688191037442", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8265, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}, {"start": 33, "end": 35, "probability": 0.4215, "type": "Organization", "normalized_text": "xVG"}, {"start": 50, "end": 52, "probability": 0.9898, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 85, "end": 90, "probability": 0.8403, "type": "Place", "normalized_text": "Murcia"}, {"start": 213, "end": 218, "probability": 0.6836, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 23, "like_count": 224, "quote_count": 5}}, {"text": "Fiscal\u00eda archiv\u00f3 denuncia de #AlanGarc\u00eda por supuesto chuponeo https://t.co/YUTuGBGIRF https://t.co/9cEk6c8ttP", "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:15:23.000Z", "author_id": "832686254873468929", "edit_history_tweet_ids": ["1163605410663804929"], "id": "1163605410663804929", "entities": {"hashtags": [{"start": 29, "end": 40, "tag": "AlanGarc\u00eda"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.2839, "type": "Organization", "normalized_text": "Fiscal\u00eda"}, {"start": 30, "end": 39, "probability": 0.839, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarc\u00eda"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/YUTuGBGIRF", "expanded_url": "http://bit.ly/2TMi6H6", "display_url": "bit.ly/2TMi6H6"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/9cEk6c8ttP", "expanded_url": "https://twitter.com/peru21noticias/status/1163605410663804929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9cEk6c8ttP", "media_key": "3_1163605377801498630"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 6, "like_count": 11, "quote_count": 2}}, {"text": "\u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f\u304c\u72d9\u308f\u308c\u308b\uff01\uff1f\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u306e\u4eca\u5f8c\u306e\u5c55\u958b\u3092\u8003\u5bdf\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n8\u30fb31\u30ed\u30f3\u30c9\u30f3\u5927\u4f1a\u306f\u30bf\u30a4\u30c8\u30eb\u30de\u30c3\u30c1\u306b\u3070\u304b\u308a\u6c17\u3092\u53d6\u3089\u308c\u3066\u3044\u307e\u3057\u305f\u304c\u3001\u3082\u3057\u304b\u3057\u305f\u3089\u4e8b\u4ef6\u306f\u9055\u3046\u8a66\u5408\u3067\u8d77\u304d\u308b\u304b\u3082\u3057\u308c\u307e\u305b\u3093\u2026\n\u8a73\u7d30\u306f\u3053\u3061\u3089\u2b07\ufe0e\nhttps://t.co/sb7xGUfb5t\n\n#njpw #NJPWRoyalQuest", "lang": "ja", "created_at": "2019-08-19T23:22:53.000Z", "author_id": "878344857734987776", "edit_history_tweet_ids": ["1163592199671439360"], "id": "1163592199671439360", "entities": {"hashtags": [{"start": 141, "end": 146, "tag": "njpw"}, {"start": 147, "end": 162, "tag": "NJPWRoyalQuest"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.93, "type": "Person", "normalized_text": "\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f"}, {"start": 47, "end": 56, "probability": 0.3744, "type": "Other", "normalized_text": "8\u30fb31\u30ed\u30f3\u30c9\u30f3\u5927\u4f1a"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/sb7xGUfb5t", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11910", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11910", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11910"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 3, "like_count": 76, "quote_count": 0}}, {"text": "Mi ma\u00f1ana mejora cuando recuerdo que el suicida cobarde dej\u00f3 de jodernos la vida.\n\nEs lo mejor para levantar el \u00e1nimo. https://t.co/cjT6NLGdnw", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T21:43:09.000Z", "author_id": "3171735557", "edit_history_tweet_ids": ["1163567099454861312"], "id": "1163567099454861312", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/cjT6NLGdnw", "expanded_url": "https://twitter.com/KarlaCalle/status/1163478035577933825", "display_url": "twitter.com/KarlaCalle/sta\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163478035577933825"}]}, {"text": "cuando me dicen q me parezco a otra mina rezo para que no se entere porque se suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T15:55:40.000Z", "author_id": "3242392871", "edit_history_tweet_ids": ["1163479651894931456"], "id": "1163479651894931456", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 1}}, {"text": "Al menos 63 muertos deja un atentado suicida contra un sal\u00f3n de bodas en Afganist\u00e1n--&gt;&gt; https://t.co/pJ5NHOkfdC https://t.co/xEsKQlIs9r", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T12:40:04.000Z", "author_id": "95217117", "edit_history_tweet_ids": ["1163430431364194306"], "id": "1163430431364194306", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 82, "probability": 0.9673, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/pJ5NHOkfdC", "expanded_url": "http://ow.ly/vywp30pnvl9", "display_url": "ow.ly/vywp30pnvl9"}, {"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/xEsKQlIs9r", "expanded_url": "https://twitter.com/teleamazonasec/status/1163430431364194306/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xEsKQlIs9r", "media_key": "3_1163430429539655681"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}}, {"text": "Si los mismos profesores piensan asi, van a seguir los casos de suicidio, a nadie le importa, asi nomas es", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T15:56:51.000Z", "in_reply_to_user_id": "2893301601", "author_id": "2893301601", "edit_history_tweet_ids": ["1163479953150750720"], "id": "1163479953150750720", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 1, "like_count": 100, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163474259563483136"}]}, {"text": "@pedrogrossii \u00e9 isso a\u00ed eu so burro finge", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T23:53:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "pedrogrossii", "id": "724393772667252736"}]}, "in_reply_to_user_id": "724393772667252736", "author_id": "3251515203", "edit_history_tweet_ids": ["1163599967400935424"], "id": "1163599967400935424", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163599784441257986"}]}, {"text": "@dulceroamai esta noche nos matamos.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:04:58.000Z", "in_reply_to_user_id": "2925992791", "author_id": "1044585441716973570", "edit_history_tweet_ids": ["1163602791379722242"], "id": "1163602791379722242", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163600583854612480"}]}, {"text": "Seg\u00fan lo confesado por Jorge Barata, #C\u00e9sarVillanueva recibi\u00f3 dos pagos ilegales de #Odebrecht por un monto total de US$60 mil, por la construcci\u00f3n de la carretera San Jos\u00e9 de Sisa. Esta obra tuvo un sobrecosto de alrededor del 20%. \u25b6\ufe0fhttps://t.co/etI4H4t4Q6. https://t.co/Z4qR7c12D2", "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:00:32.000Z", "author_id": "112570023", "edit_history_tweet_ids": ["1163601674813890560"], "id": "1163601674813890560", "entities": {"hashtags": [{"start": 37, "end": 53, "tag": "C\u00e9sarVillanueva"}, {"start": 84, "end": 94, "tag": "Odebrecht"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.6423, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Barata"}, {"start": 38, "end": 52, "probability": 0.5027, "type": "Other", "normalized_text": "C\u00e9sarVillanueva"}, {"start": 85, "end": 93, "probability": 0.7303, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.4817, "type": "Place", "normalized_text": "US"}, {"start": 168, "end": 179, "probability": 0.5546, "type": "Place", "normalized_text": "Jos\u00e9 de Sisa"}], "urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/etI4H4t4Q6", "expanded_url": "https://bit.ly/2UrhDgm", "display_url": "bit.ly/2UrhDgm", "unwound_url": "https://idl-reporteros.pe/sobrecosto-y-corrupcion/"}, {"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/Z4qR7c12D2", "expanded_url": "https://twitter.com/IDL_R/status/1163601674813890560/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Z4qR7c12D2", "media_key": "3_1163601669529067520"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 215, "reply_count": 19, "like_count": 453, "quote_count": 4}}, {"text": "@rialjorge @PatoBullrich Est\u00e1 es la pol\u00edtica de estado que se eligi\u00f3 en 2015, una \"ministra de seguridad\" mandando a la puta que la pari\u00f3 a una cuidadana que le pregunta por Santiago Maldonado, esto es lo que tenemos ah\u00ed arriba muchachos a cargo de las fuerzas armadas y su accionar despu\u00e9s del presidente", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T23:51:24.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "rialjorge", "id": "124779370"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "PatoBullrich", "id": "54414081"}], "annotations": [{"start": 174, "end": 191, "probability": 0.8831, "type": "Person", "normalized_text": "Santiago Maldonado"}]}, "in_reply_to_user_id": "124779370", "author_id": "711449611", "edit_history_tweet_ids": ["1163599375299489792"], "id": "1163599375299489792", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163585656393781248"}]}, {"text": "Una persona transotornada piensa o imagina q quitarse la vida te lleva al cielo.. Al contrario... Es el camino m\u00e1s f\u00e1cil y cobarde de evadir la justicia adem\u00e1s la se\u00f1ora de pobre no tiene nada con los millones q vra guardado del suicida corrupto de Alan tiene para vivir bien\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/AfOP7fBN2H", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T16:21:35.000Z", "author_id": "706868505", "edit_history_tweet_ids": ["1163486174893281286"], "id": "1163486174893281286", "entities": {"annotations": [{"start": 249, "end": 252, "probability": 0.8336, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/AfOP7fBN2H", "expanded_url": "https://twitter.com/ChioPenaBaselli/status/1163440775939497984", "display_url": "twitter.com/ChioPenaBasell\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163440775939497984"}]}, {"text": "\u00bfC\u00f3mo piensa impedir que 'toquen' a Uribe? Vaya explicando para comprender c\u00f3mo es que ustedes act\u00faan de verdad.\n#UribismoCriminal https://t.co/PcTS1umiAV", "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:03:11.000Z", "geo": {"place_id": "0161be1b3f98d6c3"}, "author_id": "140933970", "edit_history_tweet_ids": ["1163602340068433920"], "id": "1163602340068433920", "entities": {"hashtags": [{"start": 113, "end": 130, "tag": "UribismoCriminal"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.9263, "type": "Person", "normalized_text": "Uribe"}, {"start": 114, "end": 129, "probability": 0.5612, "type": "Other", "normalized_text": "UribismoCriminal"}], "urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/PcTS1umiAV", "expanded_url": "https://twitter.com/MargaritaRepo/status/1162766454556626946", "display_url": "twitter.com/MargaritaRepo/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 12, "like_count": 25, "quote_count": 2}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162766454556626946"}]}, {"text": "@rous_eI_crack HAHAHAHA WEY se maman\nyo a una ruka le dije sospechaba que tengo tda porque tengo un putero de problemas de concentraci\u00f3n y me dijo que es pke \"soy muy creativa y art\u00edstica \ud83d\ude0c\" y nisiquiera me quiso hacer el test AAAH", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T16:02:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "rous_eI_crack", "id": "2414710442"}]}, "in_reply_to_user_id": "2414710442", "author_id": "709269839869706241", "edit_history_tweet_ids": ["1163481343457714177"], "id": "1163481343457714177", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163480547269607424"}]}, {"text": "Essa deputada Bia Kissy do PSL n\u00e3o eh aquela que se elegeu pq matou uma pessoa no meio da rua?\n\nA Globo tentado blindar a corrup\u00e7\u00e3o de Moro e Deltan #JN", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T00:01:53.000Z", "author_id": "71237348", "edit_history_tweet_ids": ["1163602013084704769"], "id": "1163602013084704769", "entities": {"hashtags": [{"start": 149, "end": 152, "tag": "JN"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.2762, "type": "Person", "normalized_text": "Kissy"}, {"start": 27, "end": 29, "probability": 0.9504, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9208, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.9455, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 142, "end": 147, "probability": 0.6421, "type": "Person", "normalized_text": "Deltan"}, {"start": 150, "end": 151, "probability": 0.4141, "type": "Other", "normalized_text": "JN"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"text": "oi o que voc\u00eas acham de me indicarem uns filmes", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T23:08:25.000Z", "author_id": "739202718238146560", "edit_history_tweet_ids": ["1163588556830511105"], "id": "1163588556830511105", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 9, "like_count": 30, "quote_count": 0}}, {"text": "@__melortega Se navajeo solo el ue \ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f en la panza", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T23:20:59.000Z", "in_reply_to_user_id": "952627200", "geo": {"place_id": "0d40189c23196b41"}, "author_id": "755618825295409152", "edit_history_tweet_ids": ["1163591722020102145"], "id": "1163591722020102145", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163591432558579712"}]}, {"text": "Pelo menos 63 pessoas foram mortas e 182 ficaram feridas no #atentado suicida perpetrado no s\u00e1bado \u00e0 noite em Cabul, no #Afeganist\u00e3o, durante uma festa de casamento. Entre as v\u00edtimas se encontram mulheres e crian\u00e7as https://t.co/WflDgfqJKP", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T20:30:25.000Z", "author_id": "124438713", "edit_history_tweet_ids": ["1163548797034799110"], "id": "1163548797034799110", "entities": {"hashtags": [{"start": 60, "end": 69, "tag": "atentado"}, {"start": 120, "end": 132, "tag": "Afeganist\u00e3o"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 114, "probability": 0.9669, "type": "Place", "normalized_text": "Cabul"}, {"start": 121, "end": 131, "probability": 0.72, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}], "urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/WflDgfqJKP", "expanded_url": "http://ow.ly/Uvu350vBXsV", "display_url": "ow.ly/Uvu350vBXsV"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}}, {"text": "El APRA en defensa de la Constituci\u00f3n y el Estado de Derecho. https://t.co/lpDE9apiJr", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T22:59:57.000Z", "author_id": "111815940", "edit_history_tweet_ids": ["1163586426992283648"], "id": "1163586426992283648", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 6, "probability": 0.821, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 25, "end": 36, "probability": 0.3415, "type": "Organization", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}, {"start": 43, "end": 59, "probability": 0.4745, "type": "Other", "normalized_text": "Estado de Derecho"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/lpDE9apiJr", "expanded_url": "https://twitter.com/LUCIANA_LEON_R/status/1163575882306510849", "display_url": "twitter.com/LUCIANA_LEON_R\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 103, "reply_count": 239, "like_count": 346, "quote_count": 20}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163575882306510849"}]}, {"text": "El suicida\nNo quedar\u00e1 en la noche una estrella.\nNo quedar\u00e1 la noche.\nMorir\u00e9 y conmigo la suma\ndel intolerable universo.\nBorrar\u00e9 las pir\u00e1mides, las medallas,\nlos continentes y las caras.\nBorrar\u00e9 la acumulaci\u00f3n del pasado.\nHar\u00e9 polvo la historia, polvo el polvo. JLB\nSigue...", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T15:30:15.000Z", "author_id": "732558409019600897", "edit_history_tweet_ids": ["1163473255887450114"], "id": "1163473255887450114", "entities": {"annotations": [{"start": 261, "end": 263, "probability": 0.4804, "type": "Other", "normalized_text": "JLB"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"text": "Ataque suicida em casamento no Afeganist\u00e3o mata 63 pessoas https://t.co/nJRtutrySm", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-18T10:08:03.000Z", "author_id": "14594813", "edit_history_tweet_ids": ["1163029786488385536"], "id": "1163029786488385536", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 41, "probability": 0.506, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/nJRtutrySm", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 31, "like_count": 780, "quote_count": 231}}, {"text": "@AnnyM__ crueldade aquilo que fizeram com a gente, n\u00e3o senti meus dedos por uma semana", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T23:51:09.000Z", "in_reply_to_user_id": "4831136170", "author_id": "925061286286807042", "edit_history_tweet_ids": ["1163599313274114055"], "id": "1163599313274114055", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163599192381710336"}]}, {"text": "juro que to quase indo no banheiro VOMITAR\n\nque saco que saco que merda", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T23:50:33.000Z", "in_reply_to_user_id": "1135050399747137536", "author_id": "1135050399747137536", "edit_history_tweet_ids": ["1163599163751305216"], "id": "1163599163751305216", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163598822595055618"}]}, {"text": "Hoy estamos hablando de una nueva estudiante de medicina qse suicida. No digo q el problema tal vez no sean los profesores...pero la salud mental es fundamental. El ministerio si de verdad quiere tomar una medida deberia implementar un test sicol\u00f3gico/psiqui\u00e1trico adem\u00e1s del ...", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T23:42:15.000Z", "author_id": "1241232937", "edit_history_tweet_ids": ["1163597073163460609"], "id": "1163597073163460609", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}}, {"text": "Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia la dignidad de Italia frente a todos los partidos espa\u00f1oles (menos VOX) que siguen perpetuando el insostenible, suicida e injusto efecto llamada. https://t.co/Sxmw9BoO4v", "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T16:23:38.000Z", "author_id": "260788584", "edit_history_tweet_ids": ["1162761917909413891"], "id": "1162761917909413891", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 41, "end": 44, "probability": 0.6954, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.9827, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 135, "end": 140, "probability": 0.9644, "type": "Place", "normalized_text": "Italia"}, {"start": 187, "end": 189, "probability": 0.9636, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/Sxmw9BoO4v", "expanded_url": "https://twitter.com/matteosalvinimi/status/1162389548271316992", "display_url": "twitter.com/matteosalvinim\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 942, "like_count": 6855, "quote_count": 275}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162389548271316992"}]}, {"text": "La gusaner\u00eda aprofujitroll defendiendo a Mechita, qui\u00e9n lo dir\u00eda, se aferran a su lejano sue\u00f1o de seguir robando como en el gobierno del delincuente japon\u00e9s y el suicida cobarde. https://t.co/357TU5ir8S", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T02:46:56.000Z", "author_id": "3171735557", "edit_history_tweet_ids": ["1163281160786628614"], "id": "1163281160786628614", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 47, "probability": 0.7562, "type": "Person", "normalized_text": "Mechita"}], "urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/357TU5ir8S", "expanded_url": "https://twitter.com/JovenesKonKeiko/status/1163261871803305991", "display_url": "twitter.com/JovenesKonKeik\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 29, "quote_count": 0}}, {"text": "Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS CON ARROJO DILIGENCIA Y LA RESPONSABILIDAD Q FALTA A @interiorgob, Q NOS ABANDONA junto a internos  #sosprisiones OCULTOS A LA SOCIEDAD\n\ud83c\udd98 https://t.co/usqqjAH8Fg", "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T20:23:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 170, "end": 182, "username": "interiorgob", "id": "231000704"}], "hashtags": [{"start": 217, "end": 230, "tag": "sosprisiones"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.5696, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/usqqjAH8Fg", "expanded_url": "https://twitter.com/Tampm_Alcalamec/status/1163184592419008513/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/usqqjAH8Fg", "media_key": "3_1163184582298128384"}]}, "author_id": "1079775870586441729", "edit_history_tweet_ids": ["1163184592419008513"], "id": "1163184592419008513", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 13, "like_count": 206, "quote_count": 4}}, {"text": "\u00c1ntero Flores Ar\u00e1oz: ''Estamos as\u00ed porque la gente no supo escoger bien'' #ATVNoticiasMatinal @MilagrosLeivaG https://t.co/a7VvyH5gB5", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T16:45:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 94, "end": 109, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}], "hashtags": [{"start": 74, "end": 93, "tag": "ATVNoticiasMatinal"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 18, "probability": 0.9322, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1ntero Flores Ar\u00e1oz"}, {"start": 75, "end": 92, "probability": 0.5941, "type": "Organization", "normalized_text": "ATVNoticiasMatinal"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/a7VvyH5gB5", "expanded_url": "https://www.atv.pe/actualidad/flores-araoz-estamos-asi-porque-la-gente-no-supo-escoger-bien-390183", "display_url": "atv.pe/actualidad/flo\u2026"}]}, "author_id": "153590993", "edit_history_tweet_ids": ["1163492203504779265"], "id": "1163492203504779265", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@PakoPimienta @Pkarinii Va Dr. Pruebas de depresi\u00f3n ansiedad, distimia, y otros transtornos, pero como control hay que hacerlos tambi\u00e9n al graduarse y al terminar internado y servicios, y comparamos los datos, a ver si ya ven\u00edamos rotos o nos rompi\u00f3 el sistema acad\u00e9mico.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T20:58:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "PakoPimienta", "id": "156055472"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.4583, "type": "Other", "normalized_text": ". Pruebas"}]}, "in_reply_to_user_id": "156055472", "author_id": "154346972", "edit_history_tweet_ids": ["1163555889313472512"], "id": "1163555889313472512", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163542848517693440"}]}, {"text": "H\u00e1 sete anos, no Complexo do Alem\u00e3o, o Ex\u00e9rcito matou um jovem negro com tiro de fuzil. A per\u00edcia confirmou os ind\u00edcios de que ele foi morto por soldados. Essa foi a primeira morte causada por militares e ningu\u00e9m foi punido, padr\u00e3o que se repete at\u00e9 hoje.  https://t.co/cq4gGwol2g", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-18T17:00:00.000Z", "author_id": "310497473", "edit_history_tweet_ids": ["1163133454868873216"], "id": "1163133454868873216", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.5175, "type": "Other", "normalized_text": "do Alem\u00e3o"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/cq4gGwol2g", "expanded_url": "http://bit.ly/2GH66R8", "display_url": "bit.ly/2GH66R8", "status": 200, "title": "Como o Ex\u00e9rcito matou um menino de 15 anos no complexo do Alem\u00e3o \u2013 e ningu\u00e9m foi julgado", "description": "Sete anos antes do fuzilamento do m\u00fasico Evaldo Rosa, morte de adolescente gerou guerra entre Justi\u00e7a Federal e Justi\u00e7a Militar e foi pano de fundo para mudan\u00e7a de lei", "unwound_url": "https://apublica.org/2019/04/o-comeco-de-tudo-como-o-exercito-matou-um-menino-de-15-anos-no-complexo-do-alemao-e-ninguem-foi-julgado/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 246, "reply_count": 8, "like_count": 590, "quote_count": 7}}, {"text": "La de la izquierda es Cleopatra dej\u00e1ndose morder por una serpiente venenosa tras la muerte de Marco Polo y la de la derecha es Mariana de Austria vestida de luto. As\u00ed que me da a mi que esos carteles no son muy apropiados y menos en un museo donde est\u00e1n prohibidas las fotos https://t.co/PbibMA2K9p", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T09:56:18.000Z", "author_id": "883992670934380544", "edit_history_tweet_ids": ["1163389216837066752"], "id": "1163389216837066752", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 30, "probability": 0.6687, "type": "Person", "normalized_text": "Cleopatra"}, {"start": 94, "end": 103, "probability": 0.7826, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Polo"}, {"start": 127, "end": 133, "probability": 0.3751, "type": "Person", "normalized_text": "Mariana"}, {"start": 138, "end": 144, "probability": 0.5577, "type": "Place", "normalized_text": "Austria"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/PbibMA2K9p", "expanded_url": "https://twitter.com/LolitaDixxon/status/1162429973552082945", "display_url": "twitter.com/LolitaDixxon/s\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8638, "reply_count": 206, "like_count": 37114, "quote_count": 301}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162429973552082945"}]}, {"text": "\"AZIRAPHALEEE\nPOR C\u00c9US ONDE EST\u00c1 VC SEU IDIOTA???\nELE SE FOI,ALGU\u00c9M MATOU O MEU MELHOR AMIGO!\nDESGRA\u00c7ADOS!TODOS VOC\u00caS!\"\n\n\"Mudei de id\u00e9ia,coisas mudaram...[*voz quebrada de quem est\u00e1 prestes a chorar*]eu perdi o meu melhor amigo\" https://t.co/qd2FpHRAV3", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T01:24:20.000Z", "author_id": "963115055918219264", "edit_history_tweet_ids": ["1163260374671663105"], "id": "1163260374671663105", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 12, "probability": 0.3687, "type": "Other", "normalized_text": "AZIRAPHALEEE"}], "urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/qd2FpHRAV3", "expanded_url": "https://t.co/qd2FpHRAV3", "display_url": "t.co/qd2FpHRAV3"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 32, "quote_count": 0}}, {"text": "@meiermq Que notorio es el poco merito que puede rescatar del cobarde suicida Alan Garcia. Si hubiera sido un hombre de principios y meritos estaria resaltando, eso. Pero a falta de ello solo le queda resaltar su...sonrisa, que para usted pareciera ser suficiente merito, que poca cosa.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T13:10:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "meiermq", "id": "281769300"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 88, "probability": 0.9759, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}]}, "in_reply_to_user_id": "281769300", "author_id": "570401287", "edit_history_tweet_ids": ["1163075774565556225"], "id": "1163075774565556225", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 53, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162894484360880134"}]}, {"text": "Hola xd https://t.co/EaSNZU7142", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T22:58:54.000Z", "author_id": "1163584996197785605", "edit_history_tweet_ids": ["1163586163682304002"], "id": "1163586163682304002", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 8, "end": 31, "url": "https://t.co/EaSNZU7142", "expanded_url": "https://twitter.com/hazel_lhyn/status/1163586163682304002/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EaSNZU7142", "media_key": "3_1163586155725643776"}]}}, {"text": "@binissio O que \u00e9 isso do lado esquerdo? Um galeto? A pessoa fez um galeto no Master Chef? Um galeto que deu errado? Gente isso \u00e9 um galeto... Seeeenhor n\u00e3o podiser", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T23:38:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "binissio", "id": "3313899897"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 88, "probability": 0.8172, "type": "Other", "normalized_text": "Master Chef"}, {"start": 143, "end": 151, "probability": 0.3542, "type": "Other", "normalized_text": "Seeeenhor"}]}, "in_reply_to_user_id": "3313899897", "author_id": "1322559205", "edit_history_tweet_ids": ["1163596227293917184"], "id": "1163596227293917184", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163519796589281280"}]}, {"text": "Lucia Borgonzoni che dichiara a Tg1 e Tg2 contro il \"Pd partito di Bibbiano\" viola la par condicio: candidata governatrice della Lega alle regionali in Emilia Romagna, non pu\u00f2 parlare senza contraddittorio. Intervenga Agcom. \nE mi auguro che il Pd quereli contro tale diffamazione https://t.co/sJ6Y7vrBOY", "lang": "it", "created_at": "2019-08-18T15:18:18.000Z", "author_id": "2902178505", "edit_history_tweet_ids": ["1163107862815674368"], "id": "1163107862815674368", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 208, "like_count": 1786, "quote_count": 65}, "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/sJ6Y7vrBOY", "expanded_url": "https://twitter.com/Michele_Anzaldi/status/1163107862815674368/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/sJ6Y7vrBOY", "media_key": "7_1163107639804518401"}]}}, {"text": "En los Castlevanias siempre hay un esqueleto que se suicida, no lo digo yo, lo dice la cencia https://t.co/sPtfBrPgqH", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T23:31:54.000Z", "author_id": "564835240", "edit_history_tweet_ids": ["1163594467082981377"], "id": "1163594467082981377", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 18, "probability": 0.9418, "type": "Other", "normalized_text": "Castlevanias"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/sPtfBrPgqH", "expanded_url": "https://twitter.com/Lovebird_Lady/status/1163594467082981377/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/sPtfBrPgqH", "media_key": "7_1163594357976576000"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "Okey, ahora lo entiendo todo, se saca lo de los Pujol porque en la agenda del suicida Epstein aparece el nombre de Aznar y su yerno Agag...\nhttps://t.co/1QNiHswGBv", "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T15:05:47.000Z", "author_id": "1041915498", "edit_history_tweet_ids": ["1163104711710564353"], "id": "1163104711710564353", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.8553, "type": "Person", "normalized_text": "Pujol"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.9684, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 115, "end": 119, "probability": 0.8956, "type": "Person", "normalized_text": "Aznar"}, {"start": 132, "end": 135, "probability": 0.3998, "type": "Person", "normalized_text": "Agag"}], "urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/1QNiHswGBv", "expanded_url": "https://www.meneame.net/m/actualidad/jose-maria-aznar-alejandro-agag-aparecen-libreta-contactos", "display_url": "meneame.net/m/actualidad/j\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.meneame.net/m/actualidad/jose-maria-aznar-alejandro-agag-aparecen-libreta-contactos"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 3, "like_count": 54, "quote_count": 2}}, {"text": "Ningu\u00e9m diria que este gajo ainda a semana passada estava com suicida trancado num quarto de hotel a encomendar quantidades rid\u00edculas de \u00e1lcool diariamente https://t.co/1YKpEP73Uy", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T23:13:59.000Z", "author_id": "1000092464101908480", "edit_history_tweet_ids": ["1163589961314119681"], "id": "1163589961314119681", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/1YKpEP73Uy", "expanded_url": "https://twitter.com/scenesofriends/status/1163550296007729155", "display_url": "twitter.com/scenesofriends\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163550296007729155"}]}, {"text": "@simaocaralho se s\u00f3 fosse as 8:30, \u00e9 q era bom\ud83d\ude02", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T23:22:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "simaocaralho", "id": "1201264452"}]}, "in_reply_to_user_id": "1201264452", "author_id": "3434273943", "edit_history_tweet_ids": ["1163592066267602950"], "id": "1163592066267602950", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163591538817081349"}]}, {"text": "Quel che resta di una bambina a Kabul dopo un attentato suicida a un matrimonio. 63 morti. Gli occidentali al Bataclan, gli israeliani al Park Hotel, i cristiani nelle chiese dello Sri Lanka, i musulmani sciiti in Afghanistan...Il fondamentalismo islamico \u00e8 il male del secolo. https://t.co/ms0IvCWhf2", "lang": "it", "created_at": "2019-08-18T08:04:09.000Z", "author_id": "1968716312", "edit_history_tweet_ids": ["1162998602958024704"], "id": "1162998602958024704", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 13, "like_count": 123, "quote_count": 5}, "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/ms0IvCWhf2", "expanded_url": "https://twitter.com/giuliomeotti/status/1162998602958024704/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ms0IvCWhf2", "media_key": "3_1162998592812003331"}]}}, {"text": "Leo lo que sucedi\u00f3 en la FCM de la UNA y no puedo evitar pensar en Mauri, segundo a\u00f1o que est\u00e1 intentando ingresar horarios pesadisimos, cero respiro...est\u00e1 semana ten\u00edan un examen 'colador' y hoy velan a una amiga...  Realmente vale la pena todo ese esfuerzo en nuestro pa\u00eds?", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T23:22:35.000Z", "author_id": "214911784", "edit_history_tweet_ids": ["1163592122538319873"], "id": "1163592122538319873", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 27, "probability": 0.6133, "type": "Organization", "normalized_text": "FCM"}, {"start": 67, "end": 71, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "Mauri"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "Peixes: Bom momento para os piscianos. Pode indicar felicidade e leveza na vida dos comprometidos. Para os solteiros e rec\u00e9m separados tamb\u00e9m. A esperan\u00e7a \u00e9 a \u00faltima que morre.\n\nMas morre. https://t.co/lzumuiCb8F", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T10:56:27.000Z", "author_id": "347195404", "edit_history_tweet_ids": ["1163404354856112131"], "id": "1163404354856112131", "public_metrics": {"retweet_count": 345, "reply_count": 66, "like_count": 1931, "quote_count": 590}, "entities": {"urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/lzumuiCb8F", "expanded_url": "https://twitter.com/igorrealequatro/status/1163404354856112131/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lzumuiCb8F", "media_key": "3_1163404334627000321"}]}}, {"text": "Javier Duarte ofreci\u00f3 a la Fiscal\u00eda datos de c\u00f3mo desv\u00edo dinero p\u00fablico para Pe\u00f1a en 2012, dice Reforma https://t.co/ez17vpkhiP https://t.co/yhYAtVOMC2", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T11:39:23.000Z", "author_id": "244218738", "edit_history_tweet_ids": ["1163415158103740418"], "id": "1163415158103740418", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9297, "type": "Person", "normalized_text": "Javier Duarte"}, {"start": 77, "end": 80, "probability": 0.5826, "type": "Person", "normalized_text": "Pe\u00f1a"}, {"start": 96, "end": 102, "probability": 0.5569, "type": "Organization", "normalized_text": "Reforma"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/ez17vpkhiP", "expanded_url": "http://bit.ly/2TJsijK", "display_url": "bit.ly/2TJsijK"}, {"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/yhYAtVOMC2", "expanded_url": "https://twitter.com/SinEmbargoMX/status/1163415158103740418/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yhYAtVOMC2", "media_key": "3_1163415091233996802"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1039, "reply_count": 122, "like_count": 1498, "quote_count": 209}}, {"text": "Llego a ir al psic\u00f3logo y se suicida creo", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T22:07:29.000Z", "author_id": "1003314812158464001", "edit_history_tweet_ids": ["1163573224615153664"], "id": "1163573224615153664", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"text": "Nen\u00ea esteve no Morumbi, atleta pensa no futuro da carreira... Podia vir pro SPFC Basquete n\u00e3o? https://t.co/96MZymI8jY", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T21:03:04.000Z", "author_id": "440435955", "edit_history_tweet_ids": ["1163557014649413632"], "id": "1163557014649413632", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9292, "type": "Person", "normalized_text": "Nen\u00ea"}, {"start": 15, "end": 21, "probability": 0.5823, "type": "Place", "normalized_text": "Morumbi"}, {"start": 76, "end": 88, "probability": 0.7055, "type": "Organization", "normalized_text": "SPFC Basquete"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/96MZymI8jY", "expanded_url": "http://www.spfc24horas.com.br/2019/08/19/decidindo-futuro-na-carreira-nene-do-basquete-acompanha-jogo-do-sao-paulo/", "display_url": "spfc24horas.com.br/2019/08/19/dec\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 40, "quote_count": 0}}, {"text": "Un atentado suicida reivindicado por el grupo Estado Isl\u00e1mico (EI) dej\u00f3 al menos 63 muertos y 182 heridos ayer en una fiesta matrimonial en Kabul, el peor ataque en meses en la capital afgana, en momentos en que la poblaci\u00f3n aguarda un acuerdo entre los talibanes y Estados Unidos https://t.co/13XSZ3VBgw", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T20:39:24.000Z", "author_id": "17347668", "edit_history_tweet_ids": ["1163551056883802113"], "id": "1163551056883802113", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 60, "probability": 0.3681, "type": "Place", "normalized_text": "Estado Isl\u00e1mico"}, {"start": 140, "end": 144, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 185, "end": 190, "probability": 0.5454, "type": "Place", "normalized_text": "afgana"}, {"start": 254, "end": 262, "probability": 0.3628, "type": "Place", "normalized_text": "talibanes"}, {"start": 266, "end": 279, "probability": 0.991, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/13XSZ3VBgw", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioLaPrensa/status/1163551056883802113/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/13XSZ3VBgw", "media_key": "3_1163551046054162433"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}}, {"text": "Loco tan dif\u00edcil es encontrar a alguien que me quiera y quiera estar conmigo y no me mienta ni me boludee y quiera hacer un pacto homicida-suicida?", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T06:47:28.000Z", "author_id": "1272400056", "edit_history_tweet_ids": ["1163341693174853633"], "id": "1163341693174853633", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 2, "like_count": 60, "quote_count": 1}}, {"text": "Segunda parte del v\u00eddeo: https://t.co/wl6VwqwsXz", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T18:31:35.000Z", "in_reply_to_user_id": "754014434", "author_id": "754014434", "edit_history_tweet_ids": ["1163518892590948353"], "id": "1163518892590948353", "public_metrics": {"retweet_count": 209, "reply_count": 41, "like_count": 68, "quote_count": 22}, "entities": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/wl6VwqwsXz", "expanded_url": "https://twitter.com/LordHeller2022/status/1163518892590948353/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/wl6VwqwsXz", "media_key": "7_1163518724407775233"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163517523247214594"}]}, {"text": "@Angelpaezs \u00bfY del primer gobierno del finado?", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T20:43:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Angelpaezs", "id": "84465419"}]}, "in_reply_to_user_id": "84465419", "author_id": "1507778527", "edit_history_tweet_ids": ["1163552178281299968"], "id": "1163552178281299968", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163551835438931969"}]}, {"text": "Quien paga el buenismo suicida de @F_Armengol ? Quien sufrir\u00e1 las consecuencias del efecto llamada? Se van a destinar fondos p\u00fablicos a los colaboradores de las mafias que trafican con personas @openarms_fund ? https://t.co/oleTr7nBdE", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T12:58:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 34, "end": 45, "username": "F_Armengol", "id": "466593375"}, {"start": 194, "end": 208, "username": "openarms_fund", "id": "270397123"}], "urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/oleTr7nBdE", "expanded_url": "https://twitter.com/voxbaleares/status/1163419931867852800", "display_url": "twitter.com/voxbaleares/st\u2026"}]}, "author_id": "2380699632", "edit_history_tweet_ids": ["1163435005688893445"], "id": "1163435005688893445", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 7, "like_count": 133, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163419931867852800"}]}, {"text": "... as\u00ed que venga todo el mundo y vamos a bailar, sigue tus latidos d\u00e9jate llevar...", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T23:08:40.000Z", "author_id": "43629869", "edit_history_tweet_ids": ["1163588621074608128"], "id": "1163588621074608128", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 92, "like_count": 452, "quote_count": 17}}, {"text": "El grupo yihadista Estado Isl\u00e1mico (EI) reivindic\u00f3 este domingo la autor\u00eda del atentado suicida que anoche caus\u00f3 63 muertos y 182 heridos en un sal\u00f3n de bodas de Kabul, una acci\u00f3n de la que los talibanes ya se han desvinculado https://t.co/rEpAhDAd6Z", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T11:20:00.000Z", "author_id": "2828470096", "edit_history_tweet_ids": ["1163410278861565952"], "id": "1163410278861565952", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 33, "probability": 0.3754, "type": "Other", "normalized_text": "Estado Isl\u00e1mico"}, {"start": 162, "end": 166, "probability": 0.9753, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/rEpAhDAd6Z", "expanded_url": "https://elpitazo.net/internacional/el-ei-reivindica-atentado-que-dejo-63-muertos-en-kabul/", "display_url": "elpitazo.net/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpitazo.net/internacional/el-ei-reivindica-atentado-que-dejo-63-muertos-en-kabul/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}}, {"text": "\u00bfPara qu\u00e9 escribir una carta suicida cuando puedo escribir una canci\u00f3n?", "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T04:31:36.000Z", "author_id": "3756927563", "edit_history_tweet_ids": ["1162582727931179008"], "id": "1162582727931179008", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}}, {"text": "@sullama @cukiche @cesarpeirano El cobarde suicida Alan Garcia solo fue el mas grande estafador que tuvo el Peru, su aparente cultura e inteligencia solo era propaganda de su partido que le preparaban los discursos, estrategias y le tapaban todo para que pareciera lo que nunca fue, sino solo un h\u00e1bil estafador.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T04:29:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "sullama", "id": "32693299"}, {"start": 18, "end": 31, "username": "cesarpeirano", "id": "39375898"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 61, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}, {"start": 108, "end": 111, "probability": 0.6162, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}]}, "in_reply_to_user_id": "32693299", "author_id": "570401287", "edit_history_tweet_ids": ["1163306997300830213"], "id": "1163306997300830213", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163053320245825536"}]}, {"text": "Baj\u00e9 de peso, me perfor\u00e9 la nariz, me volv\u00ed gracioso, y soy menos introvertido.\n\nPero a\u00fan el deseo suicida sigue all\u00ed :) https://t.co/Q2frpgzyQl", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T01:53:54.000Z", "author_id": "731993784028942336", "edit_history_tweet_ids": ["1163267817908649985"], "id": "1163267817908649985", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 4}, "entities": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/Q2frpgzyQl", "expanded_url": "https://twitter.com/apokolipson/status/1163267817908649985/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q2frpgzyQl", "media_key": "3_1163267731237548033"}, {"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/Q2frpgzyQl", "expanded_url": "https://twitter.com/apokolipson/status/1163267817908649985/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q2frpgzyQl", "media_key": "3_1163267812493844480"}]}}, {"text": "\ud83d\udea8 \u00a1Se van m\u00e1s boletos para #BudLightHellow\ud83d\udd25!\ud83d\udea8\n\n\ud83c\udfb6Tuitea y completa la frase que tenemos aqu\u00ed abajo. Si eres quien m\u00e1s tuits/frases env\u00eda, podr\u00e1s ganar boletos dobles. \ud83d\ude4c https://t.co/xXrKJ39MSa", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T21:23:59.000Z", "author_id": "243871481", "edit_history_tweet_ids": ["1163562278727421955"], "id": "1163562278727421955", "entities": {"hashtags": [{"start": 27, "end": 42, "tag": "BudLightHellow"}], "urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/xXrKJ39MSa", "expanded_url": "https://twitter.com/BudLightMEX/status/1163562278727421955/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xXrKJ39MSa", "media_key": "3_1163562246968107010"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 7725, "like_count": 68, "quote_count": 4}}, {"text": "50 years. Happy birthday, Matthew! https://t.co/J57IbhXy55", "lang": "en", "created_at": "2019-08-19T20:36:22.000Z", "author_id": "1073218154636197889", "edit_history_tweet_ids": ["1163550296007729155"], "id": "1163550296007729155", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.8301, "type": "Person", "normalized_text": "Matthew"}], "urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/J57IbhXy55", "expanded_url": "https://twitter.com/scenesofriends/status/1163550296007729155/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/J57IbhXy55", "media_key": "3_1163550291381424134"}, {"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/J57IbhXy55", "expanded_url": "https://twitter.com/scenesofriends/status/1163550296007729155/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/J57IbhXy55", "media_key": "3_1163550294107725831"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2780, "reply_count": 9, "like_count": 13005, "quote_count": 280}}, {"text": "@tlpereira_17 @adricppaulo ahaha houve uma vez que o bacano ao meu lado cantou comigo o apita o comboio", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T23:11:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "tlpereira_17", "id": "3051109003"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "adricppaulo", "id": "999961864137248768"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 58, "probability": 0.6388, "type": "Person", "normalized_text": "bacano"}]}, "in_reply_to_user_id": "3051109003", "author_id": "4824664606", "edit_history_tweet_ids": ["1163589455187517440"], "id": "1163589455187517440", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163589300824485890"}]}, {"text": "basta um gatilho besta pra vir toda uma onda de bad, a\u00ed l\u00e1 vou reviver monte de coisa mal resolvida e o potencial suicida que habita minha mente vazia e cansada.\n\n\u00e0s vezes \u00e9 foda, bem foda.", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T03:20:50.000Z", "author_id": "898207483193438208", "edit_history_tweet_ids": ["1163289692252659712"], "id": "1163289692252659712", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 9, "like_count": 79, "quote_count": 2}}, {"text": "- Em torno de 40% do Fundo Amaz\u00f4nico vai para as... ONGs, ref\u00fagio de muitos ambientalistas. Veja a matan\u00e7a das baleias patrocinada pela Noruega. https://t.co/46hpQnHSJA", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T00:13:31.000Z", "author_id": "128372940", "edit_history_tweet_ids": ["1163242553837330432"], "id": "1163242553837330432", "entities": {"annotations": [{"start": 136, "end": 142, "probability": 0.9385, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}], "urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/46hpQnHSJA", "expanded_url": "https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1163242553837330432/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/46hpQnHSJA", "media_key": "7_1163242293631102978"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7939, "reply_count": 13583, "like_count": 43324, "quote_count": 4743}}, {"text": "Novidades de Esquadr\u00e3o Suicida 2!\n\nO ator Flula Borg (A Escolha Perfeita) se juntou ao elenco do filme como um dos interesses amorosos de um dos vil\u00f5es da equipe. \n\nMais detalhes sobre o seu personagem n\u00e3o foram revelados. \n\n#TheSuicideSquad ser\u00e1 dirigido por @JamesGunn https://t.co/LpcYxL6vFb", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T21:32:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 260, "end": 270, "username": "JamesGunn", "id": "14982315"}], "hashtags": [{"start": 225, "end": 241, "tag": "TheSuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 31, "probability": 0.9, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 42, "end": 51, "probability": 0.8066, "type": "Person", "normalized_text": "Flula Borg"}, {"start": 56, "end": 71, "probability": 0.6009, "type": "Other", "normalized_text": "Escolha Perfeita"}, {"start": 226, "end": 240, "probability": 0.9274, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}], "urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/LpcYxL6vFb", "expanded_url": "https://twitter.com/Centraldcnauta/status/1163564368233189376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LpcYxL6vFb", "media_key": "3_1163564346930290689"}]}, "author_id": "1074468328163500033", "edit_history_tweet_ids": ["1163564368233189376"], "id": "1163564368233189376", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 44, "quote_count": 0}}, {"text": "@MarceloFigueras la canci\u00f3n que canta Juan Carlos Baglieto en su 1er disco Tiempos Dif\u00edciles la pista 6 En la cuerda floja ese es una descripci\u00f3n muy suicida tambi\u00e9n.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T23:04:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MarceloFigueras", "id": "2686869089"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 57, "probability": 0.9358, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Carlos Baglieto"}]}, "in_reply_to_user_id": "2686869089", "author_id": "4097192607", "edit_history_tweet_ids": ["1163587586457255936"], "id": "1163587586457255936", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"text": "entendam uma coisa: eu n\u00e3o t\u00f4 nem a\u00ed se a octavia blake matou varias pessoas ou se ela j\u00e1 fez coisas ruins eu vou continuar passando pano e militar pelo que eu acredito https://t.co/gvU9WZ4YHP", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T21:46:11.000Z", "author_id": "766141188743237632", "edit_history_tweet_ids": ["1163567863799721984"], "id": "1163567863799721984", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 54, "probability": 0.7342, "type": "Person", "normalized_text": "octavia blake"}], "urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/gvU9WZ4YHP", "expanded_url": "https://twitter.com/clexapride/status/1163525370718629890", "display_url": "twitter.com/clexapride/sta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 3}}, {"text": "@IdealeRandagio @EmanuelaGough Sento anch\u2019io troppa puzza di poteri forti europei e di massoneria. Vogliono eliminare Salvini a tutti i costi.", "lang": "it", "created_at": "2019-08-19T22:36:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "IdealeRandagio", "id": "1144356073635229699"}]}, "in_reply_to_user_id": "1144356073635229699", "author_id": "1295060040", "edit_history_tweet_ids": ["1163580629503684619"], "id": "1163580629503684619", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163559074480476161"}]}, {"text": "2017: Zona de rebaixamento com o Oeste e salvo na \u00faltima rodada\n\n2018: Zona de rebaixamento com o Athletico, foi demitido e o Athletico chegou a ficar no G6 (n\u00e3o terminou) e foi campe\u00e3o da Sul-americana \n\n2019: Zona de rebaixamento com o Fluminense \n\n\u00d3timos desempenhos, n\u00e9 Diniz", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-19T14:09:39.000Z", "author_id": "2692056711", "edit_history_tweet_ids": ["1163452974007508992"], "id": "1163452974007508992", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.6494, "type": "Organization", "normalized_text": "Oeste"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.9836, "type": "Organization", "normalized_text": "Athletico"}, {"start": 126, "end": 134, "probability": 0.9806, "type": "Organization", "normalized_text": "Athletico"}, {"start": 189, "end": 201, "probability": 0.5685, "type": "Other", "normalized_text": "Sul-americana"}, {"start": 238, "end": 247, "probability": 0.9137, "type": "Organization", "normalized_text": "Fluminense"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 9, "like_count": 436, "quote_count": 3}}, {"text": "Quando viu a conta do g\u00e1s matou se https://t.co/xJRpnWsBbD", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-18T17:59:57.000Z", "author_id": "838729437764075520", "edit_history_tweet_ids": ["1163148542170554368"], "id": "1163148542170554368", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.438, "type": "Person", "normalized_text": "g\u00e1s"}], "urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/xJRpnWsBbD", "expanded_url": "https://twitter.com/wolfsjdkf/status/1148652603938627584", "display_url": "twitter.com/wolfsjdkf/stat\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 1, "like_count": 57, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1148652603938627584"}]}], "places": [{"full_name": "Boa Vista, Brasil", "id": "ef4296e721b70dfe"}, {"full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "id": "4029837e46e8e369"}, {"full_name": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "5722ff20ba67083b"}, {"full_name": "Asuncion, Paraguay", "id": "01f2931e2c7f48a8"}, {"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "Salto, Brasil", "id": "24b68cbe333a2613"}, {"full_name": "Potenza, Basilicata", "id": "c30da1083db5ef42"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "26452641", "value": "26452641", "detail": "User has been suspended: [26452641].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1162837122807750656", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1162837122807750656", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1162837122807750656].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1648835442", "value": "1648835442", "detail": "User has been suspended: [1648835442].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1163436148355739649", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1163436148355739649", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1163436148355739649].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1150879853182406658", "value": "1150879853182406658", "detail": "User has been suspended: [1150879853182406658].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1163599505431945216", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1163599505431945216", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1163599505431945216].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1139397508335951877", "value": "1139397508335951877", "detail": "User has been suspended: [1139397508335951877].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1163607542825725954", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1163607542825725954", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1163607542825725954].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1110508126581739520", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1110508126581739520].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1110508126581739520", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1163601582988169216", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1163601582988169216].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1163601582988169216", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1163598495103815681", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1163598495103815681", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1163598495103815681].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "937725055827632128", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [937725055827632128].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "937725055827632128", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1163575900191039489", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1163575900191039489].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1163575900191039489", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "453227583", "value": "453227583", "detail": "User has been suspended: [453227583].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1163599792477523968", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1163599792477523968", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1163599792477523968].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "2984988263", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2984988263].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2984988263", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1163598578276847616", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1163598578276847616].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1163598578276847616", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1163550846346563589", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1163550846346563589", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1163550846346563589].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1152219029530132482", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1152219029530132482].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1152219029530132482", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1163576957071745026", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1163576957071745026].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1163576957071745026", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1163594138132123649", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1163594138132123649", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1163594138132123649].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "308594585", "value": "308594585", "detail": "User has been suspended: [308594585].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1163568302700072967", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1163568302700072967", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1163568302700072967].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1163588596554584066", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1163588596554584066", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1163588596554584066].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "41968576", "value": "41968576", "detail": "User has been suspended: [41968576].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1163580265006022656", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1163580265006022656", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1163580265006022656].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1163613296206995456", "oldest_id": "1163587792703840256", "result_count": 470, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm2zujyrha2dgn8tk2uwfsxe1alx9"}}