{"data": [{"id": "1193231662827659267", "text": "RT @ElisendaColell: Un adolescente migrante solo se suicida en Igualada d\u00edas despu\u00e9s de ser considerado mayor de edad. El sue\u00f1o roto de Oma\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ElisendaColell", "id": "482278636"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193209714731110400"}], "author_id": "2300207904", "created_at": "2019-11-09T18:19:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193231662827659267"]}, {"id": "1193231637519241216", "text": "RT @ElisendaColell: Un adolescente migrante solo se suicida en Igualada d\u00edas despu\u00e9s de ser considerado mayor de edad. El sue\u00f1o roto de Oma\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ElisendaColell", "id": "482278636"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193209714731110400"}], "author_id": "2937422679", "created_at": "2019-11-09T18:19:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193231637519241216"]}, {"id": "1193231515456614406", "text": "RT @ElisendaColell: Un adolescente migrante solo se suicida en Igualada d\u00edas despu\u00e9s de ser considerado mayor de edad. El sue\u00f1o roto de Oma\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ElisendaColell", "id": "482278636"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193209714731110400"}], "author_id": "19292516", "created_at": "2019-11-09T18:18:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193231515456614406"]}, {"id": "1193231482111877122", "text": "RT @magdicristiano: Taranto \u00e8 l\u2019emblema di un sistema di sviluppo suicida. \u00c8 umiliante che l\u2019Italia debba tendere la mano ai cinesi, indian\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "magdicristiano", "id": "169387991"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193051347622473728"}], "author_id": "4827008141", "created_at": "2019-11-09T18:18:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193231482111877122"]}, {"id": "1193231430979072000", "text": "RT @ElisendaColell: Un adolescente migrante solo se suicida en Igualada d\u00edas despu\u00e9s de ser considerado mayor de edad. El sue\u00f1o roto de Oma\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ElisendaColell", "id": "482278636"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193209714731110400"}], "author_id": "1091617856058470401", "created_at": "2019-11-09T18:18:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193231430979072000"]}, {"id": "1193231186455343105", "text": "RT @ElisendaColell: Un adolescente migrante solo se suicida en Igualada d\u00edas despu\u00e9s de ser considerado mayor de edad. El sue\u00f1o roto de Oma\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ElisendaColell", "id": "482278636"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193209714731110400"}], "author_id": "1275029382", "created_at": "2019-11-09T18:17:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193231186455343105"]}, {"id": "1193231093643784193", "text": "Los modelos econ\u00f3micos neoliberales est\u00e1n demode s\u00f3lo si est\u00e1n aplicando en algunos pa\u00edses latinoamericanos con desastrosos resultados ver macri ,Pi\u00f1era, abdo, lenin moreno, bolsonaro con 50 millones de indigentes y y vos uruguayito vas a votar al pompita? Suicida", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 139, "end": 143, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "macri"}, {"start": 146, "end": 151, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}, {"start": 154, "end": 157, "probability": 0.9241, "type": "Person", "normalized_text": "abdo"}, {"start": 160, "end": 171, "probability": 0.9653, "type": "Person", "normalized_text": "lenin moreno"}, {"start": 174, "end": 182, "probability": 0.9797, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonaro"}]}, "author_id": "877355308833570816", "created_at": "2019-11-09T18:17:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193231093643784193"]}, {"id": "1193230957291196421", "text": "SE EU FOSSE  O PRESIDENTE BOLSONARO GRAVAVA ESSE DISCURSO  \u00c9 TB MANDAVA ELE EXPLICAR QUEM  MATOU CELSO  DANIEL, Q ELE  EXPLIQUE DA ONDE A VI\u00daVA  GANHOU 13 MILH\u00d5ES  Q EST\u00c3O  BLOQUEADOS E OUTRAS COISINHAS MAIS!!! NOJO...NOJO...MIL  VEZES  NOJO DESSE LADR\u00c3O!!!", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 109, "probability": 0.7412, "type": "Person", "normalized_text": "DANIEL"}]}, "author_id": "78625407", "created_at": "2019-11-09T18:16:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193230957291196421"]}, {"in_reply_to_user_id": "89293443", "id": "1193230847828254724", "text": "@gaab75 Arrimadas, con su capacidad de comunicar y tras la experiencia de ver como su partido casi se suicida puede ser un gran pol\u00edtico. Aprender de un fracaso mejora mucho.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "gaab75", "id": "89293443"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193228681763799045"}], "author_id": "542154267", "created_at": "2019-11-09T18:16:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193230847828254724"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/k4Ew7vZZ5Y", "expanded_url": "https://twitter.com/alextxx_/status/1193222739533934592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/k4Ew7vZZ5Y", "media_key": "3_1193222732231692292"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "alextxx_", "id": "165907866"}]}, "id": "1193230794585718784", "text": "RT @alextxx_: Eres mi desaf\u00edo, \ncomo un suicida me lanzo al vac\u00edo https://t.co/k4Ew7vZZ5Y", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193222739533934592"}], "author_id": "982680122", "created_at": "2019-11-09T18:16:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193230794585718784"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/FFcSv98FUt", "expanded_url": "https://metropolitanmagazine.it/milano-un-52enne-si-suicida-in-metropolitana/", "display_url": "metropolitanmagazine.it/milano-un-52en\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Milano"}, {"start": 76, "end": 85, "tag": "Corvetto"}, {"start": 126, "end": 135, "tag": "MMItalia"}]}, "id": "1193230761194864640", "text": "#Milano, un 52enne si \u00e8 buttato sulle rotaie della metro presso la stazione #Corvetto. Sospeso il servizio metro per due ore.\n#MMItalia https://t.co/FFcSv98FUt", "lang": "it", "author_id": "822158015726059522", "created_at": "2019-11-09T18:15:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193230761194864640"]}, {"in_reply_to_user_id": "3238272507", "id": "1193230340904685571", "text": "@angelaguilaru Si vieras el m\u00edo, se suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "angelaguilaru", "id": "3238272507"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192120364588916736"}], "author_id": "814222671147696128", "created_at": "2019-11-09T18:14:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193230340904685571"]}, {"id": "1193230333614993408", "text": "RT @ElisendaColell: Un adolescente migrante solo se suicida en Igualada d\u00edas despu\u00e9s de ser considerado mayor de edad. El sue\u00f1o roto de Oma\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ElisendaColell", "id": "482278636"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193209714731110400"}], "author_id": "48313398", "created_at": "2019-11-09T18:14:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193230333614993408"]}, {"id": "1193230320004456456", "text": "Me gusta Mendilibar y su estilo en Ipurua. Pero jugar as\u00ed, con esa presi\u00f3n tan alta contra equipos como Madrid o Bar\u00e7a es un poco suicida... y si los pillas en un d\u00eda bueno, ya no te cuento.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 18, "probability": 0.8523, "type": "Person", "normalized_text": "Mendilibar"}, {"start": 35, "end": 40, "probability": 0.7544, "type": "Place", "normalized_text": "Ipurua"}, {"start": 104, "end": 109, "probability": 0.9693, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}, {"start": 113, "end": 117, "probability": 0.9962, "type": "Organization", "normalized_text": "Bar\u00e7a"}]}, "author_id": "200111917", "created_at": "2019-11-09T18:14:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193230320004456456"]}, {"id": "1193230317819191296", "text": "Ayer vi en redes un cartel que dec\u00eda \"Pi\u00f1era qlo, hasta a los suicidas nos diste motivo pa seguir\" y wn, honestamente dudo alguien con tendencia suicida lo haya escrito, pero me 'shocke\u00f3' verlo.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.8446, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}]}, "author_id": "100633877", "created_at": "2019-11-09T18:14:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193230317819191296"]}, {"id": "1193230247958863873", "text": "RT @MeuBayern: Enke era pra ser o substitudo do Oliver Kahn. Era um grande amigo do M\u00fcller e Badstuber na base da Alemanha.\n\nSe suicidou em\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "MeuBayern", "id": "781902820408786948"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 58, "probability": 0.9544, "type": "Person", "normalized_text": "Oliver Kahn"}, {"start": 84, "end": 89, "probability": 0.8756, "type": "Person", "normalized_text": "M\u00fcller"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.7291, "type": "Person", "normalized_text": "Badstuber"}, {"start": 114, "end": 121, "probability": 0.8536, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193219714559938560"}], "author_id": "1556146543", "created_at": "2019-11-09T18:13:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193230247958863873"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/FcUpgYzcGj", "expanded_url": "https://twitter.com/barbano_pedro/status/1193230052516933632/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FcUpgYzcGj", "media_key": "3_1193230049778053120"}], "mentions": [{"start": 27, "end": 42, "username": "beatrizargimon", "id": "220063494"}]}, "id": "1193230052516933632", "text": "So resucitara se suicida...@beatrizargimon https://t.co/FcUpgYzcGj", "lang": "es", "author_id": "1193155409424650240", "created_at": "2019-11-09T18:13:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193230052516933632"]}, {"id": "1193229765160972289", "text": "RT @LauraFreixas: Yo voy a votar @PSOE porque:\n-son los que+ han hecho por la igualdad: leyes de igualdad, violencia, aborto, dependencia..\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LauraFreixas", "id": "308991132"}, {"start": 33, "end": 38, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193096589809770496"}], "author_id": "257393823", "created_at": "2019-11-09T18:11:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193229765160972289"]}, {"id": "1193229738237726721", "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "author_id": "435587559", "created_at": "2019-11-09T18:11:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193229738237726721"]}, {"id": "1193229564467728390", "text": "lembrando que discuti com meu amigo na quinta pq ele disse que esquadr\u00e3o suicida era bom kkkkk AMADO??", "lang": "pt", "author_id": "1007783670944550918", "created_at": "2019-11-09T18:11:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193229564467728390"]}, {"in_reply_to_user_id": "749997169", "id": "1193229458892894208", "text": "@GiselleTsilv @AhreShaggy @Brigitte_Morell @Jose_Del_Real AJAJAJJAJAJA michi suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "giselletsilv", "id": "749997169"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "AhreShaggy", "id": "1172650517463523328"}, {"start": 43, "end": 57, "username": "Jose_Del_Real", "id": "3366107354"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.5035, "type": "Other", "normalized_text": "michi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193229142139047936"}], "author_id": "2275463791", "created_at": "2019-11-09T18:10:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193229458892894208"]}, {"id": "1193228546954743810", "text": "LOUD TA SUICIDA NE #goLOUD", "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 26, "tag": "goLOUD"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5467, "type": "Other", "normalized_text": "goLOUD"}]}, "lang": "en", "author_id": "1175917478154842112", "created_at": "2019-11-09T18:07:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193228546954743810"]}, {"id": "1193228507876335617", "text": "El eibar ha hecho un planteamiento suicida .", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.386, "type": "Organization", "normalized_text": "eibar"}]}, "author_id": "462833837", "created_at": "2019-11-09T18:07:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193228507876335617"]}, {"in_reply_to_user_id": "497401321", "id": "1193228475806748672", "text": "@donchalecos Se suicida ella, menudo plasta es el menda..", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "donchalecos", "id": "497401321"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 54, "probability": 0.5435, "type": "Organization", "normalized_text": "menda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193205820932136966"}], "author_id": "1013813765064790017", "created_at": "2019-11-09T18:06:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193228475806748672"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/txAr3kLXOn", "expanded_url": "https://twitter.com/Roberto52323611/status/1192678566103830528", "display_url": "twitter.com/Roberto5232361\u2026"}]}, "id": "1193228458899456002", "text": "Ele n era flamenguista e a torcida do pr\u00f3prio time dele quase o matou, e mesmo se fosse flamenguista isso n \u00e9 motivo pra quase matar algu\u00e9m, cada dia que passa eu tenho mais vergonha desse povo brasileiro que n sabe respeitar o pr\u00f3ximo https://t.co/txAr3kLXOn", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192678566103830528"}], "author_id": "782671945175175168", "created_at": "2019-11-09T18:06:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193228458899456002"]}, {"in_reply_to_user_id": "1172910591910043648", "id": "1193228428784414720", "text": "@IvanovicYara @freysthefanie Beterraba suicida\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "IvanovicYara", "id": "1172910591910043648"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "freysthefanie", "id": "1470576020222791687"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.4361, "type": "Person", "normalized_text": "Beterraba"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193159063560957955"}], "author_id": "1002342276855713794", "created_at": "2019-11-09T18:06:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193228428784414720"]}, {"id": "1193228418785202176", "text": "infecc\u00e7\u00e3o na ferida, o sangue coagula te entope a narina\npensamento errado de uma forma suicida", "lang": "pt", "author_id": "3304910542", "created_at": "2019-11-09T18:06:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193228418785202176"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 109, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "display_url": "Learn more"}]}, "id": "1193228212135968768", "text": "@Rogelio1234456's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more.", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "727682698840543233"}], "author_id": "977204205072080896", "created_at": "2019-11-09T18:05:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 183, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193228212135968768"]}, {"id": "1193228205081022466", "text": "RT @Yo_Fugitiva: No se si eres valiente,\nloco o suicida, coraz\u00f3n.\n\nMira que atreverte a sentir\nde nuevo \na pesar de todas las heridas\ny sab\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192867196227260417"}], "author_id": "742164273757966336", "created_at": "2019-11-09T18:05:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193228205081022466"]}, {"id": "1193228173372280832", "text": "RT @ladyennoire: Vamos conversar sobre n\u00e3o ter tido o s\u00edmbolo do hawkmoth no rosto do chat. Sinto que o akuma ajudou ele a se tornar Chat B\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ladyennoire", "id": "829465509917818880"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 72, "probability": 0.4655, "type": "Person", "normalized_text": "hawkmoth"}, {"start": 104, "end": 108, "probability": 0.3309, "type": "Other", "normalized_text": "akuma"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193214554525851648"}], "author_id": "748530664778129408", "created_at": "2019-11-09T18:05:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193228173372280832"]}, {"id": "1193228038902820865", "text": "RT @ElisendaColell: Un adolescente migrante solo se suicida en Igualada d\u00edas despu\u00e9s de ser considerado mayor de edad. El sue\u00f1o roto de Oma\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ElisendaColell", "id": "482278636"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193209714731110400"}], "author_id": "1034874444236419072", "created_at": "2019-11-09T18:05:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193228038902820865"]}, {"in_reply_to_user_id": "341874804", "id": "1193227947601276930", "text": "@marcioruzon @RosangelaFagu14 @jairbolsonaro @BlogdoNoblat Quem matou Marielle foi algu\u00e9m da direita foi coisa fofa? Ou foi um ex-funcion\u00e1rio de um petista segundo o pr\u00f3prio depoente que se encontra preso? At\u00e9 agora o que vimos foi um esquerdista que j\u00e1 foi do psol dando uma facada no candidato da Direita. E Celso Daniel, outra vitima.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 29, "username": "RosangelaFagu14", "id": "727824668846116865"}, {"start": 30, "end": 44, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}, {"start": 45, "end": 58, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 77, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 261, "end": 264, "probability": 0.8534, "type": "Organization", "normalized_text": "psol"}, {"start": 316, "end": 321, "probability": 0.5448, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193204740181639169"}], "author_id": "2550965484", "created_at": "2019-11-09T18:04:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193227947601276930"]}, {"id": "1193227832857640964", "text": "RT @Ivanna_Alvarez1: Los psic\u00f3logos lo damos todo apenas detectamos un caso de ideaci\u00f3n suicida para evitar una tragedia a toda costa. Y a\u00fa\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193221816678060032"}], "author_id": "536751550", "created_at": "2019-11-09T18:04:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193227832857640964"]}, {"id": "1193227774733045761", "text": "RT @LauraFreixas: Yo voy a votar @PSOE porque:\n-son los que+ han hecho por la igualdad: leyes de igualdad, violencia, aborto, dependencia..\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LauraFreixas", "id": "308991132"}, {"start": 33, "end": 38, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193096589809770496"}], "author_id": "143892482", "created_at": "2019-11-09T18:04:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193227774733045761"]}, {"id": "1193227734496858112", "text": "RT @ConvocadoCarazo: #URGENTE\nOtro reo que supuestamente se suicida, \u00e9sta vez en #Jinotepe. El comisionado Pedro Rodr\u00edguez Argueta deber\u00e1 r\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 29, "tag": "URGENTE"}, {"start": 81, "end": 90, "tag": "Jinotepe"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.6103, "type": "Place", "normalized_text": "Jinotepe"}, {"start": 107, "end": 129, "probability": 0.8087, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Rodr\u00edguez Argueta"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862416092254211"}], "author_id": "998055525576331264", "created_at": "2019-11-09T18:03:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193227734496858112"]}, {"id": "1193227671389507584", "text": "RT @rbronegra: ''Quem quer se matar n\u00e3o avisa'' \nAvisa sim! Em forma de meme, letras de m\u00fasicas, sumi\u00e7os. Uso excessivo de drogas, \u00e1lcool.\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rbronegra", "id": "2879907397"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162167997223620608"}], "author_id": "748702954824269825", "created_at": "2019-11-09T18:03:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193227671389507584"]}, {"id": "1193227580041809922", "text": "E o pior, todos sabem que matou, mas ser\u00e1 se ele vai ser pelo menos punido ou vai ficar a solta p matar mais um inocente????", "lang": "pt", "author_id": "808281067430014977", "created_at": "2019-11-09T18:03:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193227580041809922"]}, {"id": "1193227528405749762", "text": "RT @rbronegra: ''Quem quer se matar n\u00e3o avisa'' \nAvisa sim! Em forma de meme, letras de m\u00fasicas, sumi\u00e7os. Uso excessivo de drogas, \u00e1lcool.\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rbronegra", "id": "2879907397"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162167997223620608"}], "author_id": "2370145007", "created_at": "2019-11-09T18:03:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193227528405749762"]}, {"id": "1193227484403314691", "text": "RT @Demetri79387209: @CPFsCancelados Querer atacar o policial\n\u00c9 um doido suicida...\nCadeia neles )))", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Demetri79387209", "id": "1133828829280165889"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "CPFsCancelados", "id": "1298126023603691520"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193222130718167040"}], "author_id": "880226556697862144", "created_at": "2019-11-09T18:02:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193227484403314691"]}, {"in_reply_to_user_id": "19083439", "id": "1193227424349204482", "text": "@joaomiranda Mandela declarou-se culpado de atentado \u00e0 bomba que matou 19 pessoas. Lula  declara-se inocente e nunca foi provado que tinha apartamento. Mas direita hj exalta Mandela \u00e9 condena Lula. D\u00e1 jeito hj se apropriar de Mandela para o diferenciar de Lula.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "joaomiranda", "id": "19083439"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Mandela"}, {"start": 83, "end": 86, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 174, "end": 180, "probability": 0.9438, "type": "Person", "normalized_text": "Mandela"}, {"start": 192, "end": 195, "probability": 0.9872, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 226, "end": 232, "probability": 0.9104, "type": "Person", "normalized_text": "Mandela"}, {"start": 256, "end": 259, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193168228161392641"}], "author_id": "2665880306", "created_at": "2019-11-09T18:02:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193227424349204482"]}, {"in_reply_to_user_id": "1547242735", "id": "1193227225723809792", "text": "@enzosarco1 Que suicida lo tuyo amigo , a la m\u00eda no fuiste y te perdiste de probar el escabio m\u00e1s feo del mundo", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "enzosarco1", "id": "1547242735"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193227019192016907"}], "author_id": "834477926", "created_at": "2019-11-09T18:01:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193227225723809792"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/Hk98LxoZZz", "expanded_url": "https://twitter.com/Missflopps/status/1193227204169211906/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Hk98LxoZZz", "media_key": "3_1193227193167556608"}, {"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/6HqWCpzzES", "expanded_url": "https://twitter.com/maruuchann_/status/1193215346272079872", "display_url": "twitter.com/maruuchann_/st\u2026"}]}, "id": "1193227204169211906", "text": "Tan suicida depresiva me veis? JAJAJAJAJ https://t.co/Hk98LxoZZz https://t.co/6HqWCpzzES", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1193215346272079872"}], "author_id": "889870759711166466", "created_at": "2019-11-09T18:01:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193227204169211906"]}, {"in_reply_to_user_id": "2730735116", "id": "1193227024359395339", "text": "Miles de alemanes orientales huyeron a trav\u00e9s de la frontera austro-h\u00fangara ante el reto suicida que implicaba el #MuroDeBerl\u00edn, algo inaceptable para la RDA pero ante lo que la URSS ya no actuar\u00eda. La RDA acab\u00f3 cediendo ante la realidad: el modelo socialista hab\u00eda fracasado.", "entities": {"hashtags": [{"start": 114, "end": 127, "tag": "MuroDeBerl\u00edn"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 74, "probability": 0.6287, "type": "Place", "normalized_text": "austro-h\u00fangara"}, {"start": 115, "end": 126, "probability": 0.4498, "type": "Other", "normalized_text": "MuroDeBerl\u00edn"}, {"start": 154, "end": 156, "probability": 0.5352, "type": "Place", "normalized_text": "RDA"}, {"start": 178, "end": 181, "probability": 0.9517, "type": "Place", "normalized_text": "URSS"}, {"start": 202, "end": 204, "probability": 0.5124, "type": "Place", "normalized_text": "RDA"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193227023348572160"}], "author_id": "2730735116", "created_at": "2019-11-09T18:01:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193227024359395339"]}, {"id": "1193226690572537863", "text": "vida bandida f\u00e1brica de suicida", "lang": "pt", "author_id": "1161051213842063360", "created_at": "2019-11-09T17:59:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193226690572537863"]}, {"in_reply_to_user_id": "19729967", "id": "1193226656061820928", "text": "@esquinabaja @peru21noticias \u00bfY c\u00f3mo hicieron para repartirse el bot\u00edn del SUICIDA PR\u00d3FUGO?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "peru21noticias", "id": "832686254873468929"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192942871911051273"}], "author_id": "805582219670646784", "created_at": "2019-11-09T17:59:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193226656061820928"]}, {"in_reply_to_user_id": "1042584168436252672", "id": "1193226214825189382", "text": "e vc acha isso justo?\num cara solto que roubou e matou v\u00e1rias pessoas do nosso pa\u00eds ?\n\nse vc ainda apoia o Lula... \no Brasil precisa ser extinto do planeta.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.9822, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 118, "end": 123, "probability": 0.9003, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193226212715507714"}], "author_id": "1042584168436252672", "created_at": "2019-11-09T17:57:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193226214825189382"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/DJuba8nSSC", "expanded_url": "https://twitter.com/EpicAccelerator/status/1193226137985540096/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DJuba8nSSC", "media_key": "3_1193226103520931850"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 18, "tag": "NuevaFotoDePerfil"}, {"start": 77, "end": 97, "tag": "bsd\u8d64\u6bdb\u306e\u5496\u55b1\u304a\u5144\u3055\u3093\u751f\u8a95\u796d2019"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 31, "probability": 0.9302, "type": "Person", "normalized_text": "Osamu Dazai"}]}, "id": "1193226137985540096", "text": "#NuevaFotoDePerfil \n\nOsamu Dazai, mejor conocido como el mani\u00e1tico suicida.\n\n#bsd\u8d64\u6bdb\u306e\u5496\u55b1\u304a\u5144\u3055\u3093\u751f\u8a95\u796d2019 https://t.co/DJuba8nSSC", "lang": "es", "author_id": "820805689664798721", "created_at": "2019-11-09T17:57:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193226137985540096"]}, {"id": "1193225905671475202", "text": "Os bolsonarista postando v\u00eddeo do MC Rea\u00e7a que se matou depois de bater na namorada. Espero que fa\u00e7am igual o MC e se matem.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 41, "probability": 0.5362, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 110, "end": 111, "probability": 0.4714, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}]}, "author_id": "712422114947698688", "created_at": "2019-11-09T17:56:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193225905671475202"]}, {"in_reply_to_user_id": "3312512427", "id": "1193225883387146246", "text": "@vrsdsc Mano, c\u00ea j\u00e1 viu esse maluco estourando melancia com a m\u00e3o??\nTem que ser muito suicida pra tentar a sorte contra ele...", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192440868525006850"}], "author_id": "703060167894700032", "created_at": "2019-11-09T17:56:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193225883387146246"]}, {"id": "1193225726713106434", "text": "RT @cmilacomics: chat matou todo mundo em paris e se n\u00e3o fosse pela ladybug falando que iria entregar os miraculous ele destru\u00eda era a gal\u00e1\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "cmilacomics", "id": "772908476452438016"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 46, "probability": 0.4834, "type": "Place", "normalized_text": "paris"}, {"start": 68, "end": 74, "probability": 0.3848, "type": "Person", "normalized_text": "ladybug"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193097190874472449"}], "author_id": "1000386409142812675", "created_at": "2019-11-09T17:55:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193225726713106434"]}, {"in_reply_to_user_id": "880464708", "id": "1193225645632954368", "text": "@liviovarriale A mio avviso le colpe di questa deriva sono di  adl che nn ha mai accontentato carlo (aveva chiesto la cessione di tt quelli del ciclo sarriano), di ancelotti che si \u00e8 intestardito a puntare su un modulo suicida, cambiando conrinuamente. E di insigne ed allan, spacca spogliatoio", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "liviovarriale", "id": "880464708"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193221577124581377"}], "author_id": "1021710455096725505", "created_at": "2019-11-09T17:55:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193225645632954368"]}, {"id": "1193225445266903042", "text": "RT @ElisendaColell: Un adolescente migrante solo se suicida en Igualada d\u00edas despu\u00e9s de ser considerado mayor de edad. El sue\u00f1o roto de Oma\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ElisendaColell", "id": "482278636"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193209714731110400"}], "author_id": "304665836", "created_at": "2019-11-09T17:54:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193225445266903042"]}, {"id": "1193225394356473856", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "428479908", "created_at": "2019-11-09T17:54:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193225394356473856"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/QjNI3yONxP", "expanded_url": "https://twitter.com/jjkvodka/status/1192939830944161794", "display_url": "twitter.com/jjkvodka/statu\u2026"}]}, "id": "1193225372877381633", "text": "\u201cFalar palavr\u00e3o nn \u00e9 coisa de menina educada\u201d\n\u201cVc s\u00f3 fica nss celular\u201d\n\u201cVc nn estuda por isso q tira nota baixa\u201d\n\u201cEu confiei em vc e vc me decepcionou\u201d \n\u201cSe cortar \u00e9 coisa de gnt suicida\u201d\n\u201cSe continuar assim vai ficar com depress\u00e3o, VC QUER FICA MSM ASSIM??!!?\u201d https://t.co/QjNI3yONxP", "lang": "pt", "author_id": "1121905006859423744", "created_at": "2019-11-09T17:54:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193225372877381633"]}, {"id": "1193225268573462529", "text": "Estar muerto en vida, no es tan malo si lo comparamos con ser un suicida agonizante.", "lang": "es", "author_id": "3756927563", "created_at": "2019-11-09T17:54:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193225268573462529"]}, {"in_reply_to_user_id": "4874491499", "id": "1193224950246756354", "text": "@Future_Bat @IVANSARNAGO @lordisasi @ElCafeComic Tambi\u00e9n te digo que se debi\u00f3 hacer un pase para escuadr\u00f3n suicida e hicieron una megamierda de remontaje", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Future_Bat", "id": "4874491499"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "IVANSARNAGO", "id": "62479194"}, {"start": 25, "end": 35, "username": "lordisasi", "id": "19290817"}, {"start": 36, "end": 48, "username": "ElCafeComic", "id": "1666100586"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193183238371581953"}], "author_id": "483823715", "created_at": "2019-11-09T17:52:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193224950246756354"]}, {"id": "1193224816251342848", "text": "RT @Kety74672430: @fhernandu @eliatori0 Pergunta idiota se em quase 2 anos n\u00e3o se sabe ao certo quem matou e muito menos quem mandou e mesm\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Kety74672430", "id": "1179074772480733190"}, {"start": 18, "end": 28, "username": "fhernandu", "id": "17922254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193210857058160641"}], "author_id": "309327010", "created_at": "2019-11-09T17:52:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193224816251342848"]}, {"id": "1193224681236680704", "text": "RT @LauraFreixas: Yo voy a votar @PSOE porque:\n-son los que+ han hecho por la igualdad: leyes de igualdad, violencia, aborto, dependencia..\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LauraFreixas", "id": "308991132"}, {"start": 33, "end": 38, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193096589809770496"}], "author_id": "872474173288964096", "created_at": "2019-11-09T17:51:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193224681236680704"]}, {"in_reply_to_user_id": "1053105902880997378", "id": "1193224660684554240", "text": "Segundo ele, ELE ACHA, que esse gato, matou um dos pintos dele. E queria se vingar matando ele. Ainda disse que iria invadir a casa.", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193224198950445056"}], "author_id": "1053105902880997378", "created_at": "2019-11-09T17:51:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193224660684554240"]}, {"id": "1193224593168896000", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "853717677105442816", "created_at": "2019-11-09T17:51:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193224593168896000"]}, {"in_reply_to_user_id": "579360940", "id": "1193224401573031942", "text": "@Juanfarre11 Si el indio se entera que vos escuchas su musica se suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Juanfarre11", "id": "579360940"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193220095067250699"}], "author_id": "215294456", "created_at": "2019-11-09T17:50:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193224401573031942"]}, {"id": "1193224356496699393", "text": "Me haces sentir como suicida por no tenerte", "lang": "es", "author_id": "1388117113", "created_at": "2019-11-09T17:50:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193224356496699393"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/7EX1LcvZg8", "expanded_url": "https://noticias.uol.com.br/ultimas-noticias/agencia-brasil/2019/11/09/pms-sao-condenados-por-chacina-que-matou-cinco-jovens-em-carro-no-rio.htm", "display_url": "noticias.uol.com.br/ultimas-notici\u2026"}], "mentions": [{"start": 209, "end": 221, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}, {"start": 222, "end": 226, "username": "UOL", "id": "70799317"}]}, "id": "1193224243468808193", "text": "PMs condenados por chacina. \u00c9 a resposta que sociedade deve dar para policiais assassinos. Cinco vidas se foram, n\u00e3o devemos deixar mais. Acabar com a impunidade \u00e9 um dos caminhos. https://t.co/7EX1LcvZg8 via @UOLNoticias @UOL", "lang": "pt", "author_id": "1059461044916158464", "created_at": "2019-11-09T17:50:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193224243468808193"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/k4Ew7vZZ5Y", "expanded_url": "https://twitter.com/alextxx_/status/1193222739533934592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/k4Ew7vZZ5Y", "media_key": "3_1193222732231692292"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "alextxx_", "id": "165907866"}]}, "id": "1193224186740826116", "text": "RT @alextxx_: Eres mi desaf\u00edo, \ncomo un suicida me lanzo al vac\u00edo https://t.co/k4Ew7vZZ5Y", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193222739533934592"}], "author_id": "261407682", "created_at": "2019-11-09T17:49:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193224186740826116"]}, {"id": "1193223937766899715", "text": "El Eibar es el equipo m\u00e1s suicida de primera.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.977, "type": "Organization", "normalized_text": "Eibar"}]}, "author_id": "587546803", "created_at": "2019-11-09T17:48:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193223937766899715"]}, {"id": "1193223765544644608", "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "author_id": "2183250133", "created_at": "2019-11-09T17:48:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193223765544644608"]}, {"id": "1193223458223734790", "text": "At\u00e9 parece que vcs est\u00e3o se importando com o carinha que bateu na mulher, com o safado que estuprou a filha, com o menino que matou o pai de fam\u00edlia. \nVcs s\u00f3 est\u00e3o preocupados com a liberdade do ex presidente, s\u00f3 isso importa.\nVcs est\u00e3o cagando para o Brasil.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 252, "end": 257, "probability": 0.9085, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "2653633411", "created_at": "2019-11-09T17:46:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193223458223734790"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "id": "1193223433410220034", "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "author_id": "781705886624542720", "created_at": "2019-11-09T17:46:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193223433410220034"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/h49WdBwCRi", "expanded_url": "https://cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mat\u2026", "unwound_url": "http://cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "antoniocendanf1", "id": "958453028323053568"}]}, "id": "1193223316552790017", "text": "RT @antoniocendanf1: Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se\u00a0suicida https://t.co/h49WdBwCRi", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193153163358064640"}], "author_id": "958453028323053568", "created_at": "2019-11-09T17:46:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193223316552790017"]}, {"id": "1193223079037673472", "text": "RT @ArgosMozart: La DAMA de altas cualidades, a decir, del suicida #AlanGarc\u00eda ... \"Roxanne Cheesman bajo sospecha\" por @ensustrece https:/\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 67, "end": 78, "tag": "AlanGarc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 120, "end": 131, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.9507, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarc\u00eda"}, {"start": 84, "end": 99, "probability": 0.8898, "type": "Person", "normalized_text": "Roxanne Cheesman"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193211872700436480"}], "author_id": "3427382968", "created_at": "2019-11-09T17:45:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193223079037673472"]}, {"in_reply_to_user_id": "859495277031501824", "id": "1193223049925058561", "text": "@gilmarmendes Seu criminoso,hoje aera libertado o serialkiler de Goi\u00e2nia.Ele matou varias mulheres. @dilmabr @alvarodias_ @SF_Moro @SenadoFederal @policiafederal @mpsp_oficial salve pessoas do bem.Esse Gilmar \u00e9 doente, loko, Vcs do STF se auto condenaram,a  popula\u00e7\u00e3o vai reivindicar a justica", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "gilmarmendes", "id": "859495277031501824"}, {"start": 100, "end": 108, "username": "dilmabr", "id": "131574396"}, {"start": 109, "end": 121, "username": "alvarodias_", "id": "73745956"}, {"start": 122, "end": 130, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}, {"start": 131, "end": 145, "username": "SenadoFederal", "id": "40095953"}, {"start": 146, "end": 161, "username": "policiafederal", "id": "106714016"}, {"start": 162, "end": 175, "username": "mpsp_oficial", "id": "633208487"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 71, "probability": 0.8293, "type": "Place", "normalized_text": "Goi\u00e2nia"}, {"start": 202, "end": 207, "probability": 0.7689, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 232, "end": 234, "probability": 0.8555, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193174530946207745"}], "author_id": "192772133", "created_at": "2019-11-09T17:45:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193223049925058561"]}, {"id": "1193222755791097857", "text": "RT @LauraFreixas: Yo voy a votar @PSOE porque:\n-son los que+ han hecho por la igualdad: leyes de igualdad, violencia, aborto, dependencia..\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LauraFreixas", "id": "308991132"}, {"start": 33, "end": 38, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193096589809770496"}], "author_id": "718944876", "created_at": "2019-11-09T17:44:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193222755791097857"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/k4Ew7vZZ5Y", "expanded_url": "https://twitter.com/alextxx_/status/1193222739533934592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/k4Ew7vZZ5Y", "media_key": "3_1193222732231692292"}]}, "id": "1193222739533934592", "text": "Eres mi desaf\u00edo, \ncomo un suicida me lanzo al vac\u00edo https://t.co/k4Ew7vZZ5Y", "lang": "es", "author_id": "165907866", "created_at": "2019-11-09T17:44:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193222739533934592"]}, {"id": "1193222560076517379", "text": "RT @Yo_Fugitiva: No se si eres valiente,\nloco o suicida, coraz\u00f3n.\n\nMira que atreverte a sentir\nde nuevo \na pesar de todas las heridas\ny sab\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192867196227260417"}], "author_id": "1155248858252922880", "created_at": "2019-11-09T17:43:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193222560076517379"]}, {"id": "1193222381994688515", "text": "RT @LauraFreixas: Yo voy a votar @PSOE porque:\n-son los que+ han hecho por la igualdad: leyes de igualdad, violencia, aborto, dependencia..\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LauraFreixas", "id": "308991132"}, {"start": 33, "end": 38, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193096589809770496"}], "author_id": "776452392342720514", "created_at": "2019-11-09T17:42:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193222381994688515"]}, {"id": "1193222177019113473", "text": "hoje um companheiro LGBT de luta se matou no Mato Grosso do Sul. muito triste. Diego, presente!", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8377, "type": "Place", "normalized_text": "LGBT"}, {"start": 45, "end": 62, "probability": 0.954, "type": "Place", "normalized_text": "Mato Grosso do Sul"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "author_id": "58211232", "created_at": "2019-11-09T17:41:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193222177019113473"]}, {"in_reply_to_user_id": "2808152951", "id": "1193222130718167040", "text": "@CPFsCancelados Querer atacar o policial\n\u00c9 um doido suicida...\nCadeia neles )))", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "CPFsCancelados", "id": "1298126023603691520"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193202030166335493"}], "author_id": "1133828829280165889", "created_at": "2019-11-09T17:41:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193222130718167040"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/lAylyHPut8", "expanded_url": "https://twitter.com/OpticKalem/status/1108435540687282176", "display_url": "twitter.com/OpticKalem/sta\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Andrez_couto", "id": "934275436091191296"}]}, "id": "1193222015001468928", "text": "RT @Andrez_couto: N\u00e3o abram o perfil dele\nComo se costuma dizer a curiosidade matou o gato https://t.co/lAylyHPut8", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193186256328515584"}], "author_id": "841346804868362240", "created_at": "2019-11-09T17:41:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193222015001468928"]}, {"id": "1193221957233364993", "text": "RT @MeuBayern: Enke era pra ser o substitudo do Oliver Kahn. Era um grande amigo do M\u00fcller e Badstuber na base da Alemanha.\n\nSe suicidou em\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "MeuBayern", "id": "781902820408786948"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 58, "probability": 0.9544, "type": "Person", "normalized_text": "Oliver Kahn"}, {"start": 84, "end": 89, "probability": 0.8756, "type": "Person", "normalized_text": "M\u00fcller"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.7291, "type": "Person", "normalized_text": "Badstuber"}, {"start": 114, "end": 121, "probability": 0.8536, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193219714559938560"}], "author_id": "777295644910317568", "created_at": "2019-11-09T17:40:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193221957233364993"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/slBWuWd6W9", "expanded_url": "https://www.gentecosmopolita.com/2019/11/09/jim-jones-el-hombre-detras-de-la-secta-suicida-comunista-2/", "display_url": "gentecosmopolita.com/2019/11/09/jim\u2026"}, {"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/NSCES7WXWE", "expanded_url": "https://twitter.com/gentecosmotv/status/1193221849330663427/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NSCES7WXWE", "media_key": "3_1193221847216795648"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "Jim Jones"}]}, "id": "1193221849330663427", "text": "Jim Jones: El hombre detr\u00e1s de la secta suicida\u00a0comunista https://t.co/slBWuWd6W9 https://t.co/NSCES7WXWE", "lang": "es", "author_id": "3320693225", "created_at": "2019-11-09T17:40:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193221849330663427"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/Q9wQNSg3dR", "expanded_url": "https://twitter.com/mellbelleex/status/1189976619773026310", "display_url": "twitter.com/mellbelleex/st\u2026"}]}, "id": "1193221816678060032", "text": "Los psic\u00f3logos lo damos todo apenas detectamos un caso de ideaci\u00f3n suicida para evitar una tragedia a toda costa. Y a\u00fan haciendo nuestro trabajo excelente, no siempre funciona.. Y viene esta psic\u00f3pata a empujar a alguien a que se suicide... Es la peor mierda que he visto. https://t.co/Q9wQNSg3dR", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1189976619773026310"}], "author_id": "1063100137218686978", "created_at": "2019-11-09T17:40:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193221816678060032"]}, {"id": "1193221455066140676", "text": "Meu pr\u00e9dio praticamente  s\u00f3 tem gente de mais idade \nE eu arrumando pra sair coloco s\u00f3 aquelas m\u00fasicas de fam\u00edlia\nQMT, e a\u00ed beb\u00ea, catuaba, perereca suicida...", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 116, "probability": 0.6088, "type": "Other", "normalized_text": "QMT"}]}, "author_id": "1700611928", "created_at": "2019-11-09T17:38:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193221455066140676"]}, {"in_reply_to_user_id": "2573970734", "id": "1193221390587105291", "text": "Imagina se no Brasil todos esses bandidos que est\u00e3o sendo postos em liberdade, fossem reunidos para uma foto, de repente uma saraivada de balas como a que matou a dupla Bonnye e Clyde, deixassem todos no ch\u00e3o... N\u00e3o haveria tristeza, mas alegria: Brasil Livre da corrup\u00e7\u00e3o.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 169, "end": 174, "probability": 0.5647, "type": "Person", "normalized_text": "Bonnye"}, {"start": 178, "end": 182, "probability": 0.8008, "type": "Person", "normalized_text": "Clyde"}, {"start": 247, "end": 252, "probability": 0.6477, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193221388036923392"}], "author_id": "2573970734", "created_at": "2019-11-09T17:38:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193221390587105291"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/o4kuKXRbhY", "expanded_url": "https://twitter.com/canaldeportv/status/1193220951909044224", "display_url": "twitter.com/canaldeportv/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 29, "probability": 0.4681, "type": "Organization", "normalized_text": "piba"}, {"start": 81, "end": 83, "probability": 0.5728, "type": "Other", "normalized_text": "off"}]}, "id": "1193221283829473280", "text": "no amiga, si pierden esta piba se suicida, errar un penal en la semi d unos play off https://t.co/o4kuKXRbhY", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1193220951909044224"}], "author_id": "1037362255669723138", "created_at": "2019-11-09T17:38:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193221283829473280"]}, {"id": "1193221283405877255", "text": "RT @Yo_Fugitiva: No se si eres valiente,\nloco o suicida, coraz\u00f3n.\n\nMira que atreverte a sentir\nde nuevo \na pesar de todas las heridas\ny sab\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192867196227260417"}], "author_id": "355266641", "created_at": "2019-11-09T17:38:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193221283405877255"]}, {"id": "1193220708547072005", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "1147929088268623873", "created_at": "2019-11-09T17:36:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193220708547072005"]}, {"id": "1193220533871087619", "text": "RT @SyaoranSama: @beafioroni Essa hist\u00f3ria tem uma reviravolta e tanto... Ap\u00f3s 5 anos, ele est\u00e1 quase se formando para ir atr\u00e1s de uma grad\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SyaoranSama", "id": "66264375"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "beafioroni", "id": "1193772175125352453"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193097711878324224"}], "author_id": "2363116378", "created_at": "2019-11-09T17:35:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193220533871087619"]}, {"id": "1193220514157867013", "text": "RT @Yo_Fugitiva: No se si eres valiente,\nloco o suicida, coraz\u00f3n.\n\nMira que atreverte a sentir\nde nuevo \na pesar de todas las heridas\ny sab\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192867196227260417"}], "author_id": "1077389756051402752", "created_at": "2019-11-09T17:35:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193220514157867013"]}, {"id": "1193220449100083201", "text": "Bom dia a todxs estou informando que meu marido Diego se matou essa noite", "geo": {"place_id": "d13775d10c08f835"}, "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.6177, "type": "Other", "normalized_text": "Diego"}]}, "author_id": "1154381343452782593", "created_at": "2019-11-09T17:34:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193220449100083201"]}, {"id": "1193220248750546944", "text": "RT @jchaveza88: @NachoRgz @Erickisback1 Hay que reforzar la seguridad del presidente, no se les vaya a ocurrir enviar un asesino o un suici\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jchaveza88", "id": "2873465323"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 26, "end": 39, "username": "Erickisback1", "id": "981162088482603008"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193196298905825285"}], "author_id": "1058542248793653249", "created_at": "2019-11-09T17:34:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193220248750546944"]}, {"id": "1193220092387086341", "text": "RT @MeuBayern: Enke era pra ser o substitudo do Oliver Kahn. Era um grande amigo do M\u00fcller e Badstuber na base da Alemanha.\n\nSe suicidou em\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "MeuBayern", "id": "781902820408786948"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 58, "probability": 0.9544, "type": "Person", "normalized_text": "Oliver Kahn"}, {"start": 84, "end": 89, "probability": 0.8756, "type": "Person", "normalized_text": "M\u00fcller"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.7291, "type": "Person", "normalized_text": "Badstuber"}, {"start": 114, "end": 121, "probability": 0.8536, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193219714559938560"}], "author_id": "4056634942", "created_at": "2019-11-09T17:33:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193220092387086341"]}, {"id": "1193219986812223488", "text": "RT @LauraFreixas: Yo voy a votar @PSOE porque:\n-son los que+ han hecho por la igualdad: leyes de igualdad, violencia, aborto, dependencia..\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LauraFreixas", "id": "308991132"}, {"start": 33, "end": 38, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193096589809770496"}], "author_id": "1339980342", "created_at": "2019-11-09T17:33:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193219986812223488"]}, {"id": "1193219714559938560", "text": "Enke era pra ser o substitudo do Oliver Kahn. Era um grande amigo do M\u00fcller e Badstuber na base da Alemanha.\n\nSe suicidou em 2009.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 43, "probability": 0.9563, "type": "Person", "normalized_text": "Oliver Kahn"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.8828, "type": "Person", "normalized_text": "M\u00fcller"}, {"start": 78, "end": 86, "probability": 0.7022, "type": "Person", "normalized_text": "Badstuber"}, {"start": 99, "end": 106, "probability": 0.9023, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha"}]}, "author_id": "1154921193075609600", "created_at": "2019-11-09T17:32:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1193219714559938560"]}, {"id": "1193219601406005249", "text": "Homenagem ao goleiro Enke, que era do Hannover, se matou num trilho de trem atropelado se n\u00e3o me engano.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.363, "type": "Person", "normalized_text": "Enke"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7231, "type": "Organization", "normalized_text": "Hannover"}]}, "author_id": "40268516", "created_at": "2019-11-09T17:31:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193219601406005249"]}, {"in_reply_to_user_id": "391078379", "id": "1193219441145847808", "text": "@VictorFahez @LuizArthur8282 Mas isso \u00e9 o que? Uma discurs\u00e3o pra saber qual dos dois lados matou mais, e com isso foi pior que o nazismo? Como se um dos dois ter feito mais merda anulase as cagadas do outro.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "VictorFahez", "id": "1272018796723736576"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "LuizArthur8282", "id": "1177588833094963201"}], "annotations": [{"start": 129, "end": 135, "probability": 0.9313, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193177405390835712"}], "author_id": "789962382319714304", "created_at": "2019-11-09T17:30:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193219441145847808"]}, {"id": "1193219395306369025", "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "author_id": "298514711", "created_at": "2019-11-09T17:30:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193219395306369025"]}, {"id": "1193219339526258688", "text": "RT @docedellu: Sim, eu gostaria de ter sido uma adolescente desocupada\nQueria ter sido uma rainha do baile lutando pelo t\u00edtulo\nAo inv\u00e9s de\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "docedellu", "id": "3323344617"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193193901508706304"}], "author_id": "3906617532", "created_at": "2019-11-09T17:30:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193219339526258688"]}, {"in_reply_to_user_id": "1044374351775248384", "id": "1193219136643571712", "text": "@ohmanndi Eu estava penso esses dias sobre a atriz coreana q se matou... Mano ela fez isso pq o p\u00fablico n\u00e3o aprovou ela ter feito porn\u00f4(?). Cara \u00e9 s\u00e9rio q algu\u00e9m deposita sua auto estima na aprova\u00e7\u00e3o de outros se n\u00e3o em si pr\u00f3pria?", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193216969354428418"}], "author_id": "1165775621068382208", "created_at": "2019-11-09T17:29:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193219136643571712"]}, {"id": "1193219108466282496", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "1132374753216532480", "created_at": "2019-11-09T17:29:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193219108466282496"]}, {"in_reply_to_user_id": "3343615180", "id": "1193219094683750402", "text": "@DiarioDeCurwen historia... antes de q se convirtiera en una cueva de delincuentes encabezados por el delincuente suicida @AlanGarciaPeru", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "DiarioDeCurwen", "id": "3343615180"}, {"start": 122, "end": 137, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193207597366677507"}], "author_id": "608253492", "created_at": "2019-11-09T17:29:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193219094683750402"]}, {"in_reply_to_user_id": "829391158208032768", "id": "1193219032675160064", "text": "@angelocoronel_ Pilantra safado escroto. Hoje o pai que matou a filha porque a segunda inst\u00e2ncia caiu. A filha que matou  os pais tamb\u00e9m tudo isso pra soltar o cara mais honesto do Brasil. Me poupe com Hipocresia. Se ponha no lugares dos outros. #STFVergonhadoBrasil", "entities": {"hashtags": [{"start": 246, "end": 266, "tag": "STFVergonhadoBrasil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "angelocoronel_", "id": "829391158208032768"}], "annotations": [{"start": 181, "end": 186, "probability": 0.888, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 247, "end": 265, "probability": 0.4109, "type": "Other", "normalized_text": "STFVergonhadoBrasil"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192964410219909120"}], "author_id": "1065703849166602240", "created_at": "2019-11-09T17:29:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193219032675160064"]}, {"id": "1193218956548542464", "text": "RT @rebktd: Donde se suicida el silencio...\ncomienza el precipicio de la palabra...\n#yviceversa", "entities": {"hashtags": [{"start": 84, "end": 95, "tag": "yviceversa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "rebktd", "id": "2344987167"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 94, "probability": 0.4867, "type": "Other", "normalized_text": "yviceversa"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192775099579011072"}], "author_id": "2891805189", "created_at": "2019-11-09T17:29:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193218956548542464"]}, {"id": "1193218880212275202", "text": "Nunca tinha assistido esquadr\u00e3o suicida e ai vei detestei nada a ver o el diablo morrer vai se fuder", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 38, "probability": 0.8744, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 71, "end": 79, "probability": 0.7218, "type": "Person", "normalized_text": "el diablo"}]}, "author_id": "856640788746383361", "created_at": "2019-11-09T17:28:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193218880212275202"]}, {"id": "1193218750243323906", "text": "eu dou corda se enforcou pq quis", "lang": "pt", "author_id": "784907345398759424", "created_at": "2019-11-09T17:28:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193218750243323906"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/fW1DpItj8L", "expanded_url": "https://noticias24mx.com/morenista-se-suicida-en-separos-de-la-policia/", "display_url": "noticias24mx.com/morenista-se-s\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.287, "type": "Person", "normalized_text": "Morenista"}]}, "id": "1193218678931828737", "text": "Morenista se suicida en separos de la\u00a0polic\u00eda https://t.co/fW1DpItj8L", "lang": "es", "author_id": "919051577171873792", "created_at": "2019-11-09T17:27:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193218678931828737"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/Iwb4o1DNB0", "expanded_url": "https://periodicoelciudadano.com/se-suicida-locatario-del-mercado-hidalgo-de-acambaro/", "display_url": "periodicoelciudadano.com/se-suicida-loc\u2026"}]}, "id": "1193218595167330305", "text": "Se suicida locatario del Mercado \u201cHidalgo\u201d de\u00a0Ac\u00e1mbaro https://t.co/Iwb4o1DNB0", "lang": "es", "author_id": "3849884474", "created_at": "2019-11-09T17:27:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193218595167330305"]}, {"id": "1193217593135566849", "text": "Juninho puto falando que n\u00e3o me via dentro do campo kkkkkkk\n\nN\u00e3o posso fazer nada se ele \u00e9 suicida e vai dando a cara pra levar tiro", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9145, "type": "Person", "normalized_text": "Juninho"}]}, "author_id": "1153462957650694145", "created_at": "2019-11-09T17:23:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193217593135566849"]}, {"id": "1193217453859491841", "text": "existen los inhibidores como yo, suicida", "lang": "es", "author_id": "3098751279", "created_at": "2019-11-09T17:23:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193217453859491841"]}, {"id": "1193217386054373378", "text": "RT @SyaoranSama: @beafioroni Essa hist\u00f3ria tem uma reviravolta e tanto... Ap\u00f3s 5 anos, ele est\u00e1 quase se formando para ir atr\u00e1s de uma grad\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SyaoranSama", "id": "66264375"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "beafioroni", "id": "1193772175125352453"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193097711878324224"}], "author_id": "877583557027389440", "created_at": "2019-11-09T17:22:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193217386054373378"]}, {"id": "1193216934235521025", "text": "RT @xbrtsx: Mano pra que ficar divulgando v\u00eddeo do senhor que se matou ontem na barra? O povo perde a no\u00e7\u00e3o pra ter like e rt. Saudades twi\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "xbrtsx", "id": "1483573570349539330"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192974702194675713"}], "author_id": "1028112141084250112", "created_at": "2019-11-09T17:21:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193216934235521025"]}, {"id": "1193216756719833088", "text": "RT @LauraFreixas: Yo voy a votar @PSOE porque:\n-son los que+ han hecho por la igualdad: leyes de igualdad, violencia, aborto, dependencia..\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LauraFreixas", "id": "308991132"}, {"start": 33, "end": 38, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193096589809770496"}], "author_id": "1157743440", "created_at": "2019-11-09T17:20:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193216756719833088"]}, {"id": "1193216639975735302", "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "author_id": "74313081", "created_at": "2019-11-09T17:19:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193216639975735302"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/7V7J2Qe8jH", "expanded_url": "https://twitter.com/engrare/status/1193206391063924736", "display_url": "twitter.com/engrare/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 48, "probability": 0.8352, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique"}, {"start": 135, "end": 143, "probability": 0.976, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 190, "end": 206, "probability": 0.9401, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda P\u00e9rez"}]}, "id": "1193216537014001664", "text": "Gota a gota,no es lo mismo qu\u00e9 una marea, Enrique.\nY trat\u00e1ndose de exodo ciudadano, solo es comparable,con al menos,500,000 peruanos a Venezuela,en la \u00e9poca de la hiperinflaci\u00f3n del suicida Alan Garc\u00eda P\u00e9rez, periodo 1985-90. https://t.co/7V7J2Qe8jH", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1193206391063924736"}], "author_id": "1007628890", "created_at": "2019-11-09T17:19:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1193216537014001664"]}, {"id": "1193216222130774019", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "1114241355742576647", "created_at": "2019-11-09T17:18:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193216222130774019"]}, {"in_reply_to_user_id": "1016689579569635329", "id": "1193216140882927617", "text": "@Sami_Luma Realmente todas acaban muriendo de alguna forma \nPero Sayori se suicida por depresi\u00f3n\nYuri porque est\u00e1 puto loca\nY Natsuki se parte el cuello", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Sami_Luma", "id": "1016689579569635329"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.6919, "type": "Person", "normalized_text": "Sayori"}, {"start": 97, "end": 100, "probability": 0.7198, "type": "Person", "normalized_text": "Yuri"}, {"start": 126, "end": 132, "probability": 0.4923, "type": "Person", "normalized_text": "Natsuki"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193215894861815808"}], "author_id": "889870759711166466", "created_at": "2019-11-09T17:17:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193216140882927617"]}, {"id": "1193216041981292553", "text": "RT @ArgosMozart: La DAMA de altas cualidades, a decir, del suicida #AlanGarc\u00eda ... \"Roxanne Cheesman bajo sospecha\" por @ensustrece https:/\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 67, "end": 78, "tag": "AlanGarc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 120, "end": 131, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.9507, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarc\u00eda"}, {"start": 84, "end": 99, "probability": 0.8898, "type": "Person", "normalized_text": "Roxanne Cheesman"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193211872700436480"}], "author_id": "1345388172", "created_at": "2019-11-09T17:17:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193216041981292553"]}, {"in_reply_to_user_id": "629578167", "id": "1193215882270564352", "text": "La terapia electroconvulsiva o terapia el\u00e9ctrica (TEC) es un procedimiento altamente efectivo en pacientes con depresi\u00f3n mayor grave con ideaci\u00f3n suicida persistente, o pacientes con episodios maniacos o psic\u00f3ticos que no han respondido a tratamiento farmacol\u00f3gico", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 52, "probability": 0.3923, "type": "Organization", "normalized_text": "TEC"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193215870040002561"}], "author_id": "629578167", "created_at": "2019-11-09T17:16:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193215882270564352"]}, {"id": "1193215697733771266", "text": "Posso estar sendo ego\u00edsta, mas n vou ficar bem emocionalmente se eu for no vel\u00f3rio de algu\u00e9m que se suicidou da pior forma...", "lang": "pt", "author_id": "950468682270101505", "created_at": "2019-11-09T17:16:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193215697733771266"]}, {"id": "1193215670063894530", "text": "RT @Mimmo29297719: @MARIO_DerFriaul @MariaRitaDAdamo Mattarella invece di menarla con la Segre ( vive con una paga pubblica di 20.000,00 eu\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Mimmo29297719", "id": "1114252218453168130"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193205075105189889"}], "author_id": "3182081069", "created_at": "2019-11-09T17:15:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193215670063894530"]}, {"id": "1193215639609057280", "text": "Vienen a amenazar de muerte a \u00e9ste vato de mente suicida.", "lang": "es", "author_id": "157420761", "created_at": "2019-11-09T17:15:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193215639609057280"]}, {"in_reply_to_user_id": "174818242", "id": "1193215610232221696", "text": "@leandroruschel Ele com toda certeza t\u00e1 se sentindo a BALA QUE MATOU o John Lennon!!\n\nE minha pergunta \u00e9: Quem ser\u00e1 que no senado est\u00e1 dando este respaldo???\n\nMas ele tem ter ci\u00eancia de que o congresso \u00c9 NOSSO!!", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "leandroruschel", "id": "174818242"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 81, "probability": 0.961, "type": "Person", "normalized_text": "John Lennon"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193213282070540291"}], "author_id": "68726577", "created_at": "2019-11-09T17:15:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193215610232221696"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/tPUFTzKHu0", "expanded_url": "https://prensa-fifi.com/padre-mata-a-su-familia-y-se-suicida-villa-de-allende/", "display_url": "prensa-fifi.com/padre-mata-a-s\u2026"}, {"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/tPUFTzKHu0", "expanded_url": "https://prensa-fifi.com/padre-mata-a-su-familia-y-se-suicida-villa-de-allende/", "display_url": "prensa-fifi.com/padre-mata-a-s\u2026"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 19, "tag": "EdoMex"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.4392, "type": "Other", "normalized_text": "EdoMex"}]}, "id": "1193215463913934850", "text": "Tragedia en #EdoMex \ud83d\ude15\n\nhttps://t.co/tPUFTzKHu0 https://t.co/tPUFTzKHu0", "lang": "es", "author_id": "1144763847942610945", "created_at": "2019-11-09T17:15:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193215463913934850"]}, {"id": "1193215463582584833", "text": "RT @LauraFreixas: Yo voy a votar @PSOE porque:\n-son los que+ han hecho por la igualdad: leyes de igualdad, violencia, aborto, dependencia..\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LauraFreixas", "id": "308991132"}, {"start": 33, "end": 38, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193096589809770496"}], "author_id": "3032670951", "created_at": "2019-11-09T17:15:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193215463582584833"]}, {"id": "1193215274629160960", "text": "RT @ladyennoire: Vamos conversar sobre n\u00e3o ter tido o s\u00edmbolo do hawkmoth no rosto do chat. Sinto que o akuma ajudou ele a se tornar Chat B\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ladyennoire", "id": "829465509917818880"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 72, "probability": 0.4655, "type": "Person", "normalized_text": "hawkmoth"}, {"start": 104, "end": 108, "probability": 0.3309, "type": "Other", "normalized_text": "akuma"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193214554525851648"}], "author_id": "1000386409142812675", "created_at": "2019-11-09T17:14:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193215274629160960"]}, {"in_reply_to_user_id": "2305275409", "id": "1193214880670728199", "text": "@fuentesluis4 @larryportera @rmapalacios @martin_caparros Jajajaja casi me atraganto csm... resulta que al cobarde suicida ven\u00edan y lo obligaban. Fuiraaaa", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "fuentesluis4", "id": "2305275409"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "larryportera", "id": "41061694"}, {"start": 28, "end": 40, "username": "rmapalacios", "id": "119174866"}, {"start": 41, "end": 57, "username": "martin_caparros", "id": "265945808"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193007867684458496"}], "author_id": "31533558", "created_at": "2019-11-09T17:12:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193214880670728199"]}, {"id": "1193214654639738883", "text": "A pessoa que ta gravando so exclama \"caralho o cara se matou\"\nTA GRAVANDO E DANDO ZOOM NO CARA EM CIMA DO PR\u00c9DIO E NAO FEZ NADA A N\u00c3O SER GRAVAR", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 85, "probability": 0.3745, "type": "Person", "normalized_text": "ZOOM"}]}, "author_id": "767041683829686272", "created_at": "2019-11-09T17:11:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193214654639738883"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/sVOk6eoCoO", "expanded_url": "https://twitter.com/ladyennoire/status/1193214554525851648/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sVOk6eoCoO", "media_key": "3_1193214548972638208"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 55, "probability": 0.3515, "type": "Other", "normalized_text": "hawkmoth"}, {"start": 116, "end": 119, "probability": 0.5183, "type": "Other", "normalized_text": "Chat"}]}, "id": "1193214554525851648", "text": "Vamos conversar sobre n\u00e3o ter tido o s\u00edmbolo do hawkmoth no rosto do chat. Sinto que o akuma ajudou ele a se tornar Chat Blanc, mas parece que Chat decidiu ser CB. O portador altera a sua apar\u00eancia de acordo com seus objetivos. Ele matou hawkmoth. CB tinha total controle. Loucura https://t.co/sVOk6eoCoO", "lang": "pt", "author_id": "829465509917818880", "created_at": "2019-11-09T17:11:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 43, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193214554525851648"]}, {"id": "1193214479657558016", "text": "RT @LauraFreixas: Yo voy a votar @PSOE porque:\n-son los que+ han hecho por la igualdad: leyes de igualdad, violencia, aborto, dependencia..\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LauraFreixas", "id": "308991132"}, {"start": 33, "end": 38, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193096589809770496"}], "author_id": "2363608888", "created_at": "2019-11-09T17:11:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193214479657558016"]}, {"id": "1193214354952531968", "text": "Meu objetivo ontem era capotar os MecBoys e as Najinhas! Btf que consegui...mas foi uma miss\u00e3o suicida", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.8659, "type": "Organization", "normalized_text": "MecBoys"}, {"start": 47, "end": 54, "probability": 0.3843, "type": "Person", "normalized_text": "Najinhas"}]}, "author_id": "871688208983224325", "created_at": "2019-11-09T17:10:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1193214354952531968"]}, {"id": "1193214270084911105", "text": "RT @TremdoBN: A pm matou morador em frente a casa da minha madrinha na barreira do Vasco. \u00c9 por isso que cada vez mais \u00e9 comum ver menores\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "tremdobn", "id": "1294743237870190600"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 87, "probability": 0.9404, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193191248435335168"}], "author_id": "2902903023", "created_at": "2019-11-09T17:10:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193214270084911105"]}, {"in_reply_to_user_id": "1406517793", "id": "1193214148215267328", "text": "@Eneasli @1980FernandoO @marciaadriana91 @Secjf @FabioPorchat @jandira_feghali \"Pois eu lhe digo que o comunismo matou cerca de 150 milh\u00f5es de pessoas e vc trata como se fosse nada...\"\nIsso pq eu sei q o comunismo n\u00e3o existe e nunca existiu\n\n\"Bom quem n\u00e3o se importa com 60 mil mortes ano\"\nMe importo sim. Por isso quero policiais na pol\u00edcia", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Eneasli", "id": "1406517793"}, {"start": 9, "end": 23, "username": "1980FernandoO", "id": "239107560"}, {"start": 24, "end": 40, "username": "marciaadriana91", "id": "2688564461"}, {"start": 41, "end": 47, "username": "Secjf", "id": "58536911"}, {"start": 48, "end": 61, "username": "FabioPorchat", "id": "33804533"}, {"start": 62, "end": 78, "username": "jandira_feghali", "id": "39116717"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193212490806702086"}], "author_id": "1907176934", "created_at": "2019-11-09T17:09:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193214148215267328"]}, {"id": "1193214090912636929", "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "author_id": "836961265809514497", "created_at": "2019-11-09T17:09:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193214090912636929"]}, {"id": "1193214050794135552", "text": "RT @magdicristiano: Taranto \u00e8 l\u2019emblema di un sistema di sviluppo suicida. \u00c8 umiliante che l\u2019Italia debba tendere la mano ai cinesi, indian\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "magdicristiano", "id": "169387991"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193051347622473728"}], "author_id": "2407748559", "created_at": "2019-11-09T17:09:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193214050794135552"]}, {"id": "1193213715912544257", "text": "os matou.\n\nA\u00ed perguntaram ao dem\u00f4nio o que ele havia feito e ele respondeu:\n\u2013 \u201cN\u00e3o fiz nada, s\u00f3 soltei o burro\u201d.\n\nConclus\u00e3o, Se vc quiser destruir um pa\u00eds, Solte o Burro\nQUANDO UM ANALFABETO CONSEGUE MANIPULAR MAGISTRADOS \u00c9 SINAL DE QUE O PA\u00cdS VIROU UM CURRAL...OS JUMENTOS TOMAR", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 239, "end": 242, "probability": 0.8827, "type": "Person", "normalized_text": "PA\u00cdS"}]}, "author_id": "57218795", "created_at": "2019-11-09T17:08:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193213715912544257"]}, {"id": "1193213574384115712", "text": "RT @TabletFumigator: @josemariablanc2 Si hac\u00eda falta un comentario atroz, adem\u00e1s de suicida, qui\u00e9n mejor que Carmen Calvo para lucirse", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "TabletFumigator", "id": "2994134927"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "josemariablanc2", "id": "490262651"}], "annotations": [{"start": 109, "end": 120, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Carmen Calvo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193212620230320128"}], "author_id": "719108596", "created_at": "2019-11-09T17:07:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193213574384115712"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/B98SpT0p54", "expanded_url": "https://twitter.com/dhyuckgf/status/1193141293481910272", "display_url": "twitter.com/dhyuckgf/statu\u2026"}]}, "id": "1193213546936635396", "text": "a falsa como\u00e7\u00e3o s\u00f3 vem quando um idol se suicida, \u00e9 um ciclo https://t.co/B98SpT0p54", "lang": "pt", "author_id": "729090544257933312", "created_at": "2019-11-09T17:07:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193213546936635396"]}, {"id": "1193213502950952960", "text": "RT @ElisendaColell: Un adolescente migrante solo se suicida en Igualada d\u00edas despu\u00e9s de ser considerado mayor de edad. El sue\u00f1o roto de Oma\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ElisendaColell", "id": "482278636"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193209714731110400"}], "author_id": "888451954808115200", "created_at": "2019-11-09T17:07:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193213502950952960"]}, {"in_reply_to_user_id": "59843929", "id": "1193213388740087809", "text": "@GalileaEa_Ea Llegando al Garc\u00eda Cadena donde ya no se suicida nadie.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "GalileaEa_Ea", "id": "59843929"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 38, "probability": 0.8181, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda Cadena"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193173111186825218"}], "author_id": "104268053", "created_at": "2019-11-09T17:06:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193213388740087809"]}, {"in_reply_to_user_id": "216905335", "id": "1193213293281914885", "text": "@la_chax Creo que no tiene idea de \u2018cuanto\u2019 alcanzaba ese billete en la \u00e9poca del primer gobierno del suicida AGP.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "la_chax", "id": "216905335"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 112, "probability": 0.6379, "type": "Organization", "normalized_text": "AGP"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193212492673159169"}], "author_id": "289038106", "created_at": "2019-11-09T17:06:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193213293281914885"]}, {"id": "1193212978520301568", "text": "RT @carmennublo: S\u00e1nchez se merece perder esca\u00f1os. El suicida, el \u00fanico responsable de que estemos en esta encrucijada, de que ahora mismo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "carmennublo", "id": "338568543"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.9715, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193128811765944320"}], "author_id": "890153988540301313", "created_at": "2019-11-09T17:05:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193212978520301568"]}, {"id": "1193212926305419264", "text": "eu fico de cara sabe a gente fala \u201cqueria morrer\u201d,\u201dtomara que eu morra\u201d etc a\u00ed as pessoas falam \u201cnossa deus o livre\u201d,\u201dn\u00e3o fala uma coisa dessas\u201d,\u201dn\u00e3o vou nem falar nada\u201d a\u00ed a pessoa se suicida e todos ficam \u201cnossa ela parecia t\u00e3o feliz\u201d ah v\u00e3o se fuder t\u00e1", "lang": "pt", "author_id": "896377143856439296", "created_at": "2019-11-09T17:05:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193212926305419264"]}, {"in_reply_to_user_id": "490262651", "id": "1193212620230320128", "text": "@josemariablanc2 Si hac\u00eda falta un comentario atroz, adem\u00e1s de suicida, qui\u00e9n mejor que Carmen Calvo para lucirse", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "josemariablanc2", "id": "490262651"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 99, "probability": 0.9817, "type": "Person", "normalized_text": "Carmen Calvo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193210019052957696"}], "author_id": "2994134927", "created_at": "2019-11-09T17:03:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193212620230320128"]}, {"in_reply_to_user_id": "751471278968758272", "id": "1193212604442918912", "text": "@OlavoOpressor Como aconteceu com n\u00e3o sei o que LALAU, o diretor da Globo que matou a ex namorada. O caso dos aptos que ca\u00edram e assim se vai", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.9741, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193206285736517633"}], "author_id": "302900146", "created_at": "2019-11-09T17:03:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193212604442918912"]}, {"in_reply_to_user_id": "3309347867", "id": "1193212578861920256", "text": "@hurgamemoriaPE @juanalvarezm Ese hijo de aprodelincuente al igual que otros hijos de rankeados aprodelincuentes como @esquinabaja , @LUCIANA_LEON_R, Romulito nunca sufrieron los efectos devastadores de la hiperinflaci\u00f3n generada por el corrupto y suicida @AlanGarciaPeru , viv\u00edan a cuerpo de rey", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "juanalvarezm", "id": "80973523"}, {"start": 118, "end": 130, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}, {"start": 133, "end": 148, "username": "LUCIANA_LEON_R", "id": "45048171"}, {"start": 256, "end": 271, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}], "annotations": [{"start": 150, "end": 157, "probability": 0.5844, "type": "Person", "normalized_text": "Romulito"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193156906250055680"}], "author_id": "732088592", "created_at": "2019-11-09T17:03:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193212578861920256"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/bGLaPrJMAL", "expanded_url": "https://t.co/bGLaPrJMAL", "display_url": "t.co/bGLaPrJMAL"}], "annotations": [{"start": 193, "end": 195, "probability": 0.4056, "type": "Organization", "normalized_text": "TSC"}, {"start": 197, "end": 199, "probability": 0.3625, "type": "Organization", "normalized_text": "TSC"}]}, "id": "1193212552198721536", "text": "Eu, que se algum dia tive religi\u00e3o, era cat\u00f3lico, consigo assumir que o Cristianismo causou guerras, massacrou judeus, pag\u00e3os, e afins, matou INCONT\u00c1VEIS pessoas.\nMas o jovem aqui discorda.... TSC TSC https://t.co/bGLaPrJMAL", "lang": "pt", "author_id": "1012867184874393602", "created_at": "2019-11-09T17:03:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193212552198721536"]}, {"id": "1193212493851746304", "text": "Cara eu to surtando, j\u00e1 \u00e9 o terceiro que se suicida no trabalho e ngm faz nada \ud83d\ude15", "lang": "pt", "author_id": "4921436536", "created_at": "2019-11-09T17:03:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193212493851746304"]}, {"in_reply_to_user_id": "1907176934", "id": "1193212490806702086", "text": "@quiviaje @1980FernandoO @marciaadriana91 @Secjf @FabioPorchat @jandira_feghali Seu comunismo \u00e9 o de dicion\u00e1rio? Pois eu lhe digo que o comunismo matou cerca de 150 milh\u00f5es de pessoas e vc trata como se fosse nada... Bom quem n\u00e3o se importa com 60 mil mortes ano vai se importar com 150 milh\u00f5es? \u00c9 pedir demais...", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "quiviaje", "id": "1907176934"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "1980FernandoO", "id": "239107560"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "marciaadriana91", "id": "2688564461"}, {"start": 42, "end": 48, "username": "Secjf", "id": "58536911"}, {"start": 49, "end": 62, "username": "FabioPorchat", "id": "33804533"}, {"start": 63, "end": 79, "username": "jandira_feghali", "id": "39116717"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193195906859966470"}], "author_id": "1406517793", "created_at": "2019-11-09T17:03:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193212490806702086"]}, {"in_reply_to_user_id": "245445229", "id": "1193212300234297345", "text": "os matou.\n\nA\u00ed perguntaram ao dem\u00f4nio o que ele havia feito e ele respondeu:\n\u2013 \u201cN\u00e3o fiz nada, s\u00f3 soltei o burro\u201d.\n\nConclus\u00e3o, Se vc quiser destruir um pa\u00eds, Solte o Burro\n\nQUANDO UM ANALFABETO CONSEGUE MANIPULAR MAGISTRADOS \u00c9 SINAL DE QUE O PA\u00cdS VIROU UM CURRAL...", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 240, "end": 243, "probability": 0.9022, "type": "Person", "normalized_text": "PA\u00cdS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193211923497705472"}], "author_id": "245445229", "created_at": "2019-11-09T17:02:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193212300234297345"]}, {"id": "1193212282416910337", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "66194576", "created_at": "2019-11-09T17:02:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193212282416910337"]}, {"in_reply_to_user_id": "729842669636202496", "id": "1193212250548555777", "text": "@anaaah_oli1 a loud matou a pain meu anjo, a rz se aproveitou e matou loud pelas costas quando ela j\u00e1 tinha eliminado a pain.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "anaaah_oli1", "id": "729842669636202496"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193211963087699972"}], "author_id": "1160758718105116672", "created_at": "2019-11-09T17:02:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193212250548555777"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/Tkz7f0yAHM", "expanded_url": "https://twitter.com/ensustrece/status/1192785541181235200", "display_url": "twitter.com/ensustrece/sta\u2026"}], "hashtags": [{"start": 50, "end": 61, "tag": "AlanGarc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 103, "end": 114, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 60, "probability": 0.9601, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarc\u00eda"}, {"start": 67, "end": 82, "probability": 0.9118, "type": "Person", "normalized_text": "Roxanne Cheesman"}]}, "id": "1193211872700436480", "text": "La DAMA de altas cualidades, a decir, del suicida #AlanGarc\u00eda ... \"Roxanne Cheesman bajo sospecha\" por @ensustrece https://t.co/Tkz7f0yAHM", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192785541181235200"}], "author_id": "122541642", "created_at": "2019-11-09T17:00:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193211872700436480"]}, {"id": "1193211468222795776", "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "author_id": "1705675387", "created_at": "2019-11-09T16:59:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193211468222795776"]}, {"id": "1193211409246687232", "text": "RT @dardogasparre: El problema con el argumento de que si nos dan tiempo crecemos y pagamos, es que, adem\u00e1s de ser un viejo verso, no hay c\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "dardogasparre", "id": "161838613"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192923146388684800"}], "author_id": "708353320184893440", "created_at": "2019-11-09T16:59:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193211409246687232"]}, {"id": "1193211404947509249", "text": "RT @observatorio14: Ni PP ni PSOE ni  C\u00b4s ni por supuesto Vox dicen nada ante esta infamia. Solo U. Podemos. Una persona se suicida en FFAA\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "observatorio14", "id": "2170425204"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.9642, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 29, "end": 32, "probability": 0.986, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 58, "end": 60, "probability": 0.9922, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 100, "end": 106, "probability": 0.5803, "type": "Organization", "normalized_text": "Podemos"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.7251, "type": "Organization", "normalized_text": "FFAA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193144677119275008"}], "author_id": "899259777049657346", "created_at": "2019-11-09T16:59:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193211404947509249"]}, {"id": "1193211316866936832", "text": "RT @TapiaFernanda: #LoQuePas\u00f3EnLaSemana | Hombre asesina a mujer en la Alameda y despu\u00e9s de suicida. \u00a1Testigos informaron que minutos antes\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 39, "tag": "LoQuePas\u00f3EnLaSemana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TapiaFernanda", "id": "123738178"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 77, "probability": 0.7113, "type": "Place", "normalized_text": "Alameda"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193210280253251588"}], "author_id": "256856013", "created_at": "2019-11-09T16:58:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193211316866936832"]}, {"in_reply_to_user_id": "25704704", "id": "1193211041573941248", "text": "@gduvivier O cardume bolsonarista suicida  caminhando pra pr\u00f3pria morte mata a gente de rir!!! Genial!! Ali\u00e1s,  o texto todo t\u00e1 hil\u00e1rio !!", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "gduvivier", "id": "25704704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193167355829862400"}], "author_id": "106184475", "created_at": "2019-11-09T16:57:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193211041573941248"]}, {"id": "1193210998137802754", "text": "RT @ElisendaColell: Un adolescente migrante solo se suicida en Igualada d\u00edas despu\u00e9s de ser considerado mayor de edad. El sue\u00f1o roto de Oma\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ElisendaColell", "id": "482278636"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193209714731110400"}], "author_id": "144262010", "created_at": "2019-11-09T16:57:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193210998137802754"]}, {"in_reply_to_user_id": "290812583", "id": "1193210992412577792", "text": "@pilarcarracelas Sisplau Pilar no diguis ximpleries!,tu no per favor!,votem per anar endavant no enrere,votar ERC ara \u00e9s suicida,i mira que jo els hi he votat sempre.", "lang": "ca", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "pilarcarracelas", "id": "290812583"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193154789976236033"}], "author_id": "538427324", "created_at": "2019-11-09T16:57:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193210992412577792"]}, {"id": "1193210921981636608", "text": "RT @patriciomedina: \u201cTodo adulto mayor en abandono es un potencial riesgo, sobre todo cuando hay enfermedades cr\u00f3nicas, que son un factor d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "patriciomedina", "id": "18437330"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193172695057338369"}], "author_id": "992420860907663361", "created_at": "2019-11-09T16:57:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193210921981636608"]}, {"in_reply_to_user_id": "17922254", "id": "1193210857058160641", "text": "@fhernandu @eliatori0 Pergunta idiota se em quase 2 anos n\u00e3o se sabe ao certo quem matou e muito menos quem mandou e mesmo que sabemos e se forem condenados algum dia, n\u00e3o ficaram presos! Pq A\u00e9cio Neves com provas at\u00e9 de mandar matar quem o atrapalhada e est\u00e1 solto?", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "fhernandu", "id": "17922254"}], "annotations": [{"start": 191, "end": 201, "probability": 0.9826, "type": "Person", "normalized_text": "A\u00e9cio Neves"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193188644800147459"}], "author_id": "1179074772480733190", "created_at": "2019-11-09T16:56:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193210857058160641"]}, {"id": "1193210841790910465", "text": "RT @patriciomedina: \u201cTodo adulto mayor en abandono es un potencial riesgo, sobre todo cuando hay enfermedades cr\u00f3nicas, que son un factor d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "patriciomedina", "id": "18437330"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193172695057338369"}], "author_id": "94739197", "created_at": "2019-11-09T16:56:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193210841790910465"]}, {"id": "1193210573233807362", "text": "RT @LauraFreixas: Yo voy a votar @PSOE porque:\n-son los que+ han hecho por la igualdad: leyes de igualdad, violencia, aborto, dependencia..\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LauraFreixas", "id": "308991132"}, {"start": 33, "end": 38, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193096589809770496"}], "author_id": "787735441", "created_at": "2019-11-09T16:55:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193210573233807362"]}, {"in_reply_to_user_id": "2923397967", "id": "1193210493823062016", "text": "@claudioedantas Havia um burro amarrado a uma \u00e1rvore, ai veio o dem\u00f4nio e o soltou.\n\nos matou.\n\nA\u00ed perguntaram ao dem\u00f4nio o que ele havia feito e ele respondeu:\n\u2013 \u201cN\u00e3o fiz nada, s\u00f3 soltei o burro\u201d.\n\nConclus\u00e3o, Se vc quiser destruir um pa\u00eds, Solte o Burro\nQUANDO UM ANALFABETO CONSEGUE", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "claudioedantas", "id": "2923397967"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193117348259074048"}], "author_id": "1039777142777765888", "created_at": "2019-11-09T16:55:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193210493823062016"]}, {"id": "1193210482708144128", "text": "RT @Blood_Andromed: Es tan suicida escuchar estas canciones ahora, pero lo hacemos igual todxs\n#MonbebeUnitedForChange \n#\ub10c_\uc808\ub300\ub85c_\ud63c\uc790\uac00_\uc544\ub2c8\uc57c \n@Of\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 95, "end": 118, "tag": "MonbebeUnitedForChange"}, {"start": 120, "end": 134, "tag": "\ub10c_\uc808\ub300\ub85c_\ud63c\uc790\uac00_\uc544\ub2c8\uc57c"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Blood_Andromed", "id": "94167134"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 117, "probability": 0.5337, "type": "Organization", "normalized_text": "MonbebeUnitedForChange"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193209695609278464"}], "author_id": "109388060", "created_at": "2019-11-09T16:55:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193210482708144128"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/5KFgYyBjgv", "expanded_url": "https://www.fernandatapia.com/opinion/hombre-asesina-a-mujer-en-la-alameda-y-despues-de-suicida/", "display_url": "fernandatapia.com/opinion/hombre\u2026"}, {"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/94rdyDiDHT", "expanded_url": "https://twitter.com/TapiaFernanda/status/1193210280253251588/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/94rdyDiDHT", "media_key": "3_1193210278487494661"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 20, "tag": "LoQuePas\u00f3EnLaSemana"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 58, "probability": 0.7242, "type": "Place", "normalized_text": "Alameda"}]}, "id": "1193210280253251588", "text": "#LoQuePas\u00f3EnLaSemana | Hombre asesina a mujer en la Alameda y despu\u00e9s de suicida. \u00a1Testigos informaron que minutos antes hab\u00edan sostenido una pelea! \ud83d\udea8\ud83d\udea8\u2b05 https://t.co/5KFgYyBjgv https://t.co/94rdyDiDHT", "lang": "es", "author_id": "123738178", "created_at": "2019-11-09T16:54:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193210280253251588"]}, {"id": "1193210141467906049", "text": "RT @ElisendaColell: Un adolescente migrante solo se suicida en Igualada d\u00edas despu\u00e9s de ser considerado mayor de edad. El sue\u00f1o roto de Oma\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ElisendaColell", "id": "482278636"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193209714731110400"}], "author_id": "1103727587187216384", "created_at": "2019-11-09T16:54:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193210141467906049"]}, {"id": "1193210004184195074", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "2641493758", "created_at": "2019-11-09T16:53:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193210004184195074"]}, {"id": "1193209789234503686", "text": "RT @LauraFreixas: Yo voy a votar @PSOE porque:\n-son los que+ han hecho por la igualdad: leyes de igualdad, violencia, aborto, dependencia..\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LauraFreixas", "id": "308991132"}, {"start": 33, "end": 38, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193096589809770496"}], "author_id": "261693106", "created_at": "2019-11-09T16:52:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193209789234503686"]}, {"id": "1193209769521270784", "text": "RT @SyaoranSama: @beafioroni Essa hist\u00f3ria tem uma reviravolta e tanto... Ap\u00f3s 5 anos, ele est\u00e1 quase se formando para ir atr\u00e1s de uma grad\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SyaoranSama", "id": "66264375"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "beafioroni", "id": "1193772175125352453"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193097711878324224"}], "author_id": "1056265419667972096", "created_at": "2019-11-09T16:52:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193209769521270784"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/HW6ctas0Ya", "expanded_url": "https://www.elperiodico.com/es/sociedad/20191109/mena-omar-suicidio-igualada-7721093", "display_url": "elperiodico.com/es/sociedad/20\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elperiodico.com/es/sociedad/20191109/mena-omar-suicidio-igualada-7721093"}], "mentions": [{"start": 125, "end": 137, "username": "elperiodico", "id": "198829810"}, {"start": 139, "end": 147, "username": "exmenas", "id": "1100375524482920448"}, {"start": 148, "end": 157, "username": "SOSRacis", "id": "197418443"}, {"start": 158, "end": 170, "username": "hourria_col", "id": "888451954808115200"}, {"start": 171, "end": 187, "username": "ecasacciosocial", "id": "526324922"}], "annotations": [{"start": 116, "end": 119, "probability": 0.7592, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}]}, "id": "1193209714731110400", "text": "Un adolescente migrante solo se suicida en Igualada d\u00edas despu\u00e9s de ser considerado mayor de edad. El sue\u00f1o roto de Omar, en @elperiodico (@exmenas @SOSRacis @hourria_col @ecasacciosocial) https://t.co/HW6ctas0Ya", "lang": "es", "author_id": "482278636", "created_at": "2019-11-09T16:52:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 9, "like_count": 98, "quote_count": 23}, "edit_history_tweet_ids": ["1193209714731110400"]}, {"id": "1193209712113782784", "text": "No caso da ex-namorada do Mc Jottap\u00ea, ela est\u00e1 cobrando afeto em troca do apoio a algu\u00e9m em situa\u00e7\u00e3o suicida?\nN\u00e3o sei o que \u00e9 melhor receitar: amor pr\u00f3prio ou amor ao pr\u00f3ximo.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 36, "probability": 0.8312, "type": "Person", "normalized_text": "Mc Jottap\u00ea,"}]}, "author_id": "2751291407", "created_at": "2019-11-09T16:52:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193209712113782784"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/EVvTYp3fJn", "expanded_url": "https://twitter.com/justme_ac/status/1193200699292696576", "display_url": "twitter.com/justme_ac/stat\u2026"}], "hashtags": [{"start": 75, "end": 98, "tag": "MonbebeUnitedForChange"}, {"start": 100, "end": 114, "tag": "\ub10c_\uc808\ub300\ub85c_\ud63c\uc790\uac00_\uc544\ub2c8\uc57c"}], "mentions": [{"start": 116, "end": 132, "username": "OfficialMonstaX", "id": "3030158859"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 97, "probability": 0.3649, "type": "Organization", "normalized_text": "MonbebeUnitedForChange"}]}, "id": "1193209695609278464", "text": "Es tan suicida escuchar estas canciones ahora, pero lo hacemos igual todxs\n#MonbebeUnitedForChange \n#\ub10c_\uc808\ub300\ub85c_\ud63c\uc790\uac00_\uc544\ub2c8\uc57c \n@OfficialMonstaX https://t.co/EVvTYp3fJn", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1193200699292696576"}], "author_id": "94167134", "created_at": "2019-11-09T16:52:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193209695609278464"]}, {"id": "1193209673102614529", "text": "RT @malgenia7: @MarianoJ_Reyes Es que votar a los que defienden privilegios de privilegiados mientras criminalizan a pobres, sin ser rico n\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "malgenia7", "id": "770230278"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "MarianoJ_Reyes", "id": "373916405"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193162803324043265"}], "author_id": "1130085895766515712", "created_at": "2019-11-09T16:52:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193209673102614529"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/h3MZ8ud8Zw", "expanded_url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2019/11/05/stj-concede-habeas-corpus-e-alexandre-nardoni-deve-retornar-ao-semiaberto.htm?utm_source=facebook&utm_medium=social-media&utm_campaign=noticias&utm_content=geral", "display_url": "noticias.uol.com.br/cotidiano/ulti\u2026"}]}, "id": "1193209622275989505", "text": "Se esse filho da puta sair da PRIS\u00c3O \u00e9 SACANAGEM. MATOU A FILHA ESSA MERDA. ASSASSINO, FDP. https://t.co/h3MZ8ud8Zw", "lang": "pt", "author_id": "63174007", "created_at": "2019-11-09T16:51:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193209622275989505"]}, {"id": "1193209353244946432", "text": "RT @SyaoranSama: @beafioroni Essa hist\u00f3ria tem uma reviravolta e tanto... Ap\u00f3s 5 anos, ele est\u00e1 quase se formando para ir atr\u00e1s de uma grad\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SyaoranSama", "id": "66264375"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "beafioroni", "id": "1193772175125352453"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193097711878324224"}], "author_id": "292119877", "created_at": "2019-11-09T16:50:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193209353244946432"]}, {"id": "1193209205739667459", "text": "Minha tia usando a viol\u00eancia sexual que minha prima sofreu pra fazer chantagem emocional na fam\u00edlia pra defender o Bolsoniro novamente\n\nO cara nem t\u00e1 mais preso, o cara tava preso mas se matou", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 123, "probability": 0.367, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsoniro"}]}, "author_id": "1064672700633939968", "created_at": "2019-11-09T16:50:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193209205739667459"]}, {"id": "1193209161489813504", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "1190218679872606209", "created_at": "2019-11-09T16:50:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193209161489813504"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/iAWVgah3rv", "expanded_url": "https://diosysantidad.blogspot.com/2019/11/neurociencia-en-la-mente-del-fanatico.html", "display_url": "diosysantidad.blogspot.com/2019/11/neuroc\u2026"}, {"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/z7iGRnZ3NK", "expanded_url": "https://twitter.com/AmorEternoCrist/status/1193209149397573632/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/z7iGRnZ3NK", "media_key": "3_1193209143814950914"}]}, "id": "1193209149397573632", "text": "Si no est\u00e1s conmigo, est\u00e1s contra mi:\n\nEl pensamiento dicot\u00f3mico suele ir acompa\u00f1ado de otra distorsi\u00f3n seg\u00fan la cual \u201clos terroristas se perciben a s\u00ed mismos como v\u00edctimas\u201d\n\n\"El terrorismo suicida se da cuando hay precedentes en la familia\"\n\nhttps://t.co/iAWVgah3rv https://t.co/z7iGRnZ3NK", "lang": "es", "author_id": "1049220840", "created_at": "2019-11-09T16:50:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193209149397573632"]}, {"id": "1193209005390336000", "text": "RT @karynitang: @MagalyTvLaFirme Ladr\u00f3n(Pamelita) que roba a ladr\u00f3n(Chabela)...tiene mil a\u00f1os de perd\u00f3n...ahora la Tarazona se nos suicida!\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "karynitang", "id": "2908867564"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "MagalyTvLaFirme", "id": "1083496682275434496"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 47, "probability": 0.4314, "type": "Person", "normalized_text": "Pamelita"}, {"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7512, "type": "Person", "normalized_text": "Chabela"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.5479, "type": "Person", "normalized_text": "Tarazona"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193203940264939521"}], "author_id": "88062970", "created_at": "2019-11-09T16:49:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193209005390336000"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/H9LDV8jape", "expanded_url": "https://twitter.com/MatheusMaiones1/status/1192858942122139649", "display_url": "twitter.com/MatheusMaiones\u2026"}]}, "id": "1193208877422186496", "text": "Se virem o policial q matou o dog, pfv, tratam de cortar a cabe\u00e7a dele e enfiar dentro do cu do corpo sem cabe\u00e7a, obg https://t.co/H9LDV8jape", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192858942122139649"}], "author_id": "1009861127453511680", "created_at": "2019-11-09T16:48:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193208877422186496"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/p3KRp6ONby", "expanded_url": "https://twitter.com/javierpoimet/status/1193008078628806658", "display_url": "twitter.com/javierpoimet/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 23, "probability": 0.6623, "type": "Other", "normalized_text": "amor suicida"}]}, "id": "1193208639315685381", "text": "6 voltios - amor suicida https://t.co/p3KRp6ONby", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1193008078628806658"}], "author_id": "220399123", "created_at": "2019-11-09T16:48:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193208639315685381"]}, {"id": "1193208107461156864", "text": "cara qual a necessidade de postar no status o v\u00eddeo do cara morto, que se suicidou, gente dissimulada \u00e9 foda", "lang": "pt", "author_id": "4675397652", "created_at": "2019-11-09T16:45:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193208107461156864"]}, {"in_reply_to_user_id": "20282000", "id": "1193208046815731712", "text": "@MadameTempestad Aaaaaahhhh claro, es el mismo cojudo que grab\u00f3 a un suicida en un bosque en Jap\u00f3n y gan\u00f3 dinero por eso.\nOjal\u00e1 le saquen la mierda. \ud83d\ude0c", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MadameTempestad", "id": "20282000"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 97, "probability": 0.9853, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193207742237990912"}], "author_id": "64280424", "created_at": "2019-11-09T16:45:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193208046815731712"]}, {"id": "1193207484367945729", "text": "vida bandida f\u00e1brica de suicida", "lang": "pt", "author_id": "885595543946317826", "created_at": "2019-11-09T16:43:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193207484367945729"]}, {"id": "1193207456438112256", "text": "RT @LauraFreixas: Yo voy a votar @PSOE porque:\n-son los que+ han hecho por la igualdad: leyes de igualdad, violencia, aborto, dependencia..\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LauraFreixas", "id": "308991132"}, {"start": 33, "end": 38, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193096589809770496"}], "author_id": "1110000780", "created_at": "2019-11-09T16:43:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193207456438112256"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/tjJUeHk139", "expanded_url": "https://twitter.com/Dsmell__/status/1193192023051964417", "display_url": "twitter.com/Dsmell__/statu\u2026"}]}, "id": "1193207132436475911", "text": "E s\u00f3 de pensar que n\u00e3o vai acontecer nada com esses arrombados de merda, e tem gente vindo defender o PM QUE MATOU UMA PESSOA SEM MOTIVO ALGUM mano vai se foder, eu odeio esses caras https://t.co/tjJUeHk139", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1193192023051964417"}], "author_id": "838042831226818560", "created_at": "2019-11-09T16:42:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193207132436475911"]}, {"id": "1193207124807036928", "text": "RT @SyaoranSama: @beafioroni Essa hist\u00f3ria tem uma reviravolta e tanto... Ap\u00f3s 5 anos, ele est\u00e1 quase se formando para ir atr\u00e1s de uma grad\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SyaoranSama", "id": "66264375"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "beafioroni", "id": "1193772175125352453"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193097711878324224"}], "author_id": "2868274816", "created_at": "2019-11-09T16:42:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193207124807036928"]}, {"in_reply_to_user_id": "1011051990875549696", "id": "1193207098139725824", "text": "@IBarrera7 creo que s\u00ed amigo, \"se suicida streamer\"", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "IBarrera7", "id": "1011051990875549696"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193205625259462656"}], "author_id": "366911427", "created_at": "2019-11-09T16:41:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193207098139725824"]}, {"id": "1193207017390907395", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "952380810438627328", "created_at": "2019-11-09T16:41:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193207017390907395"]}, {"id": "1193206698145701889", "text": "RT @LauraFreixas: Yo voy a votar @PSOE porque:\n-son los que+ han hecho por la igualdad: leyes de igualdad, violencia, aborto, dependencia..\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LauraFreixas", "id": "308991132"}, {"start": 33, "end": 38, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193096589809770496"}], "author_id": "1347970634", "created_at": "2019-11-09T16:40:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193206698145701889"]}, {"id": "1193206613852721157", "text": "RT @khris_Souza19: essa frase do DOC. postou aquele dia agora faz todo sentido e nem precisou ele expor quem realmente ela \u00e9, porque ela me\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "khris_Souza19", "id": "417555400"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 35, "probability": 0.3462, "type": "Other", "normalized_text": "DOC"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193203605412687872"}], "author_id": "852957107104210945", "created_at": "2019-11-09T16:40:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193206613852721157"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/M8I6UdKzzw", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100000109090439/posts/3034084253271848/", "display_url": "facebook.com/10000010909043\u2026"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 82, "probability": 0.9872, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}]}, "id": "1193206566805221380", "text": "Hoje mais uma bala de fuzil matou um jovem cearense, TRABALHADOR, no Rio de Janeiro. \nSe comprovar que foi de arma da pol\u00edcia, recordemos o que escrevemos h\u00e1 07 anos! https://t.co/M8I6UdKzzw", "lang": "pt", "author_id": "176548563", "created_at": "2019-11-09T16:39:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193206566805221380"]}, {"in_reply_to_user_id": "420349970", "id": "1193206515441786885", "text": "@Ruby_Belmont @JuanGuay52 @punishediguana @TheRobotSoul @DalasReview @HiddenIvette Confundi t\u00e9rminos con transexual, pero de igual manera no veo ning\u00fan dato tuyo que afirme que despu\u00e9s de una operaci\u00f3n o meterse hormonas la tasa de suicidios baje, la gente trans que se suicida no lo hace porque no tiene dinero para realizar su transformaci\u00f3n", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Ruby_Belmont", "id": "420349970"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "JuanGuay52", "id": "619513818"}, {"start": 42, "end": 55, "username": "TheRobotSoul", "id": "919142496"}, {"start": 56, "end": 68, "username": "DalasReview", "id": "1039502330733969408"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193203314244116481"}], "author_id": "1167096267987664896", "created_at": "2019-11-09T16:39:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193206515441786885"]}, {"id": "1193205830105083905", "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "author_id": "144331450", "created_at": "2019-11-09T16:36:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193205830105083905"]}, {"in_reply_to_user_id": "420349970", "id": "1193205760144138245", "text": "@Ruby_Belmont @JuanGuay52 @punishediguana @TheRobotSoul @DalasReview @HiddenIvette Casi siempre van ligados, normalmente cuando hay una alta tasa de deseo de suicidarse, tambi\u00e9n hay una alta tasa de gente que se suicida, que sea de hace 4 a\u00f1os no le resta importancia. \nLa informaci\u00f3n que pase es sobre el deseo de suicidarse.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Ruby_Belmont", "id": "420349970"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "JuanGuay52", "id": "619513818"}, {"start": 42, "end": 55, "username": "TheRobotSoul", "id": "919142496"}, {"start": 56, "end": 68, "username": "DalasReview", "id": "1039502330733969408"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193204554986393601"}], "author_id": "1167096267987664896", "created_at": "2019-11-09T16:36:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193205760144138245"]}, {"in_reply_to_user_id": "2925063079", "entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/lnnn8t07vL", "expanded_url": "https://twitter.com/saint_conde/status/1193205612839989248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lnnn8t07vL", "media_key": "16_1193205602698162176"}]}, "id": "1193205612839989248", "text": "@samcastillo2303 Pacto suicida? https://t.co/lnnn8t07vL", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193200882231459841"}], "author_id": "1050616280158367745", "created_at": "2019-11-09T16:36:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193205612839989248"]}, {"id": "1193205484666466306", "text": "meu pai tava botando uma bermuda por cima do cal\u00e7\u00e3o e tinha uma fam\u00edlia olhando pra ele a gente se matou rindo e eles tamb\u00e9m", "lang": "pt", "author_id": "4717155317", "created_at": "2019-11-09T16:35:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193205484666466306"]}, {"in_reply_to_user_id": "4808740295", "id": "1193205262724878337", "text": "@xiomirb @carisimolider A ver espera si lo entiendo...Belgica siempre innovando!!! Suicidio sin consentimiento del suicida, joder y entonces el asesinato \u201cPa cuando ?\u201d", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "xiomirb", "id": "4808740295"}, {"start": 9, "end": 23, "username": "carisimolider", "id": "3030988839"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193194070895665152"}], "author_id": "876446887393579008", "created_at": "2019-11-09T16:34:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193205262724878337"]}, {"id": "1193205121066446848", "text": "e o vizinho do meu pai que se matou agora, slk que merda", "lang": "pt", "author_id": "1146590182830989312", "created_at": "2019-11-09T16:34:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193205121066446848"]}, {"id": "1193205102686998528", "text": "As\u00ed que vamos a escondidas, que esto es una misi\u00f3n suicida, que quiero tocarte...\ud83c\udfb5\ud83c\udfb5", "lang": "es", "author_id": "79310432", "created_at": "2019-11-09T16:33:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193205102686998528"]}, {"in_reply_to_user_id": "845641590853058562", "id": "1193205075105189889", "text": "@MARIO_DerFriaul @MariaRitaDAdamo Mattarella invece di menarla con la Segre ( vive con una paga pubblica di 20.000,00 euro al mese) ci parli degli italiani in povert\u00e0, dei giovani disoccupati, di chi ha perso il lavoro e si suicida, dei senza tetto a cui le banche scippano le case,della sanit\u00e0 che fa schifo.Dica!", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 33, "username": "MariaRitaDAdamo", "id": "487524602"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193109348043677697"}], "author_id": "1114252218453168130", "created_at": "2019-11-09T16:33:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193205075105189889"]}, {"id": "1193204888760659970", "text": "RT @LauraFreixas: Yo voy a votar @PSOE porque:\n-son los que+ han hecho por la igualdad: leyes de igualdad, violencia, aborto, dependencia..\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LauraFreixas", "id": "308991132"}, {"start": 33, "end": 38, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193096589809770496"}], "author_id": "3919519949", "created_at": "2019-11-09T16:33:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193204888760659970"]}, {"id": "1193204668895248384", "text": "RT @ElOjoyElPetrol: @IvanGallardoD1 @carolpetits Todo normal en Chile: la gente que quiere cambios es muy depresiva. Lucha que lucha y de r\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ElOjoyElPetrol", "id": "348586034"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.9776, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193173039413956614"}], "author_id": "168516941", "created_at": "2019-11-09T16:32:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193204668895248384"]}, {"id": "1193204562246717442", "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "author_id": "108364095", "created_at": "2019-11-09T16:31:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193204562246717442"]}, {"id": "1193204262068723712", "text": "RT @Yo_Fugitiva: No se si eres valiente,\nloco o suicida, coraz\u00f3n.\n\nMira que atreverte a sentir\nde nuevo \na pesar de todas las heridas\ny sab\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192867196227260417"}], "author_id": "71560670", "created_at": "2019-11-09T16:30:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193204262068723712"]}, {"id": "1193204051082727425", "text": "EN EL ESCRITORIO YA TRABAJANDO !!!\n#TEAM_ML\nEl escuadr\u00f3n suicida \n\nNicaFitnessExpo 2da EDICI\u00d3N", "entities": {"hashtags": [{"start": 35, "end": 43, "tag": "TEAM_ML"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.5781, "type": "Person", "normalized_text": "TEAM_ML"}, {"start": 67, "end": 81, "probability": 0.4718, "type": "Other", "normalized_text": "NicaFitnessExpo"}]}, "lang": "es", "author_id": "2788866086", "created_at": "2019-11-09T16:29:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193204051082727425"]}, {"in_reply_to_user_id": "2411121263", "id": "1193204028366315534", "text": "@firstprnce Eu tento entender como ele n\u00e3o matou o Tamlin naquela hora, juro, acho que ele tava se esfor\u00e7ando pra mudar demostrar quem era pro povo pela Feyre, porque a calma que ele teve foi surreal", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "firstprnce", "id": "746813105099923456"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.8764, "type": "Person", "normalized_text": "Tamlin"}, {"start": 153, "end": 157, "probability": 0.7437, "type": "Person", "normalized_text": "Feyre"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192931608229240834"}], "author_id": "2397854668", "created_at": "2019-11-09T16:29:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193204028366315534"]}, {"id": "1193204012671209472", "text": "RT @karynitang: @MagalyTvLaFirme Ladr\u00f3n(Pamelita) que roba a ladr\u00f3n(Chabela)...tiene mil a\u00f1os de perd\u00f3n...ahora la Tarazona se nos suicida!\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "karynitang", "id": "2908867564"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "MagalyTvLaFirme", "id": "1083496682275434496"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 47, "probability": 0.4314, "type": "Person", "normalized_text": "Pamelita"}, {"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7512, "type": "Person", "normalized_text": "Chabela"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.5479, "type": "Person", "normalized_text": "Tarazona"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193203940264939521"}], "author_id": "2908867564", "created_at": "2019-11-09T16:29:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193204012671209472"]}, {"in_reply_to_user_id": "705775352", "id": "1193203969423822848", "text": "@MijaelGLP @apraint @macarena_costa @KarlaCalle @JorgeDCG @SriApra @ApraDigital @APRA_Oficial @ComFemeninoApra @DIRPOLITICAPAP @LenguaAprista Ese billete de 5 c\u00e9ntimos que dej\u00f3 el suicida AG como muestra de su desprecio a la poblaci\u00f3n. Pobre payaso.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 19, "username": "apraint", "id": "2803695380"}, {"start": 20, "end": 35, "username": "macarena_costa", "id": "558582178"}, {"start": 36, "end": 47, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 58, "end": 66, "username": "SriApra", "id": "1032376669443641344"}, {"start": 67, "end": 79, "username": "ApraDigital", "id": "1468843940"}, {"start": 80, "end": 93, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}, {"start": 94, "end": 110, "username": "ComFemeninoApra", "id": "966220851111641089"}, {"start": 127, "end": 141, "username": "LenguaAprista", "id": "788944844009959424"}], "annotations": [{"start": 188, "end": 189, "probability": 0.284, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192952381924872192"}], "author_id": "51237914", "created_at": "2019-11-09T16:29:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193203969423822848"]}, {"in_reply_to_user_id": "1083496682275434496", "id": "1193203940264939521", "text": "@MagalyTvLaFirme Ladr\u00f3n(Pamelita) que roba a ladr\u00f3n(Chabela)...tiene mil a\u00f1os de perd\u00f3n...ahora la Tarazona se nos suicida!!!Jajaja\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MagalyTvLaFirme", "id": "1083496682275434496"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.4985, "type": "Person", "normalized_text": "Pamelita"}, {"start": 52, "end": 58, "probability": 0.8092, "type": "Person", "normalized_text": "Chabela"}, {"start": 99, "end": 106, "probability": 0.6806, "type": "Person", "normalized_text": "Tarazona"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192930028947955718"}], "author_id": "2908867564", "created_at": "2019-11-09T16:29:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193203940264939521"]}, {"id": "1193203899399843840", "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "author_id": "106196817", "created_at": "2019-11-09T16:29:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193203899399843840"]}, {"id": "1193203732307206144", "text": "RT @khris_Souza19: essa frase do DOC. postou aquele dia agora faz todo sentido e nem precisou ele expor quem realmente ela \u00e9, porque ela me\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "khris_Souza19", "id": "417555400"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 35, "probability": 0.3462, "type": "Other", "normalized_text": "DOC"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193203605412687872"}], "author_id": "966306142757453824", "created_at": "2019-11-09T16:28:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193203732307206144"]}, {"id": "1193203615294513152", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "author_id": "177843743", "created_at": "2019-11-09T16:28:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193203615294513152"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/fmUk1wKHva", "expanded_url": "https://twitter.com/khris_Souza19/status/1193203605412687872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fmUk1wKHva", "media_key": "3_1193203603068076032"}], "hashtags": [{"start": 137, "end": 148, "tag": "AFazenda11"}, {"start": 150, "end": 159, "tag": "AFazenda"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 16, "probability": 0.317, "type": "Other", "normalized_text": "DOC"}, {"start": 138, "end": 147, "probability": 0.9657, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}, {"start": 151, "end": 158, "probability": 0.9788, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda"}]}, "id": "1193203605412687872", "text": "essa frase do DOC. postou aquele dia agora faz todo sentido e nem precisou ele expor quem realmente ela \u00e9, porque ela mesma se enforcou. #AFazenda11 \n#AFazenda https://t.co/fmUk1wKHva", "lang": "pt", "author_id": "417555400", "created_at": "2019-11-09T16:28:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1193203605412687872"]}, {"id": "1193203589352755200", "text": "RT @LauraFreixas: Yo voy a votar @PSOE porque:\n-son los que+ han hecho por la igualdad: leyes de igualdad, violencia, aborto, dependencia..\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LauraFreixas", "id": "308991132"}, {"start": 33, "end": 38, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193096589809770496"}], "author_id": "220422884", "created_at": "2019-11-09T16:27:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193203589352755200"]}, {"id": "1193203500949344258", "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "author_id": "574990832", "created_at": "2019-11-09T16:27:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193203500949344258"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/tyxgQPfDCE", "expanded_url": "https://www.poa24horas.com/noticia/2254/policia-apura-se-homem-matou-mulher-e-depois-tirou-a-propria-vida", "display_url": "poa24horas.com/noticia/2254/p\u2026"}], "annotations": [{"start": 134, "end": 146, "probability": 0.8276, "type": "Place", "normalized_text": "Santo Ant\u00f4nio"}, {"start": 152, "end": 161, "probability": 0.9775, "type": "Place", "normalized_text": "Montenegro"}]}, "id": "1193203397689839616", "text": "SUSPEITA\nPol\u00edcia apura se homem matou mulher e depois tirou a pr\u00f3pria vida. A pol\u00edcia identificou o casal encontrado morto, no bairro Santo Ant\u00f4nio, em Montenegro, nesta ter\u00e7a-feira (05). \nhttps://t.co/tyxgQPfDCE", "lang": "pt", "author_id": "169311234", "created_at": "2019-11-09T16:27:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193203397689839616"]}, {"id": "1193203358552788997", "text": "RT @Hospitaligd: @AulaOberta_CSA @dniwega Amb @joanmcarbonell @DrJordiBlanch i @dniwega clausurem la jornada sobre la conducta su\u00efcida.\n\n#C\u2026", "lang": "ca", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Hospitaligd", "id": "2976184097"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "AulaOberta_CSA", "id": "3889151716"}, {"start": 33, "end": 41, "username": "dniwega", "id": "1104946033"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "joanmcarbonell", "id": "280421960"}, {"start": 62, "end": 76, "username": "DrJordiBlanch", "id": "1124606234"}, {"start": 79, "end": 87, "username": "dniwega", "id": "1104946033"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192796059736649728"}], "author_id": "280421960", "created_at": "2019-11-09T16:27:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193203358552788997"]}, {"id": "1193203344380235776", "text": "RT @Hospitaligd: Avui celebrem la 2a Jornada sobre conducta su\u00efcida en #joves: #salut i #educaci\u00f3, un encreuament de camins.\n\n#ConductaSu\u00efc\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 71, "end": 77, "tag": "joves"}, {"start": 79, "end": 85, "tag": "salut"}, {"start": 88, "end": 97, "tag": "educaci\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Hospitaligd", "id": "2976184097"}]}, "lang": "ca", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192749085478010885"}], "author_id": "280421960", "created_at": "2019-11-09T16:27:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193203344380235776"]}, {"id": "1193203235043102721", "text": "RT @Yo_Fugitiva: No se si eres valiente,\nloco o suicida, coraz\u00f3n.\n\nMira que atreverte a sentir\nde nuevo \na pesar de todas las heridas\ny sab\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192867196227260417"}], "author_id": "218018601", "created_at": "2019-11-09T16:26:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193203235043102721"]}, {"id": "1193202756242169856", "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "author_id": "871118251622780929", "created_at": "2019-11-09T16:24:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193202756242169856"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/UComdza7Im", "expanded_url": "https://tmblr.co/ZBxZeX2ly-oyF", "display_url": "tmblr.co/ZBxZeX2ly-oyF"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "tarlouze", "id": "1560797137"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 71, "probability": 0.9663, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Barcellos"}, {"start": 76, "end": 78, "probability": 0.5897, "type": "Other", "normalized_text": "Sul"}]}, "id": "1193202734390022144", "text": "RT @tarlouze: O fascismo atual como m\u00e1quina suicida (por Jorge Barcellos) - Sul 21 https://t.co/UComdza7Im", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193201162645889025"}], "author_id": "893491285", "created_at": "2019-11-09T16:24:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193202734390022144"]}, {"in_reply_to_user_id": "1092376663", "id": "1193202730581594112", "text": "Tambi\u00e9n, me ha gustado mucho la escena del cementerio con el terrorista suicida. Tensa y bien ejecutada.", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193202729348468736"}], "author_id": "1092376663", "created_at": "2019-11-09T16:24:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193202730581594112"]}, {"in_reply_to_user_id": "87718453", "id": "1193202421117399042", "text": "Existe uma ala fan\u00e1tica da torcida que diz que Bruno \u00e9 excepcional e por isso perdo\u00e1vel. Se fantasiam de Bruno goleiro, com sacos pl\u00e1sticos e c\u00e3es falsos em festas. Bruno matou a m\u00e3e de seu filho. Cortou os peda\u00e7os pondo em sacos de lixo. E deu para os c\u00e3es comerem+", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.8407, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}, {"start": 165, "end": 169, "probability": 0.7915, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193202419422900225"}], "author_id": "87718453", "created_at": "2019-11-09T16:23:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193202421117399042"]}, {"id": "1193201786095624194", "text": "RT @santiterol: \"nuestra culpa satura el aire del planeta tanto como el CO2, aunque hemos decidido creer que no la respiramos\" La misi\u00f3n su\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "santiterol", "id": "301470015"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.8413, "type": "Other", "normalized_text": "CO2"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193110784991252480"}], "author_id": "743460864427180032", "created_at": "2019-11-09T16:20:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193201786095624194"]}, {"in_reply_to_user_id": "1152708150354690048", "id": "1193201562103033856", "text": "@delatejaydelfa Hay quien es el valiente suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "delatejaydelfa", "id": "1152708150354690048"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193183938824613889"}], "author_id": "156354162", "created_at": "2019-11-09T16:19:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193201562103033856"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/O2oTPYtMng", "expanded_url": "https://twitter.com/ceimuitatreta/status/1193199043771600896", "display_url": "twitter.com/ceimuitatreta/\u2026"}]}, "id": "1193201532466057216", "text": "N\u00e3o perde tempo com quem tem argumentos. \nNa verdade s\u00f3 busca cooptar aqueles que n\u00e3o tem ideia do que se passa no mundo real.\n\n\u00c9 s\u00f3 mais um canalha, aliciador. Voc\u00ea \u00e9 mais um entre tantos outros escrotos dessa ideologia nefasta que j\u00e1 matou mais de 100 milh\u00f5es de pessoas. https://t.co/O2oTPYtMng", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1193199043771600896"}], "author_id": "84606570", "created_at": "2019-11-09T16:19:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193201532466057216"]}, {"in_reply_to_user_id": "1080473463167598592", "id": "1193201398583824385", "text": "Em janeiro de 1968,cerca de 35 anos depois de escrever a musica,o seu compositor tirou a propria vida.", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193201396503502848"}], "author_id": "1080473463167598592", "created_at": "2019-11-09T16:19:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193201398583824385"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/UComdza7Im", "expanded_url": "https://tmblr.co/ZBxZeX2ly-oyF", "display_url": "tmblr.co/ZBxZeX2ly-oyF"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 57, "probability": 0.9666, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Barcellos"}, {"start": 62, "end": 64, "probability": 0.5966, "type": "Other", "normalized_text": "Sul"}]}, "id": "1193201162645889025", "text": "O fascismo atual como m\u00e1quina suicida (por Jorge Barcellos) - Sul 21 https://t.co/UComdza7Im", "lang": "pt", "author_id": "1560797137", "created_at": "2019-11-09T16:18:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193201162645889025"]}, {"id": "1193201146820780032", "text": "Sabe o que eu acho dessa lei, que n\u00e3o \u00e9 apenas o lixo humano do Lula ser solto e sim nos outros 160 mil presos que praticaram apenas o mal, entre eles o Nardoni que matou a pr\u00f3pria filha. Gente isso n\u00e3o \u00e9 partid\u00e1rio se toquem", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 67, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 153, "end": 159, "probability": 0.7981, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}]}, "author_id": "1928278298", "created_at": "2019-11-09T16:18:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193201146820780032"]}, {"id": "1193201111760539648", "text": "RT @LauraFreixas: Yo voy a votar @PSOE porque:\n-son los que+ han hecho por la igualdad: leyes de igualdad, violencia, aborto, dependencia..\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LauraFreixas", "id": "308991132"}, {"start": 33, "end": 38, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193096589809770496"}], "author_id": "705424979391741952", "created_at": "2019-11-09T16:18:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193201111760539648"]}, {"in_reply_to_user_id": "63703465", "id": "1193201071822376960", "text": "@seraos22 @jairbolsonaro Voc\u00ea n\u00e3o est\u00e1 preocupado em saber quem matou Marielle. Voc\u00ea quer escolher o culpado. V\u00e1 se f0d3r.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "seraos22", "id": "63703465"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 77, "probability": 0.8001, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193164783740162048"}], "author_id": "1186944860823179264", "created_at": "2019-11-09T16:17:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193201071822376960"]}, {"id": "1193200992415825920", "text": "RT @rodrigodev99: @TopArgumentos Nunca matou ningu\u00e9m diretamente n\u00e9(ou quem sabe j\u00e1, n\u00e9 ?) kkk pq se for contar o tanto de rem\u00e9dio que deix\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193199405677064192"}], "author_id": "14974929", "created_at": "2019-11-09T16:17:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193200992415825920"]}, {"id": "1193200793467392000", "text": "RT @carlitoswayec: No no no amiguitos pol\u00edticamente correctos. El titular es: Mujer se suicida y MATA a su hija lanz\u00e1ndose con ella a una q\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carlitoswayec", "id": "197119853"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192996405067075584"}], "author_id": "56392403", "created_at": "2019-11-09T16:16:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193200793467392000"]}, {"in_reply_to_user_id": "918941690274172933", "id": "1193200536742481921", "text": "@Dudax61 Depois ele ainda se matou kkkkk a lista dele s\u00f3 fica ruim", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "dudax61", "id": "918941690274172933"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193200152862961664"}], "author_id": "2480552508", "created_at": "2019-11-09T16:15:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193200536742481921"]}, {"id": "1193200425715060736", "text": "Desde el parnaso la vista suicida", "lang": "es", "author_id": "1646281842", "created_at": "2019-11-09T16:15:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193200425715060736"]}, {"id": "1193200373001072650", "text": "RT @flabi_herrera: Los chilenos de forma suicida quieren constituyente. #PenaAjena", "entities": {"hashtags": [{"start": 72, "end": 82, "tag": "PenaAjena"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "flabi_herrera", "id": "59619874"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 81, "probability": 0.8191, "type": "Person", "normalized_text": "PenaAjena"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193195062668275712"}], "author_id": "29786079", "created_at": "2019-11-09T16:15:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193200373001072650"]}, {"in_reply_to_user_id": "2361542055", "id": "1193200078565052417", "text": "@filipagpinto Filipa, podemos compreender a situa\u00e7\u00e3o dif\u00edcil em que se encontrava esta jovem mulher mas n\u00e3o h\u00e1 espa\u00e7o para este esfor\u00e7o de desculpar um ato destes. E esse argumento de n\u00e3o \u201cconhecer os contornos\u201d d\u00e1 para tudo, para o marido que matou a mulher por exemplo.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "filipagpinto", "id": "2361542055"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.7057, "type": "Person", "normalized_text": "Filipa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192946036387581952"}], "author_id": "887231950410440704", "created_at": "2019-11-09T16:14:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193200078565052417"]}, {"id": "1193199937275748353", "text": "O plano era ler, a\u00ed comecei ver esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 48, "probability": 0.7184, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "author_id": "3551895977", "created_at": "2019-11-09T16:13:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193199937275748353"]}, {"id": "1193199903188475904", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "author_id": "173671913", "created_at": "2019-11-09T16:13:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193199903188475904"]}, {"id": "1193199821311676416", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "author_id": "1171593772322476034", "created_at": "2019-11-09T16:13:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193199821311676416"]}, {"in_reply_to_user_id": "318376361", "id": "1193199794984046595", "text": "Pero en esta nueva es una mujer que huye de una pareja abusiva, la pareja se suicida y ella esta convencida de que sigue ah\u00ed, que la esta acosando sin que ella pueda verle. \u00bfVeis la diferencia de juego? Pues el que hizo el trailer no y casc\u00f3 TODOS los giros.", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193199509670633475"}], "author_id": "318376361", "created_at": "2019-11-09T16:12:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193199794984046595"]}, {"id": "1193199738604195840", "text": "Minha sina, gana suicida... \ud83c\udfb5\ud83c\udfb6", "lang": "pt", "author_id": "58973724", "created_at": "2019-11-09T16:12:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193199738604195840"]}, {"id": "1193199594810859520", "text": "RT @MelanyFuentes7: Los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MelanyFuentes7", "id": "2513763068"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192606159456415744"}], "author_id": "817384827641069568", "created_at": "2019-11-09T16:12:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193199594810859520"]}, {"in_reply_to_user_id": "1090519260206637058", "id": "1193199405677064192", "text": "@TopArgumentos Nunca matou ningu\u00e9m diretamente n\u00e9(ou quem sabe j\u00e1, n\u00e9 ?) kkk pq se for contar o tanto de rem\u00e9dio que deixou de ir p hospital e coisas do tipo e o tanto de gente q morreu em fila de sus e morreu...", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193198770583932928"}], "author_id": "1041493230142021633", "created_at": "2019-11-09T16:11:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193199405677064192"]}, {"in_reply_to_user_id": "92801382", "id": "1193199242761900032", "text": "@dirtygirlingpop @GN_extended Esquadr\u00e3o suicida ruim,Bvs maravilhoso e liga da justi\u00e7a nem tem filme ainda", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193029135624495104"}], "author_id": "2928124631", "created_at": "2019-11-09T16:10:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193199242761900032"]}, {"in_reply_to_user_id": "1044652891707977728", "id": "1193199083286073344", "text": "@jamcristinne @thaisodr_ de bolsonaro que \u00e9 bom, pq ele vai \u201cmelhorar a economia\u201d vai acabar com a \u201cviol\u00eancia\u201d \u00e9 f\u00e1cil falar que o governo do PT acabou com a sua vida, quando voc\u00ea n\u00e3o enxerga que milh\u00f5es de brasileiros tiveram oportunidade de comprar casa pr\u00f3pria, carro, etc", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "jamcristinne", "id": "1093629638377639936"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "thaisodr_", "id": "762709356873908224"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.9687, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonaro"}, {"start": 142, "end": 143, "probability": 0.9589, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193198434565656578"}], "author_id": "1044652891707977728", "created_at": "2019-11-09T16:10:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193199083286073344"]}, {"id": "1193198880499916800", "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "author_id": "2910925061", "created_at": "2019-11-09T16:09:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193198880499916800"]}, {"in_reply_to_user_id": "308991132", "id": "1193198651281199105", "text": "@LauraFreixas @PSOE Consulta suicida?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "LauraFreixas", "id": "308991132"}, {"start": 14, "end": 19, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193096589809770496"}], "author_id": "635746266", "created_at": "2019-11-09T16:08:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193198651281199105"]}, {"id": "1193198471936913410", "text": "RT @relibertad: Akash Bashir, de 20 a\u00f1os, muri\u00f3 en 2015 bloqueando el paso de un terrorista suicida que podr\u00eda haber causado una gran masac\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "relibertad", "id": "87749445"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.9669, "type": "Person", "normalized_text": "Akash Bashir"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191816229742399494"}], "author_id": "595066803", "created_at": "2019-11-09T16:07:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193198471936913410"]}, {"id": "1193198384867348482", "text": "RT @LauraFreixas: Yo voy a votar @PSOE porque:\n-son los que+ han hecho por la igualdad: leyes de igualdad, violencia, aborto, dependencia..\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LauraFreixas", "id": "308991132"}, {"start": 33, "end": 38, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193096589809770496"}], "author_id": "331118450", "created_at": "2019-11-09T16:07:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193198384867348482"]}, {"in_reply_to_user_id": "2766578418", "id": "1193198071569620994", "text": "@IgHunter1 @STF_oficial @STJnoticias Cara deixa de idiotice, se estes mesmo tivessem dinheiro tamb\u00e9m teriam sa\u00eddo, qual a diferen\u00e7a que este partido do dem\u00f4nio fez e estes caras tem, Pt matou muito mais nas filas de sa\u00fade, nas impunidade dos que deveriam pagar mais continuam fazendo vitima , eu teria era vergonha", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "IgHunter1", "id": "2766578418"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "STF_oficial", "id": "68313718"}, {"start": 24, "end": 36, "username": "STJnoticias", "id": "107057781"}], "annotations": [{"start": 183, "end": 184, "probability": 0.5075, "type": "Person", "normalized_text": "Pt"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192972679835467776"}], "author_id": "1132886281896251393", "created_at": "2019-11-09T16:06:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193198071569620994"]}, {"in_reply_to_user_id": "1121142656388804611", "id": "1193197927583428611", "text": "vit\u00f3ria com seus 11 anos j\u00e1 querendo ser suicida numa pedra", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193197848441098245"}], "author_id": "1121142656388804611", "created_at": "2019-11-09T16:05:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193197927583428611"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/86hwpvp0Is", "expanded_url": "https://twitter.com/bandnewstv/status/1192493480641064960", "display_url": "twitter.com/bandnewstv/sta\u2026"}]}, "id": "1193197615271288832", "text": "VAI SE FUDER MANO O CARA MATOU A PROPRIA FIKHA BDSNJSNDKWNW https://t.co/86hwpvp0Is", "lang": "ro", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192493480641064960"}], "author_id": "3056404228", "created_at": "2019-11-09T16:04:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193197615271288832"]}, {"id": "1193197564629331968", "text": "Vizinho matou a mulher e depois se matou...pqp...que tristeza.", "lang": "pt", "author_id": "270922859", "created_at": "2019-11-09T16:04:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1193197564629331968"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/hS09AIpgzq", "expanded_url": "https://twitter.com/claudioedantas/status/1193194000645345280", "display_url": "twitter.com/claudioedantas\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.8844, "type": "Person", "normalized_text": "HULK"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.4512, "type": "Person", "normalized_text": "NASCER"}]}, "id": "1193197477039673344", "text": "HULK SE SUICIDA ANTES MESMO DE NASCER https://t.co/hS09AIpgzq", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1193194000645345280"}], "author_id": "1168285318497361921", "created_at": "2019-11-09T16:03:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193197477039673344"]}, {"in_reply_to_user_id": "360637814", "id": "1193197304397750272", "text": "@Jorge_Econopata El PP se suicida si apoya unos presupuestos del PSOE, por muy neoliberales que sean. Con VOX ahora ech\u00e1ndoles el aliento en la nuca es precisamente el peor momento para jug\u00e1rsela con grandes coaliciones sensatas.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Jorge_Econopata", "id": "360637814"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 21, "probability": 0.9663, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 65, "end": 68, "probability": 0.9829, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 106, "end": 108, "probability": 0.9679, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193065823633625088"}], "author_id": "710306767", "created_at": "2019-11-09T16:03:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193197304397750272"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/lbzvrZPvyr", "expanded_url": "https://twitter.com/carolbsiciliano/status/1193192928274984960", "display_url": "twitter.com/carolbsicilian\u2026"}]}, "id": "1193197142661369857", "text": "N\u00e3o sei qual jogo que ela se matou n\u00e3o mas que ela matou o v\u00f4lei dela n\u00e3o temos d\u00favidas \n\nA Bia \u00e9 s\u00f3 o reflexo desse homem https://t.co/lbzvrZPvyr", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1193192928274984960"}], "author_id": "928070166", "created_at": "2019-11-09T16:02:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193197142661369857"]}, {"id": "1193197061489012743", "text": "RT @LauraFreixas: Yo voy a votar @PSOE porque:\n-son los que+ han hecho por la igualdad: leyes de igualdad, violencia, aborto, dependencia..\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LauraFreixas", "id": "308991132"}, {"start": 33, "end": 38, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193096589809770496"}], "author_id": "218133946", "created_at": "2019-11-09T16:02:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193197061489012743"]}, {"id": "1193196911873933312", "text": "RT @BfrHelly: @Munizthayy @tthays_7 esquadr\u00e3o suicida na \u00e1rea KKKKKKK", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "bfrhelly", "id": "1008375041338281988"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193191650924912641"}], "author_id": "732540398497878017", "created_at": "2019-11-09T16:01:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193196911873933312"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/yAHOYx712G", "expanded_url": "https://twitter.com/frgxxsci/status/1193194067255087105", "display_url": "twitter.com/frgxxsci/statu\u2026"}]}, "id": "1193196836003205120", "text": "ela se matou no jogo.... coragem, um cone seria mais efetivo https://t.co/yAHOYx712G", "lang": "pt", "author_id": "228150695", "created_at": "2019-11-09T16:01:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193196836003205120"]}, {"id": "1193196793699471360", "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "author_id": "82699411", "created_at": "2019-11-09T16:00:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193196793699471360"]}, {"id": "1193196689886261248", "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "author_id": "968272086660730880", "created_at": "2019-11-09T16:00:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193196689886261248"]}, {"id": "1193196544742309888", "text": "RT @LauraFreixas: Yo voy a votar @PSOE porque:\n-son los que+ han hecho por la igualdad: leyes de igualdad, violencia, aborto, dependencia..\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LauraFreixas", "id": "308991132"}, {"start": 33, "end": 38, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193096589809770496"}], "author_id": "516921160", "created_at": "2019-11-09T15:59:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193196544742309888"]}, {"id": "1193196372851343360", "text": "RT @BfrHelly: @Munizthayy @tthays_7 esquadr\u00e3o suicida na \u00e1rea KKKKKKK", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "bfrhelly", "id": "1008375041338281988"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193191650924912641"}], "author_id": "826580923294556160", "created_at": "2019-11-09T15:59:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193196372851343360"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "id": "1193196343092793354", "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "author_id": "3403411175", "created_at": "2019-11-09T15:59:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193196343092793354"]}, {"in_reply_to_user_id": "68723105", "id": "1193196298905825285", "text": "@NachoRgz @Erickisback1 Hay que reforzar la seguridad del presidente, no se les vaya a ocurrir enviar un asesino o un suicida #OposicionMoralmenteDerrotada #RedAMLO", "entities": {"hashtags": [{"start": 126, "end": 155, "tag": "OposicionMoralmenteDerrotada"}, {"start": 156, "end": 164, "tag": "RedAMLO"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "Erickisback1", "id": "981162088482603008"}], "annotations": [{"start": 157, "end": 163, "probability": 0.3752, "type": "Organization", "normalized_text": "RedAMLO"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193176874530287622"}], "author_id": "2873465323", "created_at": "2019-11-09T15:59:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193196298905825285"]}, {"id": "1193196286343892992", "text": "RT @MelanyFuentes7: Los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MelanyFuentes7", "id": "2513763068"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192606159456415744"}], "author_id": "1136071157415915521", "created_at": "2019-11-09T15:58:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193196286343892992"]}, {"id": "1193196269046550528", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "1056191502869807106", "created_at": "2019-11-09T15:58:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193196269046550528"]}, {"id": "1193196258048933888", "text": "Ya present\u00e9 mi trabajo chafa.\nEstado: suicida.\ud83d\ude2d", "lang": "es", "author_id": "212411270", "created_at": "2019-11-09T15:58:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193196258048933888"]}, {"id": "1193196163601711107", "text": "Se vc aceita quem matou Marielle livre, se vc aceita dono de avi\u00e3o cheio de coca\u00edna livre, se vc aceita quem emprega funcion\u00e1rios fantasmas, ACEITE LULA LIVRE. FAZ ARMINHA, O CHORO \u00c9 LIVRE.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.7488, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 148, "end": 151, "probability": 0.8972, "type": "Person", "normalized_text": "LULA"}]}, "author_id": "370423629", "created_at": "2019-11-09T15:58:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193196163601711107"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/Q939b3i1HM", "expanded_url": "http://dlvr.it/RHyDK7", "display_url": "dlvr.it/RHyDK7"}], "hashtags": [{"start": 27, "end": 34, "tag": "Drones"}, {"start": 86, "end": 91, "tag": "Dron"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.6914, "type": "Person", "normalized_text": "Taiw\u00e1n"}, {"start": 28, "end": 33, "probability": 0.5089, "type": "Other", "normalized_text": "Drones"}, {"start": 35, "end": 42, "probability": 0.6156, "type": "Person", "normalized_text": "Kamikaze"}, {"start": 76, "end": 80, "probability": 0.9198, "type": "Place", "normalized_text": "china"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.3114, "type": "Other", "normalized_text": "Dron"}]}, "id": "1193196059243073536", "text": "Taiw\u00e1n est\u00e1 invirtiendo en #Drones Kamikaze para defenderse de una invasi\u00f3n china: Un #Dron suicida es esencialmente un misil de crucero peque\u00f1o y econ\u00f3mico, que generalmente posee cierta capacidad de merodeo. Pueden incluir\u00a0... https://t.co/Q939b3i1HM", "lang": "es", "author_id": "719332052131254272", "created_at": "2019-11-09T15:58:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193196059243073536"]}, {"in_reply_to_user_id": "1018624173554446337", "id": "1193196011667238912", "text": "@DonaMadame Um primo muito pr\u00f3ximo se enforcou\ud83d\ude22", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "DonaMadame", "id": "1018624173554446337"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193164890707550209"}], "author_id": "1129088035931467776", "created_at": "2019-11-09T15:57:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193196011667238912"]}, {"id": "1193195898257510400", "text": "RT @BullyingClubEC: Q verg\u00fcenza de periodostas, as\u00ed de simple: Mujer se suicida lanz\u00e1ndose a una quebrada y matando a su hija peque\u00f1a https\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BullyingClubEC", "id": "2836542508"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193184198883991553"}], "author_id": "997461976170352641", "created_at": "2019-11-09T15:57:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193195898257510400"]}, {"id": "1193195805311680514", "text": "acordei com medo do enem e logo vi o c\u00e9u do dia e tinha a frase \"pra que pressa se n\u00e3o houve planejamento\". MATOU. eh isto gente n\u00e3o vou me matar de ver f\u00f3rmula hoje e me frustrar sendo que eu deveria ter feito isso o ano todo", "lang": "pt", "author_id": "2760751905", "created_at": "2019-11-09T15:57:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193195805311680514"]}, {"id": "1193195389035388928", "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "author_id": "390484916", "created_at": "2019-11-09T15:55:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193195389035388928"]}, {"id": "1193195354394693632", "text": "t\u00f4 organizando uma exposi\u00e7\u00e3o sobre mulheres pretas na Psicologia e uma delas se matou... eu simplesmente n\u00e3o consegui parar de chorar na biblioteca... O RACISMO MATA, ELE \u00c9 CRUEL.", "lang": "pt", "author_id": "194257659", "created_at": "2019-11-09T15:55:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1193195354394693632"]}, {"id": "1193195208676118529", "text": "Meu pai do ceu, perto do meu interior o pai da menina estuprava ela, a\u00ed ela foi contar pra m\u00e3e e ela n\u00e3o acreditou, disse que n\u00e3o era nem pra ela ter nascido, a\u00ed ela postou tudo na internet e depois se matou", "lang": "pt", "author_id": "1099728335368798210", "created_at": "2019-11-09T15:54:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193195208676118529"]}, {"id": "1193195204347670528", "text": "RT @LauraFreixas: Yo voy a votar @PSOE porque:\n-son los que+ han hecho por la igualdad: leyes de igualdad, violencia, aborto, dependencia..\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LauraFreixas", "id": "308991132"}, {"start": 33, "end": 38, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193096589809770496"}], "author_id": "170397645", "created_at": "2019-11-09T15:54:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193195204347670528"]}, {"id": "1193195125754781697", "text": "RT @LuisMoliner13: @NicolsCuadrado @eElenaVG @YoMeAbstengo Yo s\u00f3lo s\u00e9 lo q he vivido y vivo: Un timo que dura +40 a\u00f1os ya. Que es suicida s\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "LuisMoliner13", "id": "822904658897342464"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192889527565717511"}], "author_id": "496926641", "created_at": "2019-11-09T15:54:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193195125754781697"]}, {"id": "1193195062668275712", "text": "Los chilenos de forma suicida quieren constituyente. #PenaAjena", "entities": {"hashtags": [{"start": 53, "end": 63, "tag": "PenaAjena"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 62, "probability": 0.732, "type": "Person", "normalized_text": "PenaAjena"}]}, "lang": "es", "author_id": "59619874", "created_at": "2019-11-09T15:54:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193195062668275712"]}, {"in_reply_to_user_id": "1065619336604340226", "id": "1193194808828989440", "text": "@caue_vianna @essediafoilouco depois do que eu vi de palmeiras e s\u00e3o paulo, eu perdi as esperan\u00e7as dos rivais tirarem pontos do palmeiras nos cl\u00e1ssicos =( tu acha que o corinthians vai jogar com mais ra\u00e7a pro palmeiras n\u00e3o ser campe\u00e3o? pq o s\u00e3o paulo se matou contra a gente e abriu pros caras", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "caue_vianna", "id": "1265879204266233856"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "essediafoilouco", "id": "234966034"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 61, "probability": 0.9673, "type": "Organization", "normalized_text": "palmeiras"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9836, "type": "Organization", "normalized_text": "palmeiras"}, {"start": 169, "end": 179, "probability": 0.9813, "type": "Organization", "normalized_text": "corinthians"}, {"start": 209, "end": 217, "probability": 0.9798, "type": "Organization", "normalized_text": "palmeiras"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193194088469794818"}], "author_id": "1170487888309608448", "created_at": "2019-11-09T15:53:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193194808828989440"]}, {"in_reply_to_user_id": "315467409", "id": "1193194686518837254", "text": "a fazenda do campon\u00eas.\n\nO campon\u00eas, em repres\u00e1lia, os matou.\n\nA\u00ed perguntaram ao dem\u00f4nio o que ele havia feito e ele respondeu:\n\u2013 \u201cN\u00e3o fiz nada, s\u00f3 soltei o burro\u201d.\n\nConclus\u00e3o, Se vc quiser destruir um pa\u00eds, Solte o Burro", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 207, "end": 211, "probability": 0.7264, "type": "Person", "normalized_text": "Solte"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193194677303959552"}], "author_id": "315467409", "created_at": "2019-11-09T15:52:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193194686518837254"]}, {"id": "1193194509821239297", "text": "#LulaTaLivreBabaca Quero Fernandinho beira-mar livre tamb\u00e9m ele n\u00e3o fez nada s\u00f3 matou uns e traficou...bem tem um grupo criminoso,mas se voc\u00ea for comparar ele \u00e9 inocente que nem Lula,pois n\u00e3o existe prova disso.\n#fernandobeiramarlivre", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 18, "tag": "LulaTaLivreBabaca"}, {"start": 212, "end": 234, "tag": "fernandobeiramarlivre"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 17, "probability": 0.6595, "type": "Person", "normalized_text": "LulaTaLivreBabaca"}, {"start": 25, "end": 35, "probability": 0.9258, "type": "Person", "normalized_text": "Fernandinho"}, {"start": 178, "end": 181, "probability": 0.9818, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 213, "end": 233, "probability": 0.8001, "type": "Person", "normalized_text": "fernandobeiramarlivre"}]}, "lang": "pt", "author_id": "1175590123037237249", "created_at": "2019-11-09T15:51:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193194509821239297"]}, {"id": "1193194469618794496", "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "author_id": "993098238113779712", "created_at": "2019-11-09T15:51:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193194469618794496"]}, {"in_reply_to_user_id": "111215375", "id": "1193194424420970496", "text": "@hypeorion aceita ou suicida nen\u00e9m...vc fala isso pq vc j\u00e1 foi um dia algo parecido com ele e n\u00e3o \u00e9 mais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "hypeorion", "id": "111215375"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193175908779266059"}], "author_id": "92775325", "created_at": "2019-11-09T15:51:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193194424420970496"]}, {"id": "1193194241343795200", "text": "RT @LauraFreixas: Yo voy a votar @PSOE porque:\n-son los que+ han hecho por la igualdad: leyes de igualdad, violencia, aborto, dependencia..\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LauraFreixas", "id": "308991132"}, {"start": 33, "end": 38, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193096589809770496"}], "author_id": "1457851196", "created_at": "2019-11-09T15:50:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193194241343795200"]}, {"in_reply_to_user_id": "3843117945", "id": "1193194173651980288", "text": "o cardume suic\u00edda \ud83d\ude2d", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 8, "probability": 0.5503, "type": "Person", "normalized_text": "cardume"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193193957683019776"}], "author_id": "3843117945", "created_at": "2019-11-09T15:50:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193194173651980288"]}, {"id": "1193194173479948289", "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "author_id": "456848204", "created_at": "2019-11-09T15:50:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193194173479948289"]}, {"id": "1193194150302224384", "text": "RT @LauraFreixas: Yo voy a votar @PSOE porque:\n-son los que+ han hecho por la igualdad: leyes de igualdad, violencia, aborto, dependencia..\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LauraFreixas", "id": "308991132"}, {"start": 33, "end": 38, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193096589809770496"}], "author_id": "460538898", "created_at": "2019-11-09T15:50:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193194150302224384"]}, {"id": "1193194104768872449", "text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}], "author_id": "1004874680", "created_at": "2019-11-09T15:50:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193194104768872449"]}, {"id": "1193193901508706304", "text": "Sim, eu gostaria de ter sido uma adolescente desocupada\nQueria ter sido uma rainha do baile lutando pelo t\u00edtulo\nAo inv\u00e9s de ter 16 anos e estar queimando uma b\u00edblia\nMe sentido super, super, super suicida.", "lang": "pt", "author_id": "3323344617", "created_at": "2019-11-09T15:49:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193193901508706304"]}, {"in_reply_to_user_id": "192422155", "id": "1193193516278657024", "text": "@carolbsiciliano @andstuff3 \"ela se matou no jogo\" kkkkkkk oxe ser\u00e1 q vimos o mesmo jogoh. Ele deveria ter falado \"ela tira as medalhas de prata pq eh mimadinha \" quelas", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "carolbsiciliano", "id": "192422155"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "andstuff3", "id": "1059246580593840128"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193192928274984960"}], "author_id": "45455536", "created_at": "2019-11-09T15:47:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193193516278657024"]}, {"id": "1193193343045509122", "text": "RT @LauraFreixas: Yo voy a votar @PSOE porque:\n-son los que+ han hecho por la igualdad: leyes de igualdad, violencia, aborto, dependencia..\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LauraFreixas", "id": "308991132"}, {"start": 33, "end": 38, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193096589809770496"}], "author_id": "1723241016", "created_at": "2019-11-09T15:47:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193193343045509122"]}, {"id": "1193193122928435201", "text": "RT @LauraFreixas: Yo voy a votar @PSOE porque:\n-son los que+ han hecho por la igualdad: leyes de igualdad, violencia, aborto, dependencia..\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LauraFreixas", "id": "308991132"}, {"start": 33, "end": 38, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193096589809770496"}], "author_id": "990624180776423424", "created_at": "2019-11-09T15:46:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193193122928435201"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "id": "1193193046952882176", "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "author_id": "2391170765", "created_at": "2019-11-09T15:46:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193193046952882176"]}, {"id": "1193193037549199361", "text": "Todo dia um pensamento suicida diferente", "lang": "pt", "author_id": "804496657417117696", "created_at": "2019-11-09T15:46:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193193037549199361"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/VzBceNVgbD", "expanded_url": "https://www.aciprensa.com/noticias/joven-se-suicida-tras-no-poder-superar-trauma-del-aborto-84710", "display_url": "aciprensa.com/noticias/joven\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 18, "tag": "ImportanteSaberlo"}]}, "id": "1193192942711791618", "text": "#ImportanteSaberlo el Trauma de una madre haber matado a su hijo es muy fuerte. https://t.co/VzBceNVgbD", "lang": "es", "author_id": "134103022", "created_at": "2019-11-09T15:45:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193192942711791618"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/CMbdrZe2Ed", "expanded_url": "https://twitter.com/nachogarcia_41/status/1193192935623409664/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CMbdrZe2Ed", "media_key": "3_1193192927465484292"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 31, "probability": 0.8935, "type": "Person", "normalized_text": "Albert\u00edtere"}]}, "id": "1193192935623409664", "text": "Esto le va a pasar a Albert\u00edtere dentro de un a\u00f1o. El populismo se suicida solito. https://t.co/CMbdrZe2Ed", "lang": "es", "author_id": "139944936", "created_at": "2019-11-09T15:45:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193192935623409664"]}, {"id": "1193192377583915009", "text": "RT @michelpinho: Agosto de 1954, diante da possibilidade ser preso sob acusa\u00e7\u00e3o de ser mandante do assassinato do major Vaz e tentativa de\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "michelpinho", "id": "15663213"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192912529527386114"}], "author_id": "111897456", "created_at": "2019-11-09T15:43:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193192377583915009"]}, {"id": "1193192281253261312", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "48385985", "created_at": "2019-11-09T15:43:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193192281253261312"]}, {"id": "1193192059953438722", "text": "RT @suicida_lovatic: N\u00e3o tenho tido motiva\u00e7\u00e3o para nada", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "suicida_lovatic", "id": "1127504176412614658"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193085879440543744"}], "author_id": "758798028245495808", "created_at": "2019-11-09T15:42:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193192059953438722"]}, {"in_reply_to_user_id": "937372372797181955", "id": "1193192052986654727", "text": "@nandoelectrico @catacumbando @SexoGratweeto @EspartacoSenpai S\u00e3o fundamentalistas da religi\u00e3o socialista... aquela religi\u00e3o que j\u00e1 matou mais de 100 milh\u00f5es de pessoas e destruiu todos os pa\u00edses onde se implementou.\nPromover o socialismo somente por estupidez ou maldade, \u00e9 escolher ou acumular! \ud83d\ude09", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 29, "username": "catacumbando", "id": "364803552"}, {"start": 30, "end": 44, "username": "SexoGratweeto", "id": "27413251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193190177755353088"}], "author_id": "708423643898970112", "created_at": "2019-11-09T15:42:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193192052986654727"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/dMdjVohqGv", "expanded_url": "https://twitter.com/AvistaDireita/status/1193192040659640322/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dMdjVohqGv", "media_key": "3_1193192031859945472"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.9859, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 92, "end": 97, "probability": 0.55, "type": "Person", "normalized_text": "DANIEL"}]}, "id": "1193192040659640322", "text": "Se debatem no caix\u00e3o. \n\nPois agora que Lula esta SOLTO, Pode responder:\n\n- QUEM MATOU CELSO DANIEL. \nRT* https://t.co/dMdjVohqGv", "lang": "pt", "author_id": "1189234028265857024", "created_at": "2019-11-09T15:42:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193192040659640322"]}, {"id": "1193192021877506048", "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "author_id": "821755618671362050", "created_at": "2019-11-09T15:42:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193192021877506048"]}, {"id": "1193192014596034560", "text": "RT @Yo_Fugitiva: No se si eres valiente,\nloco o suicida, coraz\u00f3n.\n\nMira que atreverte a sentir\nde nuevo \na pesar de todas las heridas\ny sab\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192867196227260417"}], "author_id": "93720503", "created_at": "2019-11-09T15:41:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193192014596034560"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "id": "1193191955846619137", "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "author_id": "941012570550472704", "created_at": "2019-11-09T15:41:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193191955846619137"]}, {"id": "1193191949655793664", "text": "perereka suicida", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.7073, "type": "Person", "normalized_text": "perereka"}]}, "author_id": "878398894065012737", "created_at": "2019-11-09T15:41:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193191949655793664"]}, {"in_reply_to_user_id": "247844816", "id": "1193191846748422144", "text": "@Miriam_Junne @ClaudioXGG No son santos de mi devoci\u00f3n, pero hasta ellos entienden que los tiempos han cambiado y qu\u00e9 ir en contra de ello ser\u00eda suicida.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Miriam_Junne", "id": "247844816"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "ClaudioXGG", "id": "204579019"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192922047187275777"}], "author_id": "548988416", "created_at": "2019-11-09T15:41:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193191846748422144"]}, {"id": "1193191778003881984", "text": "RT @LauraFreixas: Yo voy a votar @PSOE porque:\n-son los que+ han hecho por la igualdad: leyes de igualdad, violencia, aborto, dependencia..\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LauraFreixas", "id": "308991132"}, {"start": 33, "end": 38, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193096589809770496"}], "author_id": "438530614", "created_at": "2019-11-09T15:41:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193191778003881984"]}, {"id": "1193191759062478849", "text": "RT @rosana: @braine_jr Pimenta Neves \u00e9 um assassino, que tinha que ficar preso a vida inteira, matou covardemente Sandra Gomide. Ele se val\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "rosana", "id": "3948041"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "braine_jr", "id": "900698064482181120"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 35, "probability": 0.9421, "type": "Person", "normalized_text": "Pimenta Neves"}, {"start": 114, "end": 126, "probability": 0.8897, "type": "Person", "normalized_text": "Sandra Gomide"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193169728396771328"}], "author_id": "10007522", "created_at": "2019-11-09T15:40:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193191759062478849"]}, {"in_reply_to_user_id": "826580923294556160", "id": "1193191650924912641", "text": "@Munizthayy @tthays_7 esquadr\u00e3o suicida na \u00e1rea KKKKKKK", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 21, "username": "tthays_7", "id": "732540398497878017"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193162217866313728"}], "author_id": "1008375041338281988", "created_at": "2019-11-09T15:40:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193191650924912641"]}, {"in_reply_to_user_id": "380457237", "id": "1193191579533615109", "text": "@ricardo_hn @PNH_oficial Dos bastardos que deber\u00edan estar presos por c\u00f3mplices del partido nacional nefasto nascista suicida fuera ststus quo", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ricardo_hn", "id": "380457237"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "PNH_oficial", "id": "201589327"}], "annotations": [{"start": 131, "end": 140, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "ststus quo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192491979764056064"}], "author_id": "928149827195678726", "created_at": "2019-11-09T15:40:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193191579533615109"]}, {"in_reply_to_user_id": "828434342363877376", "id": "1193191562693361664", "text": "@CarlosRoHz @fernandeznorona Lo que creo es que, de seguir por el mismo camino que se iba era suicida. Si no mira a los chilenos creciendo y sufriendo abajo. No es el partido amigo. Son las ideas. Qu\u00edtate la venda esa que te impusieron.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "CarlosRoHz", "id": "828434342363877376"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "fernandeznorona", "id": "43115590"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193173699735801861"}], "author_id": "2911599475", "created_at": "2019-11-09T15:40:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193191562693361664"]}, {"in_reply_to_user_id": "876846662219685890", "id": "1193191540610551809", "text": "@FabriPalermo3 Por qu\u00e9 est\u00e1s tan suicida \u00faltimamente??", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "FabriPalermo3", "id": "876846662219685890"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193079433265057793"}], "author_id": "759775346", "created_at": "2019-11-09T15:40:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193191540610551809"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "id": "1193191488034873344", "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "author_id": "848800957181853697", "created_at": "2019-11-09T15:39:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193191488034873344"]}, {"id": "1193191416031252491", "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "author_id": "897587155144515584", "created_at": "2019-11-09T15:39:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193191416031252491"]}, {"id": "1193191248435335168", "text": "A pm matou morador em frente a casa da minha madrinha na barreira do Vasco. \u00c9 por isso que cada vez mais \u00e9 comum ver menores na boca, cheio de \u00f3dio e revolta no cora\u00e7\u00e3o. Se o senhor que foi assassinado tiver filho pode cr\u00ea que o tr\u00e1fico da barreira ganhou mais um soldado.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 3, "probability": 0.5992, "type": "Organization", "normalized_text": "pm"}, {"start": 69, "end": 73, "probability": 0.9269, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}]}, "author_id": "4189232123", "created_at": "2019-11-09T15:38:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193191248435335168"]}, {"id": "1193190754669215745", "text": "Assistindo aqui o @felipeneto se perguntando como cachorros salsichas conseguem matar algu\u00e9m, a\u00ed lembro qndo minha cachorra (q \u00e9 mistura d salsicha com pinscher) matou um gato com uma dentada na cabe\u00e7a..  #itsfunnybecauseitstrue", "entities": {"hashtags": [{"start": 205, "end": 228, "tag": "itsfunnybecauseitstrue"}], "mentions": [{"start": 18, "end": 29, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}]}, "lang": "pt", "author_id": "954416243653701632", "created_at": "2019-11-09T15:36:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193190754669215745"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/S83k6e0iAx", "expanded_url": "https://open.spotify.com/track/3Ydbo7ERdt5vh4FBM3DItv?si=jl8ZUNl-R5W1mVLg770dUA", "display_url": "open.spotify.com/track/3Ydbo7ER\u2026"}]}, "id": "1193190690819362816", "text": "Nadie se suicida en una comisar\u00eda, yo abortar\u00eda por si se hace polic\u00eda (cumbia antifascista)  https://t.co/S83k6e0iAx", "lang": "es", "author_id": "754094887423836160", "created_at": "2019-11-09T15:36:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193190690819362816"]}, {"in_reply_to_user_id": "815257253934530560", "id": "1193190485839548416", "text": "@xvferreiravx ele matou se, pq n\u00e3o te matas tbm pedro?\ntu \u00e9s mt fan boy puto", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.8158, "type": "Person", "normalized_text": "pedro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193182968732250118"}], "author_id": "1098727004097130496", "created_at": "2019-11-09T15:35:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193190485839548416"]}, {"id": "1193190340192358405", "text": "Alguien m\u00e1s odia su existencia pero no se suicida para no darle la raz\u00f3n a los transfobos? Me recib\u00ed de terco y orgulloso, sorry.", "lang": "es", "author_id": "861207657612541954", "created_at": "2019-11-09T15:35:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193190340192358405"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/o3vHu9HV6n", "expanded_url": "https://twitter.com/arthurmoledoval/status/1192956054163861504", "display_url": "twitter.com/arthurmoledova\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.8573, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo"}]}, "id": "1193190244323078150", "text": "Eduardo cunha tbm\nO nardoni la q foi preso por matar a filha\nSe bobear aquela guria q matou os pais e esqueci o nome tbm sai jaja https://t.co/o3vHu9HV6n", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192956054163861504"}], "author_id": "1139563573288603649", "created_at": "2019-11-09T15:34:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193190244323078150"]}, {"in_reply_to_user_id": "2457015650", "id": "1193190133220155393", "text": "La depresi\u00f3n y la ideaci\u00f3n suicida puede comenzar con la pre-adolescencia, a los 9-10 a\u00f1os, y avanzar hasta la adolescencia tard\u00eda, los 18 a\u00f1os.", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193189946351390722"}], "author_id": "2457015650", "created_at": "2019-11-09T15:34:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193190133220155393"]}, {"in_reply_to_user_id": "3231389212", "id": "1193190092908707841", "text": "@HannigaryM e saber que aquela pessoa era seu inimigo deixou a mente do xiao xingchen perturbada demais. eu acho que o xue yang iria falar sobre isso com o xiao xingchen, mas de uma maneira calma, pra n\u00e3o acontecer oque aconteceu... xiao xingchen surtou, n\u00e3o aguentou a dor e se matou...", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 84, "probability": 0.9531, "type": "Person", "normalized_text": "xiao xingchen"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.9305, "type": "Person", "normalized_text": "xue yang"}, {"start": 156, "end": 168, "probability": 0.9482, "type": "Person", "normalized_text": "xiao xingchen"}, {"start": 233, "end": 245, "probability": 0.9463, "type": "Person", "normalized_text": "xiao xingchen"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193190035090227200"}], "author_id": "3231389212", "created_at": "2019-11-09T15:34:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193190092908707841"]}, {"id": "1193189860187758593", "text": "RT @LauraFreixas: Yo voy a votar @PSOE porque:\n-son los que+ han hecho por la igualdad: leyes de igualdad, violencia, aborto, dependencia..\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LauraFreixas", "id": "308991132"}, {"start": 33, "end": 38, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193096589809770496"}], "author_id": "343994535", "created_at": "2019-11-09T15:33:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193189860187758593"]}, {"in_reply_to_user_id": "1165496330657120256", "id": "1193189738276118529", "text": "@_SARRACENO @vitormatheuzzz CRL KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK Voc\u00ea se superou dessa vez. Onde que tem prova a\u00ed? Voc\u00ea leu por acaso? A pr\u00f3pria mat\u00e9ria deixa em aberto que n\u00e3o h\u00e1 defini\u00e7\u00e3o sobre quem matou Marielle... Na boa, fique s\u00f3 no xingamento, que \u00e9 menos feio...", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 27, "username": "vitormatheuzzz", "id": "252783204"}], "annotations": [{"start": 198, "end": 205, "probability": 0.6736, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193181349907247104"}], "author_id": "747132603766083584", "created_at": "2019-11-09T15:32:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193189738276118529"]}, {"id": "1193189339427229701", "text": "RT @fundacionteb: HOY S\u00c1BADO 9 NOVIEMBRE A LAS 7:00 PM EN LA CASA-TEB club suicida Busca del Teatro independiente Ubasuca Entrada libre apo\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 120, "probability": 0.6947, "type": "Place", "normalized_text": "Ubasuca"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193183680216346624"}], "author_id": "1170853982530691073", "created_at": "2019-11-09T15:31:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193189339427229701"]}, {"id": "1193188588265099264", "text": "RT @mthbarreto: Recebi aqui no grupo do pelot\u00e3o, que mais um militar se matou por depress\u00e3o, \u00e9 triste mano, e o pior que os pr\u00f3prios amigos\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mthbarreto", "id": "888816678494195712"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193166868921667584"}], "author_id": "172375046", "created_at": "2019-11-09T15:28:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193188588265099264"]}, {"id": "1193188541855125504", "text": "RT @jorgenomefui: Entre 0 y querer pegarle en masa a un suicida porque te demora el subte \u00bfqu\u00e9 tan porte\u00f1o excecrable sos? \ud83d\udc47 https://t.co/q\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jorgenomefui", "id": "38356387"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192763729735233536"}], "author_id": "851345035", "created_at": "2019-11-09T15:28:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193188541855125504"]}, {"id": "1193188506119618561", "text": "RT @jhonatansantil: O que importa \u00e9: n\u00e3o sei se h\u00e1 tanto motivo para comemora\u00e7\u00e3o. Voc\u00eas pensam no Lula Livre, mas eu penso no empres\u00e1rio pe\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "jhonatansantil", "id": "161927728"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 107, "probability": 0.6298, "type": "Person", "normalized_text": "Lula Livre"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192841903731068928"}], "author_id": "240513256", "created_at": "2019-11-09T15:28:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193188506119618561"]}, {"in_reply_to_user_id": "252139228", "id": "1193188208382791681", "text": "@wilfridolaz Repito. Es lo que tenemos. Las alianzas se hacen con diferentes. Pelearse con potenciales aliados de corto plazo (porque las calles se calentar\u00e1n con la reforma econ\u00f3mica en marcha), es condenarnos al aislamiento. Es pol\u00edticamente suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "wilfridolaz", "id": "252139228"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192857939339628545"}], "author_id": "567538455", "created_at": "2019-11-09T15:26:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193188208382791681"]}, {"id": "1193188101608353793", "text": "puerta suicida", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.6457, "type": "Other", "normalized_text": "puerta"}]}, "author_id": "2685122685", "created_at": "2019-11-09T15:26:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193188101608353793"]}, {"id": "1193187925506306050", "text": "RT @blogagujas: @nereaalzola A ver si el diario @el_pais nos explica un d\u00eda de estos qui\u00e9n inform\u00f3 a su cadena hermana @La_SER de la existe\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "blogagujas", "id": "4561047615"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "nereaalzola", "id": "148331426"}, {"start": 48, "end": 56, "username": "el_pais", "id": "7996082"}, {"start": 119, "end": 126, "username": "La_SER", "id": "43910684"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193137841167044609"}], "author_id": "374424101", "created_at": "2019-11-09T15:25:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193187925506306050"]}, {"id": "1193187885928853504", "text": "Lo bueno es que a mi mejor amigo le pasan las mismas cosas que a mi, asi que sale ese pacto suicida ndea", "lang": "es", "author_id": "966660333187354625", "created_at": "2019-11-09T15:25:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193187885928853504"]}, {"id": "1193187878274322433", "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "author_id": "262425295", "created_at": "2019-11-09T15:25:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193187878274322433"]}, {"in_reply_to_user_id": "1055431634", "id": "1193187669867745280", "text": "@victorfyt Es parte de \"progresismo suicida\" que nos quieren imponer.... O en un muy eficaz plan de control de poblaci\u00f3n, junto a las \"mareas lgbt\" van a hacer de desaparezcamos r\u00e1pidamente la clase media y s\u00f3lo se reproducir\u00e1n los pobres... Suena a comunismo...", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "victorfyt", "id": "1055431634"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193186686127226881"}], "author_id": "787591939", "created_at": "2019-11-09T15:24:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1193187669867745280"]}, {"in_reply_to_user_id": "950833186308837381", "id": "1193187607494221824", "text": "@arraxca10 um cara que estudou comigo matou a namorada e depois se suicidou", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "arraxca10", "id": "950833186308837381"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193185409213370370"}], "author_id": "299085254", "created_at": "2019-11-09T15:24:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193187607494221824"]}, {"id": "1193187597046177792", "text": "RT @campello_pedro: Mano esse pm que matou o morador tem que se fuder muito!!!! Sabe que os cara n\u00e3o da tiro e entra atirando p cima de qlq\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "campello_pedro", "id": "1510401847"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193151400894771205"}], "author_id": "776119491214401536", "created_at": "2019-11-09T15:24:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193187597046177792"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/VZoF88Do8E", "expanded_url": "https://t.co/VZoF88Do8E", "display_url": "t.co/VZoF88Do8E"}]}, "id": "1193187501063786496", "text": "MANO, S\u00c9RIO Q VCS ACHAM Q O MALUCOS V\u00c3O SOLTAR UMA PESSOA QUE MATOU, ESTUPROU? GENTE, SE INFORMEM, PERGUNTEM! https://t.co/VZoF88Do8E", "lang": "pt", "author_id": "854154716875456513", "created_at": "2019-11-09T15:24:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193187501063786496"]}, {"id": "1193187497385299973", "text": "RT @LauraFreixas: Yo voy a votar @PSOE porque:\n-son los que+ han hecho por la igualdad: leyes de igualdad, violencia, aborto, dependencia..\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LauraFreixas", "id": "308991132"}, {"start": 33, "end": 38, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193096589809770496"}], "author_id": "885436844451737601", "created_at": "2019-11-09T15:24:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193187497385299973"]}, {"in_reply_to_user_id": "790330249615671297", "id": "1193187407497224192", "text": "@BlackyDevil96_ Ese playlist suena como a \u00faltima carta de suicida.", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193185906276159489"}], "author_id": "700227558", "created_at": "2019-11-09T15:23:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193187407497224192"]}, {"id": "1193187293307265028", "text": "RT @LauraFreixas: Yo voy a votar @PSOE porque:\n-son los que+ han hecho por la igualdad: leyes de igualdad, violencia, aborto, dependencia..\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LauraFreixas", "id": "308991132"}, {"start": 33, "end": 38, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193096589809770496"}], "author_id": "265594042", "created_at": "2019-11-09T15:23:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193187293307265028"]}, {"in_reply_to_user_id": "705775352", "id": "1193187185589178369", "text": "@MijaelGLP @apraint @macarena_costa @KarlaCalle @JorgeDCG @SriApra @ApraDigital @APRA_Oficial @ComFemeninoApra @DIRPOLITICAPAP @LenguaAprista Tu ni nacias pulpin y yo ya estaba haciendo alcanzar ese billete para poder comer gracias al hijo de puta suicida de @AlanGarciaPeru @APRA_Oficial ok. As\u00ed q antes de publicar huevadas 1ero informate mequetrefe en pa\u00f1ales.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 19, "username": "apraint", "id": "2803695380"}, {"start": 20, "end": 35, "username": "macarena_costa", "id": "558582178"}, {"start": 36, "end": 47, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 58, "end": 66, "username": "SriApra", "id": "1032376669443641344"}, {"start": 67, "end": 79, "username": "ApraDigital", "id": "1468843940"}, {"start": 80, "end": 93, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}, {"start": 94, "end": 110, "username": "ComFemeninoApra", "id": "966220851111641089"}, {"start": 127, "end": 141, "username": "LenguaAprista", "id": "788944844009959424"}, {"start": 259, "end": 274, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}, {"start": 275, "end": 288, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192952381924872192"}], "author_id": "2733842728", "created_at": "2019-11-09T15:22:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193187185589178369"]}, {"id": "1193187126977978372", "text": "RT @LauraFreixas: Yo voy a votar @PSOE porque:\n-son los que+ han hecho por la igualdad: leyes de igualdad, violencia, aborto, dependencia..\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LauraFreixas", "id": "308991132"}, {"start": 33, "end": 38, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193096589809770496"}], "author_id": "1026082980", "created_at": "2019-11-09T15:22:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193187126977978372"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/1f7IX7zhlg", "expanded_url": "https://twitter.com/goizean/status/1193179463560941568", "display_url": "twitter.com/goizean/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 28, "probability": 0.3912, "type": "Other", "normalized_text": "zapping"}, {"start": 77, "end": 79, "probability": 0.4047, "type": "Other", "normalized_text": "PAZ"}]}, "id": "1193187031683411974", "text": "Ser\u00eda mejor q hiciera zapping o apagara la tv. O mejor, se suicida y deja en PAZ al pobre Perro q le toca aguantarlo... https://t.co/1f7IX7zhlg", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1193179463560941568"}], "author_id": "1266667238", "created_at": "2019-11-09T15:22:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193187031683411974"]}, {"id": "1193186569303330822", "text": "RT @psicourgencias: Jornada Fundaci\u00f3n Metta Hospice sobre el suicidio en Hospital del Vinalop\u00f3. Mamen Segovia, Vicente Arr\u00e1ez Jarque, Jesus\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "psicourgencias", "id": "1415979499"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 50, "probability": 0.5202, "type": "Organization", "normalized_text": "Fundaci\u00f3n Metta Hospice"}, {"start": 73, "end": 93, "probability": 0.5654, "type": "Place", "normalized_text": "Hospital del Vinalop\u00f3"}, {"start": 96, "end": 108, "probability": 0.4074, "type": "Other", "normalized_text": "Mamen Segovia"}, {"start": 111, "end": 131, "probability": 0.6086, "type": "Person", "normalized_text": "Vicente Arr\u00e1ez Jarque"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.6461, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193186481776582662"}], "author_id": "1415979499", "created_at": "2019-11-09T15:20:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193186569303330822"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/SnUsSJMdMe", "expanded_url": "https://www.consalud.es/autonomias/c-valenciana/el-abordaje-global-de-la-conducta-suicida-clave-para-poder-salvar-vidas_70605_102.html", "display_url": "consalud.es/autonomias/c-v\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.consalud.es/autonomias/c-valenciana/el-abordaje-global-de-la-conducta-suicida-clave-para-poder-salvar-vidas_70605_102.html"}], "mentions": [{"start": 129, "end": 144, "username": "psicourgencias", "id": "1415979499"}, {"start": 145, "end": 161, "username": "psicoprincesa81", "id": "2173877941"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 30, "probability": 0.5558, "type": "Other", "normalized_text": "Fundaci\u00f3n Metta Hospice"}, {"start": 53, "end": 74, "probability": 0.4286, "type": "Place", "normalized_text": "Hospital del Vinalop\u00f3."}, {"start": 76, "end": 88, "probability": 0.5287, "type": "Other", "normalized_text": "Mamen Segovia"}, {"start": 91, "end": 111, "probability": 0.7121, "type": "Other", "normalized_text": "Vicente Arr\u00e1ez Jarque"}, {"start": 114, "end": 126, "probability": 0.6669, "type": "Other", "normalized_text": "Jesus Mesones"}]}, "id": "1193186481776582662", "text": "Jornada Fundaci\u00f3n Metta Hospice sobre el suicidio en Hospital del Vinalop\u00f3. Mamen Segovia, Vicente Arr\u00e1ez Jarque, Jesus Mesones, @psicourgencias @psicoprincesa81 \nhttps://t.co/SnUsSJMdMe", "lang": "es", "author_id": "1415979499", "created_at": "2019-11-09T15:20:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193186481776582662"]}, {"id": "1193186422234198018", "text": "Ten\u00eda que analizar un caso que era \"ideaci\u00f3n paranoide\" y saben qu\u00e9 puse en todas las respuestas IDEACI\u00d3N SUICIDA hasta en los parciales se ve mis ganas de matarme\u270c", "lang": "es", "author_id": "883109629", "created_at": "2019-11-09T15:19:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193186422234198018"]}, {"id": "1193186345520377856", "text": "acordar ainda c uma not\u00edcia que um parceiro meu se matou de carro, mds que triste", "lang": "pt", "author_id": "2276925715", "created_at": "2019-11-09T15:19:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193186345520377856"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/lAylyHPut8", "expanded_url": "https://twitter.com/OpticKalem/status/1108435540687282176", "display_url": "twitter.com/OpticKalem/sta\u2026"}]}, "id": "1193186256328515584", "text": "N\u00e3o abram o perfil dele\nComo se costuma dizer a curiosidade matou o gato https://t.co/lAylyHPut8", "lang": "pt", "author_id": "934275436091191296", "created_at": "2019-11-09T15:19:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193186256328515584"]}, {"id": "1193186249424691206", "text": "RT @campello_pedro: Mano esse pm que matou o morador tem que se fuder muito!!!! Sabe que os cara n\u00e3o da tiro e entra atirando p cima de qlq\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "campello_pedro", "id": "1510401847"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193151400894771205"}], "author_id": "3001537593", "created_at": "2019-11-09T15:19:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193186249424691206"]}, {"id": "1193186084781527040", "text": "RT @Yo_Fugitiva: No se si eres valiente,\nloco o suicida, coraz\u00f3n.\n\nMira que atreverte a sentir\nde nuevo \na pesar de todas las heridas\ny sab\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192867196227260417"}], "author_id": "119152910", "created_at": "2019-11-09T15:18:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193186084781527040"]}, {"id": "1193186073935044608", "text": "RT @mthbarreto: Recebi aqui no grupo do pelot\u00e3o, que mais um militar se matou por depress\u00e3o, \u00e9 triste mano, e o pior que os pr\u00f3prios amigos\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mthbarreto", "id": "888816678494195712"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193166868921667584"}], "author_id": "894017149697744896", "created_at": "2019-11-09T15:18:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193186073935044608"]}, {"id": "1193186021317459970", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "990400191563001858", "created_at": "2019-11-09T15:18:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193186021317459970"]}, {"in_reply_to_user_id": "705775352", "id": "1193185942640582656", "text": "@MijaelGLP @apraint @macarena_costa @KarlaCalle @JorgeDCG @SriApra @ApraDigital @APRA_Oficial @ComFemeninoApra @DIRPOLITICAPAP @LenguaAprista Si vivieras  en un pueblo imaginario y su presidente es a todas luces corrupto y se suicida ? Usted qu\u00e9 har\u00eda ? repudiar ese partido pol\u00edtico o unirse a \u00e9l ?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 19, "username": "apraint", "id": "2803695380"}, {"start": 20, "end": 35, "username": "macarena_costa", "id": "558582178"}, {"start": 36, "end": 47, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 58, "end": 66, "username": "SriApra", "id": "1032376669443641344"}, {"start": 67, "end": 79, "username": "ApraDigital", "id": "1468843940"}, {"start": 80, "end": 93, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}, {"start": 94, "end": 110, "username": "ComFemeninoApra", "id": "966220851111641089"}, {"start": 127, "end": 141, "username": "LenguaAprista", "id": "788944844009959424"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192952381924872192"}], "author_id": "1068678692333912064", "created_at": "2019-11-09T15:17:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193185942640582656"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/GkmcN4FfUK", "expanded_url": "https://twitter.com/AnnaCelico/status/1193185783328444417/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GkmcN4FfUK", "media_key": "16_1193185770401607680"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 29, "probability": 0.9446, "type": "Person", "normalized_text": "Olavo de Carvalho"}, {"start": 44, "end": 52, "probability": 0.7005, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}]}, "id": "1193185783328444417", "text": "Cada vez que Olavo de Carvalho diz \"Foro de S\u00e3o Paulo\", um panda macho mata toda sua fam\u00edlia e depois se suicida https://t.co/GkmcN4FfUK", "lang": "pt", "author_id": "45817684", "created_at": "2019-11-09T15:17:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193185783328444417"]}, {"in_reply_to_user_id": "1168362171815858176", "entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/xCd3JdtmYB", "expanded_url": "https://twitter.com/PKimetsu/status/1193185630651604993/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xCd3JdtmYB", "media_key": "3_1193185621680017410"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.6915, "type": "Person", "normalized_text": "Rob\u00f4"}]}, "id": "1193185630651604993", "text": "@Pagina_Ah_Shit Rob\u00f4 suicida fodase https://t.co/xCd3JdtmYB", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192923723768221701"}], "author_id": "1176337259362168835", "created_at": "2019-11-09T15:16:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193185630651604993"]}, {"in_reply_to_user_id": "1154895270053855232", "id": "1193185553304436738", "text": "@RenaultClarinha @Guiittavares @Marcela97971310 @nestorbandeira @LulaOficial Clarinha, qnta grosseria. \u00c9 isso que vc chama de personalidade? T\u00e1 correra n\u00e3o Clarinha. Nem sabe se votei no atual presidente. O presidi\u00e1rio de S\u00e3o Bernardo matou um bocado de gente. De verdade! Bilh\u00f5es em corrup\u00e7\u00e3o deixam um qntidade enorme de gente em filas de hospitais. #\ud83e\udd16", "geo": {"place_id": "695b360b8171c433"}, "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 30, "username": "Guiittavares", "id": "617613234"}, {"start": 48, "end": 63, "username": "nestorbandeira", "id": "157142267"}, {"start": 64, "end": 76, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}], "annotations": [{"start": 222, "end": 233, "probability": 0.8981, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Bernardo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193184191556595712"}], "author_id": "264223385", "created_at": "2019-11-09T15:16:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193185553304436738"]}, {"id": "1193185545314275330", "text": "RT @mellovx: o cara pegou uma arma e matou a mulher, a filha de 3 anos e depois se suicidou. mas vamos armar a popula\u00e7\u00e3o n\u00e9, vai dar super\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mellovx", "id": "365585882"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192200173780447234"}], "author_id": "1074420156863004677", "created_at": "2019-11-09T15:16:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193185545314275330"]}, {"id": "1193185259761864704", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "1059161465045901313", "created_at": "2019-11-09T15:15:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193185259761864704"]}, {"id": "1193185100558565376", "text": "Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "author_id": "1043744385408671744", "created_at": "2019-11-09T15:14:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193185100558565376"]}, {"in_reply_to_user_id": "2820683432", "id": "1193185095642943495", "text": "@FASNATHALIADILL Tamb\u00e9m acho. Por mim terminava bem. Todos os outros v\u00e3o se dar bem, seria justo ela tamb\u00e9m. E ela nunca matou ningu\u00e9m!", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "FASNATHALIADILL", "id": "2820683432"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193155298879561728"}], "author_id": "876098073826557952", "created_at": "2019-11-09T15:14:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193185095642943495"]}, {"id": "1193185089598959621", "text": "ta eu sou meio suicida me enfiando no meio dos carros mas a maria foi mais", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 64, "probability": 0.763, "type": "Person", "normalized_text": "maria"}]}, "author_id": "968159243252756480", "created_at": "2019-11-09T15:14:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193185089598959621"]}, {"id": "1193185037384114176", "text": "RT @Yo_Fugitiva: No se si eres valiente,\nloco o suicida, coraz\u00f3n.\n\nMira que atreverte a sentir\nde nuevo \na pesar de todas las heridas\ny sab\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192867196227260417"}], "author_id": "840333044414320644", "created_at": "2019-11-09T15:14:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193185037384114176"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/HFSsJgOOSB", "expanded_url": "https://twitter.com/homensvivemenos/status/1192824337067364352", "display_url": "twitter.com/homensvivemeno\u2026"}]}, "id": "1193184813467013122", "text": "Pa que suicida hijo de puta https://t.co/HFSsJgOOSB", "lang": "es", "author_id": "3199239713", "created_at": "2019-11-09T15:13:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193184813467013122"]}, {"in_reply_to_user_id": "3420239817", "id": "1193184622579990528", "text": "la suicida!!!", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193184012958875650"}], "author_id": "3420239817", "created_at": "2019-11-09T15:12:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193184622579990528"]}, {"id": "1193184589017210880", "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "author_id": "387701526", "created_at": "2019-11-09T15:12:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193184589017210880"]}, {"id": "1193184581643575297", "text": "RT @zendalibros: \"Anoche tuve un sue\u00f1o muy raro: era el de una chica que es transformada en cisne y necesita el amor para romper el hechizo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "zendalibros", "id": "4155651225"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 96, "probability": 0.6474, "type": "Place", "normalized_text": "cisne"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193057632539430914"}], "author_id": "1038068671120330754", "created_at": "2019-11-09T15:12:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193184581643575297"]}, {"id": "1193184485803790336", "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "author_id": "757439318629777408", "created_at": "2019-11-09T15:12:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193184485803790336"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/ryGxE9nHJw", "expanded_url": "https://twitter.com/EcuavisaInforma/status/1192941219598520322", "display_url": "twitter.com/EcuavisaInform\u2026"}]}, "id": "1193184198883991553", "text": "Q verg\u00fcenza de periodostas, as\u00ed de simple: Mujer se suicida lanz\u00e1ndose a una quebrada y matando a su hija peque\u00f1a https://t.co/ryGxE9nHJw", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192941219598520322"}], "author_id": "2836542508", "created_at": "2019-11-09T15:10:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193184198883991553"]}, {"id": "1193184139312283648", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "952330961521397760", "created_at": "2019-11-09T15:10:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193184139312283648"]}, {"in_reply_to_user_id": "4297034481", "id": "1193184138737733632", "text": "@Nadal_MHelena @scenesofriends n sei como ele n se matou de rir kkkk", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Nadal_MHelena", "id": "4297034481"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "scenesofriends", "id": "1073218154636197889"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193183059325202437"}], "author_id": "1097159072976175104", "created_at": "2019-11-09T15:10:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193184138737733632"]}, {"in_reply_to_user_id": "104933471", "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/rkSU06oMVM", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=t8qRKDtQPzA", "display_url": "youtube.com/watch?v=t8qRKD\u2026"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 13, "probability": 0.9542, "type": "Other", "normalized_text": "When the pawn"}, {"start": 19, "end": 29, "probability": 0.9582, "type": "Person", "normalized_text": "Fiona Apple"}, {"start": 53, "end": 60, "probability": 0.9356, "type": "Other", "normalized_text": "Magnolia"}, {"start": 129, "end": 137, "probability": 0.9096, "type": "Person", "normalized_text": "Jon Brion"}]}, "id": "1193184056839671809", "text": "\"When the pawn\" de Fiona Apple y la banda sonora de \"Magnolia\" tienen un nombre en com\u00fan: en ambos est\u00e1 el fundamental productor Jon Brion, quien aporta m\u00faltiples adornos sonoros para ensanchar ese weirdness suicida https://t.co/rkSU06oMVM", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193183133207814146"}], "author_id": "104933471", "created_at": "2019-11-09T15:10:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193184056839671809"]}, {"in_reply_to_user_id": "977191927140495361", "id": "1193184022194720768", "text": "@AtaGoldstein Le\u00ed el libro y algunos audios. No recordaba eso pero s\u00ed que Borges cuenta ah\u00ed que Lonnr\u00f6t en verdad se suicida porque Scharlach es su doble.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AtaGoldstein", "id": "1216265650437529600"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 79, "probability": 0.9185, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 96, "end": 102, "probability": 0.8854, "type": "Person", "normalized_text": "Lonnr\u00f6t"}, {"start": 132, "end": 140, "probability": 0.9021, "type": "Person", "normalized_text": "Scharlach"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193182474391695361"}], "author_id": "736315211389472769", "created_at": "2019-11-09T15:10:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193184022194720768"]}, {"id": "1193183751687290881", "text": "RT @mazzonianna1: Comunque ogni volta che scrive un criceto siberiano muore suicida, facciamo tutti qualcosa affinch\u00e9 il criceto siberiano\u2026", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192070296372678656"}], "author_id": "3358909792", "created_at": "2019-11-09T15:09:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193183751687290881"]}, {"id": "1193183713900797952", "text": "RT @carlitoswayec: No no no amiguitos pol\u00edticamente correctos. El titular es: Mujer se suicida y MATA a su hija lanz\u00e1ndose con ella a una q\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carlitoswayec", "id": "197119853"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192996405067075584"}], "author_id": "2836542508", "created_at": "2019-11-09T15:09:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193183713900797952"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/sBHLlvSLlf", "expanded_url": "https://twitter.com/fundacionteb/status/1193183680216346624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sBHLlvSLlf", "media_key": "3_1193183668631683073"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 102, "probability": 0.6681, "type": "Place", "normalized_text": "Ubasuca"}]}, "id": "1193183680216346624", "text": "HOY S\u00c1BADO 9 NOVIEMBRE A LAS 7:00 PM EN LA CASA-TEB club suicida Busca del Teatro independiente Ubasuca Entrada libre aporte voluntario https://t.co/sBHLlvSLlf", "lang": "es", "author_id": "1102058726", "created_at": "2019-11-09T15:08:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1193183680216346624"]}, {"id": "1193183666249326593", "text": "RT @MelanyFuentes7: Los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MelanyFuentes7", "id": "2513763068"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192606159456415744"}], "author_id": "1150063521989844992", "created_at": "2019-11-09T15:08:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193183666249326593"]}, {"id": "1193183631906365442", "text": "RT @MargaWirkierman: Claro l\u00edder? El 40% no es macrista. Es antiperonista y responde a cualquiera q lo sea. Se equivoc\u00f3 Alfonsin al decir q\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MargaWirkierman", "id": "177612041"}], "annotations": [{"start": 120, "end": 127, "probability": 0.9369, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsin"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192858662764720133"}], "author_id": "155735528", "created_at": "2019-11-09T15:08:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193183631906365442"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "id": "1193183444731383808", "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "author_id": "812374500612472832", "created_at": "2019-11-09T15:07:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193183444731383808"]}, {"id": "1193183421582979077", "text": "RT @LauraFreixas: Yo voy a votar @PSOE porque:\n-son los que+ han hecho por la igualdad: leyes de igualdad, violencia, aborto, dependencia..\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LauraFreixas", "id": "308991132"}, {"start": 33, "end": 38, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193096589809770496"}], "author_id": "4568832029", "created_at": "2019-11-09T15:07:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193183421582979077"]}, {"id": "1193183125167321093", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "2567854314", "created_at": "2019-11-09T15:06:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193183125167321093"]}, {"id": "1193183084910395393", "text": "O campon\u00eas, em repres\u00e1lia, os matou.\n\nA\u00ed perguntaram ao dem\u00f4nio o que ele havia feito e ele respondeu:\n\u2013 \u201cN\u00e3o fiz nada, s\u00f3 soltei o burro\u201d.\n\nConclus\u00e3o, Se vc quiser destruir um pa\u00eds, Solte o Burro\n\nQUANDO UM ANALFABETO CONSEGUE MANIPULAR MAGISTRADOS \u00c9 SINAL DE QUE", "lang": "pt", "author_id": "1109061867467653121", "created_at": "2019-11-09T15:06:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193183084910395393"]}, {"in_reply_to_user_id": "90227660", "id": "1193183059933323266", "text": "@24HorasTVN Y ala estatua del suicida de Allende..sigue limpia por lo menos la estatua", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "24HorasTVN", "id": "90227660"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 47, "probability": 0.7998, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193007001061728258"}], "author_id": "1187316619200077824", "created_at": "2019-11-09T15:06:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193183059933323266"]}, {"id": "1193182964496117767", "text": "Imagina se a Milena perde o ingresso da educaralho do bolinha ele matou 2 le\u00f5es por aquele promocional", "lang": "pt", "author_id": "283177938", "created_at": "2019-11-09T15:06:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193182964496117767"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/4vCqxguLZ8", "expanded_url": "https://twitter.com/MaurilioBarbosa/status/1192854247861297152", "display_url": "twitter.com/MaurilioBarbos\u2026"}]}, "id": "1193182939170910209", "text": "pq todo beb\u00ea \u00e9 suicida? https://t.co/4vCqxguLZ8", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192854247861297152"}], "author_id": "702439391524950016", "created_at": "2019-11-09T15:05:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193182939170910209"]}, {"in_reply_to_user_id": "55089260", "id": "1193182846908805120", "text": "@CassioFrancisco @Biscoitadlife @bruxadanoite @itshibergom Eles falam de idolatria, mas s\u00f3 quem passou fome, quem se matou em ro\u00e7a, quem se casou sem ter uma casa pra morar, e dps de Lula tiveram oportunidades de ter bens de qualidade pode opinar sobre ser idolatria ou n\u00e3o! N\u00e3o \u00e9 idolatria, \u00e9 gratid\u00e3o", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CassioFrancisco", "id": "55089260"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "Biscoitadlife", "id": "866815640413384707"}, {"start": 32, "end": 45, "username": "bruxadanoite", "id": "1327767206239866882"}, {"start": 46, "end": 58, "username": "itshibergom", "id": "1064220925128843266"}], "annotations": [{"start": 183, "end": 186, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193156287523102720"}], "author_id": "1006519372008042496", "created_at": "2019-11-09T15:05:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193182846908805120"]}, {"id": "1193182667489058817", "text": "fim de ano \u00e9 um neg\u00f3cio maravilhoso ne, estresse, ansiedade, pensamento suicida, estresse, mais estresse...\nmt bom\npor mim podia pular pra mar\u00e7o j\u00e1", "lang": "pt", "author_id": "1214189167", "created_at": "2019-11-09T15:04:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193182667489058817"]}, {"id": "1193182533288108033", "text": "RT @Yo_Fugitiva: No se si eres valiente,\nloco o suicida, coraz\u00f3n.\n\nMira que atreverte a sentir\nde nuevo \na pesar de todas las heridas\ny sab\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192867196227260417"}], "author_id": "2602573166", "created_at": "2019-11-09T15:04:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193182533288108033"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/fCGsbfc6fK", "expanded_url": "https://tmblr.co/ZRUFBw2lywaXL", "display_url": "tmblr.co/ZRUFBw2lywaXL"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 92, "probability": 0.6094, "type": "Other", "normalized_text": "C3PO"}, {"start": 95, "end": 103, "probability": 0.9379, "type": "Other", "normalized_text": "Star Wars"}, {"start": 110, "end": 117, "probability": 0.7549, "type": "Person", "normalized_text": "sadseiji"}]}, "id": "1193182502350938113", "text": "so-mais-uma-suicida: \u201cParece que fomos feitos pra sofrer. \u00c9 uma exist\u00eancia desgra\u00e7ada\u201d \u2014 C3PO, Star Wars (via sadseiji) https://t.co/fCGsbfc6fK", "lang": "pt", "author_id": "399604999", "created_at": "2019-11-09T15:04:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193182502350938113"]}, {"in_reply_to_user_id": "119174866", "id": "1193182313754038272", "text": "@rmapalacios Si porfa has una explicaci\u00f3n con manzanitas para los q no saben c\u00f3mo es la repartija de los votos! Esto me hace acordar cuando en la \u00e9poca del suicida tuvimos todos q aprender econom\u00eda y ahora todos estamos aprendiendo de pol\u00edtica y leyes!!!!", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "rmapalacios", "id": "119174866"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193179176108462080"}], "author_id": "4636860675", "created_at": "2019-11-09T15:03:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193182313754038272"]}, {"id": "1193181883309477889", "text": "RT @PaginasNo: Tava no quarto a l\u00e2mpada explodiu\nTadinha nao aguentou meu brilho, se suicidou", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PaginasNo", "id": "1191698718770302976"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193156903062441984"}], "author_id": "1191115802860277760", "created_at": "2019-11-09T15:01:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193181883309477889"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/37QdHcjBzG", "expanded_url": "http://ow.ly/RUJO50x5o0w", "display_url": "ow.ly/RUJO50x5o0w"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 25, "tag": "CDMX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.7193, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}, {"start": 100, "end": 110, "probability": 0.5791, "type": "Other", "normalized_text": "Alameda Sur"}]}, "id": "1193181771224891392", "text": "RT @revistaproceso: #CDMX | Un hombre pelea con su pareja, le dispara y finalmente se suicida en la Alameda Sur https://t.co/37QdHcjBzG", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192640396767223808"}], "author_id": "363486857", "created_at": "2019-11-09T15:01:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193181771224891392"]}, {"in_reply_to_user_id": "37499660", "id": "1193181687313813505", "text": "@BecaBrix Parab\u00e9ns, n\u00e3o sei como voc\u00ea seguia ele ainda, sempre gostou de tumultuar, at\u00e9 com a pr\u00f3pria m\u00e3e, ele ca\u00e7oou dela e ela se suicidou.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "BecaBrix", "id": "37499660"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192964872885227521"}], "author_id": "2885049471", "created_at": "2019-11-09T15:00:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193181687313813505"]}, {"id": "1193181657873993729", "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "author_id": "1339949185", "created_at": "2019-11-09T15:00:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193181657873993729"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/Z1ug4pYRdB", "expanded_url": "https://www.cope.es/religion/historias/noticias/joven-cristiano-que-murio-para-evitar-una-masacre-parroquia-20191106_544349", "display_url": "cope.es/religion/histo\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cope.es/religion/hoy-en-dia/iglesia-espanola/noticias/joven-cristiano-que-murio-para-evitar-una-masacre-parroquia-20191106_544349"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "_AVT_", "id": "118661072"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 41, "probability": 0.9383, "type": "Person", "normalized_text": "Akash Bashir"}]}, "id": "1193181413845164034", "text": "RT @_AVT_: El joven pakistan\u00ed Akash Bashir muri\u00f3 en 2015 y evit\u00f3 un atentado terrorista suicida en su parroquia https://t.co/Z1ug4pYRdB", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193161315885486085"}], "author_id": "472801240", "created_at": "2019-11-09T14:59:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193181413845164034"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/kYq2cNyByL", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B4phz7AIt9y/?igshid=1peyj1ehjuc8t", "display_url": "instagram.com/p/B4phz7AIt9y/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 119, "end": 137, "tag": "artequenoentiendo"}, {"start": 139, "end": 146, "tag": "sculpt"}, {"start": 148, "end": 158, "tag": "escultura"}, {"start": 159, "end": 171, "tag": "artecanario"}, {"start": 173, "end": 187, "tag": "playalagarita"}, {"start": 188, "end": 194, "tag": "telde"}, {"start": 196, "end": 214, "tag": "grancanariamoment"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 83, "probability": 0.4418, "type": "Place", "normalized_text": "Playa"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.398, "type": "Place", "normalized_text": "Garita"}, {"start": 96, "end": 100, "probability": 0.7796, "type": "Place", "normalized_text": "Telde"}, {"start": 104, "end": 115, "probability": 0.8144, "type": "Place", "normalized_text": "Gran Canaria"}]}, "id": "1193181126157684737", "text": "\u00bfSe va a dar un chapuz\u00f3n o es un ba\u00f1ista suicida? \ud83e\udd14 \n\ud83d\udcf8Escultura frente al mar. Playa La Garita, Telde - Gran Canaria\n.\n#artequenoentiendo \n#sculpt \n#escultura\n#artecanario \n#playalagarita\n#telde \n#grancanariamoment\u2026 https://t.co/kYq2cNyByL", "lang": "es", "author_id": "15147418", "created_at": "2019-11-09T14:58:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193181126157684737"]}, {"id": "1193181121133056001", "text": "#DeQueMeHablasViejo cuando Sarmiento Angulo pone fiscal de bolsillo para sepultar caso Odebrecht, \"se suicida un testigo clave y accidentalmente muere su hijo\" y nada pasa  #RenuncieDuque", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 19, "tag": "DeQueMeHablasViejo"}, {"start": 173, "end": 187, "tag": "RenuncieDuque"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 42, "probability": 0.3963, "type": "Person", "normalized_text": "Sarmiento Angulo"}, {"start": 87, "end": 95, "probability": 0.7079, "type": "Person", "normalized_text": "Odebrecht"}, {"start": 174, "end": 186, "probability": 0.4873, "type": "Person", "normalized_text": "RenuncieDuque"}]}, "lang": "es", "author_id": "1134850828169293824", "created_at": "2019-11-09T14:58:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193181121133056001"]}, {"id": "1193181108185313282", "text": "Um colega do trabalho foi expulso da fam\u00edlia por ser gay, a fam\u00edlia \u00e9 testemunha de Jeov\u00e1. \nPassou por uma depress\u00e3o severa e hj tirou a pr\u00f3pria vida.\nReligi\u00e3o \u00e9 uma merda!", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8422, "type": "Person", "normalized_text": "Jeov\u00e1"}]}, "author_id": "1062106048075575297", "created_at": "2019-11-09T14:58:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 6, "like_count": 35, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1193181108185313282"]}, {"in_reply_to_user_id": "256747696", "id": "1193180723445940225", "text": "@EcuavisaInforma Mujer asesina a su hija de 3 a\u00f1os y se suicida. Ese es el titular", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "EcuavisaInforma", "id": "256747696"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192941219598520322"}], "author_id": "46132306", "created_at": "2019-11-09T14:57:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193180723445940225"]}, {"id": "1193180712213585921", "text": "RT @agara: @LauraFreixas @PSOE Me podr\u00edas aclarar por que una consulta es suicida y va en contra del estado de derecho?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "agara", "id": "14797767"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "LauraFreixas", "id": "308991132"}, {"start": 25, "end": 30, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193103114716532737"}], "author_id": "302124636", "created_at": "2019-11-09T14:57:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193180712213585921"]}, {"in_reply_to_user_id": "1075839187528704001", "id": "1193180696292077568", "text": "@belloli980 @BfrSozinho @JuniorSouza0103 @ibfrvivixx No m\u00ednimo voc\u00ea n\u00e3o teve ir ao jogos, n\u00e3o sabe o que se passa, no carioca de 2017 sua torcida bateu em mulher, idoso matou torcedor e vc fala 1,2 3 ... \u00c9 nojento voc\u00ea querer falar que sua torcida \u00e9 santa.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "belloli980", "id": "1075839187528704001"}, {"start": 24, "end": 40, "username": "JuniorSouza0103", "id": "846276104"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193179864167321600"}], "author_id": "3188965390", "created_at": "2019-11-09T14:57:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193180696292077568"]}, {"in_reply_to_user_id": "350989656", "id": "1193180694899499008", "text": "@dixxthur_ Sim!!!!! Eu tinha visto se eu n me engano uma mat\u00e9ria do R7 falando sobre isso, a\u00ed postei que me entristece ver um cara que matou a pr\u00f3pria filha em um regime semiaberto, a\u00ed a galera vem falar de STF mano? Q q tem a ver", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "dixxthur_", "id": "350989656"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 69, "probability": 0.8589, "type": "Person", "normalized_text": "R7"}, {"start": 207, "end": 209, "probability": 0.8562, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193180171710451712"}], "author_id": "203696322", "created_at": "2019-11-09T14:57:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193180694899499008"]}, {"id": "1193180677774217218", "text": "RT @carlitoswayec: No no no amiguitos pol\u00edticamente correctos. El titular es: Mujer se suicida y MATA a su hija lanz\u00e1ndose con ella a una q\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carlitoswayec", "id": "197119853"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192996405067075584"}], "author_id": "198391335", "created_at": "2019-11-09T14:56:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193180677774217218"]}, {"in_reply_to_user_id": "1159904983531302912", "id": "1193180663626846208", "text": "@alberto92343258 @hugoberas Creo que lo correcto es organizar este pa\u00eds, hoy son los peatones, ciclistas y motociclistas lo que corren alto peligro y vamos camino a no poder circular en veh\u00edculos peque\u00f1os por el riesgo de ser aplastado por un bumper \"El Batuto\" instalado en un autobus suicida.", "geo": {"place_id": "01fcc4a23f17e1ed"}, "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "alberto92343258", "id": "1159904983531302912"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "hugoberas", "id": "132343499"}], "annotations": [{"start": 251, "end": 259, "probability": 0.6251, "type": "Other", "normalized_text": "El Batuto"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192907369921024001"}], "author_id": "145080147", "created_at": "2019-11-09T14:56:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193180663626846208"]}, {"id": "1193180613068632065", "text": "RT @Keylaagaray: Ya me dieron todas las fechas de las pruebas hasta que se terminen las clases (c suicida)", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Keylaagaray", "id": "1154079808009232384"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192997648879554568"}], "author_id": "938580707152224263", "created_at": "2019-11-09T14:56:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193180613068632065"]}, {"id": "1193180602989715456", "text": "Hj eu fiquei muito triste. Do jeito que cheguei na igreja uma crian\u00e7a veio correndo toda feliz pra me contar que ela matou um inseto. O que me parte o cora\u00e7\u00e3o \u00e9 ela ter ficado feliz com isso, pq na cabe\u00e7a dela era o certo a se fazer.", "lang": "pt", "author_id": "912805700736348160", "created_at": "2019-11-09T14:56:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193180602989715456"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/2zS67PeMA3", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100000009519755/posts/2802709156406041/", "display_url": "facebook.com/10000000951975\u2026"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 83, "probability": 0.9559, "type": "Place", "normalized_text": "Lyon"}, {"start": 89, "end": 95, "probability": 0.9736, "type": "Place", "normalized_text": "Francia"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.8826, "type": "Person", "normalized_text": "Macron"}, {"start": 130, "end": 135, "probability": 0.9583, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "id": "1193180479387779073", "text": "Un estudiante sin recursos de 22 a\u00f1os se suicida delante la oficina de becas en Lyon, en Francia, mi pa\u00eds, donde Macron C\u00f3mo todo Europa, nos lleva a una sociedad ultra liberal, donde la diferencias sociales y... https://t.co/2zS67PeMA3", "lang": "es", "author_id": "763738947553988608", "created_at": "2019-11-09T14:56:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193180479387779073"]}, {"id": "1193180461759172608", "text": "RT @Yo_Fugitiva: No se si eres valiente,\nloco o suicida, coraz\u00f3n.\n\nMira que atreverte a sentir\nde nuevo \na pesar de todas las heridas\ny sab\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192867196227260417"}], "author_id": "1265810706", "created_at": "2019-11-09T14:56:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193180461759172608"]}, {"in_reply_to_user_id": "795760979120422917", "id": "1193180385460588544", "text": "@SrdeLordran Vaya joyaza y maldita veridiana y el se\u00f1or suicida por su culpa no tengo mi 100%", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "SrdeLordran", "id": "795760979120422917"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193173224462462976"}], "author_id": "1026017140179181569", "created_at": "2019-11-09T14:55:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193180385460588544"]}, {"id": "1193180150935896066", "text": "RT @Yo_Fugitiva: No se si eres valiente,\nloco o suicida, coraz\u00f3n.\n\nMira que atreverte a sentir\nde nuevo \na pesar de todas las heridas\ny sab\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192867196227260417"}], "author_id": "3279917312", "created_at": "2019-11-09T14:54:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193180150935896066"]}, {"in_reply_to_user_id": "478894654", "entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/GGHMNH9q2W", "expanded_url": "https://www.google.com/amp/s/www.raiplay.it/amp/video/2019/10/Storie-Italiane-choc-a-roma-tredicenne-si-suicida-l-ombra-del-cyberbullismo-f2a2aa39-c0e8-4651-93ff-f7e72ec39dd1.html", "display_url": "google.com/amp/s/www.raip\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.raiplay.it/video/2019/10/Storie-Italiane-choc-a-roma-tredicenne-si-suicida-l-ombra-del-cyberbullismo-f2a2aa39-c0e8-4651-93ff-f7e72ec39dd1.html"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Keynesblog", "id": "478894654"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "Didos73", "id": "433565657"}, {"start": 21, "end": 30, "username": "marattin", "id": "616886078"}]}, "id": "1193180116630802433", "text": "@Keynesblog @Didos73 @marattin Crimini indicibili, sommersi e tuttora imbavagliati dall' omerta' vengono commessi nella piu' totale impunita' grazie al cyberanonimato, e' ora di rompere questo muro di gomma, anche a costo di essere derisi inizialmente https://t.co/GGHMNH9q2W", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193173496358227968"}], "author_id": "2844869322", "created_at": "2019-11-09T14:54:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193180116630802433"]}, {"id": "1193180019528544256", "text": "Se eu morrer foi ela que matou por eu n\u00e3o ter contado meu twitter pra ela e nem ter aparecido ontem direito", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 64, "probability": 0.9104, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "author_id": "1084263788872982533", "created_at": "2019-11-09T14:54:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193180019528544256"]}, {"id": "1193179851898998784", "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "author_id": "701888447280238592", "created_at": "2019-11-09T14:53:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193179851898998784"]}, {"id": "1193179623175151616", "text": "\u201cLa M\u00fasica es la madre de todas las ciencias porque distrae las conciencias de una generaci\u00f3n suicida...\u201d", "lang": "es", "author_id": "837780156517318664", "created_at": "2019-11-09T14:52:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193179623175151616"]}, {"id": "1193179480111624193", "text": "RT @LauraFreixas: Yo voy a votar @PSOE porque:\n-son los que+ han hecho por la igualdad: leyes de igualdad, violencia, aborto, dependencia..\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LauraFreixas", "id": "308991132"}, {"start": 33, "end": 38, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193096589809770496"}], "author_id": "2467463878", "created_at": "2019-11-09T14:52:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193179480111624193"]}, {"id": "1193179469688836099", "text": "RT @carlitoswayec: No no no amiguitos pol\u00edticamente correctos. El titular es: Mujer se suicida y MATA a su hija lanz\u00e1ndose con ella a una q\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carlitoswayec", "id": "197119853"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192996405067075584"}], "author_id": "44285309", "created_at": "2019-11-09T14:52:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193179469688836099"]}, {"in_reply_to_user_id": "116519514", "id": "1193179250024693760", "text": "@joicehasselmann @jairbolsonaro Tu que se feriu, rapaz. N\u00e3o fostes ferida por ningu\u00e9m, vc se suicidou.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "joicehasselmann", "id": "116519514"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193178942833922051"}], "author_id": "231239171", "created_at": "2019-11-09T14:51:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193179250024693760"]}, {"in_reply_to_user_id": "2670726740", "id": "1193179226763124736", "text": "@LulaOficial Vc \u00e9 um bandido condenado pela Justi\u00e7a, n\u00e3o pode exercer cargo pol\u00edtico e responde ainda a diversos processos por  Corrup\u00e7\u00e3o, lavagem, forma\u00e7\u00e3o de quadrilha e muito mais. Vc Quebrou o pa\u00eds, matou pessoas, tornou pessoas mais pobres. vai dizer que n\u00e3o tem seu dedo nisso. \u00d1 se gabe", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193150495575199744"}], "author_id": "381305788", "created_at": "2019-11-09T14:51:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193179226763124736"]}, {"in_reply_to_user_id": "4635918436", "id": "1193179006574747648", "text": "@bessygprado El ambiente asqueroso basta con ver como accionan despu\u00e9s de que alguien se suicida. Cubren el lugar y siguen como si nada, con ni\u00f1os en los patios interiores incluidos. Y el muerto a un costado del lugar de juego.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BessyGPrado", "id": "1293870753360871424"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193075100037386241"}], "author_id": "176418432", "created_at": "2019-11-09T14:50:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193179006574747648"]}, {"in_reply_to_user_id": "923291919454822400", "id": "1193178758963978241", "text": "@poppi_josue O coitado ja tava pedindo arrego e se suicidou", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193178598636769280"}], "author_id": "2977112644", "created_at": "2019-11-09T14:49:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193178758963978241"]}, {"id": "1193178713841639427", "text": "RT @esforigador: Yo ya he reflexionado. No votar ma\u00f1ana, aunque sea con una pinza en la nariz, me parece un acto suicida.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "esforigador", "id": "242516256"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193164835632173056"}], "author_id": "301030781", "created_at": "2019-11-09T14:49:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193178713841639427"]}, {"id": "1193178649014525955", "text": "RT @patriciomedina: \u201cTodo adulto mayor en abandono es un potencial riesgo, sobre todo cuando hay enfermedades cr\u00f3nicas, que son un factor d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "patriciomedina", "id": "18437330"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193172695057338369"}], "author_id": "785931741269745664", "created_at": "2019-11-09T14:48:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193178649014525955"]}, {"id": "1193178647869493248", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "author_id": "1173735261131481088", "created_at": "2019-11-09T14:48:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193178647869493248"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/jskQOBD6is", "expanded_url": "https://twitter.com/knxckovt_/status/1193177081913450497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jskQOBD6is", "media_key": "3_1193177075827511296"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.6446, "type": "Person", "normalized_text": "Pietro"}]}, "id": "1193178448560345088", "text": "RT @knxckovt_: Pietro y yo pensando las mismas pelotudeces, y sacando el lado suicida. https://t.co/jskQOBD6is", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193177081913450497"}], "author_id": "1131704056043495424", "created_at": "2019-11-09T14:48:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193178448560345088"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/CLitM1A3Pu", "expanded_url": "https://twitter.com/ClarissaYorke/status/1193176437358039040", "display_url": "twitter.com/ClarissaYorke/\u2026"}]}, "id": "1193178394567073794", "text": "Meu filho mt sem gra\u00e7a se matou rindo kkkkkkkkkk https://t.co/CLitM1A3Pu", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1193176437358039040"}], "author_id": "3239652825", "created_at": "2019-11-09T14:47:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193178394567073794"]}, {"id": "1193178363122331654", "text": "RT @no0maswhisky: @gmaemejota Me flipa el argumento de la cadena perpetua para disuadir a un asesino machista que luego se suicida.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "no0maswhisky", "id": "191989232"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "gmaemejota", "id": "1131252286997639168"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192817736239460352"}], "author_id": "4788286576", "created_at": "2019-11-09T14:47:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193178363122331654"]}, {"id": "1193177587796860928", "text": "RT @mthbarreto: Recebi aqui no grupo do pelot\u00e3o, que mais um militar se matou por depress\u00e3o, \u00e9 triste mano, e o pior que os pr\u00f3prios amigos\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mthbarreto", "id": "888816678494195712"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193166868921667584"}], "author_id": "1505829210", "created_at": "2019-11-09T14:44:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193177587796860928"]}, {"id": "1193177529986756609", "text": "RT @LauraFreixas: Yo voy a votar @PSOE porque:\n-son los que+ han hecho por la igualdad: leyes de igualdad, violencia, aborto, dependencia..\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LauraFreixas", "id": "308991132"}, {"start": 33, "end": 38, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193096589809770496"}], "author_id": "886147820872486912", "created_at": "2019-11-09T14:44:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193177529986756609"]}, {"id": "1193177322981076992", "text": "Per passare da #Corini a #Grosso bisogna avere un istinto suicida. \u00c9 difficile veder giocare in #serieA peggio del #Brescia di oggi. #BresciaTorino", "entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 22, "tag": "Corini"}, {"start": 25, "end": 32, "tag": "Grosso"}, {"start": 96, "end": 103, "tag": "serieA"}, {"start": 115, "end": 123, "tag": "Brescia"}, {"start": 133, "end": 147, "tag": "BresciaTorino"}]}, "lang": "it", "author_id": "169641907", "created_at": "2019-11-09T14:43:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193177322981076992"]}, {"id": "1193177222133272576", "text": "RT @LauraFreixas: Yo voy a votar @PSOE porque:\n-son los que+ han hecho por la igualdad: leyes de igualdad, violencia, aborto, dependencia..\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LauraFreixas", "id": "308991132"}, {"start": 33, "end": 38, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193096589809770496"}], "author_id": "405123394", "created_at": "2019-11-09T14:43:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193177222133272576"]}, {"id": "1193177088829906946", "text": "RT @LauraFreixas: Yo voy a votar @PSOE porque:\n-son los que+ han hecho por la igualdad: leyes de igualdad, violencia, aborto, dependencia..\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LauraFreixas", "id": "308991132"}, {"start": 33, "end": 38, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193096589809770496"}], "author_id": "1575809354", "created_at": "2019-11-09T14:42:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193177088829906946"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/jskQOBD6is", "expanded_url": "https://twitter.com/knxckovt_/status/1193177081913450497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jskQOBD6is", "media_key": "3_1193177075827511296"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.4926, "type": "Person", "normalized_text": "Pietro"}]}, "id": "1193177081913450497", "text": "Pietro y yo pensando las mismas pelotudeces, y sacando el lado suicida. https://t.co/jskQOBD6is", "lang": "es", "author_id": "841368531727982592", "created_at": "2019-11-09T14:42:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1193177081913450497"]}, {"in_reply_to_user_id": "140550363", "id": "1193177002632732673", "text": "@ALVAROEOU @eljorgearanci Y con estatua como superh\u00e9roe el bastardo nazi borrach\u00edn... Nefasto suicida.\ud83d\udca9", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ALVAROEOU", "id": "140550363"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "eljorgearanci", "id": "2805886737"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193172429155307520"}], "author_id": "70361143", "created_at": "2019-11-09T14:42:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193177002632732673"]}, {"id": "1193176851079974913", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "author_id": "202808004", "created_at": "2019-11-09T14:41:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193176851079974913"]}, {"in_reply_to_user_id": "1252917283", "id": "1193176812584656897", "text": "@dassmariaduarte @drzodiacus Para al\u00e9m de que se a inten\u00e7\u00e3o suicida fosse real n me ocorre forma mais desajustada e contra-producente para abordar a situa\u00e7\u00e3o", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "dassmariaduarte", "id": "1252917283"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "drzodiacus", "id": "789542142"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193144287137083393"}], "author_id": "2894163935", "created_at": "2019-11-09T14:41:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193176812584656897"]}, {"in_reply_to_user_id": "1177532958", "id": "1193176787330748417", "text": "@itano_silvaa Segundo que eu li aqui. Ele foi solto pq foi julgado na 2 inst\u00e2ncia. S\u00e3o 3 . A lei mudou. Antes na segunda j\u00e1 deixava preso. Agora a lei fala que s\u00f3 vai preso se for julgado na terceira a\u00ed acaba todos os recursos ... Mas no caso de quem matou e tal crimes brabos... Na segunda ins", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192909187543642112"}], "author_id": "378270523", "created_at": "2019-11-09T14:41:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193176787330748417"]}, {"id": "1193176774638739457", "text": "RT @mthbarreto: Recebi aqui no grupo do pelot\u00e3o, que mais um militar se matou por depress\u00e3o, \u00e9 triste mano, e o pior que os pr\u00f3prios amigos\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mthbarreto", "id": "888816678494195712"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193166868921667584"}], "author_id": "3386688376", "created_at": "2019-11-09T14:41:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193176774638739457"]}, {"id": "1193176552718131202", "text": "RT @LauraFreixas: Yo voy a votar @PSOE porque:\n-son los que+ han hecho por la igualdad: leyes de igualdad, violencia, aborto, dependencia..\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LauraFreixas", "id": "308991132"}, {"start": 33, "end": 38, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193096589809770496"}], "author_id": "826792963367981056", "created_at": "2019-11-09T14:40:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193176552718131202"]}, {"in_reply_to_user_id": "112801997", "id": "1193176327827922945", "text": "@alvarezrodrich Cuidado que se suicida...", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "alvarezrodrich", "id": "112801997"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192587425027108864"}], "author_id": "802565086892199937", "created_at": "2019-11-09T14:39:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193176327827922945"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/fS7KdUDDHw", "expanded_url": "https://youtu.be/r5NfTArWN5s", "display_url": "youtu.be/r5NfTArWN5s"}], "mentions": [{"start": 93, "end": 101, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 63, "probability": 0.9503, "type": "Person", "normalized_text": "Andr\u00e9 Luiz Ruiz"}]}, "id": "1193176319179329536", "text": "A mulher que morre durante o aborto \u00e9 suicida? - Andr\u00e9 Luiz Ruiz https://t.co/fS7KdUDDHw via @YouTube", "lang": "pt", "author_id": "938763834", "created_at": "2019-11-09T14:39:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193176319179329536"]}, {"in_reply_to_user_id": "584925664", "id": "1193176039188512769", "text": "@revivalsggomez @2heartsx @Gfyouus @malonecrown @bchartsnet na hora de dizer que a Ariana matou o ex os selenators n\u00e3o se acham doentes", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 25, "username": "2heartsx", "id": "950540467346788358"}, {"start": 26, "end": 34, "username": "Gfyouus", "id": "3384010198"}, {"start": 35, "end": 47, "username": "malonecrown", "id": "1191746537975668736"}, {"start": 48, "end": 59, "username": "bchartsnet", "id": "788794760764985344"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 88, "probability": 0.9582, "type": "Person", "normalized_text": "Ariana"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193174432333934592"}], "author_id": "333622551", "created_at": "2019-11-09T14:38:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193176039188512769"]}, {"id": "1193176009471930369", "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "author_id": "448112281", "created_at": "2019-11-09T14:38:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193176009471930369"]}, {"in_reply_to_user_id": "235139317", "id": "1193175571615879168", "text": "@Mauriciomulder @JuanSheput Claro, viste q @rosamariabartra se gast\u00f3 6 millones de S/ en su com. investigadora q excluy\u00f3 al CORRUPTO suicida de tu jefe, pero ah\u00ed no dices nada. Y todav\u00eda quieres seguir prendido de la teta del Congreso meti\u00e9ndote por el techo como un vulgar caco. Con raz\u00f3n nadie te eligi\u00f3.", "geo": {"place_id": "001761ed5e7c7c15"}, "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "JuanSheput", "id": "33808317"}, {"start": 43, "end": 59, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "annotations": [{"start": 226, "end": 233, "probability": 0.718, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193130014671351808"}], "author_id": "179202493", "created_at": "2019-11-09T14:36:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193175571615879168"]}, {"id": "1193175509431193600", "text": "RT @carlitoswayec: No no no amiguitos pol\u00edticamente correctos. El titular es: Mujer se suicida y MATA a su hija lanz\u00e1ndose con ella a una q\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carlitoswayec", "id": "197119853"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192996405067075584"}], "author_id": "54549228", "created_at": "2019-11-09T14:36:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193175509431193600"]}, {"id": "1193175108048838656", "text": "Dps que a Eduarda se matou tudo desabou de uma forma t\u00e3o intensa", "lang": "pt", "author_id": "1143881780258332672", "created_at": "2019-11-09T14:34:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193175108048838656"]}, {"id": "1193174927442153472", "text": "RT @Yo_Fugitiva: No se si eres valiente,\nloco o suicida, coraz\u00f3n.\n\nMira que atreverte a sentir\nde nuevo \na pesar de todas las heridas\ny sab\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192867196227260417"}], "author_id": "3176911049", "created_at": "2019-11-09T14:34:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193174927442153472"]}, {"id": "1193174761670664192", "text": "Vagabundo quase se matou", "geo": {"place_id": "7343e9c57b3427b5"}, "lang": "pt", "author_id": "3292377671", "created_at": "2019-11-09T14:33:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193174761670664192"]}, {"id": "1193174721644417025", "text": "RT @dardogasparre: El problema con el argumento de que si nos dan tiempo crecemos y pagamos, es que, adem\u00e1s de ser un viejo verso, no hay c\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "dardogasparre", "id": "161838613"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192923146388684800"}], "author_id": "161514946", "created_at": "2019-11-09T14:33:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193174721644417025"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/8fMpCOo2fk", "expanded_url": "https://twitter.com/eudaimonia90/status/1193059869286371328", "display_url": "twitter.com/eudaimonia90/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 14, "probability": 0.9462, "type": "Place", "normalized_text": "Pakistan"}]}, "id": "1193174441649418242", "text": "\ud83d\ude44\ud83d\ude44\ud83d\ude44 \n- Pakistan\n- Denuncia\n- mutismo\n- suicida\n- alcoholico\n- JUECES \n... \ud83d\ude11\ud83d\ude11\ud83d\ude11\ud83d\ude11\ud83d\ude11 https://t.co/8fMpCOo2fk", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1193059869286371328"}], "author_id": "192458289", "created_at": "2019-11-09T14:32:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193174441649418242"]}, {"id": "1193174250217254913", "text": "RT @LauraFreixas: Yo voy a votar @PSOE porque:\n-son los que+ han hecho por la igualdad: leyes de igualdad, violencia, aborto, dependencia..\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LauraFreixas", "id": "308991132"}, {"start": 33, "end": 38, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193096589809770496"}], "author_id": "332839229", "created_at": "2019-11-09T14:31:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193174250217254913"]}, {"in_reply_to_user_id": "1191056326740328448", "id": "1193174188175089665", "text": "@odeiobozonaro @legiaosp @letmelivebefore @jairbolsonaro VC est\u00e1 mau informada \ud83e\uddd0, o m\u00e9dico Nardone que matou a filha dele jogando do apartamento recebeu o arbeas corpus para ser solto \ud83d\udc4d\ud83c\udde7\ud83c\uddf7e n\u00e3o \u00e9 fake News passou a reportagem na Record sexta e se vc n\u00e3o sabe o Lula mandou matar Daniel e o Eduardo Campos \ud83d\udc4d OK \ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83e\uddd0\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "odeiobozonaro", "id": "1547060493780762624"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "letmelivebefore", "id": "29097921"}, {"start": 42, "end": 56, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.6599, "type": "Person", "normalized_text": "Nardone"}, {"start": 260, "end": 263, "probability": 0.9787, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 278, "end": 283, "probability": 0.8511, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 289, "end": 302, "probability": 0.7922, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Campos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193138315043704835"}], "author_id": "1087927952715776000", "created_at": "2019-11-09T14:31:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193174188175089665"]}, {"in_reply_to_user_id": "47807426", "id": "1193174109527654403", "text": "@eugeniofarias Oh la foto de un cobarde suicida, y como buen suicida se quema en el infierno", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "eugeniofarias", "id": "47807426"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192910758373404673"}], "author_id": "523667983", "created_at": "2019-11-09T14:30:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193174109527654403"]}, {"in_reply_to_user_id": "629243603", "id": "1193174106818142208", "text": "@episanch @Apapell m\u00e1s que demostrado, se llev\u00f3 a un juzgado y por eso el mayor atentado de la historia de Europa y no hay nadie en la c\u00e1rcel, que curioso, el \u00fanico atentado islamista sin suicida, que curioso", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "episanch", "id": "629243603"}, {"start": 10, "end": 18, "username": "Apapell", "id": "58761547"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 112, "probability": 0.9763, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193156997581021184"}], "author_id": "723896286", "created_at": "2019-11-09T14:30:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193174106818142208"]}, {"id": "1193174073876140033", "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "author_id": "3173632315", "created_at": "2019-11-09T14:30:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193174073876140033"]}, {"id": "1193174040476897283", "text": "RT @LauraFreixas: Yo voy a votar @PSOE porque:\n-son los que+ han hecho por la igualdad: leyes de igualdad, violencia, aborto, dependencia..\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LauraFreixas", "id": "308991132"}, {"start": 33, "end": 38, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193096589809770496"}], "author_id": "944819640", "created_at": "2019-11-09T14:30:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193174040476897283"]}, {"in_reply_to_user_id": "19593634", "id": "1193173821454467072", "text": "@revistaforum @marcosportela Tudo pra continuar com essa pol\u00edtica monet\u00e1ria suicida de beneficiar os bancos.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "marcosportela", "id": "48992982"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193099311409745920"}], "author_id": "46452404", "created_at": "2019-11-09T14:29:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193173821454467072"]}, {"in_reply_to_user_id": "80656321", "id": "1193173775786872832", "text": "O campon\u00eas, em repres\u00e1lia, os matou.\n\nA\u00ed perguntaram ao dem\u00f4nio o que ele havia feito e ele respondeu:\n\u2013 \u201cN\u00e3o fiz nada, s\u00f3 soltei o burro\u201d.\n\nConclus\u00e3o, Se vc quiser destruir um pa\u00eds, Solte o Burro\n\n(Continua)", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 183, "end": 187, "probability": 0.4905, "type": "Person", "normalized_text": "Solte"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193173540138295296"}], "author_id": "80656321", "created_at": "2019-11-09T14:29:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193173775786872832"]}, {"id": "1193173519372292096", "text": "RT @patriciomedina: \u201cTodo adulto mayor en abandono es un potencial riesgo, sobre todo cuando hay enfermedades cr\u00f3nicas, que son un factor d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "patriciomedina", "id": "18437330"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193172695057338369"}], "author_id": "961359320", "created_at": "2019-11-09T14:28:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193173519372292096"]}, {"in_reply_to_user_id": "2665463588", "id": "1193173459880284160", "text": "@DanielBCNA Lo que es suicida, es dejar tu futura pensi\u00f3n en manos de especuladores.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "DanielBCNA", "id": "9295432"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193173175695220737"}], "author_id": "2665463588", "created_at": "2019-11-09T14:28:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193173459880284160"]}, {"id": "1193173317672456193", "text": "RT @LauraFreixas: Yo voy a votar @PSOE porque:\n-son los que+ han hecho por la igualdad: leyes de igualdad, violencia, aborto, dependencia..\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LauraFreixas", "id": "308991132"}, {"start": 33, "end": 38, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193096589809770496"}], "author_id": "549452266", "created_at": "2019-11-09T14:27:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193173317672456193"]}, {"id": "1193173300035358722", "text": "RT @Yo_Fugitiva: No se si eres valiente,\nloco o suicida, coraz\u00f3n.\n\nMira que atreverte a sentir\nde nuevo \na pesar de todas las heridas\ny sab\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192867196227260417"}], "author_id": "1190874784277684224", "created_at": "2019-11-09T14:27:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193173300035358722"]}, {"id": "1193173152580419589", "text": "RT @Ruben_PerezT: Confirmado. El movimiento independentista va con el piloto autom\u00e1tico o con un conductor suicida al volante. Es muy irres\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Ruben_PerezT", "id": "904774164"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193110345973477379"}], "author_id": "312276918", "created_at": "2019-11-09T14:27:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193173152580419589"]}, {"in_reply_to_user_id": "770462101", "id": "1193173039413956614", "text": "@IvanGallardoD1 @carolpetits Todo normal en Chile: la gente que quiere cambios es muy depresiva. Lucha que lucha y de repente se suicida. A otros les estallan los ojos, o se les fracturan los cr\u00e1neos, o se queman en supermercados a los que se arrastraron con tres orificios en el pecho.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 48, "probability": 0.9884, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193027453800919040"}], "author_id": "348586034", "created_at": "2019-11-09T14:26:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193173039413956614"]}, {"id": "1193172726145527808", "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "author_id": "3111704653", "created_at": "2019-11-09T14:25:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193172726145527808"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/ZjVP4HLtRM", "expanded_url": "https://www.latercera.com/tendencias/noticia/mayores-80-anos-tienen-la-tasa-suicidio-mas-alta-del-pais/270539/", "display_url": "latercera.com/tendencias/not\u2026"}]}, "id": "1193172695057338369", "text": "\u201cTodo adulto mayor en abandono es un potencial riesgo, sobre todo cuando hay enfermedades cr\u00f3nicas, que son un factor de riesgo suicida a cualquier edad; si se agregan problemas econ\u00f3micos y vejez se aumenta el riesgo suicida\u201d\nhttps://t.co/ZjVP4HLtRM", "lang": "es", "author_id": "18437330", "created_at": "2019-11-09T14:25:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193172695057338369"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/pAmpfbY2ZI", "expanded_url": "https://twitter.com/ClarissaYorke/status/1193171409142505475", "display_url": "twitter.com/ClarissaYorke/\u2026"}]}, "id": "1193172595740467201", "text": "\"estuda depois vai sair voc\u00ea se matou a semana inteira merece sair um pouco\" e assim eu passo o fds inteiro na rua e me arrependo no domingo https://t.co/pAmpfbY2ZI", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1193171409142505475"}], "author_id": "2759514386", "created_at": "2019-11-09T14:24:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193172595740467201"]}, {"in_reply_to_user_id": "2667912084", "id": "1193172404526362624", "text": "@banditoxhype La gente se suicida x gen\u00e9tica o x no tener apoyo de su familia, contenci\u00f3n y una crianza adecuada. Bye", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193169906096885766"}], "author_id": "3589937476", "created_at": "2019-11-09T14:24:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193172404526362624"]}, {"id": "1193172226691997696", "text": "RT @mthbarreto: Recebi aqui no grupo do pelot\u00e3o, que mais um militar se matou por depress\u00e3o, \u00e9 triste mano, e o pior que os pr\u00f3prios amigos\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mthbarreto", "id": "888816678494195712"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193166868921667584"}], "author_id": "172894620", "created_at": "2019-11-09T14:23:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193172226691997696"]}, {"id": "1193171982847807488", "text": "RT @magdicristiano: Taranto \u00e8 l\u2019emblema di un sistema di sviluppo suicida. \u00c8 umiliante che l\u2019Italia debba tendere la mano ai cinesi, indian\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "magdicristiano", "id": "169387991"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193051347622473728"}], "author_id": "1017451397334347776", "created_at": "2019-11-09T14:22:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193171982847807488"]}, {"in_reply_to_user_id": "225232891", "id": "1193171853386375168", "text": "@ExpresoPeru HAY LADRONES EN LA DERECHA. CENTRO E IZQUIERDA EN AM\u00c9RICA Y EL MUNDO, Ej. FUJIMORIS(padre e hijos), PAREJA NACIONALISTA, EL SUICIDA COBARDE, VILLARAN, RATA\u00d1EDA, CERRON, etc......", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ExpresoPeru", "id": "225232891"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 69, "probability": 0.6555, "type": "Place", "normalized_text": "AM\u00c9RICA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193169021727891457"}], "author_id": "1129620120991608832", "created_at": "2019-11-09T14:21:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193171853386375168"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/QJJQA7uH3c", "expanded_url": "https://twitter.com/alvesliviaa/status/1193171056409878529", "display_url": "twitter.com/alvesliviaa/st\u2026"}]}, "id": "1193171769479385088", "text": "crente suicida fodasekkkkk https://t.co/QJJQA7uH3c", "lang": "en", "author_id": "731951625598869504", "created_at": "2019-11-09T14:21:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193171769479385088"]}], "includes": {"users": [{"name": "Lilian Bermejo Luque", "username": "lilianbluque", "id": "2300207904", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1367, "following_count": 1701, "tweet_count": 36150, "listed_count": 17}}, {"name": "Elisenda Colell", "username": "ElisendaColell", "id": "482278636", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3366, "following_count": 2515, "tweet_count": 5632, "listed_count": 56}}, {"name": "Araceli", "username": "araceli_redal", "id": "2937422679", "verified": false, "location": "Getafe, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2087, "following_count": 3204, "tweet_count": 231427, "listed_count": 45}}, {"name": "Ram\u00f3n Lobo \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddec\ud83c\udde7\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "username": "ramonlobo", "id": "19292516", "verified": false, "location": "Spain", "public_metrics": {"followers_count": 184138, "following_count": 720, "tweet_count": 62788, "listed_count": 3219}}, {"name": "Antonia", "username": "Epesses59Tigre", "id": "4827008141", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 197, "tweet_count": 28868, "listed_count": 4}}, {"name": "MagdiCristiano Allam", "username": "magdicristiano", "id": "169387991", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35407, "following_count": 11299, "tweet_count": 18599, "listed_count": 229}}, {"name": "@AHCAMA_", "username": "AHCAMA_", "id": "1091617856058470401", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 380, "tweet_count": 1809, "listed_count": 6}}, {"name": "Javier Bernad", "username": "Nefelopode", "id": "1275029382", "verified": false, "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 1101, "tweet_count": 15717, "listed_count": 7}}, {"name": "mariana luma", "username": "LumaIndiga", "id": "877355308833570816", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1481, "following_count": 2444, "tweet_count": 4723, "listed_count": 1}}, {"name": "ines chaim", "username": "ineschaim", "id": "78625407", "verified": false, "location": "Campinas - SP - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 394, "tweet_count": 3044, "listed_count": 0}}, {"name": "Roberto G I", "username": "RGInvest", "id": "542154267", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2023, "following_count": 4238, "tweet_count": 275742, "listed_count": 14}}, {"name": "R. Gaab \ud83c\uddea\ud83c\uddfa \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "gaab75", "id": "89293443", "verified": false, "location": "Trig (AMB) ", "public_metrics": {"followers_count": 3799, "following_count": 2037, "tweet_count": 407466, "listed_count": 69}}, {"name": "JuanmaM94", "username": "JuanmaM94", "id": "982680122", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 676, "tweet_count": 2064, "listed_count": 0}}, {"name": "\u00c1lex", "username": "alextxx_", "id": "165907866", "verified": false, "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 912, "following_count": 409, "tweet_count": 94069, "listed_count": 23}}, {"name": "Metropolitan Magazine", "username": "MMagazineItalia", "id": "822158015726059522", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 658, "following_count": 288, "tweet_count": 15207, "listed_count": 4}}, {"name": "Mon pero no Laferte", "username": "h_montsevp", "id": "814222671147696128", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 139, "tweet_count": 12858, "listed_count": 0}}, {"name": "\u00c1ngel Coste\u00f1o", "username": "angelaguilaru", "id": "3238272507", "verified": false, "location": "Manzanillo, Colima", "public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 410, "tweet_count": 11305, "listed_count": 0}}, {"name": "Marta L\u00f3pez", "username": "mmartalop", "id": "48313398", "verified": false, "location": "barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 1771, "following_count": 704, "tweet_count": 7041, "listed_count": 68}}, {"name": "Bruno V", "username": "br1ov", "id": "200111917", "verified": false, "location": "Vigo", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 428, "tweet_count": 2654, "listed_count": 0}}, {"name": "Gabi (con i latina)", "username": "gabi__SF", "id": "100633877", "verified": false, "location": "Vi\u00f1a del Mar, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1652, "following_count": 1330, "tweet_count": 65467, "listed_count": 8}}, {"name": "izzy", "username": "illyrianx", "id": "1556146543", "verified": false, "location": "Ravka | Cabin 7 ", "public_metrics": {"followers_count": 7521, "following_count": 6975, "tweet_count": 141324, "listed_count": 43}}, {"name": "FC Bayern Brasileiro 10x\ud83c\udfc6", "username": "eFCBayernBR_", "id": "1154921193075609600", "verified": false, "location": "S\u00e4bener Stra\u00dfe, M\u00fcnchen", "public_metrics": {"followers_count": 8156, "following_count": 494, "tweet_count": 37798, "listed_count": 30}}, {"name": "Pedro Barbano", "username": "barbano_pedro", "id": "1193155409424650240", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 35, "tweet_count": 20, "listed_count": 0}}, {"name": "Susanna M\u00e9rida/\u2764", "username": "Susannamerida", "id": "257393823", "verified": false, "location": "Sant Sadurn\u00ed d'Anoia", "public_metrics": {"followers_count": 1975, "following_count": 1493, "tweet_count": 51573, "listed_count": 50}}, {"name": "LauraFreixas", "username": "LauraFreixas", "id": "308991132", "verified": false, "location": "Madrid, Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 33146, "following_count": 916, "tweet_count": 57827, "listed_count": 504}}, {"name": "CC", "username": "cclibreec", "id": "435587559", "verified": false, "location": "Guayaquil Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 1475, "tweet_count": 4496, "listed_count": 3}}, {"name": "Carlos Pe\u00f1aloza", "username": "GenPenaloza", "id": "220055314", "verified": false, "location": "Miami FL", "public_metrics": {"followers_count": 694755, "following_count": 1869, "tweet_count": 552031, "listed_count": 1870}}, {"name": "Teicy \ud83e\udd8b", "username": "SetubalBia", "id": "1007783670944550918", "verified": false, "location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 306, "tweet_count": 15456, "listed_count": 1}}, {"name": "IvyLove", "username": "ivylovep", "id": "2275463791", "verified": false, "location": "Hermosillo, Sonora", "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 363, "tweet_count": 27226, "listed_count": 0}}, {"name": "gi", "username": "giselletsilv", "id": "749997169", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 211, "tweet_count": 12753, "listed_count": 0}}, {"name": "\u0618", "username": "httplzinn", "id": "1175917478154842112", "verified": false, "location": "XXX \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 883, "following_count": 747, "tweet_count": 7619, "listed_count": 0}}, {"name": "rtc", "username": "rtc977", "id": "462833837", "verified": false, "location": "innisfree ( ireland )", "public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 411, "tweet_count": 53184, "listed_count": 9}}, {"name": "Esther\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "Esther80584557", "id": "1013813765064790017", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 633, "tweet_count": 13508, "listed_count": 1}}, {"name": "Don Chalecos\u00a9", "username": "donchalecos", "id": "497401321", "verified": false, "location": "Te sigue ", "public_metrics": {"followers_count": 91533, "following_count": 952, "tweet_count": 100959, "listed_count": 348}}, {"name": "\ud835\udd6d\ud835\udd98", "username": "BrennaStanley1", "id": "782671945175175168", "verified": false, "location": "ilha da magia", "public_metrics": {"followers_count": 1108, "following_count": 577, "tweet_count": 29353, "listed_count": 1}}, {"name": "Roberto Nascimento\u1d47\u1da0\u02b3\u2605\u5f61", "username": "Roberto52323611", "id": "811313838771630084", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 118, "tweet_count": 1456, "listed_count": 0}}, {"name": "Dg7", "username": "DG7seven_tdo", "id": "1002342276855713794", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 340, "tweet_count": 10890, "listed_count": 1}}, {"name": "yara", "username": "IvanovicYara", "id": "1172910591910043648", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 78, "tweet_count": 4502, "listed_count": 0}}, {"name": "mohamed salah \ud83c\uddea\ud83c\uddec\ud83c\uddea\ud83c\uddec", "username": "meninomaluqujn", "id": "3304910542", "verified": false, "location": "bxd", "public_metrics": {"followers_count": 2077, "following_count": 1407, "tweet_count": 109914, "listed_count": 2}}, {"name": "", "username": "Rogelio1234456", "id": "977204205072080896", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 4279, "tweet_count": 22249, "listed_count": 0}}, {"name": "Valentino", "username": "Zic__Zac", "id": "575883300", "verified": false, "location": "C O L O M B I A ", "public_metrics": {"followers_count": 24760, "following_count": 354, "tweet_count": 13785, "listed_count": 0}}, {"name": "Dalila Paz", "username": "daly1192", "id": "742164273757966336", "verified": false, "location": " Guanajuato", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 488, "tweet_count": 2362, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udd71\ud835\udd9a\ud835\udd8c\ud835\udd8e\ud835\udd99\ud835\udd8e\ud835\udd9b\ud835\udd86", "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947", "verified": false, "location": "En el viento. ", "public_metrics": {"followers_count": 96827, "following_count": 380, "tweet_count": 31586, "listed_count": 216}}, {"name": "Guhoo /MDZS no Brasil (\u0298\u1d17\u0298\u273f)", "username": "guhooluv", "id": "748530664778129408", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 1023, "tweet_count": 20964, "listed_count": 13}}, {"name": "vivi", "username": "ladyennoire", "id": "829465509917818880", "verified": false, "location": "ENFP-T", "public_metrics": {"followers_count": 2702, "following_count": 1526, "tweet_count": 24503, "listed_count": 25}}, {"name": "Roger Pascual", "username": "pascualroger1", "id": "1034874444236419072", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1546, "following_count": 987, "tweet_count": 5410, "listed_count": 16}}, {"name": "Thiago Santos", "username": "thiagohangloose", "id": "2550965484", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 707, "tweet_count": 4604, "listed_count": 0}}, {"name": "jhon\ud83c\udde8\ud83c\uddf4 -30 -39", "username": "ijhon_21", "id": "536751550", "verified": false, "location": "Barranquilla, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 916, "following_count": 788, "tweet_count": 44487, "listed_count": 5}}, {"name": "Sof\u00eda", "username": "sofia_2616", "id": "1063100137218686978", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 152, "tweet_count": 5110, "listed_count": 1}}, {"name": "Esparraguera", "username": "ESPARRAGUERA", "id": "143892482", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 631, "tweet_count": 17861, "listed_count": 4}}, {"name": "Vandalico Magnitsky \u2764\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\udf3b\ud83c\uddf3\ud83c\uddee\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "mangas_lopez", "id": "998055525576331264", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 1269, "tweet_count": 31178, "listed_count": 0}}, {"name": "Mov. AutoConvocado Carazo", "username": "MNACarazo", "id": "1053031308014886915", "verified": false, "location": "Carazo, Nicaragua", "public_metrics": {"followers_count": 4911, "following_count": 2334, "tweet_count": 52891, "listed_count": 12}}, {"name": ".", "username": "antihwros", "id": "748702954824269825", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2652, "following_count": 2658, "tweet_count": 39418, "listed_count": 9}}, {"name": "\u0618", "username": "y_queelcrf", "id": "769990310952890369", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25136, "following_count": 27628, "tweet_count": 108064, "listed_count": 14}}, {"name": "anna", "username": "barcellos01crf", "id": "808281067430014977", "verified": false, "location": "BR \u2022\ud83d\udd4a\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1367, "following_count": 1917, "tweet_count": 89174, "listed_count": 0}}, {"name": "dari AN\u00c9IS DE PODER\ud83c\udf88", "username": "tolkienrings", "id": "2370145007", "verified": false, "location": "I am a Baggins of Bag End!", "public_metrics": {"followers_count": 8996, "following_count": 2033, "tweet_count": 194644, "listed_count": 60}}, {"name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Celly M\u00b0 Arruda \ud83c\udde7\ud83c\uddf72\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7(Tia do Zap)\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "CellyArruda", "id": "880226556697862144", "verified": false, "location": "Estados Unidos", "public_metrics": {"followers_count": 1840, "following_count": 3075, "tweet_count": 30119, "listed_count": 1}}, {"name": "Demetrius De Maria", "username": "Demetri79387209", "id": "1133828829280165889", "verified": false, "location": "Lorena, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1256, "following_count": 1346, "tweet_count": 58808, "listed_count": 0}}, {"name": "Nuno Andre Patricio", "username": "nunoandrepatri1", "id": "2665880306", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 948, "tweet_count": 15306, "listed_count": 2}}, {"name": "Jo\u00e3oMiranda", "username": "joaomiranda", "id": "19083439", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14104, "following_count": 2149, "tweet_count": 225120, "listed_count": 157}}, {"name": "\u0141autaro", "username": "Laucolosimo", "id": "834477926", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 265, "tweet_count": 3855, "listed_count": 2}}, {"name": "No podes hacerte la rata?", "username": "enzosarco1", "id": "1547242735", "verified": false, "location": "rosario", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 480, "tweet_count": 74342, "listed_count": 1}}, {"name": "## maru!!! \u260e\ufe0f\ud83c\udf08 HALLOWEEN\ud83c\udf83", "username": "maruuchann_", "id": "889870759711166466", "verified": false, "location": "LG{BT}Q+\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 712, "following_count": 956, "tweet_count": 100748, "listed_count": 18}}, {"name": "Marco Campos-Alarc\u00f3n \ud83c\udf83", "username": "MCamposAlarcon", "id": "2730735116", "verified": false, "location": "Santa Ana, El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 679, "following_count": 275, "tweet_count": 21265, "listed_count": 6}}, {"name": ".", "username": "batsinthebox", "id": "1161051213842063360", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 110, "tweet_count": 404, "listed_count": 0}}, {"name": "LUIS VERASTEGUI", "username": "LUISVERASTEGU19", "id": "805582219670646784", "verified": false, "location": "Cajamarca, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 631, "tweet_count": 35443, "listed_count": 0}}, {"name": "Carla Garc\u00eda B \ud83d\udc9a", "username": "esquinabaja", "id": "19729967", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 452378, "following_count": 284, "tweet_count": 218523, "listed_count": 389}}, {"name": "M\u00e3e dele \ud83d\udc3e", "username": "MalaaCarnee", "id": "1042584168436252672", "verified": false, "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 356, "tweet_count": 33266, "listed_count": 0}}, {"name": "Accel Walker \ud83c\udf0a", "username": "EpicAccelerator", "id": "820805689664798721", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2287, "following_count": 918, "tweet_count": 141184, "listed_count": 30}}, {"name": "Tiquinho Suarez", "username": "dregsofpluto", "id": "712422114947698688", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 888, "following_count": 701, "tweet_count": 262201, "listed_count": 5}}, {"name": "Talvez eu volte um dia", "username": "Esquecesaporra", "id": "703060167894700032", "verified": false, "location": "Caldas Novas - GO", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 106, "tweet_count": 181, "listed_count": 0}}, {"name": "Bei\u00e7ola cacheado", "username": "ciricutic0", "id": "3312512427", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 432, "tweet_count": 32525, "listed_count": 2}}, {"name": "duds \u2060\u8d64\u6839", "username": "watashinne", "id": "1000386409142812675", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1173, "following_count": 1026, "tweet_count": 106642, "listed_count": 3}}, {"name": "ani \u2602\ufe0e\ud83c\udf42", "username": "cmilacomics", "id": "772908476452438016", "verified": false, "location": "papi \u2022 livia \u2022 KSBR", "public_metrics": {"followers_count": 8091, "following_count": 892, "tweet_count": 63611, "listed_count": 17}}, {"name": "Roberto", "username": "Roberto20345100", "id": "1021710455096725505", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 15, "tweet_count": 362, "listed_count": 0}}, {"name": "Livio Varriale", "username": "liviovarriale", "id": "880464708", "verified": false, "location": "Napoli, Campania", "public_metrics": {"followers_count": 3458, "following_count": 971, "tweet_count": 30170, "listed_count": 0}}, {"name": "V\u00edctor Vargas Llamas", "username": "vargasllamas", "id": "304665836", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 595, "following_count": 397, "tweet_count": 1184, "listed_count": 26}}, {"name": "\u266b\u00b0\u25cf\u30c4\u266b\u25cf\u0e4b BoLsO\u03b7\u0e25I\u0ab0O 2022\u30c4\u266b\u25cf\u0e4b", "username": "jabaRevoltz", "id": "428479908", "verified": false, "location": "- Pa\u00eds Tropical - ", "public_metrics": {"followers_count": 1216, "following_count": 1435, "tweet_count": 89478, "listed_count": 9}}, {"name": "Olavo de Carvalho", "username": "opropriolavo", "id": "2892290499", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 816340, "following_count": 281, "tweet_count": 7694, "listed_count": 1328}}, {"name": "Olive \u2661\u2019s Rei", "username": "G4HY30NC0RE", "id": "1121905006859423744", "verified": false, "location": "-666", "public_metrics": {"followers_count": 1500, "following_count": 1785, "tweet_count": 46455, "listed_count": 13}}, {"name": "Vivo con sue\u00f1o...", "username": "DahnaMar", "id": "3756927563", "verified": false, "location": "En el cosmos... ", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 26, "tweet_count": 23630, "listed_count": 1}}, {"name": "Ni\u00f1o Burbuja", "username": "BurbujaPiruja", "id": "483823715", "verified": false, "location": "ESPA\u00d1A", "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 1674, "tweet_count": 15288, "listed_count": 1}}, {"name": "Future Bat", "username": "Future_Bat", "id": "4874491499", "verified": false, "location": "Neo-Gotham 2039", "public_metrics": {"followers_count": 1824, "following_count": 384, "tweet_count": 97523, "listed_count": 17}}, {"name": "Elis\u00e2ngela Almeida", "username": "elisalmeida2", "id": "309327010", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1733, "following_count": 2391, "tweet_count": 20363, "listed_count": 0}}, {"name": "programa: 7 milh\u00f5es e 500 mil.", "username": "Kety74672430", "id": "1179074772480733190", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 294, "tweet_count": 7667, "listed_count": 0}}, {"name": "Sara Amba", "username": "sara_amba", "id": "872474173288964096", "verified": false, "location": "Sabadell, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 212, "tweet_count": 5450, "listed_count": 0}}, {"name": "Daniel quer viver em LA", "username": "funnyf4ce", "id": "1053105902880997378", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 602, "tweet_count": 23058, "listed_count": 1}}, {"name": "Nordeste Bolsonarista", "username": "leoverdao1000", "id": "853717677105442816", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1631, "following_count": 3455, "tweet_count": 62135, "listed_count": 0}}, {"name": "Sawyer", "username": "MateoUrreta", "id": "215294456", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 238, "tweet_count": 2797, "listed_count": 1}}, {"name": "Juan Farre", "username": "Juanfarre11", "id": "579360940", "verified": false, "location": "Recoleta", "public_metrics": {"followers_count": 739, "following_count": 187, "tweet_count": 17872, "listed_count": 1}}, {"name": "La ni\u00f1a del volc\u00e1n", "username": "KennnnnyG", "id": "1388117113", "verified": false, "location": "Colima", "public_metrics": {"followers_count": 643, "following_count": 394, "tweet_count": 42794, "listed_count": 2}}, {"name": "Veth", "username": "Veth84438595", "id": "1059461044916158464", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 134, "tweet_count": 1704, "listed_count": 0}}, {"name": "M\u06de", "username": "molirom97", "id": "261407682", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 701, "following_count": 1354, "tweet_count": 49354, "listed_count": 6}}, {"name": "\u00c1lvaro", "username": "varovr95", "id": "587546803", "verified": false, "location": "Gij\u00f3n, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 309, "tweet_count": 31508, "listed_count": 3}}, {"name": "Luis Ruiz", "username": "Luisgr62", "id": "2183250133", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 396, "tweet_count": 43310, "listed_count": 0}}, {"name": "Isabelle \ud83e\udd8b", "username": "isaisablle", "id": "2653633411", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 786, "following_count": 296, "tweet_count": 41714, "listed_count": 0}}, {"name": "toy jugando el 1\u00b0", "username": "caramelom_A", "id": "781705886624542720", "verified": false, "location": "D\u00f3nde t\u00fa quieras bb", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 717, "tweet_count": 36771, "listed_count": 0}}, {"name": "con el autocorrector Marta", "username": "bookjgale", "id": "842028379", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5701, "following_count": 2383, "tweet_count": 15939, "listed_count": 6}}, {"name": "Antonio Cend\u00e1n Fraga.", "username": "antoniocendanf1", "id": "958453028323053568", "verified": false, "location": "Galicia ", "public_metrics": {"followers_count": 19184, "following_count": 20645, "tweet_count": 119396, "listed_count": 56}}, {"name": "Gizlaine", "username": "gizlaine2", "id": "3427382968", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 996, "following_count": 334, "tweet_count": 440329, "listed_count": 22}}, {"name": "C\u00e9sar Lievand", "username": "ArgosMozart", "id": "122541642", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12227, "following_count": 9484, "tweet_count": 252349, "listed_count": 875}}, {"name": "Augusta", "username": "AugustaW42", "id": "192772133", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 250, "tweet_count": 6132, "listed_count": 1}}, {"name": "Gilmar Mendes", "username": "gilmarmendes", "id": "859495277031501824", "verified": true, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 452295, "following_count": 145, "tweet_count": 1174, "listed_count": 830}}, {"name": "tomellosolibre", "username": "JuanCar81625853", "id": "718944876", "verified": false, "location": "Tomelloso, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 727, "tweet_count": 18852, "listed_count": 1}}, {"name": "Virginia Rond\u00f3n\ud83e\udd8b", "username": "VirginiaRondn3", "id": "1155248858252922880", "verified": false, "location": "Anzo\u00e1tegui-Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 117, "tweet_count": 2598, "listed_count": 0}}, {"name": "NIEVES HERNANDEZ", "username": "LadyPerpleja", "id": "776452392342720514", "verified": false, "location": "Sevilla", "public_metrics": {"followers_count": 2350, "following_count": 2152, "tweet_count": 7124, "listed_count": 27}}, {"name": "Gui \u00e9 Lula 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "username": "guisgomess", "id": "58211232", "verified": false, "location": "Uberl\u00e2ndia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1340, "following_count": 1318, "tweet_count": 19799, "listed_count": 0}}, {"name": "LADR\u00d5ES SE DANDO MAL \ud83e\udd23", "username": "Iadroes", "id": "2808152951", "verified": false, "location": "Ativem as notifica\u00e7\u00f5es \ud83d\udd14", "public_metrics": {"followers_count": 124654, "following_count": 43, "tweet_count": 541, "listed_count": 98}}, {"name": "\ud83e\udd21", "username": "daniela_roldao", "id": "841346804868362240", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 93, "tweet_count": 23822, "listed_count": 0}}, {"name": "Couto \ud83e\udd4a", "username": "Andrez_couto", "id": "934275436091191296", "verified": false, "location": "Porto, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 1343, "following_count": 230, "tweet_count": 23793, "listed_count": 0}}, {"name": "gabi", "username": "cherriesweet_", "id": "777295644910317568", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1770, "following_count": 1610, "tweet_count": 69832, "listed_count": 0}}, {"name": "gentecosmopolitatv - Revista Digital", "username": "gentecosmotv", "id": "3320693225", "verified": false, "location": "M\u00e9rida, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 2343, "following_count": 2149, "tweet_count": 127498, "listed_count": 3}}, {"name": ".", "username": "mellbelleex", "id": "2321842031", "verified": false, "location": "London, England", "public_metrics": {"followers_count": 3462, "following_count": 570, "tweet_count": 22014, "listed_count": 9}}, {"name": "Victor do INTERPOC \ud83e\udd84\ud83d\udc05", "username": "nerdolaboiola", "id": "1700611928", "verified": false, "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 324, "tweet_count": 6276, "listed_count": 1}}, {"name": "Carlos Machado", "username": "CarantoRbp", "id": "2573970734", "verified": false, "location": "Ribeir\u00e3o Preto SP", "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 497, "tweet_count": 56039, "listed_count": 8}}, {"name": "Julieta", "username": "delgadomjulieta", "id": "1037362255669723138", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 629, "following_count": 505, "tweet_count": 16027, "listed_count": 1}}, {"name": "DEPORTV", "username": "canaldeportv", "id": "605687883", "verified": true, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 178939, "following_count": 585, "tweet_count": 116976, "listed_count": 435}}, {"name": "aylen love", "username": "caradeangeel", "id": "355266641", "verified": false, "location": "los angeles", "public_metrics": {"followers_count": 3962, "following_count": 4440, "tweet_count": 11074, "listed_count": 3}}, {"name": "Galileus", "username": "Galileus4", "id": "1147929088268623873", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 175, "tweet_count": 2369, "listed_count": 0}}, {"name": "'", "username": "jkjmbegin", "id": "2363116378", "verified": false, "location": "190526 | 181014", "public_metrics": {"followers_count": 4338, "following_count": 4983, "tweet_count": 103859, "listed_count": 28}}, {"name": "syaoran", "username": "SyaoranSama", "id": "66264375", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1488, "following_count": 1228, "tweet_count": 144998, "listed_count": 29}}, {"name": "S", "username": "DulceMentira02", "id": "1077389756051402752", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 41, "tweet_count": 2182, "listed_count": 0}}, {"name": "Ben Hur Spiacci Barbosa", "username": "BenSpiacci", "id": "1154381343452782593", "verified": false, "location": " Campo Grande MS", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 71, "tweet_count": 54, "listed_count": 0}}, {"name": "Chendy Molina", "username": "ChendoMolina", "id": "1058542248793653249", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 656, "following_count": 697, "tweet_count": 35550, "listed_count": 0}}, {"name": "Antonio Chav \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd CdMx", "username": "jchaveza88", "id": "2873465323", "verified": false, "location": "Ciudad de M\u00e9xico ", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 679, "tweet_count": 4728, "listed_count": 1}}, {"name": "tonewer \u1d04\u0280\ua730", "username": "tonchgas", "id": "4056634942", "verified": false, "location": "Maracan\u00e3, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 996, "following_count": 626, "tweet_count": 24457, "listed_count": 0}}, {"name": "JMC. \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "emeritoJmc", "id": "1339980342", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 52, "tweet_count": 122016, "listed_count": 12}}, {"name": "Gustavo Neves (58/66)", "username": "gustavo_smn", "id": "40268516", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 631, "tweet_count": 71419, "listed_count": 1}}, {"name": "Xico Lingui\u00e7a", "username": "XicoLinguica", "id": "789962382319714304", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 414, "tweet_count": 8317, "listed_count": 0}}, {"name": "Victor | Willzy", "username": "FahezVictor", "id": "391078379", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 22758, "following_count": 464, "tweet_count": 1585, "listed_count": 28}}, {"name": "Pedro Figueroa", "username": "pedrofigueroam", "id": "298514711", "verified": false, "location": "Duaca, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 2443, "following_count": 2432, "tweet_count": 25769, "listed_count": 3}}, {"name": "\ud800\udf45\u2cfd\ud835\udd2b\ud835\udd86\u2077", "username": "YsnaRize", "id": "3906617532", "verified": false, "location": "District 12 ", "public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 632, "tweet_count": 30585, "listed_count": 1}}, {"name": "Babi's birthday| gado da beta\ud83c\udf19\ud83d\udc3a", "username": "docedellu", "id": "3323344617", "verified": false, "location": "Beta's heart", "public_metrics": {"followers_count": 810, "following_count": 755, "tweet_count": 94725, "listed_count": 18}}, {"name": "Nunca nem vi...", "username": "VinciusOurique1", "id": "1165775621068382208", "verified": false, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 779, "tweet_count": 2897, "listed_count": 0}}, {"name": "Aleksandra", "username": "AleksandraSouz", "id": "1132374753216532480", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 87, "tweet_count": 157, "listed_count": 0}}, {"name": "- CONGRESO CHACRA DEL ANALFABETO CA-", "username": "21_06_78", "id": "608253492", "verified": false, "location": "Carhuamayo, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 389, "tweet_count": 16716, "listed_count": 1}}, {"name": "Victor Caballero", "username": "DiarioDeCurwen", "id": "3343615180", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 154852, "following_count": 909, "tweet_count": 27845, "listed_count": 256}}, {"name": "Joelma\ud83d\ude4f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9a", "username": "JoelmaSep", "id": "1065703849166602240", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2335, "following_count": 2908, "tweet_count": 7359, "listed_count": 2}}, {"name": "Senador Angelo Coronel", "username": "angelocoronel_", "id": "829391158208032768", "verified": true, "location": "Bahia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 10363, "following_count": 944, "tweet_count": 3928, "listed_count": 207}}, {"name": "John Kumara", "username": "john_kumara", "id": "2891805189", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3384, "following_count": 3237, "tweet_count": 56072, "listed_count": 19}}, {"name": "\ud835\udce1\ud835\udcee", "username": "rebktd", "id": "2344987167", "verified": false, "location": "Par\u00e9ntesis ", "public_metrics": {"followers_count": 2988, "following_count": 450, "tweet_count": 12003, "listed_count": 35}}, {"name": "\ud83c\udf52 Hari \u2b50\ufe0f", "username": "PoxaHarii", "id": "856640788746383361", "verified": false, "location": "Aracruz, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1225, "following_count": 764, "tweet_count": 23111, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udd92\ud835\udd8e\ud835\udd90\ud835\udd86", "username": "cudemosca", "id": "784907345398759424", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 80, "tweet_count": 23879, "listed_count": 2}}, {"name": "Noticias24mx", "username": "Noticias24Info", "id": "919051577171873792", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 12, "tweet_count": 209170, "listed_count": 2}}, {"name": "El Ciudadano", "username": "ElCiudadanoSem", "id": "3849884474", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 639, "tweet_count": 9479, "listed_count": 2}}, {"name": "Luiz", "username": "VictorLavess", "id": "1153462957650694145", "verified": false, "location": "Cabo de Santo Agostinho", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 223, "tweet_count": 5611, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83c\udf42merriam\ud83c\udf42", "username": "a_tumefaciens", "id": "3098751279", "verified": false, "location": "Onuba", "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 534, "tweet_count": 48265, "listed_count": 8}}, {"name": "anne", "username": "anneolvp", "id": "877583557027389440", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1116, "following_count": 347, "tweet_count": 36726, "listed_count": 0}}, {"name": "Viviii", "username": "salaberg_", "id": "1028112141084250112", "verified": false, "location": "Belo Horizonte", "public_metrics": {"followers_count": 910, "following_count": 883, "tweet_count": 40408, "listed_count": 0}}, {"name": "THIS IS WHY, bad mat", "username": "txtmath", "id": "180430063", "verified": false, "location": "Brasil ", "public_metrics": {"followers_count": 2118, "following_count": 1744, "tweet_count": 66732, "listed_count": 10}}, {"name": "jose maria", "username": "josemar273", "id": "1157743440", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1782, "following_count": 3526, "tweet_count": 79804, "listed_count": 116}}, {"name": "jose angel", "username": "JoseAngelUC", "id": "74313081", "verified": false, "location": "Ninguna", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 543, "tweet_count": 29674, "listed_count": 7}}, {"name": "fernando chirinos ar", "username": "miracomome", "id": "1007628890", "verified": false, "location": "Lima,Peru.", "public_metrics": {"followers_count": 2406, "following_count": 3472, "tweet_count": 193170, "listed_count": 88}}, {"name": "Enrique Grandez Reng", "username": "engrare", "id": "1975910442", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3020, "following_count": 2933, "tweet_count": 67647, "listed_count": 4}}, {"name": "gabriel alves", "username": "gabriel80853771", "id": "1114241355742576647", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 84, "tweet_count": 398, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83d\udd77\ufe0f\ud83c\udf6cSamiedo\ud83c\udf83\ud83d\udd78\ufe0f", "username": "Sami_Luma", "id": "1016689579569635329", "verified": false, "location": "He/him,minor 17", "public_metrics": {"followers_count": 670, "following_count": 290, "tweet_count": 39547, "listed_count": 5}}, {"name": "TEJHILTON", "username": "TEJHILTON", "id": "1345388172", "verified": false, "location": "PERU", "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 2983, "tweet_count": 48567, "listed_count": 0}}, {"name": "Jorge Negueb Mart\u00ednez", "username": "JNegueb", "id": "629578167", "verified": false, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 2078, "following_count": 2634, "tweet_count": 2972, "listed_count": 5}}, {"name": "Ana C.", "username": "silvaac20", "id": "950468682270101505", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 151, "tweet_count": 9313, "listed_count": 0}}, {"name": "Luigi Bassi", "username": "Luigiantonio80", "id": "3182081069", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1072, "following_count": 1141, "tweet_count": 70055, "listed_count": 14}}, {"name": "@mimmo", "username": "Mimmo29297719", "id": "1114252218453168130", "verified": false, "location": "Agrigento, Sicilia", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 295, "tweet_count": 13517, "listed_count": 0}}, {"name": "Aar\u00f3n \uea00", "username": "rumpel2D", "id": "157420761", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 172, "tweet_count": 5713, "listed_count": 0}}, {"name": "DieMarx", "username": "diemarx", "id": "68726577", "verified": false, "location": "Braz\u00e9l", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 1992, "tweet_count": 7139, "listed_count": 10}}, {"name": "Leandro Ruschel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udde9\ud83c\uddea", "username": "leandroruschel", "id": "174818242", "verified": false, "location": "Estados Unidos", "public_metrics": {"followers_count": 857564, "following_count": 528, "tweet_count": 639, "listed_count": 1435}}, {"name": "Prensa Fif\u00ed", "username": "la_prensa_fifi", "id": "1144763847942610945", "verified": false, "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 1348, "following_count": 3513, "tweet_count": 715, "listed_count": 1}}, {"name": "Mercedes", "username": "mercedescdz", "id": "3032670951", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1293, "following_count": 2058, "tweet_count": 227854, "listed_count": 25}}, {"name": "Luis Solano", "username": "luisin0379", "id": "31533558", "verified": false, "location": "AREQUIPA", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 199, "tweet_count": 4689, "listed_count": 1}}, {"name": "fuentes luis", "username": "fuentesluis4", "id": "2305275409", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 360, "tweet_count": 35166, "listed_count": 0}}, {"name": "Mandy", "username": "sritamandy", "id": "767041683829686272", "verified": false, "location": "Mirand\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 744, "following_count": 526, "tweet_count": 37668, "listed_count": 0}}, {"name": "Luis", "username": "CardenalNortis", "id": "2363608888", "verified": false, "location": "Comunidade de Madrid, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 2249, "following_count": 2601, "tweet_count": 245099, "listed_count": 9}}, {"name": "Wad Pokas Ideia", "username": "wad_cf", "id": "871688208983224325", "verified": false, "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 964, "following_count": 806, "tweet_count": 28411, "listed_count": 1}}, {"name": "\u00e1cida e amarga", "username": "estherdeoya", "id": "2902903023", "verified": false, "location": "ifcs - UFRJ", "public_metrics": {"followers_count": 1321, "following_count": 494, "tweet_count": 104594, "listed_count": 2}}, {"name": "Vargas\ud83e\udd2c", "username": "VVDS_", "id": "4189232123", "verified": false, "location": "CPX DO VQQ/ BNH - D.Caxias", "public_metrics": {"followers_count": 765, "following_count": 554, "tweet_count": 27133, "listed_count": 0}}, {"name": "ki viaje", "username": "quiviaje", "id": "1907176934", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 37, "tweet_count": 30978, "listed_count": 0}}, {"name": "Tentando entrar no G.D.O", "username": "Eneasli", "id": "1406517793", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 407, "tweet_count": 46651, "listed_count": 0}}, {"name": "Blanca Marina", "username": "simple_marina5", "id": "836961265809514497", "verified": false, "location": "Fort Lauderdale, FL", "public_metrics": {"followers_count": 812, "following_count": 686, "tweet_count": 95038, "listed_count": 3}}, {"name": "Kenneth", "username": "FsSenni", "id": "2407748559", "verified": false, "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 1254, "following_count": 2285, "tweet_count": 84225, "listed_count": 0}}, {"name": "Renato\ud83d\udd5b\ud83d\udee1\ufe0f\ud83d\udde1\ufe0f\ud83d\udce2", "username": "deoveiga", "id": "57218795", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 584, "tweet_count": 21596, "listed_count": 0}}, {"name": "Erisios Seven. The seventh \ud83d\udc9cKarma\ud83d\udc9c \ud83c\udfae", "username": "everian777", "id": "719108596", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11884, "following_count": 13066, "tweet_count": 530799, "listed_count": 194}}, {"name": "Tableta Fumigator\ud83d\udd3b298-52\ud83d\udd3b@red_republica\u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c21H", "username": "TabletFumigator", "id": "2994134927", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3026, "following_count": 2611, "tweet_count": 252351, "listed_count": 50}}, {"name": "lana \u26a2", "username": "loveisIua", "id": "729090544257933312", "verified": false, "location": "\uc815\ud55c\u034f, 1995 boy.", "public_metrics": {"followers_count": 1436, "following_count": 1402, "tweet_count": 62855, "listed_count": 19}}, {"name": "Col_hourria", "username": "hourria_col", "id": "888451954808115200", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 697, "following_count": 390, "tweet_count": 2899, "listed_count": 10}}, {"name": "Oveja.", "username": "ElDespelucao", "id": "104268053", "verified": false, "location": "Ovejamanga, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 11909, "following_count": 1481, "tweet_count": 126137, "listed_count": 79}}, {"name": "\u2728 Galilea", "username": "GalileaEa_Ea", "id": "59843929", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9778, "following_count": 971, "tweet_count": 65633, "listed_count": 15}}, {"name": "Dani \u30c4 \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "DaniKnuckler", "id": "289038106", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 183, "tweet_count": 23157, "listed_count": 0}}, {"name": "Bi\u00f3loga tatuada\u2764\ufe0f\ud83d\udc9a \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "la_chax", "id": "216905335", "verified": false, "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 13422, "following_count": 876, "tweet_count": 73568, "listed_count": 44}}, {"name": "Laco \u2640\ufe0f \u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c", "username": "LaCo_Hartita", "id": "890153988540301313", "verified": false, "location": "Madrid (Murcia)", "public_metrics": {"followers_count": 3737, "following_count": 3526, "tweet_count": 149380, "listed_count": 3}}, {"name": "Carmen Quintana \u262e\ufe0f", "username": "carmennublo", "id": "338568543", "verified": false, "location": "Las Palmas de Gran Canaria", "public_metrics": {"followers_count": 8403, "following_count": 2762, "tweet_count": 122117, "listed_count": 90}}, {"name": "NATI \ud83e\udd91 13", "username": "bolodecenourah", "id": "896377143856439296", "verified": false, "location": "sc", "public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 384, "tweet_count": 12359, "listed_count": 0}}, {"name": "@r_m_estan \u2764 \ud83d\udc9b \ud83d\udc9c", "username": "josemariablanc2", "id": "490262651", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3687, "following_count": 4031, "tweet_count": 118817, "listed_count": 11}}, {"name": "MEU VOTO J\u00c1 TEM NOME = J. BOLSONARO 22", "username": "patriaamadab", "id": "302900146", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 130, "tweet_count": 1901, "listed_count": 0}}, {"name": "Olavo de Carvalho", "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 485992, "following_count": 23, "tweet_count": 2495, "listed_count": 307}}, {"name": "Jorge Apaza Candiott", "username": "Apaza_Candiotti", "id": "732088592", "verified": false, "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 598, "following_count": 472, "tweet_count": 55115, "listed_count": 6}}, {"name": "Hurgar en la Memoria \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 130629, "following_count": 1089, "tweet_count": 45011, "listed_count": 215}}, {"name": "Um idoso de 20 e poucos", "username": "digneco", "id": "1012867184874393602", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 184, "tweet_count": 4721, "listed_count": 0}}, {"name": "Givijhonson", "username": "theussgivigi", "id": "4921436536", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 256, "tweet_count": 8568, "listed_count": 0}}, {"name": "OLIVEIRA", "username": "_welther_", "id": "245445229", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2265, "following_count": 0, "tweet_count": 4601, "listed_count": 1}}, {"name": "moacyr gomes filho", "username": "moacyr63", "id": "66194576", "verified": false, "location": "brasil", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 164, "tweet_count": 14605, "listed_count": 0}}, {"name": "lai\u00d713", "username": "laixstyle", "id": "1160758718105116672", "verified": false, "location": "0309", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 159, "tweet_count": 39503, "listed_count": 0}}, {"name": "Ana Flavia \u2618\ufe0f\ud83c\udf38", "username": "anaaah_oli1", "id": "729842669636202496", "verified": false, "location": "Goi\u00e1s, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 123, "tweet_count": 747, "listed_count": 0}}, {"name": "Semanario Hildebrandt en sus trece", "username": "ensustrece", "id": "124843312", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1606073, "following_count": 526, "tweet_count": 26417, "listed_count": 1746}}, {"name": "Benjam\u00edn Jansen", "username": "benjan1234", "id": "1705675387", "verified": false, "location": "pto ordaz", "public_metrics": {"followers_count": 849, "following_count": 1374, "tweet_count": 51867, "listed_count": 2}}, {"name": "Nick", "username": "NICVILLADA", "id": "708353320184893440", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 1328, "tweet_count": 48557, "listed_count": 2}}, {"name": "DardoG", "username": "dardogasparre", "id": "161838613", "verified": false, "location": "Buenos Aires y Montevideo", "public_metrics": {"followers_count": 38851, "following_count": 64, "tweet_count": 214649, "listed_count": 219}}, {"name": "Nelson Rosa", "username": "nelsonmffrosa", "id": "899259777049657346", "verified": false, "location": "Coimbra, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 1183, "following_count": 4009, "tweet_count": 71687, "listed_count": 6}}, {"name": "observatorio", "username": "observatorio14", "id": "2170425204", "verified": false, "location": "Zaragoza, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 7952, "following_count": 1589, "tweet_count": 132524, "listed_count": 52}}, {"name": "El Pueblo demanda Justicia ,Justicia ,Justicia!!", "username": "rosiguevaraglez", "id": "256856013", "verified": false, "location": "Poza Rica Ver,", "public_metrics": {"followers_count": 4556, "following_count": 4749, "tweet_count": 120565, "listed_count": 11}}, {"name": "Fernanda Tapia\u200f", "username": "TapiaFernanda", "id": "123738178", "verified": true, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 625463, "following_count": 3118, "tweet_count": 167930, "listed_count": 2589}}, {"name": "Janice Marinho", "username": "JaniceHelenaCM", "id": "106184475", "verified": false, "location": "Belo Horizonte, MG", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 102, "tweet_count": 842, "listed_count": 0}}, {"name": "Gregorio Duvivier", "username": "gduvivier", "id": "25704704", "verified": true, "location": "Rio", "public_metrics": {"followers_count": 1743148, "following_count": 2019, "tweet_count": 16124, "listed_count": 1847}}, {"name": "Juan Fuentes Nieto", "username": "jfuentestgn", "id": "144262010", "verified": false, "location": "Tarragona", "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 817, "tweet_count": 31342, "listed_count": 19}}, {"name": "Frittz ||\u2605||", "username": "Frittz1", "id": "538427324", "verified": false, "location": "Republica de Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 2933, "following_count": 2878, "tweet_count": 96900, "listed_count": 21}}, {"name": "Pilar Carracelas \ud83d\udc10", "username": "pilarcarracelas", "id": "290812583", "verified": false, "location": "Castelldefels, Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 50131, "following_count": 1410, "tweet_count": 158808, "listed_count": 472}}, {"name": "Maria del carmen", "username": "Mariade23417398", "id": "992420860907663361", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2867, "following_count": 4650, "tweet_count": 135067, "listed_count": 0}}, {"name": "Patricio Medina", "username": "patriciomedina", "id": "18437330", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 6198, "following_count": 5180, "tweet_count": 48310, "listed_count": 86}}, {"name": "fhernandu", "username": "fhernandu", "id": "17922254", "verified": false, "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 640, "following_count": 5001, "tweet_count": 9512, "listed_count": 12}}, {"name": "Jes\u00fas Torrej\u00f3n", "username": "Torjsu", "id": "94739197", "verified": false, "location": "Santiago de chile", "public_metrics": {"followers_count": 2639, "following_count": 4977, "tweet_count": 172943, "listed_count": 4}}, {"name": "Maipe", "username": "maipeleal", "id": "787735441", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1627, "following_count": 2119, "tweet_count": 99011, "listed_count": 2}}, {"name": "Isabel Vieria", "username": "IsabelVieria", "id": "1039777142777765888", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 158, "tweet_count": 2277, "listed_count": 0}}, {"name": "Claudio Dantas", "username": "claudioedantas", "id": "2923397967", "verified": true, "location": "Bras\u00edlia, DF", "public_metrics": {"followers_count": 283406, "following_count": 3153, "tweet_count": 75786, "listed_count": 735}}, {"name": "\u029f\u026a\u1d04. \u1d00\u029f\u1d07 \u2728 Bittersweet\u2728", "username": "justme_ac", "id": "109388060", "verified": false, "location": "Wonho's heart \ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 1883, "following_count": 2153, "tweet_count": 122845, "listed_count": 57}}, {"name": "Leeloo \ud83d\udc99\ud83c\udf6c\ud835\udd50\ud835\udd60\ud835\udd66\ud835\udd65\ud835\udd59 B\u1d62\u209c\u209c\u2091\u1d63Sw\u2091\u2091\u209c\ud83c\udf6c\ud83d\udc99", "username": "Blood_Andromed", "id": "94167134", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 268, "tweet_count": 10363, "listed_count": 1}}, {"name": "En Lluita sector social", "username": "ILluita", "id": "1103727587187216384", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2140, "following_count": 1742, "tweet_count": 20708, "listed_count": 13}}, {"name": "Luis Daniel Gonz\u00e1lez Abreu", "username": "ldga123456", "id": "2641493758", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 5000, "tweet_count": 586756, "listed_count": 6}}, {"name": "gabriel colom\u00e9", "username": "gcg55", "id": "261693106", "verified": false, "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 3965, "following_count": 832, "tweet_count": 29803, "listed_count": 128}}, {"name": "alua do seokjin \ud83d\ude3e\ud83c\udf19", "username": "whoknowsj22", "id": "1056265419667972096", "verified": false, "location": "(ela/dela) (19y)", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 453, "tweet_count": 62888, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83d\udc7d SUPER \u2b50\ufe0f", "username": "arabicnl", "id": "2751291407", "verified": false, "location": "Manaus, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 148, "tweet_count": 9210, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83c\udd7f\ufe0fUTA \ud83c\udd71\ufe0fIDA\ud83d\udcacadoro la POLEMICA\ud83d\ude18", "username": "devallekas1988", "id": "1130085895766515712", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 918, "following_count": 2124, "tweet_count": 18104, "listed_count": 2}}, {"name": "Malgenia7", "username": "malgenia7", "id": "770230278", "verified": false, "location": "La Tierra y...", "public_metrics": {"followers_count": 2072, "following_count": 2182, "tweet_count": 149946, "listed_count": 21}}, {"name": "leonardokope", "username": "leonardokope", "id": "63174007", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 153, "tweet_count": 3834, "listed_count": 1}}, {"name": "mi", "username": "masmici", "id": "292119877", "verified": false, "location": "\uc544\ud3ec\ubc29\ud3ec", "public_metrics": {"followers_count": 630, "following_count": 988, "tweet_count": 150449, "listed_count": 1}}, {"name": "Filha do Trov\u00e3o \u26a1\ufe0f", "username": "OvelhaKarol", "id": "1064672700633939968", "verified": false, "location": "\ud83c\udf08  Ela/ Dela", "public_metrics": {"followers_count": 829, "following_count": 732, "tweet_count": 38842, "listed_count": 5}}, {"name": "#Bolsonaro2022\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf82\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "username": "Patriot44653926", "id": "1190218679872606209", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1482, "following_count": 0, "tweet_count": 12373, "listed_count": 0}}, {"name": "\u2764\ufe0f \ud835\udc02\ud835\udc2b\ud835\udc22\ud835\udc2c\ud835\udc2d\ud835\udc22\ud835\udc27\ud835\udc1a \ud835\udc0e\ud835\udc1c\ud835\udc21\ud835\udc28\ud835\udc1a \u2764\ufe0f", "username": "AmorEternoCrist", "id": "1049220840", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 749, "following_count": 341, "tweet_count": 100593, "listed_count": 18}}, {"name": "Carlos Rodriguez", "username": "carlosjax", "id": "88062970", "verified": false, "location": "Jacksonville, Florida", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 793, "tweet_count": 3163, "listed_count": 0}}, {"name": "karyAng \u2665", "username": "karynitang", "id": "2908867564", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 456, "tweet_count": 2257, "listed_count": 0}}, {"name": "Ga", "username": "Gabrielson481", "id": "1009861127453511680", "verified": false, "location": "deitado", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 1138, "tweet_count": 128400, "listed_count": 1}}, {"name": "Maionese", "username": "MatheusMaiones1", "id": "1034977101718401024", "verified": false, "location": "Sou eu o maionese ", "public_metrics": {"followers_count": 46734, "following_count": 2, "tweet_count": 5633, "listed_count": 6}}, {"name": "miguel", "username": "gurdymer", "id": "220399123", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 586, "following_count": 176, "tweet_count": 63393, "listed_count": 5}}, {"name": "javier poimet", "username": "javierpoimet", "id": "1919958776", "verified": false, "location": "Buenos Aires ", "public_metrics": {"followers_count": 1081, "following_count": 445, "tweet_count": 19317, "listed_count": 2}}, {"name": "\ud835\udd8c\ud835\udd86\ud835\udd99\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd8d\ud835\udd86 \ud835\udd98\ud835\udd86\ud835\udd95\ud835\udd8a\ud835\udd88\ud835\udd86 \u2b50\ufe0f", "username": "allanychagass", "id": "4675397652", "verified": false, "location": "Las Vegas, NV", "public_metrics": {"followers_count": 497, "following_count": 155, "tweet_count": 20183, "listed_count": 0}}, {"name": "Se\u00f1o Carito \ud83c\udf38 \ud83c\udf83", "username": "zobidrumi", "id": "64280424", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1791, "following_count": 1138, "tweet_count": 114289, "listed_count": 7}}, {"name": "Bernardo", "username": "Be__FR", "id": "885595543946317826", "verified": false, "location": "Tr\u00eas Rios, RJ", "public_metrics": {"followers_count": 1089, "following_count": 1516, "tweet_count": 46845, "listed_count": 0}}, {"name": "Jorge Bustamante", "username": "jorgu48", "id": "1110000780", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1583, "following_count": 2013, "tweet_count": 100931, "listed_count": 7}}, {"name": "Cynthia \uf8ff", "username": "CynthiaCriss", "id": "838042831226818560", "verified": false, "location": "Cruzeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 138, "tweet_count": 8243, "listed_count": 0}}, {"name": "ela", "username": "Dsmell__", "id": "1154091313740046336", "verified": false, "location": "Imperatriz, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 181, "tweet_count": 9441, "listed_count": 0}}, {"name": "Higu | Viuva de Pantanal \ud83d\udc06", "username": "jeongcarrot", "id": "2868274816", "verified": false, "location": "brazil, she/her, 25 y/o, infp", "public_metrics": {"followers_count": 1646, "following_count": 1962, "tweet_count": 33532, "listed_count": 8}}, {"name": "martu", "username": "pxmartu", "id": "366911427", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10474, "following_count": 5758, "tweet_count": 92978, "listed_count": 11}}, {"name": "Scrattch", "username": "IBarrera7", "id": "1011051990875549696", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 192, "tweet_count": 10040, "listed_count": 0}}, {"name": "Will", "username": "williahmm", "id": "952380810438627328", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 361, "tweet_count": 5957, "listed_count": 0}}, {"name": "M. Angel Rodriguez/\u2764", "username": "mice65", "id": "1347970634", "verified": false, "location": "Collado Mediano, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1166, "following_count": 1613, "tweet_count": 68605, "listed_count": 24}}, {"name": "Re_realities \ud83d\udcfa \ud83e\udd85\ud83c\udf7a\ud83e\udd1f\ud83d\ude0e\ud83d\udc26\ud83d\ude91", "username": "re_massRS", "id": "852957107104210945", "verified": false, "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 885, "following_count": 1183, "tweet_count": 33013, "listed_count": 0}}, {"name": "Khris Souza\u26a1\ud83c\udfaa\ud83c\udf6b", "username": "khris_Souza19", "id": "417555400", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 1287, "tweet_count": 8516, "listed_count": 0}}, {"name": "LA\u00c9RCIO A DE SOUZA", "username": "laercioandrade1", "id": "176548563", "verified": false, "location": "ADVOGADO", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 538, "tweet_count": 36052, "listed_count": 2}}, {"name": "Gg", "username": "gabo_lib", "id": "1167096267987664896", "verified": false, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 398, "tweet_count": 1302, "listed_count": 1}}, {"name": "Basil's best friend", "username": "Ruby_Belmont", "id": "420349970", "verified": false, "location": "O Grove, Rep\u00fablica da Galiza", "public_metrics": {"followers_count": 1253, "following_count": 1219, "tweet_count": 96618, "listed_count": 13}}, {"name": "hector molina", "username": "hectormolina53", "id": "144331450", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 187, "tweet_count": 92639, "listed_count": 4}}, {"name": "Conde de Saint Germain.", "username": "saint_conde", "id": "1050616280158367745", "verified": false, "location": "El viejo y nuevo mundo. \ud83c\udf0d\ud83c\udf0f\ud83c\udf0e", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 255, "tweet_count": 437, "listed_count": 0}}, {"name": "Samantha", "username": "yoytodoz2303", "id": "2925063079", "verified": false, "location": "no c", "public_metrics": {"followers_count": 8673, "following_count": 328, "tweet_count": 36740, "listed_count": 2}}, {"name": "giuly", "username": "BarcelosGiuly", "id": "4717155317", "verified": false, "location": "Os\u00f3rio, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 193, "tweet_count": 4586, "listed_count": 0}}, {"name": "Jose", "username": "amiguitotuyo12", "id": "876446887393579008", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 375, "tweet_count": 52877, "listed_count": 3}}, {"name": "Xiomara Ram\u00edrez", "username": "xiomirb", "id": "4808740295", "verified": false, "location": "Manhattan, NY", "public_metrics": {"followers_count": 17906, "following_count": 1712, "tweet_count": 33675, "listed_count": 75}}, {"name": "Tarik", "username": "tkrifai", "id": "1146590182830989312", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 413, "tweet_count": 2884, "listed_count": 0}}, {"name": "Leonardo Isaac", "username": "Leoisaacmusica", "id": "79310432", "verified": false, "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 316, "tweet_count": 23130, "listed_count": 0}}, {"name": "Chus Valles Ramos", "username": "chuscorella", "id": "3919519949", "verified": false, "location": "Navarra", "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 1187, "tweet_count": 4942, "listed_count": 3}}, {"name": "Fhabyta \ud83e\udd0d\ud83d\udc99\ud83e\udd0d", "username": "FabyRiffoLagos", "id": "168516941", "verified": false, "location": "Angol, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2636, "following_count": 2539, "tweet_count": 60739, "listed_count": 0}}, {"name": "Marco Pirata", "username": "ElOjoyElPetrol", "id": "348586034", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 507, "tweet_count": 28270, "listed_count": 1}}, {"name": "Wilfredo Lorenzo", "username": "coposo", "id": "108364095", "verified": false, "location": "Caracas", "public_metrics": {"followers_count": 568, "following_count": 640, "tweet_count": 58186, "listed_count": 3}}, {"name": "zoen", "username": "zoendosur", "id": "71560670", "verified": false, "location": "new york", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 484, "tweet_count": 815, "listed_count": 1}}, {"name": "Freddy T\u00e9llez", "username": "djpitbull_nica", "id": "2788866086", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 127, "tweet_count": 617, "listed_count": 0}}, {"name": "pietra's version", "username": "NorthuldraAnna", "id": "2397854668", "verified": false, "location": "(\ud83d\udcda 38/45) ", "public_metrics": {"followers_count": 3921, "following_count": 2653, "tweet_count": 26384, "listed_count": 3}}, {"name": "\u200f\u0618", "username": "juideduarte", "id": "2411121263", "verified": false, "location": "\u2606 a/ela/-a", "public_metrics": {"followers_count": 3180, "following_count": 272, "tweet_count": 50171, "listed_count": 69}}, {"name": "Pablo", "username": "One_audita", "id": "51237914", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1142, "following_count": 463, "tweet_count": 14243, "listed_count": 0}}, {"name": "MagalyTvLaFirme", "username": "MagalyTvLaFirme", "id": "1083496682275434496", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49707, "following_count": 24, "tweet_count": 15765, "listed_count": 29}}, {"name": "Jeysuss", "username": "MusicJesusSosa", "id": "106196817", "verified": false, "location": "Gatineau, Qu\u00e9bec", "public_metrics": {"followers_count": 9047, "following_count": 9229, "tweet_count": 49419, "listed_count": 65}}, {"name": "Luiza franca \ud83c\udf5e \ud83d\udd31 \ud83e\udd9a", "username": "Luizafranca20", "id": "966306142757453824", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo Sp", "public_metrics": {"followers_count": 916, "following_count": 1061, "tweet_count": 42453, "listed_count": 1}}, {"name": "oscar castillo", "username": "kastilloc", "id": "177843743", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 914, "tweet_count": 7326, "listed_count": 1}}, {"name": "Cerati", "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 153407, "following_count": 9571, "tweet_count": 5460, "listed_count": 95}}, {"name": "alconperegrino2002", "username": "alconperegrino2", "id": "220422884", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1092, "following_count": 852, "tweet_count": 172136, "listed_count": 12}}, {"name": "ada martin", "username": "aemartinn", "id": "574990832", "verified": false, "location": "Venezuela ", "public_metrics": {"followers_count": 20729, "following_count": 11027, "tweet_count": 163404, "listed_count": 73}}, {"name": "Poa 24 Horas", "username": "Poa24hsoficial", "id": "169311234", "verified": false, "location": "Porto Alegre", "public_metrics": {"followers_count": 10400, "following_count": 1525, "tweet_count": 25862, "listed_count": 25}}, {"name": "Joan M. Carbonell", "username": "joanmcarbonell", "id": "280421960", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 474, "tweet_count": 8347, "listed_count": 4}}, {"name": "Hospital Universitari d'Igualada", "username": "Hospitaligd", "id": "2976184097", "verified": false, "location": "Av. Catalunya, 11 - Igualada", "public_metrics": {"followers_count": 3550, "following_count": 1605, "tweet_count": 5525, "listed_count": 58}}, {"name": "KABS", "username": "kabs1989", "id": "218018601", "verified": false, "location": "Bogota D.C.", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 931, "tweet_count": 6304, "listed_count": 0}}, {"name": "Carlos Lara", "username": "cmlm73", "id": "871118251622780929", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 186, "tweet_count": 6331, "listed_count": 1}}, {"name": "Eraldo Francisco ", "username": "EraldoFrancisc2", "id": "893491285", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3269, "following_count": 5001, "tweet_count": 99114, "listed_count": 1}}, {"name": "#LULA e PonTo final.", "username": "tarlouze", "id": "1560797137", "verified": false, "location": "Ara\u00e7atuba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 23600, "following_count": 15890, "tweet_count": 868355, "listed_count": 68}}, {"name": "\ud83c\udf83 Spooky JC \ud83c\udf83", "username": "JCRD98", "id": "1092376663", "verified": false, "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 461, "tweet_count": 15092, "listed_count": 3}}, {"name": "personanongrata\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160", "username": "suelifeliz", "id": "87718453", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 9358, "following_count": 1705, "tweet_count": 80595, "listed_count": 41}}, {"name": "Theros", "username": "maite280306", "id": "743460864427180032", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 133, "tweet_count": 24766, "listed_count": 1}}, {"name": "Santi Terol", "username": "santiterol", "id": "301470015", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 656, "following_count": 2388, "tweet_count": 1704, "listed_count": 7}}, {"name": "Morcillo L\u00f3pez", "username": "SoyMorcillo", "id": "156354162", "verified": false, "location": "Vereda izquierda", "public_metrics": {"followers_count": 9472, "following_count": 1510, "tweet_count": 150576, "listed_count": 9}}, {"name": "Delatejaydelfa nunca dejar de ser un poco locos", "username": "delatejaydelfa", "id": "1152708150354690048", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 265, "tweet_count": 3446, "listed_count": 0}}, {"name": "Italo Figueredo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Todo poder emana do povo!", "username": "italo_enjoy", "id": "84606570", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia-DF", "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 878, "tweet_count": 11742, "listed_count": 0}}, {"name": "Ceil\u00e2ndia MuitaTreta", "username": "ceimuitatreta", "id": "4496011833", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 42290, "following_count": 310, "tweet_count": 8956, "listed_count": 24}}, {"name": "scorpihoe", "username": "inespachecooo", "id": "1080473463167598592", "verified": false, "location": "i \ud83e\udef6\ud83c\udffd me", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 305, "tweet_count": 4323, "listed_count": 7}}, {"name": "Rafaela Wandalen", "username": "Rafa_wandalen", "id": "1928278298", "verified": false, "location": "Gaspar", "public_metrics": {"followers_count": 729, "following_count": 458, "tweet_count": 11773, "listed_count": 0}}, {"name": "Alicia S\u00e1nchez", "username": "aliciasm_g", "id": "705424979391741952", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1547, "following_count": 1476, "tweet_count": 47517, "listed_count": 13}}, {"name": "Emerson Falc\u00e3o \ud83e\uddc2\ud83d\udc4c\ud83c\udffc\ud83d\udc38", "username": "falcaoreserva_", "id": "1186944860823179264", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 0, "tweet_count": 1820, "listed_count": 0}}, {"name": "Elias Soares", "username": "seraos22", "id": "63703465", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 1, "tweet_count": 73, "listed_count": 0}}, {"name": "acreano", "username": "naomesegueque", "id": "14974929", "verified": false, "location": "Porto, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 771, "following_count": 2040, "tweet_count": 264742, "listed_count": 12}}, {"name": "Rodrigo", "username": "rodrigoosb99", "id": "1041493230142021633", "verified": false, "location": "Arapiraca, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 188, "tweet_count": 5387, "listed_count": 1}}, {"name": "Debray Acosta", "username": "debrayacosta", "id": "56392403", "verified": false, "location": "EC: -1.048377,-80.451136", "public_metrics": {"followers_count": 1099, "following_count": 793, "tweet_count": 19078, "listed_count": 2}}, {"name": "Juan Carlos DL", "username": "carlitoswayec", "id": "197119853", "verified": false, "location": "Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 5829, "following_count": 1963, "tweet_count": 129582, "listed_count": 40}}, {"name": "lore \u2605", "username": "LooreVitooria", "id": "2480552508", "verified": false, "location": "bdt \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 3300, "following_count": 1583, "tweet_count": 60347, "listed_count": 1}}, {"name": "dudax Fora Bozo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "dudax61", "id": "918941690274172933", "verified": false, "location": "Distrito Federal, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 992, "following_count": 917, "tweet_count": 13085, "listed_count": 0}}, {"name": "Dob13 D\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "username": "eljuan623", "id": "1646281842", "verified": false, "location": "Pa\u00eds Llion\u00e9s", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 1526, "tweet_count": 25946, "listed_count": 5}}, {"name": "MC Mar\u00eda \u2020 \u10e6\ud83c\udf19\ud83c\udf77\ud83e\udd80", "username": "MariaMCarvajal", "id": "29786079", "verified": false, "location": "\ud83c\udf0d", "public_metrics": {"followers_count": 915, "following_count": 1012, "tweet_count": 37107, "listed_count": 6}}, {"name": "\u2728Flabia Herrera\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "flabi_herrera", "id": "59619874", "verified": false, "location": "\u2605Venezuela\u2605", "public_metrics": {"followers_count": 3015, "following_count": 1674, "tweet_count": 133067, "listed_count": 21}}, {"name": "General Nhaga", "username": "GeneralNhaga", "id": "887231950410440704", "verified": false, "location": "Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 1663, "following_count": 1115, "tweet_count": 20707, "listed_count": 6}}, {"name": "Filipa Pinto", "username": "filipagpinto", "id": "2361542055", "verified": false, "location": "Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 8019, "following_count": 2513, "tweet_count": 19551, "listed_count": 68}}, {"name": "alecrim dourado", "username": "stuarttlira", "id": "3551895977", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 701, "tweet_count": 10399, "listed_count": 0}}, {"name": "Patricia", "username": "pnolasco95", "id": "173671913", "verified": false, "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 115, "tweet_count": 2642, "listed_count": 1}}, {"name": "Alvrixnc \ud83d\udcb8 \ud835\udcd2\ud835\udcf5\ud835\udcea\ud835\udcfe\ud835\udced\ud835\udcf2\ud835\udcea \ud835\udcd1\ud835\udcfb\ud835\udcf2\ud835\udcf8\ud835\udcf7\ud835\udcee\ud835\udcfc", "username": "alvrixnc", "id": "1171593772322476034", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 43, "tweet_count": 34, "listed_count": 0}}, {"name": "Erik Reenberg Mogoll\u00f3n", "username": "ErikReenberg", "id": "318376361", "verified": false, "location": "Otromundo", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 315, "tweet_count": 88341, "listed_count": 27}}, {"name": "bianca", "username": "abiaxca", "id": "58973724", "verified": false, "location": "011", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 112, "tweet_count": 8892, "listed_count": 1}}, {"name": "Marianaaa", "username": "mariannnaor_", "id": "817384827641069568", "verified": false, "location": "25 De Mayo La Pampa", "public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 367, "tweet_count": 27144, "listed_count": 0}}, {"name": "Emma\u2764", "username": "MelanyFuentes7", "id": "2513763068", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1008, "following_count": 1438, "tweet_count": 19195, "listed_count": 1}}, {"name": "mrs.wayne", "username": "Thalitab_p", "id": "2928124631", "verified": false, "location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1421, "following_count": 1428, "tweet_count": 54843, "listed_count": 2}}, {"name": "fabi\u2077", "username": "girlypoxxo", "id": "92801382", "verified": false, "location": "SHE/HER", "public_metrics": {"followers_count": 1160, "following_count": 1093, "tweet_count": 82891, "listed_count": 14}}, {"name": "thai", "username": "ThainNery2", "id": "1044652891707977728", "verified": false, "location": "Montes Claros, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 631, "tweet_count": 22447, "listed_count": 0}}, {"name": "Jos\u00e9 G Ca\u00f1izalez", "username": "g_canizalez", "id": "2910925061", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 193, "tweet_count": 117249, "listed_count": 2}}, {"name": "FRANchise", "username": "fran_perezbea", "id": "635746266", "verified": false, "location": "Halifax, Nova Scotia", "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 734, "tweet_count": 3920, "listed_count": 3}}, {"name": "Ma. Elena von R", "username": "maevrp", "id": "595066803", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 121, "tweet_count": 8778, "listed_count": 1}}, {"name": "Religi\u00f3n en Libertad", "username": "relibertad", "id": "87749445", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 47313, "following_count": 86, "tweet_count": 33449, "listed_count": 514}}, {"name": "Julia Pareja C.", "username": "JuliaParejaC", "id": "331118450", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a, Salamanca", "public_metrics": {"followers_count": 2380, "following_count": 1822, "tweet_count": 145109, "listed_count": 40}}, {"name": "marcelo paulo", "username": "marcelo36123561", "id": "1132886281896251393", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 443, "tweet_count": 2886, "listed_count": 0}}, {"name": "Igor Mello \ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "username": "IgHunter1", "id": "2766578418", "verified": false, "location": "Macei\u00f3 AL", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 434, "tweet_count": 4899, "listed_count": 0}}, {"name": "vitorinha \ud83e\udd91", "username": "__vitorialuiza", "id": "1121142656388804611", "verified": false, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 118, "tweet_count": 15601, "listed_count": 0}}, {"name": "\u0250\u0279\u0250\u01dd\u0254", "username": "jvdoliveira1", "id": "3056404228", "verified": false, "location": "Recife\\Cuiab\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 602, "following_count": 528, "tweet_count": 17195, "listed_count": 1}}, {"name": "BandNews TV", "username": "bandnewstv", "id": "64851983", "verified": true, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 395548, "following_count": 46, "tweet_count": 90446, "listed_count": 1358}}, {"name": "F\u00e1bio 53\u00b0 PL \u2b50", "username": "riderfabio", "id": "270922859", "verified": false, "location": "Niter\u00f3i", "public_metrics": {"followers_count": 4436, "following_count": 4290, "tweet_count": 68138, "listed_count": 7}}, {"name": "Artista Or\u00e1culo C\u00f3smico", "username": "OraculoCosmico", "id": "1168285318497361921", "verified": false, "location": "Exosfera", "public_metrics": {"followers_count": 2129, "following_count": 354, "tweet_count": 15848, "listed_count": 0}}, {"name": "Nacho", "username": "NatxoPepe", "id": "710306767", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 655, "following_count": 629, "tweet_count": 14823, "listed_count": 11}}, {"name": "Jorge Amar (en casa e inmunodeprimido)", "username": "Jorge_Econopata", "id": "360637814", "verified": false, "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1732, "following_count": 1154, "tweet_count": 60174, "listed_count": 25}}, {"name": "Gabriel A.", "username": "_gasch", "id": "928070166", "verified": false, "location": "Manaus, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1081, "following_count": 715, "tweet_count": 30381, "listed_count": 4}}, {"name": "Carol", "username": "carolbsiciliano", "id": "192422155", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1248, "following_count": 482, "tweet_count": 212786, "listed_count": 9}}, {"name": "Sonsoles /\u2764", "username": "SonsolesRico", "id": "218133946", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 748, "following_count": 1094, "tweet_count": 7762, "listed_count": 14}}, {"name": "rosinha", "username": "tthays_7", "id": "732540398497878017", "verified": false, "location": "Itagua\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 2200, "following_count": 993, "tweet_count": 27335, "listed_count": 0}}, {"name": "Japa\u00cdndia\ud83e\uddd8\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "username": "bfrhelly", "id": "1008375041338281988", "verified": false, "location": "17\u202203 \ud83d\udc8d", "public_metrics": {"followers_count": 1678, "following_count": 672, "tweet_count": 62125, "listed_count": 0}}, {"name": "pi MIDNIGHTS", "username": "ithpietro", "id": "228150695", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 855, "following_count": 445, "tweet_count": 173422, "listed_count": 5}}, {"name": "victor querales", "username": "VICTORQUE", "id": "82699411", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1382, "following_count": 4722, "tweet_count": 11661, "listed_count": 8}}, {"name": "Tony Osito", "username": "TonyOsito3", "id": "968272086660730880", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 148, "tweet_count": 8928, "listed_count": 0}}, {"name": "Mar\u00eda Luisa Iglesias", "username": "maguiiglesias", "id": "516921160", "verified": false, "location": "Gran Canaria, islas Canarias", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 368, "tweet_count": 533, "listed_count": 2}}, {"name": "Thayane \ud83e\udd8b", "username": "Thayanemunizzz", "id": "826580923294556160", "verified": false, "location": "Konoha", "public_metrics": {"followers_count": 2901, "following_count": 1036, "tweet_count": 75695, "listed_count": 1}}, {"name": "Sasu", "username": "SabriZptczny", "id": "3403411175", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 581, "tweet_count": 39185, "listed_count": 1}}, {"name": "Nacho Rodriguez (El Chapucero)", "username": "NachoRgz", "id": "68723105", "verified": false, "location": "Villahermosa, Tabasco", "public_metrics": {"followers_count": 271803, "following_count": 1027, "tweet_count": 241206, "listed_count": 640}}, {"name": "\u2728", "username": "titunik_jazmin", "id": "1136071157415915521", "verified": false, "location": "La Pampa, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 260, "tweet_count": 4246, "listed_count": 0}}, {"name": "neco\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "neco20722000", "id": "1056191502869807106", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 91, "tweet_count": 49212, "listed_count": 0}}, {"name": "Major Tom\ud83c\udf83", "username": "JacoboAdrian", "id": "212411270", "verified": false, "location": "Ac\u00e1mbaro, Guanajuato", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 1086, "tweet_count": 13265, "listed_count": 3}}, {"name": "Manuela Martins", "username": "manuela_cipo", "id": "370423629", "verified": false, "location": "Serra do Cip\u00f3 (: ", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 399, "tweet_count": 7260, "listed_count": 0}}, {"name": "Racing FPV F3U", "username": "RacingFpvF3u", "id": "719332052131254272", "verified": false, "location": "A place called World", "public_metrics": {"followers_count": 1109, "following_count": 836, "tweet_count": 5246, "listed_count": 9}}, {"name": "Power Guido", "username": "PanhoOrlando", "id": "1129088035931467776", "verified": false, "location": "Katuete Py ", "public_metrics": {"followers_count": 972, "following_count": 776, "tweet_count": 2374, "listed_count": 0}}, {"name": "Eduarda Jeziur", "username": "DonaMadame", "id": "1018624173554446337", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 35, "tweet_count": 3, "listed_count": 0}}, {"name": "Rodrigo Cordero", "username": "Rodrigo83952437", "id": "997461976170352641", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 978, "following_count": 5001, "tweet_count": 105422, "listed_count": 2}}, {"name": "Bullying Club", "username": "BullyingClubEC", "id": "2836542508", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1984, "following_count": 202, "tweet_count": 98078, "listed_count": 14}}, {"name": "ggt", "username": "carnotaurs", "id": "2760751905", "verified": false, "location": "no varal do oasis", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 537, "tweet_count": 40022, "listed_count": 1}}, {"name": "Pedro Pacheco", "username": "pjpr1966", "id": "390484916", "verified": false, "location": "Valencia, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 2131, "following_count": 5014, "tweet_count": 67191, "listed_count": 5}}, {"name": "men\u00ea", "username": "DonaRebuceteio", "id": "194257659", "verified": false, "location": "Nortista no Cear\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 406, "tweet_count": 32713, "listed_count": 11}}, {"name": "safys", "username": "s4fyvc", "id": "1099728335368798210", "verified": false, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 484, "tweet_count": 8941, "listed_count": 0}}, {"name": "ClaraAG89 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa#NoWarPutin\ud83d\ude22", "username": "ClaraAG89", "id": "170397645", "verified": false, "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 885, "following_count": 4239, "tweet_count": 92587, "listed_count": 38}}, {"name": "Elena V", "username": "eElenaVG", "id": "496926641", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2612, "following_count": 2638, "tweet_count": 426542, "listed_count": 239}}, {"name": "Yayoflauta Moliner", "username": "LuisMoliner13", "id": "822904658897342464", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1124, "following_count": 318, "tweet_count": 61836, "listed_count": 3}}, {"name": "Hokage do Fla", "username": "hokagedofla", "id": "1170487888309608448", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8063, "following_count": 6881, "tweet_count": 12115, "listed_count": 4}}, {"name": "caue", "username": "Iionelmzssi", "id": "1065619336604340226", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 732, "tweet_count": 56416, "listed_count": 4}}, {"name": "Rafael Oliveira", "username": "Rafaoliver10", "id": "315467409", "verified": false, "location": "Itapetinga, BA", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 66, "tweet_count": 309, "listed_count": 0}}, {"name": "patow", "username": "patow70388164", "id": "1175590123037237249", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 1, "tweet_count": 62, "listed_count": 0}}, {"name": "Mauro Zapata", "username": "MauroZa21402825", "id": "993098238113779712", "verified": false, "location": "Florida, USA", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 92, "tweet_count": 1551, "listed_count": 0}}, {"name": "Boneco Megan", "username": "ianM03z", "id": "92775325", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 250, "tweet_count": 49896, "listed_count": 4}}, {"name": "VOLTA LULA #13", "username": "hypeorion", "id": "111215375", "verified": false, "location": "Umbral", "public_metrics": {"followers_count": 1454, "following_count": 466, "tweet_count": 98660, "listed_count": 12}}, {"name": "sirbel", "username": "02Sirbel", "id": "1457851196", "verified": false, "location": "Badajoz, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 2238, "following_count": 4351, "tweet_count": 186469, "listed_count": 0}}, {"name": "ma \ud83c\udf51", "username": "taeyul", "id": "3843117945", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 120, "tweet_count": 139011, "listed_count": 5}}, {"name": "J. R.", "username": "julruz7", "id": "456848204", "verified": false, "location": "Caracas", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 36, "tweet_count": 87639, "listed_count": 0}}, {"name": "Ramon", "username": "polloalc", "id": "460538898", "verified": false, "location": "Paris i de vegades New York ", "public_metrics": {"followers_count": 831, "following_count": 2097, "tweet_count": 7126, "listed_count": 2}}, {"name": "nemiroski #FBPE", "username": "nemiroski", "id": "1004874680", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 707, "tweet_count": 48911, "listed_count": 1}}, {"name": "Augusto Minzolini", "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60866, "following_count": 44567, "tweet_count": 39997, "listed_count": 273}}, {"name": "camila", "username": "camicabreu", "id": "45455536", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1679, "following_count": 994, "tweet_count": 113490, "listed_count": 59}}, {"name": "Mercedes Montero /\u2665\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udf39\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udf37", "username": "meme_montero", "id": "1723241016", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4562, "following_count": 4443, "tweet_count": 588397, "listed_count": 21}}, {"name": "Lidia", "username": "Lid00382031", "id": "990624180776423424", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 547, "tweet_count": 52215, "listed_count": 2}}, {"name": "\u2022Mili\u2022", "username": "Milimodica14", "id": "2391170765", "verified": false, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 822, "following_count": 1156, "tweet_count": 10783, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udd6d\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd99\ud835\udd94 \ud83e\udd82", "username": "Santooos_17", "id": "804496657417117696", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 944, "following_count": 706, "tweet_count": 21088, "listed_count": 0}}, {"name": "Jovanny Kranwinkel", "username": "jovannyk", "id": "134103022", "verified": false, "location": "Santo Domingo", "public_metrics": {"followers_count": 1327, "following_count": 498, "tweet_count": 20909, "listed_count": 9}}, {"name": "\u2692\u24c2\ufe0f1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3G7\ufe0f\u20e3\ud83c\udd70\ufe0f1\ufe0f\u20e3\u264c\ufe0f1\ufe0f\u20e39\ufe0f\u20e3\u21aa\ufe0f3\ufe0f\u20e3\u2139\ufe0f9\ufe0f\u20e3\ud83c\udd70\ufe0f1\ufe0f\u20e3", "username": "nachogarcia_41", "id": "139944936", "verified": false, "location": "Chetoslovaquia", "public_metrics": {"followers_count": 2588, "following_count": 4611, "tweet_count": 12701, "listed_count": 2}}, {"name": "alexandre velozo", "username": "alexandreveloz", "id": "111897456", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 365, "tweet_count": 198076, "listed_count": 2}}, {"name": "Michel Pinho", "username": "michelpinho", "id": "15663213", "verified": false, "location": "Bel\u00e9m, Par\u00e1 BR", "public_metrics": {"followers_count": 28533, "following_count": 1277, "tweet_count": 48098, "listed_count": 83}}, {"name": "Sergio Marcio", "username": "sergiomarciobr", "id": "48385985", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro-Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 1494, "tweet_count": 9729, "listed_count": 0}}, {"name": "....", "username": "Whatever363", "id": "758798028245495808", "verified": false, "location": "....", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 53, "tweet_count": 907, "listed_count": 0}}, {"name": "suicida_lovatic", "username": "suicida_lovatic", "id": "1127504176412614658", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 683, "following_count": 688, "tweet_count": 1260, "listed_count": 0}}, {"name": "Z\u00e9 N\u00f4", "username": "zeno_1972", "id": "708423643898970112", "verified": false, "location": "Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 5275, "following_count": 5562, "tweet_count": 100107, "listed_count": 24}}, {"name": "F M Platt", "username": "FMuPlatt", "id": "937372372797181955", "verified": false, "location": "Scottsdale.AZ", "public_metrics": {"followers_count": 698, "following_count": 507, "tweet_count": 18364, "listed_count": 9}}, {"name": "Sem Mimimi Silva", "username": "AvistaDireita", "id": "1189234028265857024", "verified": false, "location": "SP", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 400, "tweet_count": 7979, "listed_count": 0}}, {"name": "Guille", "username": "guillote332", "id": "821755618671362050", "verified": false, "location": "Lan\u00fas Oeste, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 719, "tweet_count": 2282, "listed_count": 0}}, {"name": "Ricardo Arjona \u00ae", "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 10474398, "following_count": 34, "tweet_count": 4931, "listed_count": 9212}}, {"name": "Oscar Res\u00e9ndez F.", "username": "ResendezOscar", "id": "93720503", "verified": false, "location": "A la izquierda.", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 1966, "tweet_count": 19336, "listed_count": 1}}, {"name": "a", "username": "Alanibanez17", "id": "941012570550472704", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 261, "tweet_count": 11481, "listed_count": 1}}, {"name": "\ud83d\udd31 \u0280\u1d00\u0493\u1d00\u026a\u0274\u029c\u1d00 \ud83d\udc19", "username": "__Rafahell", "id": "878398894065012737", "verified": false, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2495, "following_count": 2055, "tweet_count": 43018, "listed_count": 0}}, {"name": "Fernando Alcantara", "username": "fernAlcan", "id": "548988416", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 450, "tweet_count": 3265, "listed_count": 1}}, {"name": "Junia", "username": "Miriam_Junne", "id": "247844816", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 97703, "following_count": 2352, "tweet_count": 125541, "listed_count": 371}}, {"name": "Loli g", "username": "lasraloli", "id": "438530614", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 150, "tweet_count": 4276, "listed_count": 1}}, {"name": "RABUGENTO", "username": "RABUGENTO", "id": "10007522", "verified": false, "location": "Bar\u00e3o Geraldo / Santos / Maca\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 2724, "following_count": 2588, "tweet_count": 163979, "listed_count": 13}}, {"name": "Rosana Hermann \uea00", "username": "rosana", "id": "3948041", "verified": true, "location": "S\u00e3o Paulo, Br", "public_metrics": {"followers_count": 679617, "following_count": 4501, "tweet_count": 344635, "listed_count": 4064}}, {"name": "Samuel Carbajal", "username": "SamuelC49448300", "id": "928149827195678726", "verified": false, "location": "Col Izaguirre tegucigalpa ", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 96, "tweet_count": 128, "listed_count": 0}}, {"name": "RicardoAlvarez", "username": "ricardo_hn", "id": "380457237", "verified": true, "location": "Honduras", "public_metrics": {"followers_count": 119680, "following_count": 4058, "tweet_count": 11451, "listed_count": 141}}, {"name": "Alfredo Moreno Flores", "username": "Alfredomore1", "id": "2911599475", "verified": false, "location": "Torre\u00f3n Coahuila", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 187, "tweet_count": 2492, "listed_count": 1}}, {"name": "Carlos RoHz", "username": "CarlosRoHz", "id": "828434342363877376", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 486, "tweet_count": 606, "listed_count": 0}}, {"name": "Florencia \u2728", "username": "FlopiLencinas", "id": "759775346", "verified": false, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1347, "following_count": 977, "tweet_count": 41683, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udd7e\ud835\udd95\ud835\udd8a\ud835\udd88\ud835\udd99\ud835\udd8a\ud835\udd97", "username": "FabriPalermo3", "id": "876846662219685890", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 199, "tweet_count": 1640, "listed_count": 0}}, {"name": "FuckOff", "username": "DemigodFusion", "id": "848800957181853697", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 450, "tweet_count": 8370, "listed_count": 0}}, {"name": "chapulin colorado", "username": "chapulete80", "id": "897587155144515584", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 46, "tweet_count": 154875, "listed_count": 0}}, {"name": "Gabrielle", "username": "gabiskat1", "id": "954416243653701632", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 249, "tweet_count": 616, "listed_count": 0}}, {"name": "Dora la Expropiadora", "username": "DExpropiadora", "id": "754094887423836160", "verified": false, "location": "Tribu Ngue", "public_metrics": {"followers_count": 5139, "following_count": 3451, "tweet_count": 65860, "listed_count": 4}}, {"name": "sofia! \ud83d\udc8c", "username": "borasofiaa", "id": "1098727004097130496", "verified": false, "location": "sagittarius ", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 414, "tweet_count": 25078, "listed_count": 0}}, {"name": "Sailor Trav4\ud83e\udd8b", "username": "_SayTransRights", "id": "861207657612541954", "verified": false, "location": "fck gndr gang", "public_metrics": {"followers_count": 847, "following_count": 66, "tweet_count": 43307, "listed_count": 6}}, {"name": "Jon Abdiel", "username": "m4rinheiir0", "id": "1139563573288603649", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 411, "tweet_count": 35489, "listed_count": 5}}, {"name": "Arthur do Val - Mamaefalei", "username": "arthurmoledoval", "id": "4106068103", "verified": true, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 577324, "following_count": 367, "tweet_count": 7760, "listed_count": 802}}, {"name": "Infancia en M\u00e1s", "username": "infanciaenmas", "id": "2457015650", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6252, "following_count": 2914, "tweet_count": 18315, "listed_count": 64}}, {"name": "usagi \u2661 wei ying FOXXIAN", "username": "wuxlian", "id": "3231389212", "verified": false, "location": "\u2661 \u028f\u1d1c\u1d0b\u026a\u0274\u1d00 \u1d07 \u1d0b\u1d0f\u1d0b\u1d0f\u0280\u1d0f \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 4370, "following_count": 3854, "tweet_count": 122776, "listed_count": 34}}, {"name": "CarmenMm/\ud83d\udc97\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "luchicarmen", "id": "343994535", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1680, "following_count": 610, "tweet_count": 195810, "listed_count": 27}}, {"name": "Jess\u00e9 Moura", "username": "jessemouraP", "id": "747132603766083584", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 147, "tweet_count": 823, "listed_count": 0}}, {"name": "Tunja Digital", "username": "tunja_digital", "id": "1170853982530691073", "verified": false, "location": "Tunja, Boyac\u00e1 ", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 216, "tweet_count": 2589, "listed_count": 0}}, {"name": "TeatroTeb", "username": "teatro_teb", "id": "1102058726", "verified": false, "location": "Tunja calle 15a # 7b 32 ", "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 272, "tweet_count": 1151, "listed_count": 2}}, {"name": "Iury\u2122\ufe0f", "username": "iuryazevedo96", "id": "172375046", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 250, "tweet_count": 2017, "listed_count": 0}}, {"name": "Barretinnnnn", "username": "mthbarreto", "id": "888816678494195712", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 664, "following_count": 368, "tweet_count": 14968, "listed_count": 0}}, {"name": "palo \ud83d\udc9a", "username": "palofcappi", "id": "851345035", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 658, "following_count": 694, "tweet_count": 35111, "listed_count": 2}}, {"name": "Jorge M", "username": "jorgenomefui", "id": "38356387", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 22210, "following_count": 4260, "tweet_count": 130451, "listed_count": 70}}, {"name": "M\u00e3e da Luz", "username": "aamor_im", "id": "240513256", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 396, "tweet_count": 33449, "listed_count": 1}}, {"name": "Jhonatan Santil", "username": "jhonatansantil", "id": "161927728", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1081, "following_count": 342, "tweet_count": 30793, "listed_count": 1}}, {"name": "Enrique Santos Jara", "username": "esantos1957", "id": "567538455", "verified": false, "location": "Ciudadano Universal; Palestino", "public_metrics": {"followers_count": 16888, "following_count": 1181, "tweet_count": 132298, "listed_count": 73}}, {"name": "Wilfrido Laz \uf8ff \uea00", "username": "wilfridolaz", "id": "252139228", "verified": false, "location": "Guayaquil, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 21296, "following_count": 2651, "tweet_count": 273918, "listed_count": 27}}, {"name": "\ud835\udc94\ud835\udc86\ud835\udc8d\ud835\udc8e\ud835\udc82\u2728", "username": "selmagb_", "id": "2685122685", "verified": false, "location": "tnf-el hierro\ud83c\uddee\ud83c\udde8", "public_metrics": {"followers_count": 835, "following_count": 737, "tweet_count": 25454, "listed_count": 1}}, {"name": "Cesar", "username": "cesmaro", "id": "374424101", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1054, "following_count": 1638, "tweet_count": 46033, "listed_count": 0}}, {"name": "El Guardagujas \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "blogagujas", "id": "4561047615", "verified": false, "location": "Chiclana de la Frontera", "public_metrics": {"followers_count": 757, "following_count": 753, "tweet_count": 12164, "listed_count": 4}}, {"name": "Woti", "username": "Najjitow", "id": "966660333187354625", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 165, "tweet_count": 4099, "listed_count": 1}}, {"name": "jose requena", "username": "cucojose", "id": "262425295", "verified": false, "location": "Panama", "public_metrics": {"followers_count": 7305, "following_count": 8026, "tweet_count": 563866, "listed_count": 174}}, {"name": "#MM23 Gustavo Tuxen Bang \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "gtuxenbang", "id": "787591939", "verified": false, "location": "San Miguel, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 6595, "following_count": 6785, "tweet_count": 299870, "listed_count": 2}}, {"name": "Dr. Victor Tut\u00fa", "username": "victorfyt", "id": "1055431634", "verified": false, "location": "Gran Ducado de Konurba Norte", "public_metrics": {"followers_count": 73800, "following_count": 3559, "tweet_count": 260816, "listed_count": 101}}, {"name": "moni \u1d9c\u02b3\u1da0 TETRA CAMPE\u00c3", "username": "flwmwngo", "id": "299085254", "verified": false, "location": "nhsquad ", "public_metrics": {"followers_count": 4776, "following_count": 5250, "tweet_count": 120836, "listed_count": 64}}, {"name": "\ud835\ude47\ud835\ude6a\ud835\ude58", "username": "arraxca10", "id": "950833186308837381", "verified": false, "location": "South", "public_metrics": {"followers_count": 1705, "following_count": 1911, "tweet_count": 319429, "listed_count": 9}}, {"name": "MIREIA\ud83c\udf39\ud83e\udd0d\ud83d\udcff", "username": "mireiasouza30", "id": "776119491214401536", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1132, "following_count": 552, "tweet_count": 38692, "listed_count": 0}}, {"name": "Pedro Campello \u26a1", "username": "campello_pedro", "id": "1510401847", "verified": false, "location": "021 / ZN", "public_metrics": {"followers_count": 935, "following_count": 574, "tweet_count": 40490, "listed_count": 0}}, {"name": "minemlc", "username": "MINEMALUCO27", "id": "854154716875456513", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 171, "tweet_count": 15059, "listed_count": 0}}, {"name": "Carmen Maeso Ib\u00e1\u00f1ez / \u2764\ufe0f", "username": "cmaeso68", "id": "885436844451737601", "verified": false, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 1346, "following_count": 1117, "tweet_count": 50062, "listed_count": 1}}, {"name": "Miguel", "username": "SeveroBravo", "id": "700227558", "verified": false, "location": "Rep\u00fablica Popular Del Coito", "public_metrics": {"followers_count": 811, "following_count": 1172, "tweet_count": 14416, "listed_count": 0}}, {"name": "llamadme loco\ud83c\udf08Jorge para quien tiene algo q decir", "username": "ejor12", "id": "265594042", "verified": false, "location": "Regi\u00f3n de Murcia, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 2301, "tweet_count": 35038, "listed_count": 0}}, {"name": "Waldito", "username": "waldito_rom", "id": "2733842728", "verified": false, "location": "Miraflores, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 1103, "tweet_count": 15448, "listed_count": 2}}, {"name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda M\u00e9ndez", "username": "pinyeiro", "id": "1026082980", "verified": false, "location": "Madrid-C\u00e1diz", "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 918, "tweet_count": 64048, "listed_count": 1}}, {"name": "Lis", "username": "LisQue2", "id": "1266667238", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 740, "following_count": 1801, "tweet_count": 104190, "listed_count": 121}}, {"name": "alexmostovoi \ud83d\udca2 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9", "username": "goizean", "id": "44660072", "verified": false, "location": "Cantabria", "public_metrics": {"followers_count": 3920, "following_count": 2380, "tweet_count": 155871, "listed_count": 12}}, {"name": "Pedro Mart\u00edn-Barraj\u00f3n (Psic\u00f3logos Princesa 81 SLP)", "username": "psicourgencias", "id": "1415979499", "verified": false, "location": "Majadahonda, Madrid. ", "public_metrics": {"followers_count": 4108, "following_count": 2899, "tweet_count": 8679, "listed_count": 32}}, {"name": "Juliet\ud83d\udda4", "username": "juliirodrigueez", "id": "883109629", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1084, "following_count": 653, "tweet_count": 49908, "listed_count": 1}}, {"name": "anderson", "username": "androdriguesss", "id": "2276925715", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4828, "following_count": 4727, "tweet_count": 17290, "listed_count": 1}}, {"name": "Brenda\u2720", "username": "_CrvgBrenda", "id": "3001537593", "verified": false, "location": "\ud83d\udc69\u200d\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udc8b\u200d\ud83d\udc68\u2764\ufe0f\ud83d\udc8d", "public_metrics": {"followers_count": 1840, "following_count": 589, "tweet_count": 53944, "listed_count": 1}}, {"name": "Porter !!..", "username": "animall_pack", "id": "119152910", "verified": false, "location": "Iztapalapa D,F.", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 826, "tweet_count": 1117, "listed_count": 0}}, {"name": "Leandro Martins\u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "Leandromts23", "id": "894017149697744896", "verified": false, "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1335, "following_count": 799, "tweet_count": 23769, "listed_count": 1}}, {"name": "Kerlison Martins\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "kerlisonCM", "id": "990400191563001858", "verified": false, "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 53, "tweet_count": 1567, "listed_count": 0}}, {"name": "mmarquezr86", "username": "mmarquezr861", "id": "1068678692333912064", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 271, "tweet_count": 3758, "listed_count": 0}}, {"name": "Anna Marx & Engels Tch\u00e9lico", "username": "AnnaCelico", "id": "45817684", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18634, "following_count": 537, "tweet_count": 466223, "listed_count": 717}}, {"name": ".", "username": "oGataum_", "id": "1176337259362168835", "verified": false, "location": "Conta nova: @oGataum", "public_metrics": {"followers_count": 683, "following_count": 753, "tweet_count": 1533, "listed_count": 0}}, {"name": "__init__", "username": "dunderinitdunde", "id": "1168362171815858176", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 127, "tweet_count": 692, "listed_count": 1}}, {"name": "Eduardo Kerr\u2013Oliveira", "username": "eodsgn", "id": "264223385", "verified": false, "location": "London, England", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 928, "tweet_count": 9600, "listed_count": 38}}, {"name": "Manu elly", "username": "aimanuu_", "id": "1074420156863004677", "verified": false, "location": "Chapec\u00f3, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 273, "tweet_count": 11743, "listed_count": 0}}, {"name": "debora", "username": "mellovx", "id": "365585882", "verified": false, "location": "Chapec\u00f3, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1624, "following_count": 1057, "tweet_count": 19234, "listed_count": 6}}, {"name": "Z\u00c9 DA MATA 22", "username": "santanna1955_", "id": "1059161465045901313", "verified": false, "location": "None of your business", "public_metrics": {"followers_count": 1546, "following_count": 2553, "tweet_count": 78168, "listed_count": 1}}, {"name": "Yascara Herrera", "username": "YascaraHerrerra", "id": "1043744385408671744", "verified": false, "location": "CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 16, "tweet_count": 335, "listed_count": 0}}, {"name": "PoramorNathaliaDill \ud83c\udf38\ud83d\udc95\u2728", "username": "PoramorNathDill", "id": "876098073826557952", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 33, "tweet_count": 30294, "listed_count": 0}}, {"name": "FCNathaliaDill", "username": "FASNATHALIADILL", "id": "2820683432", "verified": false, "location": "Instagram:@faclubenathaliadill", "public_metrics": {"followers_count": 2077, "following_count": 897, "tweet_count": 172305, "listed_count": 31}}, {"name": "inc\u00f3gnita", "username": "lwbalw", "id": "968159243252756480", "verified": false, "location": "\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 210, "tweet_count": 8802, "listed_count": 0}}, {"name": "Edgardo Gamarra", "username": "EdgardoGamarra4", "id": "840333044414320644", "verified": false, "location": "Central, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 510, "tweet_count": 3323, "listed_count": 0}}, {"name": "s\u0336\u0250\u0336\u1d09\u0336\u0287\u0336\u0250\u0336\u24c2\ufe0f", "username": "Matiasmoyano99", "id": "3199239713", "verified": false, "location": "Venado Tuerto, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 8468, "following_count": 9335, "tweet_count": 36111, "listed_count": 7}}, {"name": "lola", "username": "lolaanm", "id": "3420239817", "verified": false, "location": "Granada", "public_metrics": {"followers_count": 755, "following_count": 718, "tweet_count": 26772, "listed_count": 0}}, {"name": "Luis Alfredo Caraba\u00f1o", "username": "luiscarabano", "id": "387701526", "verified": false, "location": "Earth. ", "public_metrics": {"followers_count": 1037, "following_count": 902, "tweet_count": 65042, "listed_count": 19}}, {"name": "Aoifearias", "username": "aoifearias", "id": "1038068671120330754", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1049, "following_count": 214, "tweet_count": 59897, "listed_count": 1}}, {"name": "Zenda", "username": "zendalibros", "id": "4155651225", "verified": false, "location": "Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 92614, "following_count": 2098, "tweet_count": 53199, "listed_count": 1032}}, {"name": "Dios Vzla sos", "username": "ulemaria", "id": "757439318629777408", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1035, "following_count": 1621, "tweet_count": 160537, "listed_count": 8}}, {"name": "Ecuavisa Noticias", "username": "EcuavisaInforma", "id": "256747696", "verified": false, "location": "Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 1856535, "following_count": 535, "tweet_count": 113820, "listed_count": 2058}}, {"name": "Twuitter@juliaKret", "username": "Twuitterjuliak1", "id": "952330961521397760", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 522, "tweet_count": 20709, "listed_count": 0}}, {"name": "soneca \ud83e\udd88", "username": "sharkboyadriano", "id": "1097159072976175104", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 46, "tweet_count": 3945, "listed_count": 0}}, {"name": "mundo nariz do alouiso brasil", "username": "Nadal_MHelena", "id": "4297034481", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 254, "tweet_count": 6191, "listed_count": 0}}, {"name": "Felipe Arratia", "username": "farratia", "id": "104933471", "verified": false, "location": "SCL, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 26255, "following_count": 1638, "tweet_count": 121118, "listed_count": 208}}, {"name": "Ladr\u00f3n de s\u00e1bado", "username": "ladrondesabado", "id": "736315211389472769", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4893, "following_count": 1223, "tweet_count": 37168, "listed_count": 11}}, {"name": "GraziaLuna", "username": "GraziaLuna_", "id": "3358909792", "verified": false, "location": "a sud (respirando il mare)", "public_metrics": {"followers_count": 14003, "following_count": 631, "tweet_count": 149304, "listed_count": 52}}, {"name": "Anna mia", "username": "anna__mia21", "id": "3304012324", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17630, "following_count": 1027, "tweet_count": 140485, "listed_count": 42}}, {"name": "Jose Andueza\ud83d\udc9a", "username": "JoseAndueeza", "id": "1150063521989844992", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 210, "tweet_count": 5115, "listed_count": 0}}, {"name": "Alejandra Travi", "username": "malejtravi", "id": "155735528", "verified": false, "location": "ARGENTINA", "public_metrics": {"followers_count": 2023, "following_count": 1652, "tweet_count": 123341, "listed_count": 8}}, {"name": "Marga Wirkierman \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa \u041c\u0430\u0440\u0433\u0430 \u0412\u0438\u0440\u043a\u0438\u0440\u043c\u0430\u043d", "username": "MargaWirkierman", "id": "177612041", "verified": false, "location": "E.de la Cruz- a la izquierda ", "public_metrics": {"followers_count": 44712, "following_count": 15373, "tweet_count": 131065, "listed_count": 62}}, {"name": "shuliaaaaaaaaaaaa", "username": "julialpmylcdtrm", "id": "812374500612472832", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 487, "tweet_count": 6621, "listed_count": 0}}, {"name": "MVB\ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83c\udf39", "username": "montser6627", "id": "4568832029", "verified": false, "location": "Cant\u00e1bria, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 65, "tweet_count": 6613, "listed_count": 0}}, {"name": "\u00d3liver Bossa Nova \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "username": "olivier_rick", "id": "2567854314", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 461, "tweet_count": 631, "listed_count": 0}}, {"name": "Cesar Miranda de Oliveira", "username": "CesarMirandade2", "id": "1109061867467653121", "verified": false, "location": "Santo Andr\u00e9, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 109, "tweet_count": 5491, "listed_count": 0}}, {"name": "Guille2020", "username": "Guille19661", "id": "1187316619200077824", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 57, "tweet_count": 1005, "listed_count": 0}}, {"name": "24 Horas", "username": "24HorasTVN", "id": "90227660", "verified": true, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 4170375, "following_count": 627, "tweet_count": 870782, "listed_count": 8044}}, {"name": "Heithor\u2077\u2077\u2077 \u2720", "username": "heitoromc", "id": "283177938", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 457, "tweet_count": 28540, "listed_count": 3}}, {"name": "\ud83e\uddf6Stefanini \u00ae", "username": "h_stefanini", "id": "702439391524950016", "verified": false, "location": "Campinas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 577, "tweet_count": 6114, "listed_count": 0}}, {"name": "maumau", "username": "MaurilioBarbosa", "id": "63296611", "verified": false, "location": "Campo Grande, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 62795, "following_count": 47550, "tweet_count": 94101, "listed_count": 155}}, {"name": "Fellipe Sales \u2b50\ud83d\udea9", "username": "guimas2302", "id": "1006519372008042496", "verified": false, "location": "ele/dele", "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 674, "tweet_count": 9795, "listed_count": 0}}, {"name": "TensaiCassio", "username": "CassioFrancisco", "id": "55089260", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 300, "tweet_count": 12274, "listed_count": 0}}, {"name": "jupiter \ud83e\udeb1", "username": "gatostevens", "id": "1214189167", "verified": false, "location": "(ele/ela) \u2022 (they/them)", "public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 491, "tweet_count": 86647, "listed_count": 9}}, {"name": "Jos\u00e9 Manuel", "username": "BlackdemonMi", "id": "2602573166", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 159, "tweet_count": 1614, "listed_count": 0}}, {"name": "bel \ud83c\udf3e", "username": "beluniverse", "id": "399604999", "verified": false, "location": "s\u00e7k \u2022 hanker \u2022 sophia \u2022 books", "public_metrics": {"followers_count": 4435, "following_count": 2144, "tweet_count": 190631, "listed_count": 18}}, {"name": "Mercedes Sarmiento", "username": "meickyz", "id": "4636860675", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 290, "tweet_count": 3568, "listed_count": 0}}, {"name": "Rosa Mar\u00eda Palacios", "username": "rmapalacios", "id": "119174866", "verified": true, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 3658262, "following_count": 74, "tweet_count": 120190, "listed_count": 4316}}, {"name": "Kaykyfer", "username": "Kaykyfeer", "id": "1191115802860277760", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 233, "tweet_count": 1212, "listed_count": 0}}, {"name": "expressamos oq vc sente em meme", "username": "PaginasNo", "id": "1191698718770302976", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 16, "tweet_count": 23, "listed_count": 0}}, {"name": "juan\ud83d\udc36", "username": "yosise1", "id": "363486857", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 399, "tweet_count": 53035, "listed_count": 7}}, {"name": "Proceso", "username": "proceso", "id": "41156599", "verified": true, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 5275170, "following_count": 1711, "tweet_count": 226353, "listed_count": 14468}}, {"name": "lea silvia oliveira ", "username": "leasilviasp", "id": "2885049471", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1167, "following_count": 761, "tweet_count": 208544, "listed_count": 0}}, {"name": "Becabri", "username": "BecaBrix", "id": "37499660", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 52998, "following_count": 763, "tweet_count": 45809, "listed_count": 33}}, {"name": "Kasinga Tbur", "username": "Kansinga", "id": "1339949185", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3043, "following_count": 4973, "tweet_count": 88035, "listed_count": 103}}, {"name": "JUSAPOL SPAIN\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddfa\ud83c\udde6 STOP WAR UCRANIA", "username": "JUSAPOL_SPAIN", "id": "472801240", "verified": false, "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 253, "tweet_count": 22921, "listed_count": 0}}, {"name": "AVT", "username": "_AVT_", "id": "118661072", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 28305, "following_count": 453, "tweet_count": 64398, "listed_count": 219}}, {"name": "Mercedes", "username": "teiderelandia", "id": "15147418", "verified": false, "location": "Tenerife", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 421, "tweet_count": 1247, "listed_count": 18}}, {"name": "Por Alisson, Por Lukas, y por los +40! de pie.", "username": "Andi2826gmailc1", "id": "1134850828169293824", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 829, "following_count": 1496, "tweet_count": 4889, "listed_count": 0}}, {"name": "Obviedades inc\u00f4modas \u2640\ufe0f\u264b", "username": "comunadesaia", "id": "1062106048075575297", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 790, "following_count": 1029, "tweet_count": 8034, "listed_count": 2}}, {"name": "Oscar Emilio Escobar \ud83c\uddea\ud83c\udde8 \ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "username": "emilioer", "id": "46132306", "verified": false, "location": "\u00dcT: 4.666367,-74.053312", "public_metrics": {"followers_count": 1639, "following_count": 4879, "tweet_count": 41651, "listed_count": 12}}, {"name": "alaya manuela", "username": "AlayaManuela", "id": "302124636", "verified": false, "location": "Out of Dogmata & Paradigms", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 441, "tweet_count": 6010, "listed_count": 3}}, {"name": "Asier Garaialde #NiEreJaizkibelekin", "username": "agara", "id": "14797767", "verified": false, "location": "Euskal Herria", "public_metrics": {"followers_count": 2355, "following_count": 3897, "tweet_count": 46592, "listed_count": 63}}, {"name": "Rodolfo Xavier", "username": "rodolfoxavier13", "id": "3188965390", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 452, "tweet_count": 1770, "listed_count": 0}}, {"name": "lin\u00e9x", "username": "linexgomes_", "id": "203696322", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9998, "following_count": 734, "tweet_count": 64831, "listed_count": 14}}, {"name": "Jiraya OTalDoRobaCena", "username": "dixxthur_", "id": "350989656", "verified": false, "location": "Portim\u00e3o, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 3404, "following_count": 1353, "tweet_count": 133806, "listed_count": 4}}, {"name": "See Jay Crow", "username": "seejaycuervo", "id": "198391335", "verified": false, "location": "Y-kill, Aquabor, near Cimmeria", "public_metrics": {"followers_count": 4850, "following_count": 4966, "tweet_count": 377898, "listed_count": 34}}, {"name": "Francisco Batista", "username": "TITOBATISTA", "id": "145080147", "verified": false, "location": "The Caribbean", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 154, "tweet_count": 1639, "listed_count": 0}}, {"name": "carlos alberto", "username": "alberto92343258", "id": "1159904983531302912", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 113, "tweet_count": 172, "listed_count": 0}}, {"name": "\u1d04\u1d00\u1d0d\u026a\ud83e\udd0d", "username": "CamiBorghese", "id": "938580707152224263", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 102, "tweet_count": 3468, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\uddde\ud835\uddf2\ud835\ude06\ud835\uddf9\ud835\uddee", "username": "Keylaagaray", "id": "1154079808009232384", "verified": false, "location": "C\u00f3rdoba Argentina ", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 242, "tweet_count": 2651, "listed_count": 0}}, {"name": "dani-se", "username": "daniixxm", "id": "912805700736348160", "verified": false, "location": "Afonso Cl\u00e1udio, ES", "public_metrics": {"followers_count": 604, "following_count": 237, "tweet_count": 10543, "listed_count": 0}}, {"name": "Fred Creusot", "username": "fredcreusot", "id": "763738947553988608", "verified": false, "location": "Salamanca-Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 22, "tweet_count": 901, "listed_count": 0}}, {"name": "betzabet", "username": "betzabetalejan2", "id": "1265810706", "verified": false, "location": "venezuela-carabobo", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 236, "tweet_count": 1201, "listed_count": 0}}, {"name": "HalloKuma \ud83c\udf83\ud83d\udd29", "username": "Wikuma1", "id": "1026017140179181569", "verified": false, "location": "Cvstodia ", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 326, "tweet_count": 53929, "listed_count": 6}}, {"name": "Sir de Lordran", "username": "SrdeLordran", "id": "795760979120422917", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 991, "tweet_count": 58416, "listed_count": 1}}, {"name": "Reyna", "username": "reynamtz08", "id": "3279917312", "verified": false, "location": "Coahuila", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 145, "tweet_count": 10584, "listed_count": 5}}, {"name": "Groundhog day", "username": "DreamescapePs", "id": "2844869322", "verified": false, "location": "Italy ", "public_metrics": {"followers_count": 832, "following_count": 1566, "tweet_count": 82297, "listed_count": 16}}, {"name": "gabriella", "username": "arsxpearb", "id": "1084263788872982533", "verified": false, "location": "\u2014  SKZ \ud83c\udfe1\u2764\ufe0f \ud80c\udc83", "public_metrics": {"followers_count": 673, "following_count": 743, "tweet_count": 29259, "listed_count": 3}}, {"name": "Eibeth Vargas", "username": "EibethV", "id": "701888447280238592", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 556, "tweet_count": 3677, "listed_count": 0}}, {"name": ".", "username": "l_rxd1", "id": "837780156517318664", "verified": false, "location": " Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 35, "tweet_count": 2061, "listed_count": 0}}, {"name": "manes", "username": "amparo_manes", "id": "2467463878", "verified": false, "location": "Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 2862, "following_count": 1117, "tweet_count": 29633, "listed_count": 32}}, {"name": "Nemo Nobody \ufee5", "username": "daanelalejandro", "id": "44285309", "verified": false, "location": "Radio Rwanda, Inc.", "public_metrics": {"followers_count": 2771, "following_count": 3852, "tweet_count": 216837, "listed_count": 33}}, {"name": "Victor Santos", "username": "victorsantos007", "id": "231239171", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 671, "following_count": 1222, "tweet_count": 19814, "listed_count": 1}}, {"name": "Joice Hasselmann", "username": "joicehasselmann", "id": "116519514", "verified": true, "location": "Sao Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 370123, "following_count": 254, "tweet_count": 59907, "listed_count": 1509}}, {"name": "Paulo Menoti", "username": "PauloMenoti", "id": "381305788", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 469, "tweet_count": 9572, "listed_count": 1}}, {"name": "Lula 13", "username": "LulaOficial", "id": "2670726740", "verified": true, "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "public_metrics": {"followers_count": 5051094, "following_count": 2818, "tweet_count": 27982, "listed_count": 4243}}, {"name": "Miryam Romo B.", "username": "meme1113", "id": "176418432", "verified": false, "location": "Providencia, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1195, "following_count": 4965, "tweet_count": 18628, "listed_count": 11}}, {"name": "Dorinha", "username": "Covasisadora", "id": "2977112644", "verified": false, "location": "MG/ SP", "public_metrics": {"followers_count": 2970, "following_count": 832, "tweet_count": 25422, "listed_count": 3}}, {"name": "Tierra de barrenaus", "username": "Tierrabarrenaus", "id": "301030781", "verified": false, "location": "Arag\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 1197, "following_count": 999, "tweet_count": 13166, "listed_count": 27}}, {"name": "Guill\u00e9n Tom\u00e1s", "username": "esforigador", "id": "242516256", "verified": false, "location": "Barcelona - Zaragoza - Ben\u00e1s", "public_metrics": {"followers_count": 970, "following_count": 605, "tweet_count": 2836, "listed_count": 11}}, {"name": "AnitaRiffo@manzanita", "username": "AnitaManzanita", "id": "785931741269745664", "verified": false, "location": "La Araucan\u00eda, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 665, "tweet_count": 23191, "listed_count": 0}}, {"name": "nanda", "username": "nanda36355108", "id": "1173735261131481088", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 106, "tweet_count": 1311, "listed_count": 2}}, {"name": "\ud835\uddb6\ud835\udda0\ud835\uddad\ud835\udda3\ud835\udda0. | off.", "username": "scxrletwitchxx", "id": "1131704056043495424", "verified": false, "location": "\u2800\u2800\u2800 \u2800\u2800 \u275a\u2759\u2758 \u27e9\u27e9 I\u2019m an \ud835\ude56\ud835\ude6b\ud835\ude5a\ud835\ude63\ud835\ude5c\ud835\ude5a\ud835\ude67, Monica. don\u2019t \ud835\ude00\ud835\uddf6\ud835\uddf1\ud835\uddf2\ud835\uddf9\ud835\uddf6\ud835\uddfb\ud835\uddf2 me! ", "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 679, "tweet_count": 18055, "listed_count": 7}}, {"name": "neill", "username": "strxvcge", "id": "841368531727982592", "verified": false, "location": "\u3164\u3164\u3164 \u2571  I'm standing in the ash of who I used to be.   #marvelversquad.", "public_metrics": {"followers_count": 688, "following_count": 801, "tweet_count": 12539, "listed_count": 11}}, {"name": "yasmin t", "username": "yasminwg_", "id": "3239652825", "verified": false, "location": "Zona Show", "public_metrics": {"followers_count": 2343, "following_count": 1043, "tweet_count": 63477, "listed_count": 0}}, {"name": "Clarissa Yorke \ud83d\udc8e", "username": "ClarissaYorke", "id": "2542348724", "verified": false, "location": "Lisboa, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 2641447, "following_count": 16768, "tweet_count": 123296, "listed_count": 614}}, {"name": "\u2c98\u25b2\ua784\u2ca4 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "MarcRemastered", "id": "4788286576", "verified": false, "location": "Barcelona, Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 239, "tweet_count": 92265, "listed_count": 8}}, {"name": "Teisano", "username": "no0maswhisky", "id": "191989232", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 763, "tweet_count": 31727, "listed_count": 4}}, {"name": "VH 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "ArantesCRF", "id": "1505829210", "verified": false, "location": "Eden ", "public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 268, "tweet_count": 12112, "listed_count": 0}}, {"name": "Mercedes Bedmar /\u2764", "username": "bedmar_pere", "id": "886147820872486912", "verified": false, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 4489, "following_count": 4967, "tweet_count": 260322, "listed_count": 10}}, {"name": "Nicola Negro", "username": "nicolanegro", "id": "169641907", "verified": false, "location": "Padova", "public_metrics": {"followers_count": 4910, "following_count": 825, "tweet_count": 46275, "listed_count": 107}}, {"name": "In\u00eas Pedrosa \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "inespedrosa_pt", "id": "405123394", "verified": false, "location": "Nas nuvens", "public_metrics": {"followers_count": 27578, "following_count": 1616, "tweet_count": 97354, "listed_count": 165}}, {"name": "MariHRubio", "username": "MariHRubio1", "id": "1575809354", "verified": false, "location": "Sabadell, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 202, "tweet_count": 181, "listed_count": 0}}, {"name": "(((Alexander Hertz)))", "username": "hertzvillegas", "id": "70361143", "verified": false, "location": "Santiago, Pluriestado Wallmart", "public_metrics": {"followers_count": 2493, "following_count": 858, "tweet_count": 100153, "listed_count": 4}}, {"name": "Daichuuuu \u2661", "username": "DaiPaz88", "id": "202808004", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 760, "tweet_count": 10249, "listed_count": 1}}, {"name": "S\u00f3nia Rosa", "username": "Wordcandance", "id": "2894163935", "verified": false, "location": "Lisboa, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 461, "tweet_count": 16547, "listed_count": 1}}, {"name": "Maria L. Duarte", "username": "dassmariaduarte", "id": "1252917283", "verified": false, "location": "Figueira da Foz", "public_metrics": {"followers_count": 7749, "following_count": 4246, "tweet_count": 88409, "listed_count": 53}}, {"name": "\ud835\udd71\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd95\ud835\udd8a", "username": "Fellipe12oliv", "id": "378270523", "verified": false, "location": "Muria\u00e9, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2166, "following_count": 3582, "tweet_count": 33585, "listed_count": 1}}, {"name": "DONATELLO \ud83d\udc22", "username": "eu_itano", "id": "1177532958", "verified": false, "location": "Muriae-MG", "public_metrics": {"followers_count": 1207, "following_count": 975, "tweet_count": 7972, "listed_count": 0}}, {"name": "I.Franco", "username": "2igorleotte", "id": "3386688376", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1132, "following_count": 1494, "tweet_count": 41218, "listed_count": 2}}, {"name": "Julia Santamaria", "username": "juliasantamar63", "id": "826792963367981056", "verified": false, "location": "Zamora, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 826, "following_count": 605, "tweet_count": 50414, "listed_count": 0}}, {"name": "Rodrigo Del Castillo", "username": "rdelcastillor", "id": "802565086892199937", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 64, "tweet_count": 421, "listed_count": 0}}, {"name": "Augusto Alvarez Rodrich", "username": "alvarezrodrich", "id": "112801997", "verified": true, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 2176301, "following_count": 1887, "tweet_count": 33158, "listed_count": 2875}}, {"name": "Ruy", "username": "renbarbosa046", "id": "938763834", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo-SP -  Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 140, "tweet_count": 367, "listed_count": 0}}, {"name": "Megan Thee Parker", "username": "yungarirunpop", "id": "333622551", "verified": false, "location": "ele/dele", "public_metrics": {"followers_count": 804, "following_count": 930, "tweet_count": 73166, "listed_count": 3}}, {"name": "jo", "username": "kinsdahyun", "id": "584925664", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 137, "tweet_count": 51791, "listed_count": 3}}, {"name": "Julissa", "username": "julyph16", "id": "448112281", "verified": false, "location": "Chitr\u00e9, Herrera", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 424, "tweet_count": 2691, "listed_count": 0}}, {"name": "Bruno Castillejo", "username": "BrunoCastillejo", "id": "179202493", "verified": false, "location": "Lima - Peru", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 533, "tweet_count": 34184, "listed_count": 0}}, {"name": "Mauricio Mulder", "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317", "verified": true, "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 587414, "following_count": 1391, "tweet_count": 8830, "listed_count": 808}}, {"name": "David Alem\u00e1n Y\u00e9pez", "username": "dalemanec", "id": "54549228", "verified": false, "location": "Ocala, FL", "public_metrics": {"followers_count": 863, "following_count": 902, "tweet_count": 108214, "listed_count": 5}}, {"name": "ERVINHA DA PAZ", "username": "Laurao1008", "id": "1143881780258332672", "verified": false, "location": "N\u00e1rnia ", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 260, "tweet_count": 9114, "listed_count": 0}}, {"name": "Te Garcia", "username": "Garciate88Te", "id": "3176911049", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 1105, "tweet_count": 21994, "listed_count": 10}}, {"name": "Dindo!", "username": "2Ivelmali", "id": "3292377671", "verified": false, "location": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Meriti, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 802, "following_count": 748, "tweet_count": 16729, "listed_count": 1}}, {"name": "Gercho RR", "username": "GERRCHO", "id": "161514946", "verified": false, "location": "Buenos Aires. Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 191, "tweet_count": 10313, "listed_count": 3}}, {"name": "Mar\u00eda", "username": "marie_elr", "id": "192458289", "verified": false, "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 334, "tweet_count": 7916, "listed_count": 1}}, {"name": "Fabiola", "username": "eudaimonia90", "id": "722649226161885189", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 1038, "tweet_count": 3105, "listed_count": 1}}, {"name": "Javier Varela/\u2665\ufe0f #yoapoyoalgobierno", "username": "calleiro11", "id": "332839229", "verified": false, "location": "A Coru\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 8555, "following_count": 7606, "tweet_count": 153290, "listed_count": 11}}, {"name": "Roberto Carlos Almeida da Silva", "username": "Roberto69768435", "id": "1087927952715776000", "verified": false, "location": "EUA", "public_metrics": {"followers_count": 615, "following_count": 681, "tweet_count": 9912, "listed_count": 0}}, {"name": "Camilo soto", "username": "Kolbeinn_audgi", "id": "523667983", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 97, "tweet_count": 985, "listed_count": 0}}, {"name": "Kenof55", "username": "eugeniofarias", "id": "47807426", "verified": false, "location": "Stgo. de Chile", "public_metrics": {"followers_count": 4309, "following_count": 4015, "tweet_count": 302228, "listed_count": 3}}, {"name": "Jaime Garc\u00eda deTejada", "username": "jaimegtejada", "id": "723896286", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 628, "tweet_count": 8498, "listed_count": 2}}, {"name": "Epi", "username": "episanch", "id": "629243603", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 117, "tweet_count": 19698, "listed_count": 1}}, {"name": "Aslan Utal", "username": "AslanUtal", "id": "3173632315", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2128, "following_count": 3561, "tweet_count": 69992, "listed_count": 71}}, {"name": "nieves martinez\ud83d\udc9c\u2640\ufe0f", "username": "nievexx21", "id": "944819640", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 897, "tweet_count": 5458, "listed_count": 1}}, {"name": "Yo Antifa", "username": "mhkuaker", "id": "46452404", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 204, "tweet_count": 1244, "listed_count": 2}}, {"name": "Revista F\u00f3rum", "username": "revistaforum", "id": "19593634", "verified": true, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 451494, "following_count": 1112, "tweet_count": 119649, "listed_count": 2163}}, {"name": "Alessandro Fernandes", "username": "AdvRNAlessandro", "id": "80656321", "verified": false, "location": "natal/RN", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 463, "tweet_count": 3374, "listed_count": 1}}, {"name": "Mar\u00eda Cecilia", "username": "MaCecilia50", "id": "961359320", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2971, "following_count": 1150, "tweet_count": 55440, "listed_count": 14}}, {"name": "raquel4801", "username": "raquel4801", "id": "2665463588", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 42896, "following_count": 32621, "tweet_count": 135538, "listed_count": 171}}, {"name": "Elisa", "username": "elisadesv", "id": "549452266", "verified": false, "location": "BCN. Catalunya. ", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 1114, "tweet_count": 25094, "listed_count": 6}}, {"name": "Gerson", "username": "Gerson80126378", "id": "1190874784277684224", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 18, "tweet_count": 10, "listed_count": 0}}, {"name": "V\u00edctor J. V\u00e1zquez", "username": "VVzquez", "id": "312276918", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2616, "following_count": 1446, "tweet_count": 9780, "listed_count": 18}}, {"name": "Rub\u00e9n P\u00e9rez Trujillano", "username": "Ruben_PerezT", "id": "904774164", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1247, "following_count": 1097, "tweet_count": 3484, "listed_count": 11}}, {"name": "Iv", "username": "melaza85", "id": "770462101", "verified": false, "location": "La Tierra", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 539, "tweet_count": 5428, "listed_count": 0}}, {"name": "Caricuao_CCS_Venezuela", "username": "Caricuao_CCS_Ve", "id": "3111704653", "verified": false, "location": "Venezuela, Caracas, Caricuao", "public_metrics": {"followers_count": 7164, "following_count": 5549, "tweet_count": 249336, "listed_count": 42}}, {"name": "Duda", "username": "DudaLeripio", "id": "2759514386", "verified": false, "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 764, "following_count": 350, "tweet_count": 18650, "listed_count": 0}}, {"name": "Pame \u2764\ufe0f\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\u2764\ufe0f", "username": "ovarbemap", "id": "3589937476", "verified": false, "location": "Metropolitana de Santiago, Chi", "public_metrics": {"followers_count": 979, "following_count": 1023, "tweet_count": 9912, "listed_count": 3}}, {"name": "bale \u03a8", "username": "hypeinjosh", "id": "2667912084", "verified": false, "location": "enamorada de las alcachofas ", "public_metrics": {"followers_count": 4374, "following_count": 3922, "tweet_count": 42470, "listed_count": 19}}, {"name": "Diogo \u2605\u5f61", "username": "DiogoRB_RB", "id": "172894620", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 5000, "tweet_count": 5213, "listed_count": 1}}, {"name": "RogolinoEnzo", "username": "Rogolinofastfe1", "id": "1017451397334347776", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 461, "tweet_count": 3144, "listed_count": 1}}, {"name": "Alejandro Palli", "username": "palli_alejandro", "id": "1129620120991608832", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 48, "tweet_count": 1424, "listed_count": 0}}, {"name": "Diario Expreso", "username": "ExpresoPeru", "id": "225232891", "verified": false, "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 418829, "following_count": 622, "tweet_count": 166735, "listed_count": 784}}, {"name": "dig\u00e4s | \u05d3\u05d9\u05d9\u05d2\u05d5 \u05db\u05d4\u05df", "username": "Dih_wtf", "id": "731951625598869504", "verified": false, "location": "manguetown", "public_metrics": {"followers_count": 1091, "following_count": 1794, "tweet_count": 58121, "listed_count": 3}}], "tweets": [{"entities": {"urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/HW6ctas0Ya", "expanded_url": "https://www.elperiodico.com/es/sociedad/20191109/mena-omar-suicidio-igualada-7721093", "display_url": "elperiodico.com/es/sociedad/20\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elperiodico.com/es/sociedad/20191109/mena-omar-suicidio-igualada-7721093"}], "mentions": [{"start": 125, "end": 137, "username": "elperiodico", "id": "198829810"}, {"start": 139, "end": 147, "username": "exmenas", "id": "1100375524482920448"}, {"start": 148, "end": 157, "username": "SOSRacis", "id": "197418443"}, {"start": 158, "end": 170, "username": "hourria_col", "id": "888451954808115200"}, {"start": 171, "end": 187, "username": "ecasacciosocial", "id": "526324922"}], "annotations": [{"start": 116, "end": 119, "probability": 0.7592, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}]}, "id": "1193209714731110400", "text": "Un adolescente migrante solo se suicida en Igualada d\u00edas despu\u00e9s de ser considerado mayor de edad. El sue\u00f1o roto de Omar, en @elperiodico (@exmenas @SOSRacis @hourria_col @ecasacciosocial) https://t.co/HW6ctas0Ya", "lang": "es", "author_id": "482278636", "created_at": "2019-11-09T16:52:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 9, "like_count": 98, "quote_count": 23}, "edit_history_tweet_ids": ["1193209714731110400"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/Q24dAELO6K", "expanded_url": "https://bit.ly/2CvyvrC", "display_url": "bit.ly/2CvyvrC"}, {"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/vrv1hyZXyx", "expanded_url": "https://twitter.com/magdicristiano/status/1193051347622473728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vrv1hyZXyx", "media_key": "3_1193051339242250240"}]}, "id": "1193051347622473728", "text": "Taranto \u00e8 l\u2019emblema di un sistema di sviluppo suicida. \u00c8 umiliante che l\u2019Italia debba tendere la mano ai cinesi, indiani e sceicchi arabi: riscattiamo la nostra sovranit\u00e0 monetaria https://t.co/Q24dAELO6K https://t.co/vrv1hyZXyx", "lang": "it", "author_id": "169387991", "created_at": "2019-11-09T06:23:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 3, "like_count": 63, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1193051347622473728"]}, {"id": "1193228681763799045", "text": "Votar por Arrimadas es una buena opci\u00f3n, en mi opini\u00f3n.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 18, "probability": 0.4575, "type": "Other", "normalized_text": "Arrimadas"}]}, "author_id": "89293443", "created_at": "2019-11-09T18:07:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 5, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193228681763799045"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/k4Ew7vZZ5Y", "expanded_url": "https://twitter.com/alextxx_/status/1193222739533934592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/k4Ew7vZZ5Y", "media_key": "3_1193222732231692292"}]}, "id": "1193222739533934592", "text": "Eres mi desaf\u00edo, \ncomo un suicida me lanzo al vac\u00edo https://t.co/k4Ew7vZZ5Y", "lang": "es", "author_id": "165907866", "created_at": "2019-11-09T17:44:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193222739533934592"]}, {"id": "1192120364588916736", "text": "Mi siceuc est\u00e1 llorando", "geo": {"place_id": "92c396802084cebf"}, "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.4869, "type": "Other", "normalized_text": "siceuc"}]}, "author_id": "3238272507", "created_at": "2019-11-06T16:43:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 50, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1192120364588916736"]}, {"id": "1193219714559938560", "text": "Enke era pra ser o substitudo do Oliver Kahn. Era um grande amigo do M\u00fcller e Badstuber na base da Alemanha.\n\nSe suicidou em 2009.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 43, "probability": 0.9563, "type": "Person", "normalized_text": "Oliver Kahn"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.8828, "type": "Person", "normalized_text": "M\u00fcller"}, {"start": 78, "end": 86, "probability": 0.7022, "type": "Person", "normalized_text": "Badstuber"}, {"start": 99, "end": 106, "probability": 0.9023, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha"}]}, "author_id": "1154921193075609600", "created_at": "2019-11-09T17:32:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1193219714559938560"]}, {"id": "1193096589809770496", "text": "Yo voy a votar @PSOE porque:\n-son los que+ han hecho por la igualdad: leyes de igualdad, violencia, aborto, dependencia....\nest\u00e1n contra la prostituci\u00f3n y los vientres de alquiler\n-en Catalu\u00f1a defienden el Estado de derecho y la convivencia (y no el refer\u00e9ndum, que ser\u00eda suicida)", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 20, "username": "PSOE", "id": "50982086"}], "annotations": [{"start": 184, "end": 191, "probability": 0.9643, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}]}, "author_id": "308991132", "created_at": "2019-11-09T09:22:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 85, "like_count": 635, "quote_count": 15}, "edit_history_tweet_ids": ["1193096589809770496"]}, {"id": "1192862532245082114", "text": "BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que sea un suicida ideol\u00f3gico como el Che Guevara. El tiene su dinerito ahorrado fuera de Bolivia, y quiere disfrutarlo.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.4297, "type": "Place", "normalized_text": "EVO"}, {"start": 157, "end": 167, "probability": 0.9459, "type": "Person", "normalized_text": "Che Guevara"}, {"start": 209, "end": 215, "probability": 0.9757, "type": "Place", "normalized_text": "Bolivia"}]}, "author_id": "220055314", "created_at": "2019-11-08T17:52:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 55, "like_count": 819, "quote_count": 22}, "edit_history_tweet_ids": ["1192862532245082114"]}, {"in_reply_to_user_id": "1172650517463523328", "id": "1193229142139047936", "text": "@AhreShaggy @ivannaparrag @Brigitte_Morell @Jose_Del_Real jajajajajaja el ex de la ivonne", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "AhreShaggy", "id": "1172650517463523328"}, {"start": 43, "end": 57, "username": "Jose_Del_Real", "id": "3366107354"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 88, "probability": 0.2632, "type": "Organization", "normalized_text": "ivonne"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192872254163558401"}], "author_id": "749997169", "created_at": "2019-11-09T18:09:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193229142139047936"]}, {"id": "1193205820932136966", "text": "\u00bfC\u00f3mo acabar\u00eda la historia de Sergio Dalma con Galilea?", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 41, "probability": 0.9601, "type": "Person", "normalized_text": "Sergio Dalma"}, {"start": 47, "end": 53, "probability": 0.8179, "type": "Person", "normalized_text": "Galilea"}]}, "author_id": "497401321", "created_at": "2019-11-09T16:36:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 78, "like_count": 312, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1193205820932136966"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/HmrtV6UDXq", "expanded_url": "https://twitter.com/Roberto52323611/status/1192678566103830528/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/HmrtV6UDXq", "media_key": "7_1192678498651004928"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 39, "probability": 0.9895, "type": "Organization", "normalized_text": "flamengo"}, {"start": 64, "end": 71, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "botafogo"}]}, "id": "1192678566103830528", "text": "Flamenguista comemorou o gol do flamengo, eu sendo seguran\u00e7a do botafogo, tive q proteger o torcedor adversario. https://t.co/HmrtV6UDXq", "lang": "pt", "author_id": "811313838771630084", "created_at": "2019-11-08T05:41:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6435, "reply_count": 2422, "like_count": 41270, "quote_count": 8045}, "edit_history_tweet_ids": ["1192678566103830528"]}, {"in_reply_to_user_id": "954107918869295109", "id": "1193159063560957955", "text": "@freysthefanie MUITO LOKOOO", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "freysthefanie", "id": "1470576020222791687"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.5062, "type": "Person", "normalized_text": "LOKOOO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193158971198230530"}], "author_id": "1172910591910043648", "created_at": "2019-11-09T13:31:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193159063560957955"]}, {"id": "727682698840543233", "text": "Contemplar\ntu boca,\ncomo el suicida\nque contempla\nun puente.", "lang": "es", "author_id": "575883300", "created_at": "2016-05-04T02:14:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 183, "reply_count": 1, "like_count": 477, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["727682698840543233"]}, {"id": "1192867196227260417", "text": "No se si eres valiente,\nloco o suicida, coraz\u00f3n.\n\nMira que atreverte a sentir\nde nuevo \na pesar de todas las heridas\ny sabiendo que,\ntarde o temprano,\nte volver\u00e1n a destruir.", "lang": "es", "author_id": "716716547004370947", "created_at": "2019-11-08T18:11:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 7, "like_count": 880, "quote_count": 12}, "edit_history_tweet_ids": ["1192867196227260417"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/sVOk6eoCoO", "expanded_url": "https://twitter.com/ladyennoire/status/1193214554525851648/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sVOk6eoCoO", "media_key": "3_1193214548972638208"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 55, "probability": 0.3515, "type": "Other", "normalized_text": "hawkmoth"}, {"start": 116, "end": 119, "probability": 0.5183, "type": "Other", "normalized_text": "Chat"}]}, "id": "1193214554525851648", "text": "Vamos conversar sobre n\u00e3o ter tido o s\u00edmbolo do hawkmoth no rosto do chat. Sinto que o akuma ajudou ele a se tornar Chat Blanc, mas parece que Chat decidiu ser CB. O portador altera a sua apar\u00eancia de acordo com seus objetivos. Ele matou hawkmoth. CB tinha total controle. Loucura https://t.co/sVOk6eoCoO", "lang": "pt", "author_id": "829465509917818880", "created_at": "2019-11-09T17:11:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 43, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193214554525851648"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/Q9wQNSg3dR", "expanded_url": "https://twitter.com/mellbelleex/status/1189976619773026310", "display_url": "twitter.com/mellbelleex/st\u2026"}]}, "id": "1193221816678060032", "text": "Los psic\u00f3logos lo damos todo apenas detectamos un caso de ideaci\u00f3n suicida para evitar una tragedia a toda costa. Y a\u00fan haciendo nuestro trabajo excelente, no siempre funciona.. Y viene esta psic\u00f3pata a empujar a alguien a que se suicide... Es la peor mierda que he visto. https://t.co/Q9wQNSg3dR", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1189976619773026310"}], "author_id": "1063100137218686978", "created_at": "2019-11-09T17:40:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193221816678060032"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/aLcgWG9yvs", "expanded_url": "https://twitter.com/ConvocadoCarazo/status/1192862416092254211/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aLcgWG9yvs", "media_key": "3_1192862411277193216"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "URGENTE"}, {"start": 60, "end": 69, "tag": "Jinotepe"}, {"start": 224, "end": 237, "tag": "SOSNicaragua"}], "mentions": [{"start": 238, "end": 243, "username": "CIDH", "id": "60954521"}, {"start": 244, "end": 255, "username": "PauloAbrao", "id": "30714018"}, {"start": 256, "end": 269, "username": "AmbCTrujillo", "id": "90500638"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 68, "probability": 0.7812, "type": "Place", "normalized_text": "Jinotepe"}, {"start": 86, "end": 108, "probability": 0.8553, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Rodr\u00edguez Argueta"}]}, "id": "1192862416092254211", "text": "#URGENTE\nOtro reo que supuestamente se suicida, \u00e9sta vez en #Jinotepe. El comisionado Pedro Rodr\u00edguez Argueta deber\u00e1 responder no s\u00f3lo por este hecho si no tambi\u00e9n por los m\u00e1s de 30 autoconvocados asesinados el a\u00f1o pasado. \n#SOSNicaragua @CIDH @PauloAbrao @AmbCTrujillo https://t.co/aLcgWG9yvs", "lang": "es", "author_id": "1053031308014886915", "created_at": "2019-11-08T17:52:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 6, "like_count": 57, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1192862416092254211"]}, {"id": "1162167997223620608", "text": "''Quem quer se matar n\u00e3o avisa'' \nAvisa sim! Em forma de meme, letras de m\u00fasicas, sumi\u00e7os. Uso excessivo de drogas, \u00e1lcool. Avisa em forma de brincadeira. Avisa com text\u00e3o, com queixas ignoradas. O que o suicida faz \u00e9 avisar, pedir socorro. Implorar ajuda. N\u00c3O IGNOREM OS SINAIS.", "lang": "pt", "author_id": "769990310952890369", "created_at": "2019-08-16T01:03:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162167997223620608"]}, {"in_reply_to_user_id": "2808152951", "id": "1193222130718167040", "text": "@CPFsCancelados Querer atacar o policial\n\u00c9 um doido suicida...\nCadeia neles )))", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "CPFsCancelados", "id": "1298126023603691520"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193202030166335493"}], "author_id": "1133828829280165889", "created_at": "2019-11-09T17:41:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193222130718167040"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/1GsMXiBJ55", "expanded_url": "https://twitter.com/pedro_sales/status/1193108852553764864", "display_url": "twitter.com/pedro_sales/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.8879, "type": "Person", "normalized_text": "Mandela"}, {"start": 75, "end": 80, "probability": 0.9774, "type": "Place", "normalized_text": "Durban"}]}, "id": "1193168228161392641", "text": "Esta \u00e9 uma pol\u00e9mica que n\u00e3o percebo. O Mandela tinham algum apartamento em Durban com vista para o mar? https://t.co/1GsMXiBJ55", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1193108852553764864"}], "author_id": "19083439", "created_at": "2019-11-09T14:07:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1193168228161392641"]}, {"in_reply_to_user_id": "834477926", "id": "1193227019192016907", "text": "@Laucolosimo Me dio mas ganas de pagarlo eso", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Laucolosimo", "id": "834477926"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193226897481711616"}], "author_id": "1547242735", "created_at": "2019-11-09T18:01:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193227019192016907"]}, {"id": "1193215346272079872", "text": "Hola necesito que pens\u00e9is bien esta pregunta es pa un dibujillo/ proyecto(\u00bf?)\nSi yo fuera una mina de Doki Doki literature club, quien ser\u00eda(Contando personalidad y lo que pasa despu\u00e9s con cada una)?", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 110, "probability": 0.6955, "type": "Other", "normalized_text": "Doki Doki"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.5064, "type": "Other", "normalized_text": "club"}]}, "author_id": "889870759711166466", "created_at": "2019-11-09T17:14:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1193215346272079872"]}, {"in_reply_to_user_id": "2730735116", "id": "1193227023348572160", "text": "Reagan hizo menci\u00f3n en 1987 a un grafiti que rezaba \"Este muro caer\u00e1, las creencias se har\u00e1n realidad\", y que expresaba perfectamente el sentir de millones quienes anhelaban que \"subiera\" aquel tel\u00f3n de acero que divid\u00eda al mundo en dos desde el final de la II Guerra Mundial.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9166, "type": "Person", "normalized_text": "Reagan"}, {"start": 258, "end": 274, "probability": 0.9143, "type": "Other", "normalized_text": "II Guerra Mundial"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193227022325166081"}], "author_id": "2730735116", "created_at": "2019-11-09T18:01:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193227023348572160"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/ziYgBDIuQy", "expanded_url": "https://peru21.pe/politica/ollanta-humala-pedro-cateriano-callao-procuraduria-anticorrupcion-denuncia-7-compras-millonarias-involucran-expresidente-exprimer-ministro-501360-noticia/", "display_url": "peru21.pe/politica/ollan\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524038963912220674/qrlwoPtl?format=jpg&name=orig", "width": 980, "height": 528}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524038963912220674/qrlwoPtl?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Callao: Denuncian 7 compras millonarias que involucran a Humala y Cateriano", "description": "Una de las compras ama\u00f1adas, seg\u00fan la Procuradur\u00eda del Callao, ser\u00eda la del BAP Tacna, por el que se pag\u00f3 m\u00e1s de S/ 200 millones.", "unwound_url": "https://peru21.pe/politica/ollanta-humala-pedro-cateriano-callao-procuraduria-anticorrupcion-denuncia-7-compras-millonarias-involucran-expresidente-exprimer-ministro-501360-noticia/"}], "mentions": [{"start": 104, "end": 119, "username": "peru21noticias", "id": "832686254873468929"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.6436, "type": "Person", "normalized_text": "Callao"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.5855, "type": "Person", "normalized_text": "Humala"}, {"start": 66, "end": 74, "probability": 0.435, "type": "Person", "normalized_text": "Cateriano"}]}, "id": "1192942871911051273", "text": "Callao: Denuncian 7 compras millonarias que involucran a Humala y Cateriano https://t.co/ziYgBDIuQy v\u00eda @peru21noticias", "lang": "es", "author_id": "19729967", "created_at": "2019-11-08T23:11:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 356, "reply_count": 52, "like_count": 686, "quote_count": 17}, "edit_history_tweet_ids": ["1192942871911051273"]}, {"in_reply_to_user_id": "1042584168436252672", "id": "1193226212715507714", "text": "o Lula n\u00e3o \u00e9 inocente, mto menos um problema pequeno, ou vc acha que roubar um pa\u00eds inteiro por d\u00e9cadas \u00e9 coisa pequena?\ndinheiro esse que vc soa pra ganhar e pagar seus impostos\ndinheiro esse que falta na fam\u00edlia de  uma casa, que passam dias sem ter oq comer", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 5, "probability": 0.9777, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193226210798702603"}], "author_id": "1042584168436252672", "created_at": "2019-11-09T17:57:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193226212715507714"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/jsGSjCkfTT", "expanded_url": "https://twitter.com/bero2correia/status/1192272998759317504", "display_url": "twitter.com/bero2correia/s\u2026"}]}, "id": "1192440868525006850", "text": "KKKKKKKKKKKKKKKKK TAQUIPARIU a m\u00e3o do cara parece uma raquete de t\u00eanis quando pega na cara do magrinho mano coitado deve ter arrancado os 4 sisos dele https://t.co/jsGSjCkfTT", "lang": "pt", "author_id": "3312512427", "created_at": "2019-11-07T13:57:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192440868525006850"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/sUA0wsSnFJ", "expanded_url": "https://twitter.com/cmilacomics/status/1193097190874472449/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sUA0wsSnFJ", "media_key": "3_1193097180040613888"}, {"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/sUA0wsSnFJ", "expanded_url": "https://twitter.com/cmilacomics/status/1193097190874472449/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sUA0wsSnFJ", "media_key": "3_1193097184117510144"}, {"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/sUA0wsSnFJ", "expanded_url": "https://twitter.com/cmilacomics/status/1193097190874472449/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sUA0wsSnFJ", "media_key": "3_1193097187841978368"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5537, "type": "Person", "normalized_text": "chat"}, {"start": 25, "end": 29, "probability": 0.7779, "type": "Place", "normalized_text": "paris"}, {"start": 51, "end": 57, "probability": 0.569, "type": "Person", "normalized_text": "ladybug"}]}, "id": "1193097190874472449", "text": "chat matou todo mundo em paris e se n\u00e3o fosse pela ladybug falando que iria entregar os miraculous ele destru\u00eda era a gal\u00e1xia toda num piscar de olhos https://t.co/sUA0wsSnFJ", "lang": "pt", "author_id": "772908476452438016", "created_at": "2019-11-09T09:25:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193097190874472449"]}, {"id": "1193221577124581377", "text": "Manca poco a #NapoliGenoa , #milik \u00e8 indisposto \ud83d\ude37 pare abbia il ciclo, #Allan \u00e8 stato derubato a casa e #ghoulam stabilmente rotto.\n\nA proposito solidariet\u00e0 alla moglie, ma pure ad Allan. Vi racconter\u00f2 cosa \u00e8 successo settimana prossima.", "entities": {"hashtags": [{"start": 13, "end": 25, "tag": "NapoliGenoa"}, {"start": 28, "end": 34, "tag": "milik"}, {"start": 71, "end": 77, "tag": "Allan"}, {"start": 104, "end": 112, "tag": "ghoulam"}]}, "lang": "it", "author_id": "880464708", "created_at": "2019-11-09T17:39:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193221577124581377"]}, {"id": "1192767863398043649", "text": "A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o povo contra os horrores do comunismo \u00e9 a PRIMEIRA obriga\u00e7\u00e3o de um governo conservador.", "lang": "pt", "author_id": "2892290499", "created_at": "2019-11-08T11:36:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 693, "like_count": 18913, "quote_count": 265}, "edit_history_tweet_ids": ["1192767863398043649"]}, {"in_reply_to_user_id": "62479194", "id": "1193183238371581953", "text": "@IVANSARNAGO @lordisasi @ElCafeComic Si hubiese sido por lo de la hija, Whedon se hubiera limitado a acabar tocando lo m\u00ednimo posible, no haciendo una enmienda a la totalidad.\nY s\u00ed, hubo un pase, en febero de 2017.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "IVANSARNAGO", "id": "62479194"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "lordisasi", "id": "19290817"}, {"start": 24, "end": 36, "username": "ElCafeComic", "id": "1666100586"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 77, "probability": 0.7539, "type": "Person", "normalized_text": "Whedon"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193178620610654209"}], "author_id": "4874491499", "created_at": "2019-11-09T15:07:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193183238371581953"]}, {"in_reply_to_user_id": "17922254", "id": "1193210857058160641", "text": "@fhernandu @eliatori0 Pergunta idiota se em quase 2 anos n\u00e3o se sabe ao certo quem matou e muito menos quem mandou e mesmo que sabemos e se forem condenados algum dia, n\u00e3o ficaram presos! Pq A\u00e9cio Neves com provas at\u00e9 de mandar matar quem o atrapalhada e est\u00e1 solto?", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "fhernandu", "id": "17922254"}], "annotations": [{"start": 191, "end": 201, "probability": 0.9826, "type": "Person", "normalized_text": "A\u00e9cio Neves"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193188644800147459"}], "author_id": "1179074772480733190", "created_at": "2019-11-09T16:56:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193210857058160641"]}, {"id": "1193224198950445056", "text": "Minha tia me ligou me dizendo que um cara l\u00e1 na minha \u201cantiga cidade\u201d esteve l\u00e1 na casa dela e pediu \u201cgentilmente\u201d para minha tia dar um dos gatos l\u00e1 de casa, nas palavras dele \u201c o gato preto \u201c pq ele simplesmente queria MATAR O GATO.  Eu to MUITOO PUTOOO", "lang": "pt", "author_id": "1053105902880997378", "created_at": "2019-11-09T17:49:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193224198950445056"]}, {"in_reply_to_user_id": "215294456", "id": "1193220095067250699", "text": "@MateoUrreta Y vos sos comunista?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MateoUrreta", "id": "215294456"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193218083206369280"}], "author_id": "579360940", "created_at": "2019-11-09T17:33:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193220095067250699"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}]}, "id": "1192195633526067201", "text": "Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "lang": "es", "author_id": "842028379", "created_at": "2019-11-06T21:42:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 22, "like_count": 3709, "quote_count": 95}, "edit_history_tweet_ids": ["1192195633526067201"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/h49WdBwCRi", "expanded_url": "https://cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mat\u2026", "unwound_url": "http://cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/"}]}, "id": "1193153163358064640", "text": "Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se\u00a0suicida https://t.co/h49WdBwCRi", "lang": "es", "author_id": "958453028323053568", "created_at": "2019-11-09T13:07:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193153163358064640"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/Tkz7f0yAHM", "expanded_url": "https://twitter.com/ensustrece/status/1192785541181235200", "display_url": "twitter.com/ensustrece/sta\u2026"}], "hashtags": [{"start": 50, "end": 61, "tag": "AlanGarc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 103, "end": 114, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 60, "probability": 0.9601, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarc\u00eda"}, {"start": 67, "end": 82, "probability": 0.9118, "type": "Person", "normalized_text": "Roxanne Cheesman"}]}, "id": "1193211872700436480", "text": "La DAMA de altas cualidades, a decir, del suicida #AlanGarc\u00eda ... \"Roxanne Cheesman bajo sospecha\" por @ensustrece https://t.co/Tkz7f0yAHM", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192785541181235200"}], "author_id": "122541642", "created_at": "2019-11-09T17:00:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193211872700436480"]}, {"id": "1193174530946207745", "text": "A presun\u00e7\u00e3o de inoc\u00eancia n\u00e3o pode ser esvaziada pela legisla\u00e7\u00e3o. Reformas para dinamizar o processo s\u00e3o oportunas, como a diminui\u00e7\u00e3o dos recursos, o adensamento das hip\u00f3teses de pris\u00e3o preventiva e a regulamenta\u00e7\u00e3o da prescri\u00e7\u00e3o. As mudan\u00e7as devem efetivar a CF; n\u00e3o subvert\u00ea-la.", "lang": "pt", "author_id": "859495277031501824", "created_at": "2019-11-09T14:32:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2721, "reply_count": 14083, "like_count": 16764, "quote_count": 1030}, "edit_history_tweet_ids": ["1193174530946207745"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/Rx6mS1wvPY", "expanded_url": "https://twitter.com/JurandirBraga1/status/1193190260500520960/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Rx6mS1wvPY", "media_key": "7_1193188362175369220"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.5337, "type": "Other", "normalized_text": "GCMs"}, {"start": 35, "end": 43, "probability": 0.9733, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}]}, "id": "1193202030166335493", "text": "Atacaram um grupo de GCMs ontem em S\u00e3o Paulo. Reparem no cara de branco com um rev\u00f3lver na m\u00e3o https://t.co/Rx6mS1wvPY", "lang": "pt", "author_id": "2808152951", "created_at": "2019-11-09T16:21:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1412, "reply_count": 834, "like_count": 10402, "quote_count": 1249}, "edit_history_tweet_ids": ["1193202030166335493"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/lAylyHPut8", "expanded_url": "https://twitter.com/OpticKalem/status/1108435540687282176", "display_url": "twitter.com/OpticKalem/sta\u2026"}]}, "id": "1193186256328515584", "text": "N\u00e3o abram o perfil dele\nComo se costuma dizer a curiosidade matou o gato https://t.co/lAylyHPut8", "lang": "pt", "author_id": "934275436091191296", "created_at": "2019-11-09T15:19:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193186256328515584"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/RZ8buiYJ9y", "expanded_url": "https://twitter.com/mellbelleex/status/1189976619773026310/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RZ8buiYJ9y", "media_key": "3_1189976584033316869"}, {"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/RZ8buiYJ9y", "expanded_url": "https://twitter.com/mellbelleex/status/1189976619773026310/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RZ8buiYJ9y", "media_key": "3_1189976584238882819"}, {"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/RZ8buiYJ9y", "expanded_url": "https://twitter.com/mellbelleex/status/1189976619773026310/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RZ8buiYJ9y", "media_key": "3_1189976584314331136"}, {"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/RZ8buiYJ9y", "expanded_url": "https://twitter.com/mellbelleex/status/1189976619773026310/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RZ8buiYJ9y", "media_key": "3_1189976584314408962"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9614, "type": "Person", "normalized_text": "Michelle Carter"}, {"start": 53, "end": 62, "probability": 0.9187, "type": "Person", "normalized_text": "Conrad Roy"}]}, "id": "1189976619773026310", "text": "Michelle Carter encouraged her 18-year old boyfriend Conrad Roy to commit suicide, so heartbreaking and sad \n- continued https://t.co/RZ8buiYJ9y", "lang": "en", "author_id": "2321842031", "created_at": "2019-10-31T18:45:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16643, "reply_count": 1717, "like_count": 22280, "quote_count": 14575}, "edit_history_tweet_ids": ["1189976619773026310"]}, {"id": "1193221388036923392", "text": "Na R\u00fassia, qdo o comunismo estava mostrando suas garras, a fam\u00edlia imperial foi colocada em uma sala como que fossem tirar uma foto dela. De repente, uma saraivada de balas deixou todos estendidos no ch\u00e3o.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.9683, "type": "Place", "normalized_text": "R\u00fassia"}]}, "author_id": "2573970734", "created_at": "2019-11-09T17:38:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193221388036923392"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/MIInA2Djsg", "expanded_url": "https://twitter.com/canaldeportv/status/1193220951909044224/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/MIInA2Djsg", "media_key": "7_1193220825488470017"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 20, "tag": "Lomas"}, {"start": 179, "end": 195, "tag": "HOCKEYenDEPORTV"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.8778, "type": "Organization", "normalized_text": "Lomas"}, {"start": 23, "end": 31, "probability": 0.7951, "type": "Person", "normalized_text": "Forchiero"}, {"start": 180, "end": 194, "probability": 0.4867, "type": "Organization", "normalized_text": "HOCKEYenDEPORTV"}]}, "id": "1193220951909044224", "text": "\u00a1Se lo perdi\u00f3 #Lomas!\n\nForchiero no pudo anotar de penal, sac\u00f3 un tiro desviado y el primer cuarto finaliz\u00f3 con el marcador igualado en cero.\n\nSemifinal del Torneo Metropolitano. #HOCKEYenDEPORTV https://t.co/MIInA2Djsg", "lang": "es", "author_id": "605687883", "created_at": "2019-11-09T17:36:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1193220951909044224"]}, {"in_reply_to_user_id": "3102100104", "entities": {"urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/gmLdxSnLMY", "expanded_url": "https://www.woodtv.com/news/kent-county/young-killer-jamarion-lawhorn-this-was-the-love-i-needed/", "display_url": "woodtv.com/news/kent-coun\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "beafioroni", "id": "1193772175125352453"}]}, "id": "1193097711878324224", "text": "@beafioroni Essa hist\u00f3ria tem uma reviravolta e tanto... Ap\u00f3s 5 anos, ele est\u00e1 quase se formando para ir atr\u00e1s de uma gradua\u00e7\u00e3o e a av\u00f3 do pr\u00f3prio menino que ele matou deu suporte a ele nos tribunais. Ele tem plena consci\u00eancia do que fez e quer compensar por isso. https://t.co/gmLdxSnLMY", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192932867552239620"}], "author_id": "66264375", "created_at": "2019-11-09T09:27:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 2, "like_count": 130, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1193097711878324224"]}, {"in_reply_to_user_id": "68723105", "id": "1193196298905825285", "text": "@NachoRgz @Erickisback1 Hay que reforzar la seguridad del presidente, no se les vaya a ocurrir enviar un asesino o un suicida #OposicionMoralmenteDerrotada #RedAMLO", "entities": {"hashtags": [{"start": 126, "end": 155, "tag": "OposicionMoralmenteDerrotada"}, {"start": 156, "end": 164, "tag": "RedAMLO"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "Erickisback1", "id": "981162088482603008"}], "annotations": [{"start": 157, "end": 163, "probability": 0.3752, "type": "Organization", "normalized_text": "RedAMLO"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193176874530287622"}], "author_id": "2873465323", "created_at": "2019-11-09T15:59:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193196298905825285"]}, {"id": "1193193901508706304", "text": "Sim, eu gostaria de ter sido uma adolescente desocupada\nQueria ter sido uma rainha do baile lutando pelo t\u00edtulo\nAo inv\u00e9s de ter 16 anos e estar queimando uma b\u00edblia\nMe sentido super, super, super suicida.", "lang": "pt", "author_id": "3323344617", "created_at": "2019-11-09T15:49:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193193901508706304"]}, {"id": "1192964410219909120", "text": "Achei correta a decis\u00e3o da maioria do Supremo Tribunal Federal. Em uma senten\u00e7a que ainda cabe recurso, o r\u00e9u n\u00e3o pode ser logo execrado e condenado antecipadamente. N\u00e3o se pode rasgar a Constitui\u00e7\u00e3o Federal, pois se corre o risco de termos um Brasil fora da lei.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 61, "probability": 0.9352, "type": "Organization", "normalized_text": "Supremo Tribunal Federal"}, {"start": 187, "end": 206, "probability": 0.7166, "type": "Organization", "normalized_text": "Constitui\u00e7\u00e3o Federal"}, {"start": 244, "end": 249, "probability": 0.9392, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "829391158208032768", "created_at": "2019-11-09T00:37:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 2621, "like_count": 236, "quote_count": 168}, "edit_history_tweet_ids": ["1192964410219909120"]}, {"id": "1192775099579011072", "text": "Donde se suicida el silencio...\ncomienza el precipicio de la palabra...\n#yviceversa", "entities": {"hashtags": [{"start": 72, "end": 83, "tag": "yviceversa"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 82, "probability": 0.6317, "type": "Other", "normalized_text": "yviceversa"}]}, "lang": "es", "author_id": "2344987167", "created_at": "2019-11-08T12:05:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192775099579011072"]}, {"id": "1192974702194675713", "text": "Mano pra que ficar divulgando v\u00eddeo do senhor que se matou ontem na barra? O povo perde a no\u00e7\u00e3o pra ter like e rt. Saudades twitter sem essa gente namoral.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 130, "probability": 0.905, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "author_id": "180430063", "created_at": "2019-11-09T01:18:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1192974702194675713"]}, {"in_reply_to_user_id": "1007628890", "id": "1193206391063924736", "text": "@miracomome Tampoco seamos exgerados cuantos peruanos viven en el extranjero?. La emigracion es parecida en Venezuela que en Per\u00fa.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "miracomome", "id": "1007628890"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 116, "probability": 0.9818, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 125, "end": 128, "probability": 0.9816, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193205192658960384"}], "author_id": "1975910442", "created_at": "2019-11-09T16:39:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1193206391063924736"]}, {"in_reply_to_user_id": "889870759711166466", "id": "1193215894861815808", "text": "@Missflopps Cu\u00e1l era la que se suicidaba", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193215346272079872"}], "author_id": "1016689579569635329", "created_at": "2019-11-09T17:16:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193215894861815808"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/5jm7bq9zzG", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/08-11-2019/3672938", "display_url": "sinembargo.mx/08-11-2019/367\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.sinembargo.mx/08-11-2019/3672938"}]}, "id": "1193215870040002561", "text": "Terrible el acoso a esta residente, lo que la llev\u00f3 a una depresi\u00f3n mayor grave, sin embargo, la forma en c\u00f3mo plantean a la terapia electroconvulsiva incluso como parte final de las mismas agresiones, denota desconocimiento y estigma hacia la misma https://t.co/5jm7bq9zzG", "lang": "es", "author_id": "629578167", "created_at": "2019-11-09T17:16:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 8, "like_count": 157, "quote_count": 10}, "edit_history_tweet_ids": ["1193215870040002561"]}, {"in_reply_to_user_id": "845641590853058562", "id": "1193205075105189889", "text": "@MARIO_DerFriaul @MariaRitaDAdamo Mattarella invece di menarla con la Segre ( vive con una paga pubblica di 20.000,00 euro al mese) ci parli degli italiani in povert\u00e0, dei giovani disoccupati, di chi ha perso il lavoro e si suicida, dei senza tetto a cui le banche scippano le case,della sanit\u00e0 che fa schifo.Dica!", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 33, "username": "MariaRitaDAdamo", "id": "487524602"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193109348043677697"}], "author_id": "1114252218453168130", "created_at": "2019-11-09T16:33:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193205075105189889"]}, {"in_reply_to_user_id": "41061694", "id": "1193007867684458496", "text": "@larryportera @rmapalacios @martin_caparros Lula es coimero y pesan sobre el sentencias que deberan confirmarse . Vino y oblig\u00f3 a AGP, apurar las firmas con OAS Y ODEBRECHT ,tambien Dilma, llegaban en viajes rel\u00e1mpagos de medio dia. Quebraron Petrobras y financiaron un aeropuerto narco en Bolivia y el Mariel de Cuba.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "larryportera", "id": "41061694"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "rmapalacios", "id": "119174866"}, {"start": 27, "end": 43, "username": "martin_caparros", "id": "265945808"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.6071, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 130, "end": 132, "probability": 0.7416, "type": "Organization", "normalized_text": "AGP"}, {"start": 157, "end": 159, "probability": 0.4946, "type": "Organization", "normalized_text": "OAS"}, {"start": 182, "end": 186, "probability": 0.8907, "type": "Person", "normalized_text": "Dilma"}, {"start": 243, "end": 251, "probability": 0.6722, "type": "Organization", "normalized_text": "Petrobras"}, {"start": 290, "end": 296, "probability": 0.9644, "type": "Place", "normalized_text": "Bolivia"}, {"start": 313, "end": 316, "probability": 0.6982, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192960591385759744"}], "author_id": "2305275409", "created_at": "2019-11-09T03:30:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193007867684458496"]}, {"id": "1193191248435335168", "text": "A pm matou morador em frente a casa da minha madrinha na barreira do Vasco. \u00c9 por isso que cada vez mais \u00e9 comum ver menores na boca, cheio de \u00f3dio e revolta no cora\u00e7\u00e3o. Se o senhor que foi assassinado tiver filho pode cr\u00ea que o tr\u00e1fico da barreira ganhou mais um soldado.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 3, "probability": 0.5992, "type": "Organization", "normalized_text": "pm"}, {"start": 69, "end": 73, "probability": 0.9269, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}]}, "author_id": "4189232123", "created_at": "2019-11-09T15:38:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193191248435335168"]}, {"in_reply_to_user_id": "1907176934", "id": "1193212490806702086", "text": "@quiviaje @1980FernandoO @marciaadriana91 @Secjf @FabioPorchat @jandira_feghali Seu comunismo \u00e9 o de dicion\u00e1rio? Pois eu lhe digo que o comunismo matou cerca de 150 milh\u00f5es de pessoas e vc trata como se fosse nada... Bom quem n\u00e3o se importa com 60 mil mortes ano vai se importar com 150 milh\u00f5es? \u00c9 pedir demais...", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "quiviaje", "id": "1907176934"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "1980FernandoO", "id": "239107560"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "marciaadriana91", "id": "2688564461"}, {"start": 42, "end": 48, "username": "Secjf", "id": "58536911"}, {"start": 49, "end": 62, "username": "FabioPorchat", "id": "33804533"}, {"start": 63, "end": 79, "username": "jandira_feghali", "id": "39116717"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193195906859966470"}], "author_id": "1406517793", "created_at": "2019-11-09T17:03:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193212490806702086"]}, {"in_reply_to_user_id": "490262651", "id": "1193212620230320128", "text": "@josemariablanc2 Si hac\u00eda falta un comentario atroz, adem\u00e1s de suicida, qui\u00e9n mejor que Carmen Calvo para lucirse", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "josemariablanc2", "id": "490262651"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 99, "probability": 0.9817, "type": "Person", "normalized_text": "Carmen Calvo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193210019052957696"}], "author_id": "2994134927", "created_at": "2019-11-09T17:03:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193212620230320128"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/3J0e9lxdEw", "expanded_url": "https://twitter.com/GalileaEa_Ea/status/1193173111186825218/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3J0e9lxdEw", "media_key": "3_1193173101187604481"}]}, "id": "1193173111186825218", "text": "D\u00f3nde estoy? https://t.co/3J0e9lxdEw", "lang": "es", "author_id": "59843929", "created_at": "2019-11-09T14:26:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 14, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193173111186825218"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/ob6UxWpZv5", "expanded_url": "https://t.co/ob6UxWpZv5", "display_url": "t.co/ob6UxWpZv5"}]}, "id": "1193212492673159169", "text": "Uf, este pata entrena, no? https://t.co/ob6UxWpZv5", "lang": "es", "author_id": "216905335", "created_at": "2019-11-09T17:03:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 23, "like_count": 153, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1193212492673159169"]}, {"in_reply_to_user_id": "338568543", "id": "1193128811765944320", "text": "S\u00e1nchez se merece perder esca\u00f1os. El suicida, el \u00fanico responsable de que estemos en esta encrucijada, de que ahora mismo contentamos la respiraci\u00f3n. \n\nA\u00fan as\u00ed, tengo tanto miedo que preferir\u00eda una mayor\u00eda absoluta del PSOE antes de que sumen las dchas\n#JornadaDeReflexion", "entities": {"hashtags": [{"start": 253, "end": 272, "tag": "JornadaDeReflexion"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9673, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 219, "end": 222, "probability": 0.9713, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193126478269108224"}], "author_id": "338568543", "created_at": "2019-11-09T11:30:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193128811765944320"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/ZyUwZ6TAob", "expanded_url": "https://diario16.com/carmen-calvo-no-nos-vamos-a-arrodillar-ante-ninguna-izquierda/", "display_url": "diario16.com/carmen-calvo-n\u2026"}]}, "id": "1193210019052957696", "text": "Como os vais arrodillar ante la izquierda si ya lo est\u00e1is ante los poderes econ\u00f3micos\nhttps://t.co/ZyUwZ6TAob", "lang": "es", "author_id": "490262651", "created_at": "2019-11-09T16:53:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 2, "like_count": 26, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1193210019052957696"]}, {"id": "1193206285736517633", "text": "Se ningu\u00e9m ser\u00e1 condenado antes de chegar \u00e0 inst\u00e2ncia mais alta, TODOS OS PROCESSOS TER\u00c3O DE PASSAR PELO STF. Essa decis\u00e3o \u00e9 intrinsecamente il\u00f3gica e viola um dos princ\u00edpios fundamentais do Direito, AD IMPOSSIBILIA NEMO TENETUR, \"Ningu\u00e9m ser\u00e1 obrigado ao imposs\u00edvel\".", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 107, "probability": 0.8615, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}]}, "author_id": "751471278968758272", "created_at": "2019-11-09T16:38:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1108, "reply_count": 146, "like_count": 5000, "quote_count": 40}, "edit_history_tweet_ids": ["1193206285736517633"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/A5YT6SeK22", "expanded_url": "https://twitter.com/hurgamemoriaPE/status/1193156906250055680/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/A5YT6SeK22", "media_key": "3_1193156897874030598"}, {"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/412txTz2pT", "expanded_url": "https://t.co/412txTz2pT", "display_url": "t.co/412txTz2pT"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.4795, "type": "Other", "normalized_text": "Haya de"}, {"start": 39, "end": 45, "probability": 0.4469, "type": "Other", "normalized_text": "billete"}]}, "id": "1193156906250055680", "text": "Usar la imagen de Haya de la Torre del billete de 50mil INTIS no es precisamente lo m\u00e1s audaz. Muchos deben estar recordando qu\u00e9 se pod\u00eda comprar con ese billete. https://t.co/A5YT6SeK22 https://t.co/412txTz2pT", "lang": "es", "author_id": "3309347867", "created_at": "2019-11-09T13:22:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 32, "like_count": 190, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193156906250055680"]}, {"in_reply_to_user_id": "239107560", "id": "1193195906859966470", "text": "@1980FernandoO @Eneasli @marciaadriana91 @Secjf @FabioPorchat @jandira_feghali N\u00e3o sabe o \u00e9 comunismo, n\u00e9? Ent\u00e3o n\u00e3o comente essas bobagens", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "1980FernandoO", "id": "239107560"}, {"start": 15, "end": 23, "username": "Eneasli", "id": "1406517793"}, {"start": 24, "end": 40, "username": "marciaadriana91", "id": "2688564461"}, {"start": 41, "end": 47, "username": "Secjf", "id": "58536911"}, {"start": 48, "end": 61, "username": "FabioPorchat", "id": "33804533"}, {"start": 62, "end": 78, "username": "jandira_feghali", "id": "39116717"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193195360140824577"}], "author_id": "1907176934", "created_at": "2019-11-09T15:57:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193195906859966470"]}, {"id": "1193211923497705472", "text": "Havia um burro amarrado a uma \u00e1rvore, ai veio o dem\u00f4nio e o soltou.\n\nO burro entrou na horta dos camponeses vizinhos e come\u00e7ou a comer tudo.\n\nA mulher do campon\u00eas dono da horta, quando viu aquilo, pegou o rifle e disparou.\n\nO dono do burro ouviu o disparo, saiu, viu o burro morto", "lang": "pt", "author_id": "245445229", "created_at": "2019-11-09T17:01:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193211923497705472"]}, {"in_reply_to_user_id": "1160758718105116672", "id": "1193211963087699972", "text": "@laiwsad Quem eliminou a loud foi a Pain.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 39, "probability": 0.522, "type": "Other", "normalized_text": "Pain"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193209307237511169"}], "author_id": "729842669636202496", "created_at": "2019-11-09T17:01:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193211963087699972"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/AcRenwkeJ0", "expanded_url": "https://twitter.com/ensustrece/status/1192785541181235200/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AcRenwkeJ0", "media_key": "3_1192785523862990849"}], "hashtags": [{"start": 42, "end": 54, "tag": "Hildebrandt"}], "mentions": [{"start": 55, "end": 66, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 53, "probability": 0.8178, "type": "Other", "normalized_text": "Hildebrandt"}]}, "id": "1192785541181235200", "text": "Esta es la portada de la nueva edici\u00f3n de #Hildebrandt @ensustrece. https://t.co/AcRenwkeJ0", "lang": "es", "author_id": "124843312", "created_at": "2019-11-08T12:46:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 32, "like_count": 804, "quote_count": 14}, "edit_history_tweet_ids": ["1192785541181235200"]}, {"id": "1192923146388684800", "text": "El problema con el argumento de que si nos dan tiempo crecemos y pagamos, es que, adem\u00e1s de ser un viejo verso, no hay como crecer con este peso del estado sobre los privados. Creer que se va a crecer con este gasto es suicida para todos. Acreedores y sociedad.", "lang": "es", "author_id": "161838613", "created_at": "2019-11-08T21:53:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 6, "like_count": 101, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1192923146388684800"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/KABvTlfelB", "expanded_url": "https://twitter.com/observatorio14/status/1193144677119275008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KABvTlfelB", "media_key": "3_1193144620676452352"}, {"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/KABvTlfelB", "expanded_url": "https://twitter.com/observatorio14/status/1193144677119275008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KABvTlfelB", "media_key": "3_1193144658471337984"}], "hashtags": [{"start": 243, "end": 271, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 4, "probability": 0.9684, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 9, "end": 12, "probability": 0.9865, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 38, "end": 40, "probability": 0.9928, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 80, "end": 86, "probability": 0.5912, "type": "Organization", "normalized_text": "Podemos"}, {"start": 115, "end": 118, "probability": 0.6624, "type": "Organization", "normalized_text": "FFAA"}]}, "id": "1193144677119275008", "text": "Ni PP ni PSOE ni  C\u00b4s ni por supuesto Vox dicen nada ante esta infamia. Solo U. Podemos. Una persona se suicida en FFAA cada 8 d\u00edas. La precariedad que sufren es asesina. Da igual no nos voten, como en su d\u00eda los taxistas, decimos es injusto. #NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS https://t.co/KABvTlfelB", "lang": "es", "author_id": "2170425204", "created_at": "2019-11-09T12:33:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193144677119275008"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/5KFgYyBjgv", "expanded_url": "https://www.fernandatapia.com/opinion/hombre-asesina-a-mujer-en-la-alameda-y-despues-de-suicida/", "display_url": "fernandatapia.com/opinion/hombre\u2026"}, {"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/94rdyDiDHT", "expanded_url": "https://twitter.com/TapiaFernanda/status/1193210280253251588/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/94rdyDiDHT", "media_key": "3_1193210278487494661"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 20, "tag": "LoQuePas\u00f3EnLaSemana"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 58, "probability": 0.7242, "type": "Place", "normalized_text": "Alameda"}]}, "id": "1193210280253251588", "text": "#LoQuePas\u00f3EnLaSemana | Hombre asesina a mujer en la Alameda y despu\u00e9s de suicida. \u00a1Testigos informaron que minutos antes hab\u00edan sostenido una pelea! \ud83d\udea8\ud83d\udea8\u2b05 https://t.co/5KFgYyBjgv https://t.co/94rdyDiDHT", "lang": "es", "author_id": "123738178", "created_at": "2019-11-09T16:54:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193210280253251588"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/zwbAaTkjbX", "expanded_url": "http://bit.ly/GregNews-OLEO", "display_url": "bit.ly/GregNews-OLEO"}, {"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/tOfogzk4kJ", "expanded_url": "https://twitter.com/gduvivier/status/1193167355829862400/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/tOfogzk4kJ", "media_key": "7_1192946691403595777"}]}, "id": "1193167355829862400", "text": "Descobrimos um personagem da rep\u00fablica milagrosamente oculto. https://t.co/zwbAaTkjbX https://t.co/tOfogzk4kJ", "lang": "pt", "author_id": "25704704", "created_at": "2019-11-09T14:04:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1943, "reply_count": 200, "like_count": 8634, "quote_count": 245}, "edit_history_tweet_ids": ["1193167355829862400"]}, {"id": "1193154789976236033", "text": "Ara, us dic una cosa, si hagu\u00e9s de votar un partit, votaria Esquerra, per una simple ra\u00f3: el que ens cal no \u00e9s desemmascarar el PSOE o fins i tot Podemos. Ens cal desemmascarar els d'aqu\u00ed. Com m\u00e9s creixi Esquerra, m\u00e9s s'evidenciar\u00e0 que l'\u00fanic que busquen \u00e9s viure de la col\u00f2nia.", "lang": "ca", "author_id": "290812583", "created_at": "2019-11-09T13:14:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 203, "like_count": 189, "quote_count": 21}, "edit_history_tweet_ids": ["1193154789976236033"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/ZjVP4HLtRM", "expanded_url": "https://www.latercera.com/tendencias/noticia/mayores-80-anos-tienen-la-tasa-suicidio-mas-alta-del-pais/270539/", "display_url": "latercera.com/tendencias/not\u2026"}]}, "id": "1193172695057338369", "text": "\u201cTodo adulto mayor en abandono es un potencial riesgo, sobre todo cuando hay enfermedades cr\u00f3nicas, que son un factor de riesgo suicida a cualquier edad; si se agregan problemas econ\u00f3micos y vejez se aumenta el riesgo suicida\u201d\nhttps://t.co/ZjVP4HLtRM", "lang": "es", "author_id": "18437330", "created_at": "2019-11-09T14:25:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193172695057338369"]}, {"in_reply_to_user_id": "4852350267", "entities": {"urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/fYLYPNJLxE", "expanded_url": "https://twitter.com/fhernandu/status/1193007195799146498/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fYLYPNJLxE", "media_key": "3_1193007183878901763"}], "hashtags": [{"start": 131, "end": 141, "tag": "LulaPreso"}, {"start": 142, "end": 152, "tag": "Dia9EuVou"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 73, "probability": 0.9527, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}, {"start": 132, "end": 140, "probability": 0.9444, "type": "Person", "normalized_text": "LulaPreso"}]}, "id": "1193188644800147459", "text": "@eliatori0 Aos que comemoram uma pergunta. Os assasinos de Marielle Franco devem permanecer livres ap\u00f3s condenados em 2a est\u00e2ncia? #LulaPreso #Dia9EuVou # https://t.co/fYLYPNJLxE", "geo": {"place_id": "45e3bce63f2beeee"}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193147002743349249"}], "author_id": "17922254", "created_at": "2019-11-09T15:28:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 17, "like_count": 107, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1193188644800147459"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/T3YTVs6fY1", "expanded_url": "https://www.oantagonista.com/?p=276653", "display_url": "oantagonista.com/?p=276653"}, {"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/USwk5HuGW3", "expanded_url": "https://twitter.com/claudioedantas/status/1193117348259074048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/USwk5HuGW3", "media_key": "3_1193117345071411200"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.9775, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 23, "end": 28, "probability": 0.7519, "type": "Person", "normalized_text": "Dirceu"}]}, "id": "1193117348259074048", "text": "Ex-presidi\u00e1rios Lula e Dirceu se reencontram https://t.co/T3YTVs6fY1 \u00e9 ou n\u00e3o a vis\u00e3o do inferno? https://t.co/USwk5HuGW3", "lang": "pt", "author_id": "2923397967", "created_at": "2019-11-09T10:45:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 821, "like_count": 3578, "quote_count": 196}, "edit_history_tweet_ids": ["1193117348259074048"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/EVvTYp3fJn", "expanded_url": "https://twitter.com/justme_ac/status/1193200699292696576", "display_url": "twitter.com/justme_ac/stat\u2026"}], "hashtags": [{"start": 75, "end": 98, "tag": "MonbebeUnitedForChange"}, {"start": 100, "end": 114, "tag": "\ub10c_\uc808\ub300\ub85c_\ud63c\uc790\uac00_\uc544\ub2c8\uc57c"}], "mentions": [{"start": 116, "end": 132, "username": "OfficialMonstaX", "id": "3030158859"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 97, "probability": 0.3649, "type": "Organization", "normalized_text": "MonbebeUnitedForChange"}]}, "id": "1193209695609278464", "text": "Es tan suicida escuchar estas canciones ahora, pero lo hacemos igual todxs\n#MonbebeUnitedForChange \n#\ub10c_\uc808\ub300\ub85c_\ud63c\uc790\uac00_\uc544\ub2c8\uc57c \n@OfficialMonstaX https://t.co/EVvTYp3fJn", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1193200699292696576"}], "author_id": "94167134", "created_at": "2019-11-09T16:52:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193209695609278464"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/77sKoo806A", "expanded_url": "https://twitter.com/justme_ac/status/1193200699292696576/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/77sKoo806A", "media_key": "3_1193200675808776194"}], "hashtags": [{"start": 88, "end": 111, "tag": "MonbebeUnitedForChange"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 58, "probability": 0.9781, "type": "Person", "normalized_text": "Wonho"}, {"start": 89, "end": 110, "probability": 0.6511, "type": "Other", "normalized_text": "MonbebeUnitedForChange"}]}, "id": "1193200699292696576", "text": "Ya puse la lista de canciones para llorar con ritmo \ud83d\ude2d Wonho regresa, te encontraremos \n #MonbebeUnitedForChange https://t.co/77sKoo806A", "lang": "es", "author_id": "109388060", "created_at": "2019-11-09T16:16:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 1, "like_count": 43, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1193200699292696576"]}, {"in_reply_to_user_id": "373916405", "id": "1193162803324043265", "text": "@MarianoJ_Reyes Es que votar a los que defienden privilegios de privilegiados mientras criminalizan a pobres, sin ser rico ni privilegiado ni corrupto de empresaurios, m\u00e1s que ser tontaco, es ser suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MarianoJ_Reyes", "id": "373916405"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193098850996772864"}], "author_id": "770230278", "created_at": "2019-11-09T13:45:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1193162803324043265"]}, {"in_reply_to_user_id": "1083496682275434496", "id": "1193203940264939521", "text": "@MagalyTvLaFirme Ladr\u00f3n(Pamelita) que roba a ladr\u00f3n(Chabela)...tiene mil a\u00f1os de perd\u00f3n...ahora la Tarazona se nos suicida!!!Jajaja\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MagalyTvLaFirme", "id": "1083496682275434496"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.4985, "type": "Person", "normalized_text": "Pamelita"}, {"start": 52, "end": 58, "probability": 0.8092, "type": "Person", "normalized_text": "Chabela"}, {"start": 99, "end": 106, "probability": 0.6806, "type": "Person", "normalized_text": "Tarazona"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192930028947955718"}], "author_id": "2908867564", "created_at": "2019-11-09T16:29:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193203940264939521"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/sPWEcmfV77", "expanded_url": "https://twitter.com/MatheusMaiones1/status/1192858942122139649/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/sPWEcmfV77", "media_key": "7_1192858771753754624"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 35, "probability": 0.4222, "type": "Place", "normalized_text": "RUA"}]}, "id": "1192858942122139649", "text": "LARGANDO O FAC\u00c3O NOS CACHORRO DE RUA \ud83d\ude08 https://t.co/sPWEcmfV77", "geo": {"place_id": "e197438c3cdbd6c0"}, "lang": "pt", "author_id": "1034977101718401024", "created_at": "2019-11-08T17:38:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 44136, "reply_count": 550, "like_count": 105565, "quote_count": 2369}, "edit_history_tweet_ids": ["1192858942122139649"]}, {"id": "1193008078628806658", "text": "SE\u00d1ORA SU HIJO EST\u00c1 ESCUCHANDO 6 VOLTIOS", "lang": "es", "author_id": "1919958776", "created_at": "2019-11-09T03:31:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 31, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1193008078628806658"]}, {"id": "1193192023051964417", "text": "Gente, o jornal do Rio t\u00e1 noticiando um neg\u00f3cio SURREAL: OS POLICIAIS SIMPLESMENTE UM RAPAZ QUE TAVA VOLTANDO DO TRABALHO SEM MOTIVO NENHUM.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.9328, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}]}, "author_id": "1154091313740046336", "created_at": "2019-11-09T15:42:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1193192023051964417"]}, {"in_reply_to_user_id": "366911427", "id": "1193205625259462656", "text": "@pxmartu Ser\u00e1 este el fin de pxmartu??", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "pxmartu", "id": "366911427"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.5623, "type": "Other", "normalized_text": "pxmartu"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193204590323392513"}], "author_id": "1011051990875549696", "created_at": "2019-11-09T16:36:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193205625259462656"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/fmUk1wKHva", "expanded_url": "https://twitter.com/khris_Souza19/status/1193203605412687872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fmUk1wKHva", "media_key": "3_1193203603068076032"}], "hashtags": [{"start": 137, "end": 148, "tag": "AFazenda11"}, {"start": 150, "end": 159, "tag": "AFazenda"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 16, "probability": 0.317, "type": "Other", "normalized_text": "DOC"}, {"start": 138, "end": 147, "probability": 0.9657, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}, {"start": 151, "end": 158, "probability": 0.9788, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda"}]}, "id": "1193203605412687872", "text": "essa frase do DOC. postou aquele dia agora faz todo sentido e nem precisou ele expor quem realmente ela \u00e9, porque ela mesma se enforcou. #AFazenda11 \n#AFazenda https://t.co/fmUk1wKHva", "lang": "pt", "author_id": "417555400", "created_at": "2019-11-09T16:28:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1193203605412687872"]}, {"in_reply_to_user_id": "1167096267987664896", "id": "1193203314244116481", "text": "@lib_anti_progre @JuanGuay52 @punishediguana @TheRobotSoul @DalasReview @HiddenIvette Objetivos tu puta madre sinceramente, est\u00e1n dando falacias y nada m\u00e1s.\nTransg\u00e9nero: persona que no se siente identificada con el g\u00e9nero que le asignaron al nacer en base a su aparato reproductor.\n\nTravesti: persona cisg\u00e9nero que se viste con prendas socialmente comprendidas como-", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 28, "username": "JuanGuay52", "id": "619513818"}, {"start": 45, "end": 58, "username": "TheRobotSoul", "id": "919142496"}, {"start": 59, "end": 71, "username": "DalasReview", "id": "1039502330733969408"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193202693248077825"}], "author_id": "420349970", "created_at": "2019-11-09T16:26:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193203314244116481"]}, {"in_reply_to_user_id": "1167096267987664896", "id": "1193204554986393601", "text": "@lib_anti_progre @JuanGuay52 @punishediguana @TheRobotSoul @DalasReview @HiddenIvette El comportamiento no siempre va ligado a los actos cometidos, hay muchas personas trans que han tenido deseos suicidas (entre las que me incluyo, por desgracia) que por una cosa u otra han optado por no terminar con su vida.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 28, "username": "JuanGuay52", "id": "619513818"}, {"start": 45, "end": 58, "username": "TheRobotSoul", "id": "919142496"}, {"start": 59, "end": 71, "username": "DalasReview", "id": "1039502330733969408"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193203867141443584"}], "author_id": "420349970", "created_at": "2019-11-09T16:31:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193204554986393601"]}, {"id": "1193200882231459841", "text": "A nadie le importo lo suficiente", "lang": "es", "author_id": "2925063079", "created_at": "2019-11-09T16:17:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193200882231459841"]}, {"in_reply_to_user_id": "4808740295", "entities": {"urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/J7MbaKobG3", "expanded_url": "https://www.ncbi.nlm.nih.gov/pubmed/25776935", "display_url": "ncbi.nlm.nih.gov/pubmed/25776935", "status": 200, "unwound_url": "https://pubmed.ncbi.nlm.nih.gov/25776935/"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 9, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Flandes"}, {"start": 12, "end": 18, "probability": 0.9589, "type": "Place", "normalized_text": "B\u00e9lgica"}]}, "id": "1193194070895665152", "text": "En Flandes (B\u00e9lgica), solamente en 2013, de los 3.882 suicidios asistidos por m\u00e9dicos (eutanasia), el 27% tuvieron lugar sin consentimiento del paciente e incluso sin el consentimiento de familiares.\nhttps://t.co/J7MbaKobG3", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193194069247311872"}], "author_id": "4808740295", "created_at": "2019-11-09T15:50:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 5, "like_count": 27, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1193194070895665152"]}, {"in_reply_to_user_id": "770462101", "id": "1193173039413956614", "text": "@IvanGallardoD1 @carolpetits Todo normal en Chile: la gente que quiere cambios es muy depresiva. Lucha que lucha y de repente se suicida. A otros les estallan los ojos, o se les fracturan los cr\u00e1neos, o se queman en supermercados a los que se arrastraron con tres orificios en el pecho.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 48, "probability": 0.9884, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193027453800919040"}], "author_id": "348586034", "created_at": "2019-11-09T14:26:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193173039413956614"]}, {"in_reply_to_user_id": "2397854668", "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/NN1utsnHTZ", "expanded_url": "https://twitter.com/rhyscruel/status/1192931608229240834/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NN1utsnHTZ", "media_key": "3_1192931601442836482"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.5691, "type": "Person", "normalized_text": "rhysand"}]}, "id": "1192931608229240834", "text": "@feyreverdeen eu esperando o rhysand perder 500 anos de calma https://t.co/NN1utsnHTZ", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192921597109317632"}], "author_id": "2411121263", "created_at": "2019-11-08T22:27:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 45, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192931608229240834"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/LQqKi1nmVw", "expanded_url": "https://twitter.com/MagalyTvLaFirme/status/1192930028947955718/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/LQqKi1nmVw", "media_key": "7_1192929949637861377"}], "hashtags": [{"start": 10, "end": 26, "tag": "MagalyTvLaFirme"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.4867, "type": "Person", "normalized_text": "AMPAY"}, {"start": 40, "end": 48, "probability": 0.4044, "type": "Other", "normalized_text": "Olluquito"}, {"start": 51, "end": 59, "probability": 0.3288, "type": "Person", "normalized_text": "Dom\u00ednguez"}, {"start": 76, "end": 88, "probability": 0.6748, "type": "Person", "normalized_text": "Pamela Franco"}]}, "id": "1192930028947955718", "text": "\ud83d\udd25 \u00a1Hoy en #MagalyTvLaFirme! \ud83d\udd25\n\n\u00a1AMPAY! 'Olluquito' Dom\u00ednguez y la bailarina Pamela Franco \u00a1siguen juntitos! \ud83d\ude31 Luego de hacer ejercicios, se van en la camioneta que a\u00fan le pertenece a la 'Chabelita' \ud83d\ude33\ud83d\udc4e\n\n\u00bfTe lo perder\u00e1s? Nos vemos a las 9:45 p.m. \ud83d\ude09 https://t.co/LQqKi1nmVw", "lang": "es", "author_id": "1083496682275434496", "created_at": "2019-11-08T22:20:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 15, "like_count": 117, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1192930028947955718"]}, {"id": "1191908890146942976", "text": "Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "author_id": "728348077", "created_at": "2019-11-06T02:43:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 9, "like_count": 6296, "quote_count": 108}, "edit_history_tweet_ids": ["1191908890146942976"]}, {"in_reply_to_user_id": "2976184097", "entities": {"urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/5yahaScpBD", "expanded_url": "https://twitter.com/Hospitaligd/status/1192796059736649728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5yahaScpBD", "media_key": "3_1192796053763973121"}], "hashtags": [{"start": 120, "end": 136, "tag": "ConductaSu\u00efcida"}, {"start": 137, "end": 156, "tag": "ConductaAutol\u00edtica"}, {"start": 157, "end": 176, "tag": "ConductaAutolesiva"}, {"start": 177, "end": 187, "tag": "autolesi\u00f3"}, {"start": 188, "end": 200, "tag": "adolescents"}, {"start": 201, "end": 216, "tag": "salutmentalCSA"}, {"start": 217, "end": 229, "tag": "formaci\u00f3CSA"}, {"start": 230, "end": 244, "tag": "AulaObertaCSA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AulaOberta_CSA", "id": "3889151716"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "dniwega", "id": "1104946033"}, {"start": 29, "end": 44, "username": "joanmcarbonell", "id": "280421960"}, {"start": 45, "end": 59, "username": "DrJordiBlanch", "id": "1124606234"}, {"start": 62, "end": 70, "username": "dniwega", "id": "1104946033"}, {"start": 245, "end": 260, "username": "AulaOberta_CSA", "id": "3889151716"}]}, "id": "1192796059736649728", "text": "@AulaOberta_CSA @dniwega Amb @joanmcarbonell @DrJordiBlanch i @dniwega clausurem la jornada sobre la conducta su\u00efcida.\n\n#ConductaSu\u00efcida #ConductaAutol\u00edtica #ConductaAutolesiva #autolesi\u00f3 #adolescents\n#salutmentalCSA #formaci\u00f3CSA #AulaObertaCSA @AulaOberta_CSA https://t.co/5yahaScpBD", "lang": "ca", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192749085478010885"}], "author_id": "2976184097", "created_at": "2019-11-08T13:28:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192796059736649728"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/NRrlLZdncJ", "expanded_url": "https://twitter.com/Hospitaligd/status/1192749085478010885/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NRrlLZdncJ", "media_key": "3_1192749079417241600"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 60, "tag": "joves"}, {"start": 62, "end": 68, "tag": "salut"}, {"start": 71, "end": 80, "tag": "educaci\u00f3"}, {"start": 109, "end": 125, "tag": "ConductaSu\u00efcida"}, {"start": 126, "end": 145, "tag": "ConductaAutol\u00edtica"}, {"start": 146, "end": 165, "tag": "ConductaAutolesiva"}, {"start": 166, "end": 176, "tag": "autolesi\u00f3"}, {"start": 177, "end": 189, "tag": "adolescents"}, {"start": 190, "end": 205, "tag": "salutmentalCSA"}, {"start": 206, "end": 218, "tag": "formaci\u00f3CSA"}, {"start": 219, "end": 233, "tag": "AulaObertaCSA"}], "mentions": [{"start": 234, "end": 249, "username": "AulaOberta_CSA", "id": "3889151716"}]}, "id": "1192749085478010885", "text": "Avui celebrem la 2a Jornada sobre conducta su\u00efcida en #joves: #salut i #educaci\u00f3, un encreuament de camins.\n\n#ConductaSu\u00efcida #ConductaAutol\u00edtica #ConductaAutolesiva #autolesi\u00f3 #adolescents\n#salutmentalCSA #formaci\u00f3CSA #AulaObertaCSA @AulaOberta_CSA https://t.co/NRrlLZdncJ", "lang": "ca", "author_id": "2976184097", "created_at": "2019-11-08T10:21:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192749085478010885"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/UComdza7Im", "expanded_url": "https://tmblr.co/ZBxZeX2ly-oyF", "display_url": "tmblr.co/ZBxZeX2ly-oyF"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 57, "probability": 0.9666, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Barcellos"}, {"start": 62, "end": 64, "probability": 0.5966, "type": "Other", "normalized_text": "Sul"}]}, "id": "1193201162645889025", "text": "O fascismo atual como m\u00e1quina suicida (por Jorge Barcellos) - Sul 21 https://t.co/UComdza7Im", "lang": "pt", "author_id": "1560797137", "created_at": "2019-11-09T16:18:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193201162645889025"]}, {"in_reply_to_user_id": "1092376663", "id": "1193202729348468736", "text": "Los caminos de Angela Abar y Laurie se cruzan al investigar la muerte de Crawford, pero no tengo ni idea de qu\u00e9 ocurrir\u00e1 a continuaci\u00f3n. Colaborar\u00e1n con roces, supongo, pero me espero cualquier cosa.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 25, "probability": 0.8665, "type": "Person", "normalized_text": "Angela Abar"}, {"start": 29, "end": 34, "probability": 0.7044, "type": "Person", "normalized_text": "Laurie"}, {"start": 73, "end": 80, "probability": 0.7925, "type": "Person", "normalized_text": "Crawford"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193202728220155905"}], "author_id": "1092376663", "created_at": "2019-11-09T16:24:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193202729348468736"]}, {"in_reply_to_user_id": "87718453", "id": "1193202419422900225", "text": "Existe at\u00e9 hoje um movimento que defende que OJ n\u00e3o \u00e9 culpado do feminicidio que praticou. Ele confessou o crime em rede nacional.+", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 46, "probability": 0.3709, "type": "Person", "normalized_text": "OJ"}, {"start": 121, "end": 128, "probability": 0.4786, "type": "Organization", "normalized_text": "nacional"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193202417619341317"}], "author_id": "87718453", "created_at": "2019-11-09T16:23:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193202419422900225"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/WV0cSeD72W", "expanded_url": "http://bit.ly/34NV5YX", "display_url": "bit.ly/34NV5YX"}], "mentions": [{"start": 157, "end": 165, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 58, "probability": 0.862, "type": "Other", "normalized_text": "CO2"}]}, "id": "1193110784991252480", "text": "\"nuestra culpa satura el aire del planeta tanto como el CO2, aunque hemos decidido creer que no la respiramos\" La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado | @ctxt_es https://t.co/WV0cSeD72W", "lang": "es", "author_id": "301470015", "created_at": "2019-11-09T10:19:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193110784991252480"]}, {"in_reply_to_user_id": "156354162", "id": "1193183938824613889", "text": "@SoyMorcillo Le hace falta eso", "geo": {"place_id": "01a9dbb9232f0fac"}, "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "SoyMorcillo", "id": "156354162"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193174542589595649"}], "author_id": "1152708150354690048", "created_at": "2019-11-09T15:09:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193183938824613889"]}, {"in_reply_to_user_id": "84606570", "id": "1193199043771600896", "text": "@italo_enjoy @Viniciusqn99Q Cara, eu t\u00f4 arrumando minha casa.\nDepois de uma semana inteira no rala.\nTu acha que eu vou ficar perdendo meu tempo debatendo com uma pessoa que j\u00e1 tem uma ideia formada e n\u00e3o vai mudar por nada, tu achas ?\nArgumentos de montes a\u00ed na internet, vai encher o saco do Felipe Neto.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "italo_enjoy", "id": "84606570"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "Viniciusqn99Q", "id": "2806134206"}], "annotations": [{"start": 293, "end": 303, "probability": 0.962, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe Neto"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193195957481091072"}], "author_id": "4496011833", "created_at": "2019-11-09T16:09:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1193199043771600896"]}, {"in_reply_to_user_id": "1080473463167598592", "id": "1193201396503502848", "text": "Come\u00e7aram a ocorrer lendas urbanas que constam que houve grande numero de pessoas que cometeram suicido ao som da musica, No ano de 1930 a imprensa associou pelo menos 19 suic\u00eddios,todos na hungria e nos estados unidos,com \u201cgloomy sunday\u201d", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 224, "end": 236, "probability": 0.7927, "type": "Other", "normalized_text": "gloomy sunday"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193201394242719745"}], "author_id": "1080473463167598592", "created_at": "2019-11-09T16:19:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193201396503502848"]}, {"in_reply_to_user_id": "1186944860823179264", "id": "1193164783740162048", "text": "@falcaoreserva_ @jairbolsonaro Qualquer cidad\u00e3o digno e de bem est\u00e1 indignado com a articula\u00e7\u00e3o que n\u00e3o permite que se saiba quem mandou matar Mariele, e mant\u00e9m bandidos poderosos intoc\u00e1veis pela justi\u00e7a. Quanto a decis\u00e3o do STF \u00e9 apenas a retomada a legalidade e aos princ\u00edpios democr\u00e1ticos, respeitando a CF.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "falcaoreserva_", "id": "1186944860823179264"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 143, "end": 149, "probability": 0.8044, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}, {"start": 225, "end": 227, "probability": 0.9535, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193134960837877760"}], "author_id": "63703465", "created_at": "2019-11-09T13:53:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193164783740162048"]}, {"in_reply_to_user_id": "1090519260206637058", "id": "1193199405677064192", "text": "@TopArgumentos Nunca matou ningu\u00e9m diretamente n\u00e9(ou quem sabe j\u00e1, n\u00e9 ?) kkk pq se for contar o tanto de rem\u00e9dio que deixou de ir p hospital e coisas do tipo e o tanto de gente q morreu em fila de sus e morreu...", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193198770583932928"}], "author_id": "1041493230142021633", "created_at": "2019-11-09T16:11:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193199405677064192"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/h0YyF992Ur", "expanded_url": "https://twitter.com/EcuavisaInforma/status/1192941219598520322", "display_url": "twitter.com/EcuavisaInform\u2026"}]}, "id": "1192996405067075584", "text": "No no no amiguitos pol\u00edticamente correctos. El titular es: Mujer se suicida y MATA a su hija lanz\u00e1ndose con ella a una quebrada. https://t.co/h0YyF992Ur", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192941219598520322"}], "author_id": "197119853", "created_at": "2019-11-09T02:44:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 2, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192996405067075584"]}, {"in_reply_to_user_id": "2480552508", "id": "1193200152862961664", "text": "@LooreVitooria mas sei l\u00e1 vai que jesus perdoou", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "LooreVitooria", "id": "2480552508"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.8264, "type": "Person", "normalized_text": "jesus"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193199453907214337"}], "author_id": "918941690274172933", "created_at": "2019-11-09T16:14:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193200152862961664"]}, {"id": "1193195062668275712", "text": "Los chilenos de forma suicida quieren constituyente. #PenaAjena", "entities": {"hashtags": [{"start": 53, "end": 63, "tag": "PenaAjena"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 62, "probability": 0.732, "type": "Person", "normalized_text": "PenaAjena"}]}, "lang": "es", "author_id": "59619874", "created_at": "2019-11-09T15:54:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193195062668275712"]}, {"id": "1192946036387581952", "text": "Lembro-me de ter 22 anos. Sei que n\u00e3o vivia na rua, n\u00e3o estava sozinha, sei que n\u00e3o tinha nenhum problema mental, que n\u00e3o estava gr\u00e1vida, que n\u00e3o tinha fome, nem frio, nem medo. Por isso, n\u00e3o posso julgar ningu\u00e9m por um acto cujos contornos n\u00e3o conhe\u00e7o nem posso sequer imaginar.", "lang": "pt", "author_id": "2361542055", "created_at": "2019-11-08T23:24:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 61, "like_count": 1655, "quote_count": 227}, "edit_history_tweet_ids": ["1192946036387581952"]}, {"in_reply_to_user_id": "318376361", "id": "1193199509670633475", "text": "Yo entiendo que en el Hombre sin sombra expliquen cosas porque toda la pel\u00edcula trata sobre el experimento y sus secuelas en un ser humano. La pel\u00edcula gira en torno a ser invisible.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.7218, "type": "Other", "normalized_text": "Hombre"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193197971220914176"}], "author_id": "318376361", "created_at": "2019-11-09T16:11:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193199509670633475"]}, {"id": "1192606159456415744", "text": "Los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene problemas le toman el pelo y no lo escuchan, despu\u00e9s va a ser tarde para darte cuenta que alguien realmente se siente apagado.", "lang": "es", "author_id": "2513763068", "created_at": "2019-11-08T00:54:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 150, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1192606159456415744"]}, {"in_reply_to_user_id": "2928124631", "id": "1193029135624495104", "text": "@ThalitaBernar15 @GN_extended Batman vs Superman, Liga da Justi\u00e7a, esquadr\u00e3o suicida...todos ruins", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ThalitaBernar15", "id": "1480289863836569603"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.8942, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 40, "end": 47, "probability": 0.8103, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 50, "end": 64, "probability": 0.8201, "type": "Organization", "normalized_text": "Liga da Justi\u00e7a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192892180374925313"}], "author_id": "92801382", "created_at": "2019-11-09T04:54:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193029135624495104"]}, {"in_reply_to_user_id": "1044652891707977728", "id": "1193198434565656578", "text": "@jamcristinne @thaisodr_ querer responder por essas pessoas, tendo oportunidade de tudo melhor na vida. Quero ver voc\u00ea colocar na cabe\u00e7a de uma m\u00e3e que ganha um sal\u00e1rio m\u00ednimo e com mais de 2 filhos pra sustentar, que o governo de Lula foi ruim pq \u201ca economia foi ruim, ele roubou\u201d e falar que o governo+", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "jamcristinne", "id": "1093629638377639936"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "thaisodr_", "id": "762709356873908224"}], "annotations": [{"start": 231, "end": 234, "probability": 0.984, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193198199827292160"}], "author_id": "1044652891707977728", "created_at": "2019-11-09T16:07:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193198434565656578"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/ssLqRRrPTi", "expanded_url": "https://www.religionenlibertad.com/personajes/898351255/Parientes-y-amigos-del-joven-Akash-Bashir-hablan-de-su-fe-y-martirio-freno-a-un-terrorista-suicida.html", "display_url": "religionenlibertad.com/personajes/898\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.religionenlibertad.com/personajes/898351255/Parientes-y-amigos-del-joven-Akash-Bashir-hablan-de-su-fe-y-martirio-freno-a-un-terrorista-suicida.html"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Akash Bashir"}]}, "id": "1191816229742399494", "text": "Akash Bashir, de 20 a\u00f1os, muri\u00f3 en 2015 bloqueando el paso de un terrorista suicida que podr\u00eda haber causado una gran masacre\n\nhttps://t.co/ssLqRRrPTi", "lang": "es", "author_id": "87749445", "created_at": "2019-11-05T20:35:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 1, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191816229742399494"]}, {"in_reply_to_user_id": "68313718", "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/4nSiQsV3S9", "expanded_url": "https://twitter.com/IgHunter1/status/1192972679835467776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4nSiQsV3S9", "media_key": "3_1192972668284362752"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "STF_oficial", "id": "68313718"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "STJnoticias", "id": "107057781"}]}, "id": "1192972679835467776", "text": "@STF_oficial @STJnoticias Olha o n\u00famero de coment\u00e1rios kkkk, s\u00e3o ou n\u00e3o s\u00e3o do capeta essas praga https://t.co/4nSiQsV3S9", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192913665965658116"}], "author_id": "2766578418", "created_at": "2019-11-09T01:10:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192972679835467776"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/ubafbBsUSw", "expanded_url": "http://bit.ly/sitebandnews", "display_url": "bit.ly/sitebandnews", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1575619847626510336/OsEFEwko?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 630}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1575619847626510336/OsEFEwko?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "BandNews TV \u203a Muito al\u00e9m da not\u00edcia, nada al\u00e9m da verdade.", "description": "Canal de TV brasileiro com not\u00edcias 24 horas por dia! Mantenha-se atualizado sobre o Brasil e o Mundo, clique aqui e saiba mais.", "unwound_url": "https://bandnewstv.band.uol.com.br/"}, {"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/WepLpae9Uc", "expanded_url": "https://twitter.com/BandNews/status/1192493480641064960/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/WepLpae9Uc", "media_key": "13_1192493433513922567"}], "hashtags": [{"start": 131, "end": 146, "tag": "BandJornalismo"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 30, "probability": 0.7803, "type": "Person", "normalized_text": "Isabela"}, {"start": 33, "end": 49, "probability": 0.9402, "type": "Person", "normalized_text": "Alexandre Nardoni"}]}, "id": "1192493480641064960", "text": "Preso por matar a filha Isabela, Alexandre Nardoni conseguiu uma liminar para voltar ao regime semiaberto.\nhttps://t.co/ubafbBsUSw #BandJornalismo https://t.co/WepLpae9Uc", "lang": "pt", "author_id": "64851983", "created_at": "2019-11-07T17:26:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 21, "like_count": 66, "quote_count": 55}, "edit_history_tweet_ids": ["1192493480641064960"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/QzdRKy8hGh", "expanded_url": "https://www.oantagonista.com/?p=276770", "display_url": "oantagonista.com/?p=276770"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.8782, "type": "Person", "normalized_text": "LULA"}, {"start": 21, "end": 24, "probability": 0.4274, "type": "Person", "normalized_text": "HUCK"}]}, "id": "1193194000645345280", "text": "LULA USOU JATINHO DE HUCK https://t.co/QzdRKy8hGh", "lang": "pt", "author_id": "2923397967", "created_at": "2019-11-09T15:49:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1485, "reply_count": 605, "like_count": 4907, "quote_count": 284}, "edit_history_tweet_ids": ["1193194000645345280"]}, {"in_reply_to_user_id": "710306767", "id": "1193065823633625088", "text": "@NatxoPepe Los sacar\u00e1n , los presupuestos que vienen llevan tijeras incorporadas de ah\u00ed el apoyo a Calvi\u00f1o desde el Santander a las instancias de eurolandia.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "NatxoPepe", "id": "710306767"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 105, "probability": 0.596, "type": "Place", "normalized_text": "Calvi\u00f1o"}, {"start": 116, "end": 124, "probability": 0.9351, "type": "Place", "normalized_text": "Santander"}, {"start": 146, "end": 155, "probability": 0.9746, "type": "Place", "normalized_text": "eurolandia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192979021404917760"}], "author_id": "360637814", "created_at": "2019-11-09T07:20:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193065823633625088"]}, {"in_reply_to_user_id": "1059246580593840128", "entities": {"urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/33WQeB6yBy", "expanded_url": "https://twitter.com/carolbsiciliano/status/1193192928274984960/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/33WQeB6yBy", "media_key": "3_1193192919244722176"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "andstuff3", "id": "1059246580593840128"}]}, "id": "1193192928274984960", "text": "@andstuff3 kkkkkkkkkk https://t.co/33WQeB6yBy", "lang": "und", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193192631481835520"}], "author_id": "192422155", "created_at": "2019-11-09T15:45:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1193192928274984960"]}, {"in_reply_to_user_id": "826580923294556160", "id": "1193191650924912641", "text": "@Munizthayy @tthays_7 esquadr\u00e3o suicida na \u00e1rea KKKKKKK", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 21, "username": "tthays_7", "id": "732540398497878017"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193162217866313728"}], "author_id": "1008375041338281988", "created_at": "2019-11-09T15:40:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193191650924912641"]}, {"id": "1193176874530287622", "text": "Entonces, ya con la info en Aeromexico que AMLO hab\u00eda comprado boleto y vuelo, mandaron a un piloto af\u00edn con \u00f3rdenes precisas y claro, a los que iban a grabar el show que fueron los que \u201caplaudieron\u201d y \u201cfelicitaron\u201d al final", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 37, "probability": 0.3878, "type": "Organization", "normalized_text": "Aeromexico"}, {"start": 43, "end": 46, "probability": 0.9823, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}]}, "author_id": "68723105", "created_at": "2019-11-09T14:41:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 381, "reply_count": 1057, "like_count": 1121, "quote_count": 157}, "edit_history_tweet_ids": ["1193176874530287622"]}, {"in_reply_to_user_id": "1129088035931467776", "id": "1193164890707550209", "text": "@PanhoOrlando O que houve?", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "PanhoOrlando", "id": "1129088035931467776"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192990706169716736"}], "author_id": "1018624173554446337", "created_at": "2019-11-09T13:54:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193164890707550209"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/ryGxE9nHJw", "expanded_url": "https://twitter.com/EcuavisaInforma/status/1192941219598520322", "display_url": "twitter.com/EcuavisaInform\u2026"}]}, "id": "1193184198883991553", "text": "Q verg\u00fcenza de periodostas, as\u00ed de simple: Mujer se suicida lanz\u00e1ndose a una quebrada y matando a su hija peque\u00f1a https://t.co/ryGxE9nHJw", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192941219598520322"}], "author_id": "2836542508", "created_at": "2019-11-09T15:10:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193184198883991553"]}, {"in_reply_to_user_id": "822904658897342464", "id": "1192889527565717511", "text": "@NicolsCuadrado @eElenaVG @YoMeAbstengo Yo s\u00f3lo s\u00e9 lo q he vivido y vivo: Un timo que dura +40 a\u00f1os ya. Que es suicida seguir con un sistema fundado en la corrupci\u00f3n, la incompetencia y el abuso de poder impunes, que pagamos a la fuerza pero no controlamos.\n\u00bfOtra soluci\u00f3n que no eliminarlo y sustituirlo por Democracia?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 25, "username": "eElenaVG", "id": "496926641"}, {"start": 26, "end": 39, "username": "YoMeAbstengo", "id": "4739334262"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192883612473012224"}], "author_id": "822904658897342464", "created_at": "2019-11-08T19:40:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192889527565717511"]}, {"in_reply_to_user_id": "1170487888309608448", "id": "1193194088469794818", "text": "@playboydofla @essediafoilouco T\u00e1 louco \u00e9? Dos ultimos 7 Derbys a gente ganhou 5 e empatamos 1", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 30, "username": "essediafoilouco", "id": "234966034"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 62, "probability": 0.4285, "type": "Organization", "normalized_text": "Derbys"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193193012047876097"}], "author_id": "1065619336604340226", "created_at": "2019-11-09T15:50:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193194088469794818"]}, {"in_reply_to_user_id": "315467409", "id": "1193194677303959552", "text": "O dono do burro ouviu o disparo, saiu, viu o burro morto, ficou enraivecido, tamb\u00e9m pegou seu rifle e atirou contra a mulher do campon\u00eas.\n\nAo voltar para casa, o campon\u00eas encontrou a mulher morta e matou o dono do burro.\n\nOs filhos do dono do burro, ao ver o pai morto, queimaram", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193194674619637760"}], "author_id": "315467409", "created_at": "2019-11-09T15:52:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193194677303959552"]}, {"in_reply_to_user_id": "92775325", "id": "1193175908779266059", "text": "@ianM03z zzz", "lang": "und", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "ianM03z", "id": "92775325"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193140424829022210"}], "author_id": "111215375", "created_at": "2019-11-09T14:37:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193175908779266059"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/ZbPp6yXlUD", "expanded_url": "https://youtu.be/vdVMYAUgeVI", "display_url": "youtu.be/vdVMYAUgeVI"}]}, "id": "1193193957683019776", "text": "https://t.co/ZbPp6yXlUD", "lang": "zxx", "author_id": "3843117945", "created_at": "2019-11-09T15:49:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193193957683019776"]}, {"id": "1191622995225251840", "text": "Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne la pseudo cultura.E sapendo che il loro ricatto \u00e8 una pistola scarica:se vanno alle elezioni si estinguono.E i primi a saperlo sono loro.", "lang": "it", "author_id": "483057175", "created_at": "2019-11-05T07:47:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 42, "like_count": 810, "quote_count": 12}, "edit_history_tweet_ids": ["1191622995225251840"]}, {"id": "1192912529527386114", "text": "Agosto de 1954, diante da possibilidade ser preso sob acusa\u00e7\u00e3o de ser mandante do assassinato do major Vaz e tentativa de homic\u00eddio do Carlos Lacerda, Vargas se matou. Lula foi acusado, julgado e condenado em tempo recorde. Hj saiu da cadeia. Aclamado! Duas vidas, duas hist\u00f3rias", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 148, "probability": 0.9252, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Lacerda"}, {"start": 151, "end": 156, "probability": 0.91, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas"}, {"start": 168, "end": 171, "probability": 0.9823, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "author_id": "15663213", "created_at": "2019-11-08T21:11:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 7, "like_count": 227, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192912529527386114"]}, {"id": "1193085879440543744", "text": "N\u00e3o tenho tido motiva\u00e7\u00e3o para nada", "lang": "pt", "author_id": "1127504176412614658", "created_at": "2019-11-09T08:40:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193085879440543744"]}, {"in_reply_to_user_id": "708423643898970112", "id": "1193190177755353088", "text": "@zeno_1972 @catacumbando @SexoGratweeto @EspartacoSenpai Que gajos burros !!!", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "zeno_1972", "id": "708423643898970112"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "catacumbando", "id": "364803552"}, {"start": 25, "end": 39, "username": "SexoGratweeto", "id": "27413251"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193160997311303681"}], "author_id": "937372372797181955", "created_at": "2019-11-09T15:34:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193190177755353088"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/Al8FydBSTM", "expanded_url": "https://twitter.com/Ricardo_Arjona/status/1192471887902842880/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Al8FydBSTM", "media_key": "3_1192471885797306369"}], "hashtags": [{"start": 173, "end": 177, "tag": "TBT"}, {"start": 178, "end": 184, "tag": "Viaje"}, {"start": 185, "end": 204, "tag": "ALaLunaEnBicicleta"}], "annotations": [{"start": 174, "end": 176, "probability": 0.6546, "type": "Other", "normalized_text": "TBT"}, {"start": 186, "end": 203, "probability": 0.5378, "type": "Other", "normalized_text": "ALaLunaEnBicicleta"}, {"start": 206, "end": 207, "probability": 0.3841, "type": "Other", "normalized_text": "WT"}]}, "id": "1192471887902842880", "text": "\"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un disparo\nM\u00e1s suicida que un minuto\nM\u00e1s tarde que ma\u00f1ana\"\n\n#TBT #Viaje #ALaLunaEnBicicleta\n(WT) https://t.co/Al8FydBSTM", "lang": "es", "author_id": "17549677", "created_at": "2019-11-07T16:00:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 71, "like_count": 2464, "quote_count": 22}, "edit_history_tweet_ids": ["1192471887902842880"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/8f5O0y2XC5", "expanded_url": "https://www.eleconomista.com.mx/empresas/Slim-y-otros-empresarios-muestran-interes-en-construccion-del-Tren-Maya-20191107-0072.html", "display_url": "eleconomista.com.mx/empresas/Slim-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eleconomista.com.mx/empresas/Slim-y-otros-empresarios-muestran-interes-en-construccion-del-Tren-Maya-20191107-0072.html"}], "mentions": [{"start": 55, "end": 66, "username": "ClaudioXGG", "id": "204579019"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 99, "probability": 0.592, "type": "Organization", "normalized_text": "Internet"}, {"start": 130, "end": 133, "probability": 0.6837, "type": "Person", "normalized_text": "Slim"}, {"start": 136, "end": 139, "probability": 0.6541, "type": "Person", "normalized_text": "Hank"}, {"start": 142, "end": 148, "probability": 0.5132, "type": "Person", "normalized_text": "Salinas"}, {"start": 151, "end": 156, "probability": 0.351, "type": "Person", "normalized_text": "Ovalle"}, {"start": 219, "end": 227, "probability": 0.4694, "type": "Other", "normalized_text": "Tren Maya"}]}, "id": "1192922047187275777", "text": "Mientras el desocupado  golpista que desprecia al sur, @ClaudioXGG, se re\u00fane con trolles de Internet,  empresarios mexicanos como Slim, Hank, Salinas, Ovalle buscan nuevas oportunidades para la iniciativa privada en el Tren Maya.\nAs\u00ed los nuevos tiempos \ud83d\udc81\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/8f5O0y2XC5", "lang": "es", "author_id": "247844816", "created_at": "2019-11-08T21:49:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 232, "reply_count": 29, "like_count": 727, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1192922047187275777"]}, {"in_reply_to_user_id": "900698064482181120", "id": "1193169728396771328", "text": "@braine_jr Pimenta Neves \u00e9 um assassino, que tinha que ficar preso a vida inteira, matou covardemente Sandra Gomide. Ele se valeu da lei e foi preso tanto depois porque um PESSOA FAMOSA O ACOBERTOU, HOSPEDOU-O em casa, fez tudo pra ele se livrar. Ele teve AJUDA CRIMINOSA.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "braine_jr", "id": "900698064482181120"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 23, "probability": 0.9569, "type": "Person", "normalized_text": "Pimenta Neves"}, {"start": 102, "end": 114, "probability": 0.8797, "type": "Person", "normalized_text": "Sandra Gomide"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193145059316813824"}], "author_id": "3948041", "created_at": "2019-11-09T14:13:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193169728396771328"]}, {"in_reply_to_user_id": "732540398497878017", "id": "1193162217866313728", "text": "@tthays_7 KKKKKKKKKKKK japa e voc\u00ea v\u00e3o puxar o bonde", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "tthays_7", "id": "732540398497878017"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193160286708158466"}], "author_id": "826580923294556160", "created_at": "2019-11-09T13:43:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193162217866313728"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/XapLFWWTa6", "expanded_url": "https://twitter.com/ricardo_hn/status/1192491979764056064/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XapLFWWTa6", "media_key": "3_1192491975200645122"}], "mentions": [{"start": 122, "end": 134, "username": "PNH_oficial", "id": "201589327"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 65, "probability": 0.7429, "type": "Person", "normalized_text": "Sanchez"}, {"start": 184, "end": 191, "probability": 0.4178, "type": "Organization", "normalized_text": "Salvemos"}, {"start": 193, "end": 200, "probability": 0.8828, "type": "Place", "normalized_text": "Honduras"}]}, "id": "1192491979764056064", "text": "Hoy tuvimos una amplia y sincera platica con el Presidente Sanchez.\nDonde le he reiterado mi respaldo en su gesti\u00f3n en el @PNH_oficial.\nAproveche para invitarlo a un pr\u00f3ximo evento de Salvemos Honduras donde le comunicar\u00e9 nuestra decisi\u00f3n sobre la pr\u00f3xima convencion. https://t.co/XapLFWWTa6", "lang": "es", "author_id": "380457237", "created_at": "2019-11-07T17:20:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 161, "like_count": 169, "quote_count": 12}, "edit_history_tweet_ids": ["1192491979764056064"]}, {"id": "1193079433265057793", "text": "Prefiero que me choque un colectivo la verdad", "lang": "es", "author_id": "876846662219685890", "created_at": "2019-11-09T08:14:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193079433265057793"]}, {"id": "1192956054163861504", "text": "Essa \u00e9 para aquele seu amigo socialista:\n\n- S\u00e9rgio Cabral foi condenado 12 vezes na Lava Jato e acumula penas que somam mais de 260 anos de pris\u00e3o!!!\n\nA defesa de Cabral entrou com um pedido que ele tamb\u00e9m seja beneficiado com a decis\u00e3o do STF.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9637, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e9rgio Cabral"}, {"start": 84, "end": 92, "probability": 0.5758, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}, {"start": 163, "end": 168, "probability": 0.8798, "type": "Person", "normalized_text": "Cabral"}, {"start": 240, "end": 242, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}]}, "author_id": "4106068103", "created_at": "2019-11-09T00:04:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1676, "reply_count": 354, "like_count": 11098, "quote_count": 141}, "edit_history_tweet_ids": ["1192956054163861504"]}, {"in_reply_to_user_id": "2457015650", "id": "1193189946351390722", "text": "Los trastornos de control de impulsos y los trastornos de ansiedad suelen aparecer a partir de los 7 a\u00f1os y pueden tener \"un pico de consolidaci\u00f3n\" hacia los 11 a\u00f1os (o antes).", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193189676858916864"}], "author_id": "2457015650", "created_at": "2019-11-09T15:33:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193189946351390722"]}, {"in_reply_to_user_id": "3231389212", "id": "1193190035090227200", "text": "@HannigaryM xiao xingchen descobriu que era o xue yang, e como ficou a cabe\u00e7a dos dois? completamente perturbada n\u00e9, saber que o homem que te tratou bem estava agora com raiva de voc\u00ea, que te odiava, mesmo sem saber que era o xue yang ele o amou", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 24, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "xiao xingchen"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.9546, "type": "Person", "normalized_text": "xue yang"}, {"start": 226, "end": 233, "probability": 0.9232, "type": "Person", "normalized_text": "xue yang"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193189883680034816"}], "author_id": "3231389212", "created_at": "2019-11-09T15:34:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193190035090227200"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/sBHLlvSLlf", "expanded_url": "https://twitter.com/fundacionteb/status/1193183680216346624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sBHLlvSLlf", "media_key": "3_1193183668631683073"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 102, "probability": 0.6681, "type": "Place", "normalized_text": "Ubasuca"}]}, "id": "1193183680216346624", "text": "HOY S\u00c1BADO 9 NOVIEMBRE A LAS 7:00 PM EN LA CASA-TEB club suicida Busca del Teatro independiente Ubasuca Entrada libre aporte voluntario https://t.co/sBHLlvSLlf", "lang": "es", "author_id": "1102058726", "created_at": "2019-11-09T15:08:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1193183680216346624"]}, {"id": "1193166868921667584", "text": "Recebi aqui no grupo do pelot\u00e3o, que mais um militar se matou por depress\u00e3o, \u00e9 triste mano, e o pior que os pr\u00f3prios amigos de marinha s\u00e3o os primeiros a zoar mais alguma situa\u00e7\u00e3o dif\u00edcil que a pessoa t\u00e1 passando, piorando mais a situa\u00e7\u00e3o, meus sentimentos guerreiro", "lang": "pt", "author_id": "888816678494195712", "created_at": "2019-11-09T14:02:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1193166868921667584"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/qzBOeLsagL", "expanded_url": "https://twitter.com/Fedelacroz/status/1192504835146493954", "display_url": "twitter.com/Fedelacroz/sta\u2026"}]}, "id": "1192763729735233536", "text": "Entre 0 y querer pegarle en masa a un suicida porque te demora el subte \u00bfqu\u00e9 tan porte\u00f1o excecrable sos? \ud83d\udc47 https://t.co/qzBOeLsagL", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192504835146493954"}], "author_id": "38356387", "created_at": "2019-11-08T11:20:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 29, "like_count": 639, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1192763729735233536"]}, {"id": "1192841903731068928", "text": "O que importa \u00e9: n\u00e3o sei se h\u00e1 tanto motivo para comemora\u00e7\u00e3o. Voc\u00eas pensam no Lula Livre, mas eu penso no empres\u00e1rio ped\u00f3filo que estuprou crian\u00e7a, eu penso naquele cara rico que matou a mulher... enfim! N\u00e3o cumpriu os requisitos da pris\u00e3o preventiva o bandido vai pra rua", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 87, "probability": 0.5165, "type": "Person", "normalized_text": "Lula Livre"}]}, "author_id": "161927728", "created_at": "2019-11-08T16:30:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 7, "like_count": 69, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1192841903731068928"]}, {"in_reply_to_user_id": "567538455", "id": "1192857939339628545", "text": "@esantos1957 Es casi imposible, Enrique. Mientras haya dirigentes amoldables a la coyuntura tan solo por conveniencias subjetivas, nunca se podr\u00e1 llegar a un acuerdo como un \u2018Frente Com\u00fan\u2019. D\u00e1valos es un art\u00edfice, el solo cultiva un anticorre\u00edsmo por resentimientos pol\u00edticos.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esantos1957", "id": "567538455"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.8199, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique"}, {"start": 175, "end": 186, "probability": 0.5991, "type": "Other", "normalized_text": "Frente Com\u00fan"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192821928010145794"}], "author_id": "252139228", "created_at": "2019-11-08T17:34:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192857939339628545"]}, {"in_reply_to_user_id": "148331426", "id": "1193137841167044609", "text": "@nereaalzola A ver si el diario @el_pais nos explica un d\u00eda de estos qui\u00e9n inform\u00f3 a su cadena hermana @La_SER de la existencia de un terrorista suicida en uno de los trenes del 11-M. Mientras vivamos, lo seguiremos recordando no vaya a ser que se les olvide.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "nereaalzola", "id": "148331426"}, {"start": 32, "end": 40, "username": "el_pais", "id": "7996082"}, {"start": 103, "end": 110, "username": "La_SER", "id": "43910684"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193109705251532800"}], "author_id": "4561047615", "created_at": "2019-11-09T12:06:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193137841167044609"]}, {"id": "1193186686127226881", "text": "Casos de sarampi\u00f3n en Argentina:\n2013 - 0\n2014 - 1\n2015 - 0\n2016 - 0\n2017 - 3\n2018 - 15\n2019 - 48 \n\nEst\u00e1 aumentando porque la tierra es plana y las vacunas son malas.\nCriminales.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 17, "probability": 0.6448, "type": "Place", "normalized_text": "sarampi\u00f3n"}, {"start": 22, "end": 30, "probability": 0.9776, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "author_id": "1055431634", "created_at": "2019-11-09T15:20:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 436, "reply_count": 59, "like_count": 1308, "quote_count": 10}, "edit_history_tweet_ids": ["1193186686127226881"]}, {"in_reply_to_user_id": "299085254", "id": "1193185409213370370", "text": "@flwmwngo Oq aconteceu monicat?", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "flwmwngo", "id": "299085254"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 29, "probability": 0.446, "type": "Other", "normalized_text": "monicat"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193185247518765057"}], "author_id": "950833186308837381", "created_at": "2019-11-09T15:15:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193185409213370370"]}, {"id": "1193151400894771205", "text": "Mano esse pm que matou o morador tem que se fuder muito!!!! Sabe que os cara n\u00e3o da tiro e entra atirando p cima de qlqr um!!! \ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c", "lang": "pt", "author_id": "1510401847", "created_at": "2019-11-09T13:00:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193151400894771205"]}, {"id": "1193179463560941568", "text": "Como escuche una vez m\u00e1s Wind of change en el Telediario os juro que me cargo al puto perro", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 38, "probability": 0.9518, "type": "Other", "normalized_text": "Wind of change"}, {"start": 46, "end": 55, "probability": 0.8061, "type": "Other", "normalized_text": "Telediario"}]}, "author_id": "44660072", "created_at": "2019-11-09T14:52:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1193179463560941568"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/SnUsSJMdMe", "expanded_url": "https://www.consalud.es/autonomias/c-valenciana/el-abordaje-global-de-la-conducta-suicida-clave-para-poder-salvar-vidas_70605_102.html", "display_url": "consalud.es/autonomias/c-v\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.consalud.es/autonomias/c-valenciana/el-abordaje-global-de-la-conducta-suicida-clave-para-poder-salvar-vidas_70605_102.html"}], "mentions": [{"start": 129, "end": 144, "username": "psicourgencias", "id": "1415979499"}, {"start": 145, "end": 161, "username": "psicoprincesa81", "id": "2173877941"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 30, "probability": 0.5558, "type": "Other", "normalized_text": "Fundaci\u00f3n Metta Hospice"}, {"start": 53, "end": 74, "probability": 0.4286, "type": "Place", "normalized_text": "Hospital del Vinalop\u00f3."}, {"start": 76, "end": 88, "probability": 0.5287, "type": "Other", "normalized_text": "Mamen Segovia"}, {"start": 91, "end": 111, "probability": 0.7121, "type": "Other", "normalized_text": "Vicente Arr\u00e1ez Jarque"}, {"start": 114, "end": 126, "probability": 0.6669, "type": "Other", "normalized_text": "Jesus Mesones"}]}, "id": "1193186481776582662", "text": "Jornada Fundaci\u00f3n Metta Hospice sobre el suicidio en Hospital del Vinalop\u00f3. Mamen Segovia, Vicente Arr\u00e1ez Jarque, Jesus Mesones, @psicourgencias @psicoprincesa81 \nhttps://t.co/SnUsSJMdMe", "lang": "es", "author_id": "1415979499", "created_at": "2019-11-09T15:20:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193186481776582662"]}, {"id": "1192200173780447234", "text": "o cara pegou uma arma e matou a mulher, a filha de 3 anos e depois se suicidou. mas vamos armar a popula\u00e7\u00e3o n\u00e9, vai dar super certo \ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "lang": "pt", "author_id": "365585882", "created_at": "2019-11-06T22:00:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192200173780447234"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/zw8Llt0MqK", "expanded_url": "https://twitter.com/PoramorNathDill/status/1192896192025378816", "display_url": "twitter.com/PoramorNathDil\u2026"}]}, "id": "1193155298879561728", "text": "Deve ter algo ainda nos \u00faltimos cap\u00edtulos,pelo que vi no resumo aparecera no convento dando ordens na quarta da \u00faltima semana,por mim no ultimo cap\u00edtulo terminava bem j\u00e1 que ate quem matou na novela for\u00e7aram reden\u00e7\u00e3o https://t.co/zw8Llt0MqK", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192896192025378816"}], "author_id": "2820683432", "created_at": "2019-11-09T13:16:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193155298879561728"]}, {"id": "1193184012958875650", "text": "cruzar sin mirar es una personalidad", "lang": "es", "author_id": "3420239817", "created_at": "2019-11-09T15:10:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193184012958875650"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/2fJVJOzneD", "expanded_url": "https://twitter.com/zendalibros/status/1193057632539430914/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2fJVJOzneD", "media_key": "3_1193040342142066688"}]}, "id": "1193057632539430914", "text": "\"Anoche tuve un sue\u00f1o muy raro: era el de una chica que es transformada en cisne y necesita el amor para romper el hechizo, pero el pr\u00edncipe se enamora de otra y ella se suicida\".\n\n(Cisne negro). https://t.co/2fJVJOzneD", "lang": "es", "author_id": "4155651225", "created_at": "2019-11-09T06:48:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 2, "like_count": 56, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1193057632539430914"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/2ExS6Utpco", "expanded_url": "http://bit.ly/34AavQj", "display_url": "bit.ly/34AavQj"}, {"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/EfPUSUjMM9", "expanded_url": "https://twitter.com/EcuavisaInforma/status/1192941219598520322/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EfPUSUjMM9", "media_key": "3_1192941216972902400"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 23, "tag": "LATACUNGA"}, {"start": 29, "end": 34, "tag": "ni\u00f1a"}, {"start": 57, "end": 63, "tag": "madre"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.7974, "type": "Place", "normalized_text": "LATACUNGA"}]}, "id": "1192941219598520322", "text": "\ud83d\udd34 \u00a1HORROR EN #LATACUNGA! Una #ni\u00f1a muri\u00f3 luego de que su #madre se lanzara junto a ella a una quebrada. \u00bfPor qu\u00e9 lo hizo? Esto dicen las autoridades: https://t.co/2ExS6Utpco https://t.co/EfPUSUjMM9", "lang": "es", "author_id": "256747696", "created_at": "2019-11-08T23:05:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 5, "like_count": 7, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1192941219598520322"]}, {"in_reply_to_user_id": "1073218154636197889", "id": "1193183059325202437", "text": "@scenesofriends @sharkboyadriano a cara do chandler", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "scenesofriends", "id": "1073218154636197889"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "sharkboyadriano", "id": "1097159072976175104"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 50, "probability": 0.5307, "type": "Person", "normalized_text": "chandler"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192239118572503041"}], "author_id": "4297034481", "created_at": "2019-11-09T15:06:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193183059325202437"]}, {"in_reply_to_user_id": "104933471", "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/pjScHvjWRE", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=unKX159DMYg", "display_url": "youtube.com/watch?v=unKX15\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 19, "probability": 0.9615, "type": "Person", "normalized_text": "Paul Thomas Anderson"}, {"start": 51, "end": 60, "probability": 0.9021, "type": "Person", "normalized_text": "Aimee Mann"}, {"start": 97, "end": 104, "probability": 0.9406, "type": "Other", "normalized_text": "Magnolia"}]}, "id": "1193183133207814146", "text": "Paul Thomas Anderson reconoce que las canciones de Aimee Mann fueron fuente de inspiraci\u00f3n para \"Magnolia\", por lo que era l\u00f3gico que ella compusiera el soundtrack, donde hay maravillas como esta https://t.co/pjScHvjWRE", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193181938254790656"}], "author_id": "104933471", "created_at": "2019-11-09T15:06:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193183133207814146"]}, {"id": "1192070296372678656", "text": "Comunque ogni volta che scrive un criceto siberiano muore suicida, facciamo tutti qualcosa affinch\u00e9 il criceto siberiano non si estingua.\nDona anche tu un neurone.\nGrazie.", "lang": "it", "author_id": "3304012324", "created_at": "2019-11-06T13:24:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192070296372678656"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/cQ0LS2y4Mi", "expanded_url": "https://twitter.com/MiguelPichetto/status/1191538788033597440", "display_url": "twitter.com/MiguelPichetto\u2026"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 106, "probability": 0.9498, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsin"}]}, "id": "1192858662764720133", "text": "Claro l\u00edder? El 40% no es macrista. Es antiperonista y responde a cualquiera q lo sea. Se equivoc\u00f3 Alfonsin al decir q el pueblo no se suicida. Si. Se suicida. El l\u00edder opositor ac\u00e1 es el odio. Y un 25% de votantes clase media eligen morirse de hambre. Destrucci\u00f3n del sentido https://t.co/cQ0LS2y4Mi", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191538788033597440"}], "author_id": "177612041", "created_at": "2019-11-08T17:37:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 10, "like_count": 95, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1192858662764720133"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/wDUHmIWJv7", "expanded_url": "https://bit.ly/2NVhfkV", "display_url": "bit.ly/2NVhfkV", "status": 200, "unwound_url": "https://www.24horas.cl/regiones/maule/destruyen-monumento-a-augusto-pinochet-en-plaza-de-linares-3715533"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 52, "probability": 0.5089, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Pinochet Ugarte"}]}, "id": "1193007001061728258", "text": "La plazoleta \"Capit\u00e1n General Augusto Pinochet Ugarte\" fue rayada y atacada por desconocidos durante este viernes.\n\nhttps://t.co/wDUHmIWJv7", "lang": "es", "author_id": "90227660", "created_at": "2019-11-09T03:26:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 110, "like_count": 468, "quote_count": 28}, "edit_history_tweet_ids": ["1193007001061728258"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/Phpb2VMPLY", "expanded_url": "https://twitter.com/MaurilioBarbosa/status/1192854247861297152/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Phpb2VMPLY", "media_key": "7_1192854022811725824"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 119, "probability": 0.5537, "type": "Organization", "normalized_text": "Gatubela"}]}, "id": "1192854247861297152", "text": "A m\u00e3e desse beb\u00ea foi ver como sapeca tinha escapado do cercadinho e acabou descobrindo que o gato da fam\u00edlia, o Gatubela, salvou o beb\u00ea de cair de uma escada de doze degraus. Her\u00f3i. https://t.co/Phpb2VMPLY", "lang": "pt", "author_id": "63296611", "created_at": "2019-11-08T17:19:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22521, "reply_count": 965, "like_count": 74459, "quote_count": 4275}, "edit_history_tweet_ids": ["1192854247861297152"]}, {"in_reply_to_user_id": "55089260", "id": "1193156287523102720", "text": "@Biscoitadlife @bruxadanoite @itshibergom + de ele ser solto, \u00e9 pq ele simboliza uma esperan\u00e7a de melhora. E isso n\u00e3o tem como ser explicado com estudos, somente se colocando no logar dessas pessoas.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Biscoitadlife", "id": "866815640413384707"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "bruxadanoite", "id": "1327767206239866882"}, {"start": 29, "end": 41, "username": "itshibergom", "id": "1064220925128843266"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193155716573487105"}], "author_id": "55089260", "created_at": "2019-11-09T13:20:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 54, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193156287523102720"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/sDkbK5zii8", "expanded_url": "https://twitter.com/nolasco_romani/status/1193178513001472001", "display_url": "twitter.com/nolasco_romani\u2026"}]}, "id": "1193179176108462080", "text": "Veo que para el lunes saco la pizarra y ponemos unos n\u00fameros.\nLo curioso es votamos con preferencial desde 1978.\nRaro que no sepan las consecuencias de votar por una lista antes que por una persona. https://t.co/sDkbK5zii8", "geo": {"place_id": "01fd50ae72f37614"}, "lang": "es", "author_id": "119174866", "created_at": "2019-11-09T14:50:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 59, "like_count": 252, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1193179176108462080"]}, {"id": "1193156903062441984", "text": "Tava no quarto a l\u00e2mpada explodiu\nTadinha nao aguentou meu brilho, se suicidou", "lang": "pt", "author_id": "1191698718770302976", "created_at": "2019-11-09T13:22:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193156903062441984"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/37QdHcjBzG", "expanded_url": "http://ow.ly/RUJO50x5o0w", "display_url": "ow.ly/RUJO50x5o0w"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "CDMX"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 4, "probability": 0.5098, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}, {"start": 80, "end": 90, "probability": 0.5161, "type": "Other", "normalized_text": "Alameda Sur"}]}, "id": "1192640396767223808", "text": "#CDMX | Un hombre pelea con su pareja, le dispara y finalmente se suicida en la Alameda Sur https://t.co/37QdHcjBzG", "lang": "es", "author_id": "41156599", "created_at": "2019-11-08T03:10:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 25, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1192640396767223808"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/oJgxhvdGBD", "expanded_url": "https://twitter.com/lobaoeletrico/status/1166048201503379456", "display_url": "twitter.com/lobaoeletrico/\u2026"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.3439, "type": "Person", "normalized_text": "Lob\u00e3o"}]}, "id": "1192964872885227521", "text": "\ud83d\udd05Chega!\n\nHoje deixo de seguir o Lob\u00e3o.\n\nADEUS QUERIDO! https://t.co/oJgxhvdGBD", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166048201503379456"}], "author_id": "37499660", "created_at": "2019-11-09T00:39:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 64, "like_count": 77, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1192964872885227521"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/Z1ug4pYRdB", "expanded_url": "https://www.cope.es/religion/historias/noticias/joven-cristiano-que-murio-para-evitar-una-masacre-parroquia-20191106_544349", "display_url": "cope.es/religion/histo\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cope.es/religion/hoy-en-dia/iglesia-espanola/noticias/joven-cristiano-que-murio-para-evitar-una-masacre-parroquia-20191106_544349"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 30, "probability": 0.9559, "type": "Person", "normalized_text": "Akash Bashir"}]}, "id": "1193161315885486085", "text": "El joven pakistan\u00ed Akash Bashir muri\u00f3 en 2015 y evit\u00f3 un atentado terrorista suicida en su parroquia https://t.co/Z1ug4pYRdB", "lang": "es", "author_id": "118661072", "created_at": "2019-11-09T13:40:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193161315885486085"]}, {"in_reply_to_user_id": "308991132", "id": "1193103114716532737", "text": "@LauraFreixas @PSOE Me podr\u00edas aclarar por que una consulta es suicida y va en contra del estado de derecho?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "LauraFreixas", "id": "308991132"}, {"start": 14, "end": 19, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193096589809770496"}], "author_id": "14797767", "created_at": "2019-11-09T09:48:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193103114716532737"]}, {"in_reply_to_user_id": "203696322", "id": "1193180171710451712", "text": "@_linexgomes Mano KKKKKKKKKKKKKK eu to muito ?????? vendo a galera falando \u201cMAS A DECIS\u00c3O DO STF N\u00c3O TEM NADA A VER\u201d KKKKKKKKKK mas ngm falou que tem rela\u00e7\u00e3o amadoooossss", "geo": {"place_id": "b5f9b1150985d719"}, "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 95, "probability": 0.8582, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193162797036843008"}], "author_id": "350989656", "created_at": "2019-11-09T14:54:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193180171710451712"]}, {"id": "1192997648879554568", "text": "Ya me dieron todas las fechas de las pruebas hasta que se terminen las clases (c suicida)", "lang": "es", "author_id": "1154079808009232384", "created_at": "2019-11-09T02:49:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192997648879554568"]}, {"in_reply_to_user_id": "795760979120422917", "entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/8s0M0XzsUZ", "expanded_url": "https://twitter.com/SrdeLordran/status/1193173224462462976/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8s0M0XzsUZ", "media_key": "3_1193173215125950466"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 25, "probability": 0.7584, "type": "Other", "normalized_text": "Blasphemous\nMaravilloso"}, {"start": 31, "end": 42, "probability": 0.9387, "type": "Other", "normalized_text": "Metroidvania"}]}, "id": "1193173224462462976", "text": "7) Blasphemous\nMaravilloso, un Metroidvania s\u00faper divertido, con su dificultad (o que yo soy mal\u00edsimo), muy buen trabajo por parte del equipo desarrollador y una banda sonora maravillosa (s\u00ed, repito mucho la palabra \"maravilloso\") https://t.co/8s0M0XzsUZ", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1126194745993302016"}], "author_id": "795760979120422917", "created_at": "2019-11-09T14:27:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193173224462462976"]}, {"in_reply_to_user_id": "128372940", "id": "1193178942833922051", "text": "@jairbolsonaro Tem raz\u00e3o PR. \u00d1 podemos cometer erros. Ent\u00e3o \u00d1 os cometa. REFLITA. O sr. tem q ser o exemplo. Se \u00d1 h\u00e1 norte, nem comando, nos d\u00ea tal norte com democracia, respeito e lealdade. Cabe tbm ao sr. segurar o bando q atira nos amigos. Aliados \u00d1 podem ser feridos de morte pelo comando", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193129840679047169"}], "author_id": "116519514", "created_at": "2019-11-09T14:50:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 1456, "like_count": 1822, "quote_count": 77}, "edit_history_tweet_ids": ["1193178942833922051"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/cmY4ta3LAZ", "expanded_url": "https://twitter.com/LulaOficial/status/1193150495575199744/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/cmY4ta3LAZ", "media_key": "7_1193150456454950912"}]}, "id": "1193150495575199744", "text": "\"Eu sou um senhor muito jovem. Tenho 74 anos do ponto de vista biol\u00f3gico, mas tenho 30 anos de energia e 20 anos de tes\u00e3o\" https://t.co/cmY4ta3LAZ", "lang": "pt", "author_id": "2670726740", "created_at": "2019-11-09T12:57:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24383, "reply_count": 9819, "like_count": 154358, "quote_count": 8102}, "edit_history_tweet_ids": ["1193150495575199744"]}, {"id": "1193164835632173056", "text": "Yo ya he reflexionado. No votar ma\u00f1ana, aunque sea con una pinza en la nariz, me parece un acto suicida.", "lang": "es", "author_id": "242516256", "created_at": "2019-11-09T13:53:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193164835632173056"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/jskQOBD6is", "expanded_url": "https://twitter.com/knxckovt_/status/1193177081913450497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jskQOBD6is", "media_key": "3_1193177075827511296"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.4926, "type": "Person", "normalized_text": "Pietro"}]}, "id": "1193177081913450497", "text": "Pietro y yo pensando las mismas pelotudeces, y sacando el lado suicida. https://t.co/jskQOBD6is", "lang": "es", "author_id": "841368531727982592", "created_at": "2019-11-09T14:42:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1193177081913450497"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/O4IalUKRrk", "expanded_url": "https://twitter.com/Munyajiri/status/1189953967847030785/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/O4IalUKRrk", "media_key": "7_1189953896749383680"}]}, "id": "1193176437358039040", "text": "Eu quando for m\u00e3e\n https://t.co/O4IalUKRrk", "lang": "pt", "author_id": "2542348724", "created_at": "2019-11-09T14:40:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 589, "reply_count": 15, "like_count": 1134, "quote_count": 75}, "edit_history_tweet_ids": ["1193176437358039040"]}, {"in_reply_to_user_id": "1131252286997639168", "id": "1192817736239460352", "text": "@gmaemejota Me flipa el argumento de la cadena perpetua para disuadir a un asesino machista que luego se suicida.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "gmaemejota", "id": "1131252286997639168"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192815344089550849"}], "author_id": "191989232", "created_at": "2019-11-08T14:54:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192817736239460352"]}, {"in_reply_to_user_id": "789542142", "id": "1193144287137083393", "text": "@drzodiacus \u00c9 horr\u00edvel, desesperante, at\u00e9 se sente falta de ar. Tanta gente com medo de algu\u00e9m que afinal estaria ali por um delito menor e a quem atribuem inten\u00e7\u00f5es suicidas. Os valores est\u00e3o todos errados.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "drzodiacus", "id": "789542142"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193143445679947778"}], "author_id": "1252917283", "created_at": "2019-11-09T12:32:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193144287137083393"]}, {"id": "1192909187543642112", "text": "Ei pessoal lembrando que n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 \u201cLula\u201d que ser\u00e1 liberado... Fica essa reflex\u00e3o!!!", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 38, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "author_id": "1177532958", "created_at": "2019-11-08T20:58:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192909187543642112"]}, {"id": "1192587425027108864", "text": "Si Jorge del Castillo ya no va a ser candidato en la lista del Apra, bien podr\u00eda ir como invitado en la lista de Solidaridad Nacional junto con Bartra, Vilcatoma, Tubino y Beteta.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 20, "probability": 0.8881, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}, {"start": 63, "end": 66, "probability": 0.3977, "type": "Organization", "normalized_text": "Apra"}, {"start": 144, "end": 149, "probability": 0.8533, "type": "Person", "normalized_text": "Bartra"}, {"start": 152, "end": 160, "probability": 0.8186, "type": "Person", "normalized_text": "Vilcatoma"}, {"start": 163, "end": 168, "probability": 0.8863, "type": "Person", "normalized_text": "Tubino"}, {"start": 172, "end": 177, "probability": 0.7506, "type": "Person", "normalized_text": "Beteta"}]}, "author_id": "112801997", "created_at": "2019-11-07T23:39:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 378, "reply_count": 231, "like_count": 2730, "quote_count": 41}, "edit_history_tweet_ids": ["1192587425027108864"]}, {"in_reply_to_user_id": "33808317", "id": "1193130014671351808", "text": "@JuanSheput Lo que esa se\u00f1ora no quiere es que tenga que responder por gastar 1\u2019800,000 soles en mandiles rosados  y cuando se instale de nuevo la comisi\u00f3n de fiscalizaci\u00f3n.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "JuanSheput", "id": "33808317"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193119111921975296"}], "author_id": "235139317", "created_at": "2019-11-09T11:35:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 188, "like_count": 615, "quote_count": 9}, "edit_history_tweet_ids": ["1193130014671351808"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/DRUvFZY4zR", "expanded_url": "https://twitter.com/eudaimonia90/status/1193059869286371328/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DRUvFZY4zR", "media_key": "3_1193059867759693829"}]}, "id": "1193059869286371328", "text": "Yo: voy a dormirme temprano, as\u00ed estoy fresca para la boda de ma\u00f1ana\n\nEl turno: https://t.co/DRUvFZY4zR", "lang": "es", "author_id": "722649226161885189", "created_at": "2019-11-09T06:56:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1193059869286371328"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/yCqOhAv7cQ", "expanded_url": "https://twitter.com/eugeniofarias/status/1192910758373404673/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yCqOhAv7cQ", "media_key": "3_1192910742263078914"}], "hashtags": [{"start": 112, "end": 124, "tag": "NosCansamos"}, {"start": 125, "end": 135, "tag": "nosunimos"}, {"start": 137, "end": 155, "tag": "PlazadeLaDignidad"}]}, "id": "1192910758373404673", "text": "M\u00e1s temprano que tarde,  llegar\u00e1 el d\u00eda, en que se abran las anchas alamedas, por donde pase el hombre libre...\n#NosCansamos #nosunimos \n#PlazadeLaDignidad https://t.co/yCqOhAv7cQ", "geo": {"place_id": "00fb0fc66a6dde3f"}, "lang": "es", "author_id": "47807426", "created_at": "2019-11-08T21:04:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 6, "like_count": 42, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1192910758373404673"]}, {"in_reply_to_user_id": "723896286", "id": "1193156997581021184", "text": "@jaimegtejada @Apapell Queeeee?\nSi tiene la posibilidad de demostrarlo vaya a un juzgado y si no a callar, es muy mezquino por su parte tal afirmaci\u00f3n", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "jaimegtejada", "id": "723896286"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "Apapell", "id": "58761547"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193131958857023488"}], "author_id": "629243603", "created_at": "2019-11-09T13:22:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193156997581021184"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/f005m6x52y", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/politica/bolsonaro-quer-mudar-a-constituicao-para-priorizar-pagamentos-a-bancos-aos-direitos-sociais-como-saude-e-educacao/", "display_url": "revistaforum.com.br/politica/bolso\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/politica/bolsonaro-quer-mudar-a-constituicao-para-priorizar-pagamentos-a-bancos-aos-direitos-sociais-como-saude-e-educacao/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9683, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo Guedes"}]}, "id": "1193099311409745920", "text": "Paulo Guedes quer criar o \"direito ao equil\u00edbrio fiscal\" para se sobrepor ao artigo 6\u00ba da Constitui\u00e7\u00e3o que diz que \u201cs\u00e3o direitos sociais a educa\u00e7\u00e3o, a sa\u00fade, o trabalho, a moradia [...]\"\n\nhttps://t.co/f005m6x52y", "lang": "pt", "author_id": "19593634", "created_at": "2019-11-09T09:33:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 212, "reply_count": 32, "like_count": 343, "quote_count": 37}, "edit_history_tweet_ids": ["1193099311409745920"]}, {"in_reply_to_user_id": "80656321", "id": "1193173540138295296", "text": "viu o burro morto, ficou enraivecido, tamb\u00e9m pegou seu rifle e atirou contra a mulher do campon\u00eas.\n\nAo voltar para casa, o campon\u00eas encontrou a mulher morta e matou o dono do burro.\n\nOs filhos do dono do burro, ao ver o pai morto, queimaram a fazenda do campon\u00eas.\n\n(Continua)", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193173345279320071"}], "author_id": "80656321", "created_at": "2019-11-09T14:28:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193173540138295296"]}, {"in_reply_to_user_id": "9295432", "id": "1193173175695220737", "text": "@DanielBCNA Potenciar y actualizar el actual Sistema P\u00fablico de Pensiones, que se ha dejado degradar intencionadamente al objeto de fomentar los Fondos de Pensiones Privados, algo que no se ha hecho nunca.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "DanielBCNA", "id": "9295432"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 72, "probability": 0.53, "type": "Other", "normalized_text": "Sistema P\u00fablico de Pensiones"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193172397571989504"}], "author_id": "2665463588", "created_at": "2019-11-09T14:27:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193173175695220737"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/E8uNf9BAjA", "expanded_url": "https://twitter.com/tsunami_dem/status/1192720295553126400", "display_url": "twitter.com/tsunami_dem/st\u2026"}], "hashtags": [{"start": 199, "end": 222, "tag": "eleccionesgenerales10N"}], "annotations": [{"start": 200, "end": 221, "probability": 0.5329, "type": "Other", "normalized_text": "eleccionesgenerales10N"}]}, "id": "1193110345973477379", "text": "Confirmado. El movimiento independentista va con el piloto autom\u00e1tico o con un conductor suicida al volante. Es muy irresponsable hacerle la campa\u00f1a electoral a la ultraderecha 24 horas antes de las #eleccionesgenerales10N. https://t.co/E8uNf9BAjA", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192720295553126400"}], "author_id": "904774164", "created_at": "2019-11-09T10:17:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193110345973477379"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 5, "end": 28, "url": "https://t.co/OfP6FRPkYP", "expanded_url": "https://twitter.com/IvanGallardoD1/status/1193027453800919040/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OfP6FRPkYP", "media_key": "3_1193027446901268480"}, {"start": 5, "end": 28, "url": "https://t.co/OfP6FRPkYP", "expanded_url": "https://twitter.com/IvanGallardoD1/status/1193027453800919040/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OfP6FRPkYP", "media_key": "3_1193027446918045696"}, {"start": 5, "end": 28, "url": "https://t.co/OfP6FRPkYP", "expanded_url": "https://twitter.com/IvanGallardoD1/status/1193027453800919040/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OfP6FRPkYP", "media_key": "3_1193027446905421824"}, {"start": 5, "end": 28, "url": "https://t.co/OfP6FRPkYP", "expanded_url": "https://twitter.com/IvanGallardoD1/status/1193027453800919040/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OfP6FRPkYP", "media_key": "3_1193027446917992449"}]}, "id": "1193027453800919040", "text": "???? https://t.co/OfP6FRPkYP", "lang": "zxx", "author_id": "770462101", "created_at": "2019-11-09T04:48:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1203, "reply_count": 21, "like_count": 435, "quote_count": 77}, "edit_history_tweet_ids": ["1193027453800919040"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/90Qxn8pSHy", "expanded_url": "https://twitter.com/souvodka/status/1100902136794279937/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/90Qxn8pSHy", "media_key": "3_1100902128787181569"}]}, "id": "1193171409142505475", "text": "deixa pra estudar daqui a pouco vc ta muito cansada merece um descanso https://t.co/90Qxn8pSHy", "lang": "pt", "author_id": "2542348724", "created_at": "2019-11-09T14:20:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 210, "reply_count": 5, "like_count": 413, "quote_count": 11}, "edit_history_tweet_ids": ["1193171409142505475"]}, {"in_reply_to_user_id": "2667912084", "id": "1193169906096885766", "text": "@ovarbemap la gente se suicida por no tener la plata suficiente por m\u00e1s que trabajen. es horrible tu pensamiento egoista, date cuenta, bajate de la nube un rato", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ovarbemap", "id": "3589937476"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193169513136771072"}], "author_id": "2667912084", "created_at": "2019-11-09T14:14:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193169906096885766"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/IX7dd9Rc24", "expanded_url": "https://www.expreso.com.pe/politica/ollanta-humala-se-pronuncia-sobre-lula-da-silva/", "display_url": "expreso.com.pe/politica/ollan\u2026"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.4804, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 59, "end": 64, "probability": 0.978, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 160, "end": 166, "probability": 0.9627, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "id": "1193169021727891457", "text": "\u201cLibertad de Lula cambia sin duda el escenario pol\u00edtico en Brasil y constituye una llamada de atenci\u00f3n a la justicia\", escribi\u00f3 el exmandatario en su cuenta de Twitter.\nhttps://t.co/IX7dd9Rc24", "lang": "es", "author_id": "225232891", "created_at": "2019-11-09T14:10:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193169021727891457"]}], "places": [{"full_name": "Campo Grande, Brasil", "id": "d13775d10c08f835"}, {"full_name": "Stratford, London", "id": "695b360b8171c433"}, {"full_name": "anto Domingo de Guzm\u00e1n, Dominican Republic", "id": "01fcc4a23f17e1ed"}, {"full_name": "Magdalena Vieja, Peru", "id": "001761ed5e7c7c15"}, {"full_name": "Belford Roxo, Brasil", "id": "7343e9c57b3427b5"}]}, "errors": [{"value": "341874804", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [341874804].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "341874804", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1193204740181639169", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1193204740181639169].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1193204740181639169", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1193177405390835712", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1193177405390835712].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1193177405390835712", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1044374351775248384", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1044374351775248384].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1044374351775248384", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1193216969354428418", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1193216969354428418].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1193216969354428418", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1193207597366677507", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1193207597366677507].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1193207597366677507", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1193213282070540291", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1193213282070540291].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1193213282070540291", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "20282000", "value": "20282000", "detail": "User has been suspended: [20282000].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1193207742237990912", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1193207742237990912", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1193207742237990912].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "845641590853058562", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [845641590853058562].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "845641590853058562", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1193109348043677697", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1193109348043677697].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1193109348043677697", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1192952381924872192", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1192952381924872192].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1192952381924872192", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1090519260206637058", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1090519260206637058].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1090519260206637058", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1193198770583932928", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1193198770583932928].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1193198770583932928", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1193197848441098245", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1193197848441098245].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1193197848441098245", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1193173699735801861", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1193173699735801861].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1193173699735801861", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "815257253934530560", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [815257253934530560].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "815257253934530560", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1193182968732250118", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1193182968732250118].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1193182968732250118", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1165496330657120256", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1165496330657120256].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1165496330657120256", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1193181349907247104", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1193181349907247104].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1193181349907247104", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "790330249615671297", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [790330249615671297].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "790330249615671297", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1193185906276159489", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1193185906276159489].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1193185906276159489", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1192952381924872192", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1192952381924872192].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1192952381924872192", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1192952381924872192", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1192952381924872192].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1192952381924872192", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1192923723768221701", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1192923723768221701].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1192923723768221701", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1154895270053855232", "value": "1154895270053855232", "detail": "User has been suspended: [1154895270053855232].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1193184191556595712", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1193184191556595712", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1193184191556595712].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "977191927140495361", "value": "977191927140495361", "detail": "User has been suspended: [977191927140495361].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1193182474391695361", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1193182474391695361", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1193182474391695361].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1075839187528704001", "value": "1075839187528704001", "detail": "User has been suspended: [1075839187528704001].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1193179864167321600", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1193179864167321600", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1193179864167321600].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1192907369921024001", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1192907369921024001", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1192907369921024001].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "478894654", "value": "478894654", "detail": "User has been suspended: [478894654].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1193173496358227968", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1193173496358227968", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1193173496358227968].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4635918436", "value": "4635918436", "detail": "User has been suspended: [4635918436].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1193075100037386241", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1193075100037386241", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1193075100037386241].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "923291919454822400", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [923291919454822400].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "923291919454822400", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1193178598636769280", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1193178598636769280].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1193178598636769280", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "140550363", "value": "140550363", "detail": "User has been suspended: [140550363].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1193172429155307520", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1193172429155307520", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1193172429155307520].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1193174432333934592", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1193174432333934592].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1193174432333934592", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1191056326740328448", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1191056326740328448].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1191056326740328448", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1193138315043704835", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1193138315043704835].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1193138315043704835", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1193231662827659267", "oldest_id": "1193171769479385088", "result_count": 473, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnmbz5zj512lztm5r7gb17tcfy5xtp"}}