{"data": [{"id": "1203776996473475072", "text": "RT @arreagastic: AQUAMAN 2 CONFIRMADO PARA 2022\nMATT REEVES ANO QUE VEM NA CCXP 2020\nCHANCE DO ROBERT PATTINSON VIM\nRECADO DO SET DE ESQUAD\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 58, "probability": 0.6991, "type": "Person", "normalized_text": "REEVES"}, {"start": 75, "end": 83, "probability": 0.5672, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP 2020"}, {"start": 95, "end": 110, "probability": 0.8724, "type": "Person", "normalized_text": "ROBERT PATTINSON"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203767400493137920"}], "author_id": "938357665125818368", "created_at": "2019-12-08T20:42:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203776996473475072"]}, {"id": "1203776995043266563", "text": "RT @arreagastic: AQUAMAN 2 CONFIRMADO PARA 2022\nMATT REEVES ANO QUE VEM NA CCXP 2020\nCHANCE DO ROBERT PATTINSON VIM\nRECADO DO SET DE ESQUAD\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 58, "probability": 0.6991, "type": "Person", "normalized_text": "REEVES"}, {"start": 75, "end": 83, "probability": 0.5672, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP 2020"}, {"start": 95, "end": 110, "probability": 0.8724, "type": "Person", "normalized_text": "ROBERT PATTINSON"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203767400493137920"}], "author_id": "1129872764377149441", "created_at": "2019-12-08T20:42:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203776995043266563"]}, {"id": "1203776978144448514", "text": "RT @terraverso: No painel da Warner muita coisa especial!\n\nJames Gunn e Alice Braga falaram em v\u00eddeo, rapidamente, sobre Esquadr\u00e3o Suicida.\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "terraverso", "id": "894401356689231877"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.7098, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}, {"start": 59, "end": 68, "probability": 0.9588, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 72, "end": 82, "probability": 0.9649, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 121, "end": 137, "probability": 0.8641, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203769793461018625"}], "author_id": "136616923", "created_at": "2019-12-08T20:42:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203776978144448514"]}, {"id": "1203776878299025409", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "author_id": "375339309", "created_at": "2019-12-08T20:42:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203776878299025409"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/mGGzGfCN82", "expanded_url": "https://twitter.com/alferdez/status/1203633331608412162", "display_url": "twitter.com/alferdez/statu\u2026"}]}, "id": "1203776860498382848", "text": "Viendo a donde nos ha tra\u00eddo la ciencia y la tecnolog\u00eda no dir\u00eda que necesitamos M\u00c1S, ni MEJOR conocimiento. Necesitamos OTRO conocimiento.\nEste es un debate existencial que nadie quiere dar.\nEl DESARROLLO es el proyecto suicida del Estado moderno y las universidades lo exaltan. https://t.co/mGGzGfCN82", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203633331608412162"}], "author_id": "145849737", "created_at": "2019-12-08T20:42:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203776860498382848"]}, {"id": "1203776811622191105", "text": "RT @arreagastic: AQUAMAN 2 CONFIRMADO PARA 2022\nMATT REEVES ANO QUE VEM NA CCXP 2020\nCHANCE DO ROBERT PATTINSON VIM\nRECADO DO SET DE ESQUAD\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 58, "probability": 0.6991, "type": "Person", "normalized_text": "REEVES"}, {"start": 75, "end": 83, "probability": 0.5672, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP 2020"}, {"start": 95, "end": 110, "probability": 0.8724, "type": "Person", "normalized_text": "ROBERT PATTINSON"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203767400493137920"}], "author_id": "951121728381612032", "created_at": "2019-12-08T20:42:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203776811622191105"]}, {"id": "1203776790185103360", "text": "RT @arreagastic: AQUAMAN 2 CONFIRMADO PARA 2022\nMATT REEVES ANO QUE VEM NA CCXP 2020\nCHANCE DO ROBERT PATTINSON VIM\nRECADO DO SET DE ESQUAD\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 58, "probability": 0.6991, "type": "Person", "normalized_text": "REEVES"}, {"start": 75, "end": 83, "probability": 0.5672, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP 2020"}, {"start": 95, "end": 110, "probability": 0.8724, "type": "Person", "normalized_text": "ROBERT PATTINSON"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203767400493137920"}], "author_id": "84379455", "created_at": "2019-12-08T20:42:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203776790185103360"]}, {"id": "1203776745725472769", "text": "RT @luislorenzor: Hoy en \"Yo quise ser Stephen Hawking\", veremos c\u00f3mo todo Guillermo Tell tiene un componente suicida. https://t.co/pFDQRrq\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luislorenzor", "id": "34269896"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Stephen Hawking"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo Tell"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203717206892306433"}], "author_id": "106776417", "created_at": "2019-12-08T20:41:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203776745725472769"]}, {"id": "1203776715853570048", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "author_id": "2781579566", "created_at": "2019-12-08T20:41:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203776715853570048"]}, {"id": "1203776635763380224", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}], "author_id": "765664966506639361", "created_at": "2019-12-08T20:41:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203776635763380224"]}, {"in_reply_to_user_id": "1130287535052214272", "id": "1203776575910617090", "text": "@gatita__suicida @VentNivi se\u00f1ora, hombre y mujer son g\u00e9neros, abre un libro xddd", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203776468171546625"}], "author_id": "775669398866694144", "created_at": "2019-12-08T20:41:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203776575910617090"]}, {"in_reply_to_user_id": "2949420879", "id": "1203776564716064768", "text": "@MarceloCorral12 Ya pas\u00f3.  Duro quince minutos.  Rota la media sombra del patio por el peso del hielo.  Muchas hojas de los \u00e1rboles y las dos plantas de tomate.  Salir a tapar con esas piedras era suicida.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MarceloCorral12", "id": "2949420879"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203775280713785344"}], "author_id": "3922232021", "created_at": "2019-12-08T20:41:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203776564716064768"]}, {"in_reply_to_user_id": "53775366", "id": "1203776536840720384", "text": "@Cuarto_Poder @canalN_ Los narcoindultos fue un buen negocio del cobarde suicida colosal. Salieron libres miles de ellos... Pero evidentemente no fue gratis. Ten\u00edan que pagar... pero para el cobarde suicida lo defini\u00f3 como una llamada de Dios... Ahora se sabe la verdad.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Cuarto_Poder", "id": "53775366"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "canalN_", "id": "248692867"}], "annotations": [{"start": 238, "end": 241, "probability": 0.4593, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203772669243604992"}], "author_id": "225269639", "created_at": "2019-12-08T20:41:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203776536840720384"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/WidNld49Zn", "expanded_url": "http://www.espaciodc.com/?p=49181", "display_url": "espaciodc.com/?p=49181"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Espacio_DC", "id": "1216459723"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 35, "probability": 0.6369, "type": "Other", "normalized_text": "El Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 39, "end": 47, "probability": 0.9562, "type": "Other", "normalized_text": "Aquaman 2"}, {"start": 74, "end": 81, "probability": 0.9826, "type": "Other", "normalized_text": "Shazam 2"}]}, "id": "1203776530595246080", "text": "RT @Espacio_DC: El Escuadr\u00f3n Suicida y Aquaman 2 ya tienen fecha, y habr\u00e1 Shazam 2 https://t.co/WidNld49Zn", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203773153203367936"}], "author_id": "127992947", "created_at": "2019-12-08T20:41:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203776530595246080"]}, {"id": "1203776468058288128", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: sim\nnota vermelha: sim\nreprova\u00e7\u00e3o: n\u00e3o \ndepend\u00eancia: n\u00e3o\nrecupera\u00e7\u00e3o: sim\nmatou aula: sim \nfoi expulso de sala: sim\naluno destaque: sim\nse popularizou: sim \nchorou na sala: n\u00e3o\npegou algu\u00e9m no banheiro: n\u00e3o", "lang": "pt", "author_id": "3890643995", "created_at": "2019-12-08T20:40:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203776468058288128"]}, {"id": "1203776350932348928", "text": "RT @luislorenzor: Hoy en \"Yo quise ser Stephen Hawking\", veremos c\u00f3mo todo Guillermo Tell tiene un componente suicida. https://t.co/pFDQRrq\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luislorenzor", "id": "34269896"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Stephen Hawking"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo Tell"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203717206892306433"}], "author_id": "183631873", "created_at": "2019-12-08T20:40:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203776350932348928"]}, {"id": "1203776257395052544", "text": "RT @Junior_0311: Alan Garc\u00eda y los narcosindultos un caso emblem\u00e1tico q se cay\u00f3 ahora sabemos porq...la mafia aprista sus abogados y sus me\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Junior_0311", "id": "361402893"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203775641260363782"}], "author_id": "909155301961629696", "created_at": "2019-12-08T20:39:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203776257395052544"]}, {"id": "1203776132237021184", "text": "RT @luislorenzor: Hoy en \"Yo quise ser Stephen Hawking\", veremos c\u00f3mo todo Guillermo Tell tiene un componente suicida. https://t.co/pFDQRrq\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luislorenzor", "id": "34269896"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Stephen Hawking"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo Tell"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203717206892306433"}], "author_id": "1854986454", "created_at": "2019-12-08T20:39:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203776132237021184"]}, {"in_reply_to_user_id": "3242493278", "id": "1203776119792689152", "text": "@rspolito Ten\u00edas que lanzarlo al riel y gritar \"suicida\"......", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.4212, "type": "Person", "normalized_text": "riel"}, {"start": 48, "end": 54, "probability": 0.5102, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203481992014319617"}], "author_id": "851968672734294017", "created_at": "2019-12-08T20:39:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203776119792689152"]}, {"id": "1203776045150851072", "text": "Painel da Warner de tirar o f\u00f4lego, foi anunciado oficialmente Shazam 2 e Aquaman 2, teve um v\u00eddeo do James Gunn com Alice Brega no set de Esquadr\u00e3o suicida, e a promessa do elenco de The Batman na edi\u00e7\u00e3o do ano que vem #CCXP19", "entities": {"hashtags": [{"start": 220, "end": 227, "tag": "CCXP19"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 15, "probability": 0.5054, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.9188, "type": "Other", "normalized_text": "Shazam 2"}, {"start": 74, "end": 82, "probability": 0.9387, "type": "Other", "normalized_text": "Aquaman 2"}, {"start": 102, "end": 111, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 117, "end": 127, "probability": 0.8773, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Brega"}, {"start": 139, "end": 147, "probability": 0.537, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}, {"start": 188, "end": 193, "probability": 0.6661, "type": "Other", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 221, "end": 226, "probability": 0.6462, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP19"}]}, "lang": "pt", "author_id": "1146211760434831366", "created_at": "2019-12-08T20:39:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203776045150851072"]}, {"id": "1203775976590544896", "text": "\u201cPero a m\u00ed me falta decisi\u00f3n, me falta estar seguro. \u00bfUsted ha pensado alguna vez en el suicidio? Yo s\u00ed. Pero nunca podr\u00e9. Y eso tambi\u00e9n es una carencia. Porque yo tengo todo el cuadro mental y moral de suicida, menos la fuerza que se precisa para meterse un tiro en la sien\u201d", "lang": "es", "author_id": "541147204", "created_at": "2019-12-08T20:38:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203775976590544896"]}, {"in_reply_to_user_id": "1130287535052214272", "id": "1203775967287824387", "text": "@gatita__suicida @VentNivi la anatom\u00eda no habla de g\u00e9nero, crack", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203775780465074176"}], "author_id": "775669398866694144", "created_at": "2019-12-08T20:38:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203775967287824387"]}, {"in_reply_to_user_id": "1130287535052214272", "id": "1203775946274299904", "text": "@gatita__suicida \u00a1Claro que las mujeres tenemos co\u00f1o! Las mujeres cis existen. Pero claro, lo que pasa es que hay t\u00edos que tambi\u00e9n lo tienen. Igual que hay t\u00edos que tienen polla. Y sorpresa, hay t\u00edas que TAMBI\u00c9N TIENEN POLLA :D", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203775531281461248"}], "author_id": "1140685639597400064", "created_at": "2019-12-08T20:38:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 40, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203775946274299904"]}, {"id": "1203775890842411008", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "author_id": "1091840521285353478", "created_at": "2019-12-08T20:38:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203775890842411008"]}, {"id": "1203775838304526338", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}], "author_id": "1030770175518367745", "created_at": "2019-12-08T20:38:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203775838304526338"]}, {"id": "1203775765126504449", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}], "author_id": "811030644474179584", "created_at": "2019-12-08T20:38:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203775765126504449"]}, {"id": "1203775641260363782", "text": "Alan Garc\u00eda y los narcosindultos un caso emblem\u00e1tico q se cay\u00f3 ahora sabemos porq...la mafia aprista sus abogados y sus medios hicieron su tarea..pero todo se sabe al \u00faltimo...no cobarde suicida?", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9675, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "author_id": "361402893", "created_at": "2019-12-08T20:37:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 1, "like_count": 125, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1203775641260363782"]}, {"in_reply_to_user_id": "1135664621594058764", "id": "1203775558468997125", "text": "@vinoconpomeloo JAJAJAJAJA. estoy tentada. igualmente, me refer\u00eda al balazo literal. ah, re suicida.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "VinoconpomeloO", "id": "1277865486601125888"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203774513202319361"}], "author_id": "1005912908507832321", "created_at": "2019-12-08T20:37:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203775558468997125"]}, {"in_reply_to_user_id": "1166035691597418496", "id": "1203775545001029635", "text": "@VentNivi @gatita__suicida \"las mujeres somos co\u00f1os\" qu\u00e9 buen feminismo!", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 26, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203775392953360386"}], "author_id": "775669398866694144", "created_at": "2019-12-08T20:37:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203775545001029635"]}, {"id": "1203775489258733568", "text": "RT @arreagastic: AQUAMAN 2 CONFIRMADO PARA 2022\nMATT REEVES ANO QUE VEM NA CCXP 2020\nCHANCE DO ROBERT PATTINSON VIM\nRECADO DO SET DE ESQUAD\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 58, "probability": 0.6991, "type": "Person", "normalized_text": "REEVES"}, {"start": 75, "end": 83, "probability": 0.5672, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP 2020"}, {"start": 95, "end": 110, "probability": 0.8724, "type": "Person", "normalized_text": "ROBERT PATTINSON"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203767400493137920"}], "author_id": "3001379055", "created_at": "2019-12-08T20:36:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203775489258733568"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/fu9javDRSI", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}]}, "id": "1203775472842297344", "text": "El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana https://t.co/fu9javDRSI", "lang": "es", "author_id": "397635905", "created_at": "2019-12-08T20:36:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203775472842297344"]}, {"in_reply_to_user_id": "3974800421", "id": "1203775374175428611", "text": "@haileyiconic ele suicida n\u00e9?", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "haileyiconic", "id": "3974800421"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203694315941310464"}], "author_id": "3400679501", "created_at": "2019-12-08T20:36:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203775374175428611"]}, {"id": "1203775328868610049", "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "author_id": "1185366597751492608", "created_at": "2019-12-08T20:36:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203775328868610049"]}, {"id": "1203775265484234754", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c (no setor leste tem locais melhores rs)", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 228, "end": 232, "probability": 0.4933, "type": "Place", "normalized_text": "setor"}]}, "author_id": "1181971897082363904", "created_at": "2019-12-08T20:36:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203775265484234754"]}, {"in_reply_to_user_id": "1166035691597418496", "id": "1203775249763966976", "text": "@VentNivi @gatita__suicida a m\u00ed me puso literalmente lo mismo, ni original es JAJAJAJ", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 26, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203773496523993088"}], "author_id": "775669398866694144", "created_at": "2019-12-08T20:35:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203775249763966976"]}, {"id": "1203775137750945792", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "author_id": "165850095", "created_at": "2019-12-08T20:35:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203775137750945792"]}, {"id": "1203775106767568897", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "author_id": "909978334670573568", "created_at": "2019-12-08T20:35:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203775106767568897"]}, {"id": "1203774953964941314", "text": "RT @arreagastic: AQUAMAN 2 CONFIRMADO PARA 2022\nMATT REEVES ANO QUE VEM NA CCXP 2020\nCHANCE DO ROBERT PATTINSON VIM\nRECADO DO SET DE ESQUAD\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 58, "probability": 0.6991, "type": "Person", "normalized_text": "REEVES"}, {"start": 75, "end": 83, "probability": 0.5672, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP 2020"}, {"start": 95, "end": 110, "probability": 0.8724, "type": "Person", "normalized_text": "ROBERT PATTINSON"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203767400493137920"}], "author_id": "3310618018", "created_at": "2019-12-08T20:34:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203774953964941314"]}, {"id": "1203774878001909762", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "author_id": "1045805257408892928", "created_at": "2019-12-08T20:34:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203774878001909762"]}, {"id": "1203774768840925184", "text": "RT @omelete: JAMES GUNN E ALICE BRAGA MANDARAM MENSAGEM DIRETO DO SET DE ESQUADRAO SUICIDA! Fof\u00edssimos S2 #ccxp19 #geekse #painelWarner", "entities": {"hashtags": [{"start": 106, "end": 113, "tag": "ccxp19"}, {"start": 114, "end": 121, "tag": "geekse"}, {"start": 122, "end": 135, "tag": "painelWarner"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "JAMES GUNN"}, {"start": 26, "end": 36, "probability": 0.9167, "type": "Person", "normalized_text": "ALICE BRAGA"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.6587, "type": "Person", "normalized_text": "geekse"}, {"start": 123, "end": 134, "probability": 0.7974, "type": "Person", "normalized_text": "painelWarner"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203765096935251970"}], "author_id": "3224898297", "created_at": "2019-12-08T20:34:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203774768840925184"]}, {"id": "1203774716869300227", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "author_id": "990661921", "created_at": "2019-12-08T20:33:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203774716869300227"]}, {"id": "1203774706240884736", "text": "RT @francescagraz1: Alle vittime di femminicidio orfane 12-14 anni,l'Inps chiede 124mila\u20ac per l'uomo ferito dal padre suicida.\nInterviene #\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "francescagraz1", "id": "1061317800"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203773348213411840"}], "author_id": "887300792654475265", "created_at": "2019-12-08T20:33:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203774706240884736"]}, {"id": "1203774552897138688", "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "author_id": "809854502", "created_at": "2019-12-08T20:33:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203774552897138688"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/KIddBxay8P", "expanded_url": "https://twitter.com/santiccoria/status/1203550732651319296", "display_url": "twitter.com/santiccoria/st\u2026"}]}, "id": "1203774470835585024", "text": "jsjskajsjakakasjjs no puede ser si esto lo ve un psic\u00f3logo se suicida https://t.co/KIddBxay8P", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203550732651319296"}], "author_id": "1009956124894867457", "created_at": "2019-12-08T20:32:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203774470835585024"]}, {"id": "1203774373812944899", "text": "RT @arreagastic: AQUAMAN 2 CONFIRMADO PARA 2022\nMATT REEVES ANO QUE VEM NA CCXP 2020\nCHANCE DO ROBERT PATTINSON VIM\nRECADO DO SET DE ESQUAD\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 58, "probability": 0.6991, "type": "Person", "normalized_text": "REEVES"}, {"start": 75, "end": 83, "probability": 0.5672, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP 2020"}, {"start": 95, "end": 110, "probability": 0.8724, "type": "Person", "normalized_text": "ROBERT PATTINSON"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203767400493137920"}], "author_id": "721484771633807360", "created_at": "2019-12-08T20:32:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203774373812944899"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/T7abS82VXp", "expanded_url": "https://twitter.com/mxthgc/status/1203759068873146368", "display_url": "twitter.com/mxthgc/status/\u2026"}]}, "id": "1203774343387455488", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u2754\u2754\u2754\u2754\u2754\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c https://t.co/T7abS82VXp", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203759068873146368"}], "author_id": "2811781668", "created_at": "2019-12-08T20:32:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203774343387455488"]}, {"id": "1203774333761576961", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "author_id": "118817131", "created_at": "2019-12-08T20:32:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203774333761576961"]}, {"id": "1203774276438024193", "text": "RT @omelete: JAMES GUNN E ALICE BRAGA MANDARAM MENSAGEM DIRETO DO SET DE ESQUADRAO SUICIDA! Fof\u00edssimos S2 #ccxp19 #geekse #painelWarner", "entities": {"hashtags": [{"start": 106, "end": 113, "tag": "ccxp19"}, {"start": 114, "end": 121, "tag": "geekse"}, {"start": 122, "end": 135, "tag": "painelWarner"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "JAMES GUNN"}, {"start": 26, "end": 36, "probability": 0.9167, "type": "Person", "normalized_text": "ALICE BRAGA"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.6587, "type": "Person", "normalized_text": "geekse"}, {"start": 123, "end": 134, "probability": 0.7974, "type": "Person", "normalized_text": "painelWarner"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203765096935251970"}], "author_id": "703018716569722881", "created_at": "2019-12-08T20:32:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203774276438024193"]}, {"id": "1203774257400078336", "text": "a este ponto o ski mask ainda se suicida ou o crl", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 22, "probability": 0.8897, "type": "Other", "normalized_text": "ski mask"}]}, "author_id": "3096527148", "created_at": "2019-12-08T20:32:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203774257400078336"]}, {"in_reply_to_user_id": "1130287535052214272", "id": "1203774181223124993", "text": "@gatita__suicida @ramudafucks Decir que no quiero que me llames bisexual porque no me gustan los hombres es una alucinaci\u00f3n, por supuesto.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203773139324428290"}], "author_id": "1140685639597400064", "created_at": "2019-12-08T20:31:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203774181223124993"]}, {"id": "1203774114504347652", "text": "RT @arreagastic: AQUAMAN 2 CONFIRMADO PARA 2022\nMATT REEVES ANO QUE VEM NA CCXP 2020\nCHANCE DO ROBERT PATTINSON VIM\nRECADO DO SET DE ESQUAD\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 58, "probability": 0.6991, "type": "Person", "normalized_text": "REEVES"}, {"start": 75, "end": 83, "probability": 0.5672, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP 2020"}, {"start": 95, "end": 110, "probability": 0.8724, "type": "Person", "normalized_text": "ROBERT PATTINSON"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203767400493137920"}], "author_id": "701679210", "created_at": "2019-12-08T20:31:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203774114504347652"]}, {"id": "1203774090735235073", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "author_id": "2321766244", "created_at": "2019-12-08T20:31:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203774090735235073"]}, {"id": "1203774088436736002", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "author_id": "4196737858", "created_at": "2019-12-08T20:31:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203774088436736002"]}, {"id": "1203774084775059464", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}], "author_id": "714756080224628736", "created_at": "2019-12-08T20:31:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203774084775059464"]}, {"id": "1203774061437968386", "text": "RT @wbpictures_br: QUANTA COISA! O Esquadr\u00e3o Suicida, The Batman, SpaceJam 2, Tom e Jerry, Em um bairro de Nova York, A Invoca\u00e7\u00e3o do Mal 3:\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "wbpictures_br", "id": "91114286"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 51, "probability": 0.6894, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 54, "end": 63, "probability": 0.7289, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}, {"start": 66, "end": 75, "probability": 0.869, "type": "Other", "normalized_text": "SpaceJam 2"}, {"start": 78, "end": 80, "probability": 0.5352, "type": "Person", "normalized_text": "Tom"}, {"start": 84, "end": 88, "probability": 0.5401, "type": "Person", "normalized_text": "Jerry"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9501, "type": "Place", "normalized_text": "Nova York"}, {"start": 118, "end": 135, "probability": 0.5643, "type": "Other", "normalized_text": "A Invoca\u00e7\u00e3o do Mal"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203771910724739077"}], "author_id": "2161268720", "created_at": "2019-12-08T20:31:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203774061437968386"]}, {"id": "1203774033331929089", "text": "RT @wbpictures_br: James Gunn e Alice Braga esbanjando simpatia direto do set de O Esquadr\u00e3o Suicida para todo o p\u00fablico presente no painel\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "wbpictures_br", "id": "91114286"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 28, "probability": 0.9564, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 32, "end": 42, "probability": 0.9523, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 81, "end": 99, "probability": 0.7879, "type": "Other", "normalized_text": "O Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203773408099622913"}], "author_id": "2955751827", "created_at": "2019-12-08T20:31:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203774033331929089"]}, {"id": "1203773975089893382", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "author_id": "967558329798184960", "created_at": "2019-12-08T20:30:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203773975089893382"]}, {"id": "1203773881875681280", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "author_id": "1026160819283927041", "created_at": "2019-12-08T20:30:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203773881875681280"]}, {"id": "1203773841455157250", "text": "RT @70Walace: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu am\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 33, "end": 36, "probability": 0.8814, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203763321167634433"}], "author_id": "1047587526968561664", "created_at": "2019-12-08T20:30:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203773841455157250"]}, {"id": "1203773752640712704", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "author_id": "2212849921", "created_at": "2019-12-08T20:30:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203773752640712704"]}, {"id": "1203773745506205697", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "author_id": "842199543529783300", "created_at": "2019-12-08T20:30:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203773745506205697"]}, {"id": "1203773735137886210", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "author_id": "2614299728", "created_at": "2019-12-08T20:29:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203773735137886210"]}, {"id": "1203773709246439425", "text": "RT @wbpictures_br: James Gunn e Alice Braga esbanjando simpatia direto do set de O Esquadr\u00e3o Suicida para todo o p\u00fablico presente no painel\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "wbpictures_br", "id": "91114286"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 28, "probability": 0.9564, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 32, "end": 42, "probability": 0.9523, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 81, "end": 99, "probability": 0.7879, "type": "Other", "normalized_text": "O Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203773408099622913"}], "author_id": "321239158", "created_at": "2019-12-08T20:29:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203773709246439425"]}, {"id": "1203773673599066112", "text": "RT @wbpictures_br: QUANTA COISA! O Esquadr\u00e3o Suicida, The Batman, SpaceJam 2, Tom e Jerry, Em um bairro de Nova York, A Invoca\u00e7\u00e3o do Mal 3:\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "wbpictures_br", "id": "91114286"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 51, "probability": 0.6894, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 54, "end": 63, "probability": 0.7289, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}, {"start": 66, "end": 75, "probability": 0.869, "type": "Other", "normalized_text": "SpaceJam 2"}, {"start": 78, "end": 80, "probability": 0.5352, "type": "Person", "normalized_text": "Tom"}, {"start": 84, "end": 88, "probability": 0.5401, "type": "Person", "normalized_text": "Jerry"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9501, "type": "Place", "normalized_text": "Nova York"}, {"start": 118, "end": 135, "probability": 0.5643, "type": "Other", "normalized_text": "A Invoca\u00e7\u00e3o do Mal"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203771910724739077"}], "author_id": "1462821571", "created_at": "2019-12-08T20:29:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203773673599066112"]}, {"id": "1203773670025551879", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "author_id": "3093607991", "created_at": "2019-12-08T20:29:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203773670025551879"]}, {"id": "1203773668238778374", "text": "RT @luislorenzor: Hoy en \"Yo quise ser Stephen Hawking\", veremos c\u00f3mo todo Guillermo Tell tiene un componente suicida. https://t.co/pFDQRrq\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luislorenzor", "id": "34269896"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Stephen Hawking"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo Tell"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203717206892306433"}], "author_id": "320980544", "created_at": "2019-12-08T20:29:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203773668238778374"]}, {"in_reply_to_user_id": "49121578", "id": "1203773655861415936", "text": "@oijsk Se viu que te marquei sobre o Esquadr\u00e3o Suicida , teve novidade?", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "oijsk", "id": "794686918785191936"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 53, "probability": 0.7894, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203773000748806144"}], "author_id": "733825255672811520", "created_at": "2019-12-08T20:29:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203773655861415936"]}, {"id": "1203773601540923392", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "author_id": "306775007", "created_at": "2019-12-08T20:29:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203773601540923392"]}, {"id": "1203773600047812614", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705", "lang": "pt", "author_id": "792353825197883392", "created_at": "2019-12-08T20:29:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203773600047812614"]}, {"id": "1203773477439885318", "text": "RT @terraverso: No painel da Warner muita coisa especial!\n\nJames Gunn e Alice Braga falaram em v\u00eddeo, rapidamente, sobre Esquadr\u00e3o Suicida.\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "terraverso", "id": "894401356689231877"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.7098, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}, {"start": 59, "end": 68, "probability": 0.9588, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 72, "end": 82, "probability": 0.9649, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 121, "end": 137, "probability": 0.8641, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203769793461018625"}], "author_id": "798270259295821824", "created_at": "2019-12-08T20:28:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203773477439885318"]}, {"id": "1203773424012840963", "text": "RT @ArabeSagesse: \u0645\u0627\u062a\u062a \u0627\u0644\u063a\u064a\u0631\u0629 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0631\u062c\u0627\u0644, \u0641\u0627\u0646\u062a\u062d\u0631 \u0627\u0644\u062d\u064a\u0627\u0621 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0646\u0633\u0627\u0621\n\nQuand la jalousie des hommes mourut alors se suicida la pudeur des femm\u2026", "lang": "ca", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203757764113321984"}], "author_id": "3191742910", "created_at": "2019-12-08T20:28:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203773424012840963"]}, {"id": "1203773408099622913", "text": "James Gunn e Alice Braga esbanjando simpatia direto do set de O Esquadr\u00e3o Suicida para todo o p\u00fablico presente no painel da #WarnerNaCCXP!", "entities": {"hashtags": [{"start": 124, "end": 137, "tag": "WarnerNaCCXP"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9669, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 13, "end": 23, "probability": 0.9442, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 62, "end": 80, "probability": 0.711, "type": "Other", "normalized_text": "O Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 125, "end": 136, "probability": 0.494, "type": "Organization", "normalized_text": "WarnerNaCCXP"}]}, "lang": "pt", "author_id": "91114286", "created_at": "2019-12-08T20:28:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 61, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1203773408099622913"]}, {"id": "1203773383818829831", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "author_id": "1200396420303458304", "created_at": "2019-12-08T20:28:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203773383818829831"]}, {"id": "1203773367511396357", "text": "RT @GN_extended: Video do James Gun e Alice Braga no set de grava\u00e7\u00f5es de Esquadr\u00e3o Su\u00edcida 2 confirmando presen\u00e7a ano que vem na #CCXP", "entities": {"hashtags": [{"start": 129, "end": 134, "tag": "CCXP"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9516, "type": "Person", "normalized_text": "James Gun"}, {"start": 38, "end": 48, "probability": 0.9514, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 73, "end": 91, "probability": 0.8277, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Su\u00edcida 2"}, {"start": 130, "end": 133, "probability": 0.4716, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203769733872574466"}], "author_id": "798270259295821824", "created_at": "2019-12-08T20:28:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203773367511396357"]}, {"id": "1203773363220602881", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "author_id": "2731953789", "created_at": "2019-12-08T20:28:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203773363220602881"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/8noByG1mob", "expanded_url": "https://twitter.com/francescagraz1/status/1203773348213411840/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8noByG1mob", "media_key": "3_1203773340969816072"}], "hashtags": [{"start": 118, "end": 128, "tag": "Bellanova"}]}, "id": "1203773348213411840", "text": "Alle vittime di femminicidio orfane 12-14 anni,l'Inps chiede 124mila\u20ac per l'uomo ferito dal padre suicida.\nInterviene #Bellanova\"Lo Stato ha il dovere di proteggere le vittime femminicidio e non di vessarle.Inps rinunci recupero coatto.Le ragazze hanno gi\u00e0 pagato un prezzo alto\" https://t.co/8noByG1mob", "lang": "it", "author_id": "1061317800", "created_at": "2019-12-08T20:28:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203773348213411840"]}, {"id": "1203773265069641728", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "author_id": "726119515", "created_at": "2019-12-08T20:28:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203773265069641728"]}, {"id": "1203773250515419137", "text": "RT @wbpictures_br: QUANTA COISA! O Esquadr\u00e3o Suicida, The Batman, SpaceJam 2, Tom e Jerry, Em um bairro de Nova York, A Invoca\u00e7\u00e3o do Mal 3:\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "wbpictures_br", "id": "91114286"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 51, "probability": 0.6894, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 54, "end": 63, "probability": 0.7289, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}, {"start": 66, "end": 75, "probability": 0.869, "type": "Other", "normalized_text": "SpaceJam 2"}, {"start": 78, "end": 80, "probability": 0.5352, "type": "Person", "normalized_text": "Tom"}, {"start": 84, "end": 88, "probability": 0.5401, "type": "Person", "normalized_text": "Jerry"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9501, "type": "Place", "normalized_text": "Nova York"}, {"start": 118, "end": 135, "probability": 0.5643, "type": "Other", "normalized_text": "A Invoca\u00e7\u00e3o do Mal"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203771910724739077"}], "author_id": "1112116230268350464", "created_at": "2019-12-08T20:28:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203773250515419137"]}, {"id": "1203773242667864064", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "author_id": "1245166014", "created_at": "2019-12-08T20:28:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203773242667864064"]}, {"id": "1203773237601157120", "text": "RT @wbpictures_br: QUANTA COISA! O Esquadr\u00e3o Suicida, The Batman, SpaceJam 2, Tom e Jerry, Em um bairro de Nova York, A Invoca\u00e7\u00e3o do Mal 3:\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "wbpictures_br", "id": "91114286"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 51, "probability": 0.6894, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 54, "end": 63, "probability": 0.7289, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}, {"start": 66, "end": 75, "probability": 0.869, "type": "Other", "normalized_text": "SpaceJam 2"}, {"start": 78, "end": 80, "probability": 0.5352, "type": "Person", "normalized_text": "Tom"}, {"start": 84, "end": 88, "probability": 0.5401, "type": "Person", "normalized_text": "Jerry"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9501, "type": "Place", "normalized_text": "Nova York"}, {"start": 118, "end": 135, "probability": 0.5643, "type": "Other", "normalized_text": "A Invoca\u00e7\u00e3o do Mal"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203771910724739077"}], "author_id": "2784624050", "created_at": "2019-12-08T20:27:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203773237601157120"]}, {"id": "1203773227329294336", "text": "RT @arreagastic: AQUAMAN 2 CONFIRMADO PARA 2022\nMATT REEVES ANO QUE VEM NA CCXP 2020\nCHANCE DO ROBERT PATTINSON VIM\nRECADO DO SET DE ESQUAD\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 58, "probability": 0.6991, "type": "Person", "normalized_text": "REEVES"}, {"start": 75, "end": 83, "probability": 0.5672, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP 2020"}, {"start": 95, "end": 110, "probability": 0.8724, "type": "Person", "normalized_text": "ROBERT PATTINSON"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203767400493137920"}], "author_id": "1104857072720596997", "created_at": "2019-12-08T20:27:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203773227329294336"]}, {"id": "1203773200305459201", "text": "Hitler ficou inconsol\u00e1vel ap\u00f3s a morte de sua cadela ap\u00f3s ser testada com comprimidos e tirou sua pr\u00f3pria vida pouco tempo depois.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9726, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "author_id": "624968514", "created_at": "2019-12-08T20:27:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1203773200305459201"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/WidNld49Zn", "expanded_url": "http://www.espaciodc.com/?p=49181", "display_url": "espaciodc.com/?p=49181"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 19, "probability": 0.666, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 23, "end": 31, "probability": 0.9655, "type": "Other", "normalized_text": "Aquaman 2"}, {"start": 58, "end": 65, "probability": 0.9813, "type": "Other", "normalized_text": "Shazam 2"}]}, "id": "1203773153203367936", "text": "El Escuadr\u00f3n Suicida y Aquaman 2 ya tienen fecha, y habr\u00e1 Shazam 2 https://t.co/WidNld49Zn", "lang": "es", "author_id": "1216459723", "created_at": "2019-12-08T20:27:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1203773153203367936"]}, {"id": "1203773116658442243", "text": "RT @Aras_Lover: @emilia2737 @Aras_B_iynemli Y que, si esperando me quedo sin dias ,                                           Si probarte d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Aras_Lover", "id": "962845339203096576"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203504414436315137"}], "author_id": "1176582693594783749", "created_at": "2019-12-08T20:27:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203773116658442243"]}, {"id": "1203773098648100870", "text": "RT @Aras_Lover: @emilia2737 @Aras_B_iynemli Si probarte es un acto suicida ,Yo prefiero morir a tu lado a viv\u00edr sin T\u00ed? #ArasBulut\u0130ynemli\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Aras_Lover", "id": "962845339203096576"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 136, "probability": 0.3802, "type": "Other", "normalized_text": "ArasBulut\u0130ynemli"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203513185241718785"}], "author_id": "1176582693594783749", "created_at": "2019-12-08T20:27:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203773098648100870"]}, {"id": "1203773076523114496", "text": "RT @Aras_Lover: @emilia2737 @Aras_B_iynemli Y qu\u00e9? si al tocarte al infierno me env\u00eda,                                              Si prob\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Aras_Lover", "id": "962845339203096576"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203518104480948224"}], "author_id": "1176582693594783749", "created_at": "2019-12-08T20:27:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203773076523114496"]}, {"id": "1203773061822058496", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "author_id": "2585952205", "created_at": "2019-12-08T20:27:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203773061822058496"]}, {"id": "1203772997821255680", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "author_id": "1150122203381469186", "created_at": "2019-12-08T20:27:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203772997821255680"]}, {"id": "1203772972231778305", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "author_id": "2188987267", "created_at": "2019-12-08T20:26:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203772972231778305"]}, {"id": "1203772876232495105", "text": "RT @legadoplus: Tamb\u00e9m teve recado do diretor James Gunn e da atriz Alice Braga direto do set de ESQUADR\u00c3O SUICIDA 2, agradecendo o apoio d\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "legadoplus", "id": "1173118435326382080"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 55, "probability": 0.9561, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 68, "end": 78, "probability": 0.9426, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203768248992509952"}], "author_id": "798270259295821824", "created_at": "2019-12-08T20:26:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203772876232495105"]}, {"in_reply_to_user_id": "182923335", "id": "1203772873023860736", "text": "@radiomitre Debe ser un suicida\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "radiomitre", "id": "182923335"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203746816363089920"}], "author_id": "1190222251070758915", "created_at": "2019-12-08T20:26:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203772873023860736"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/U0gcPIa7KS", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "paololuers", "id": "251465013"}]}, "id": "1203772856053719041", "text": "RT @paololuers: El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana https://t.co/U0gcPIa7KS", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203769271731531776"}], "author_id": "889762874054324225", "created_at": "2019-12-08T20:26:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203772856053719041"]}, {"id": "1203772851704258561", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "author_id": "975664419253473280", "created_at": "2019-12-08T20:26:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203772851704258561"]}, {"id": "1203772794850414592", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "author_id": "733154278534156288", "created_at": "2019-12-08T20:26:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203772794850414592"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/pcBNillxMH", "expanded_url": "https://larepublica.pe/mundo/2019/12/08/espana-pareja-de-ancianos-se-suicida-luego-de-que-el-esposo-sea-diagnosticado-con-cancer-muerte-rddr/", "display_url": "larepublica.pe/mundo/2019/12/\u2026"}]}, "id": "1203772776865247232", "text": "Pareja de ancianos se suicid\u00f3 luego de que el esposo fue diagnosticado con c\u00e1ncer https://t.co/pcBNillxMH", "lang": "es", "author_id": "502416908", "created_at": "2019-12-08T20:26:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203772776865247232"]}, {"id": "1203772739930218496", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}], "author_id": "1031368073784246273", "created_at": "2019-12-08T20:26:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203772739930218496"]}, {"id": "1203772672691208192", "text": "RT @wbpictures_br: QUANTA COISA! O Esquadr\u00e3o Suicida, The Batman, SpaceJam 2, Tom e Jerry, Em um bairro de Nova York, A Invoca\u00e7\u00e3o do Mal 3:\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "wbpictures_br", "id": "91114286"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 51, "probability": 0.6894, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 54, "end": 63, "probability": 0.7289, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}, {"start": 66, "end": 75, "probability": 0.869, "type": "Other", "normalized_text": "SpaceJam 2"}, {"start": 78, "end": 80, "probability": 0.5352, "type": "Person", "normalized_text": "Tom"}, {"start": 84, "end": 88, "probability": 0.5401, "type": "Person", "normalized_text": "Jerry"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9501, "type": "Place", "normalized_text": "Nova York"}, {"start": 118, "end": 135, "probability": 0.5643, "type": "Other", "normalized_text": "A Invoca\u00e7\u00e3o do Mal"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203771910724739077"}], "author_id": "4712071932", "created_at": "2019-12-08T20:25:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203772672691208192"]}, {"in_reply_to_user_id": "848618983754477568", "id": "1203772661584875520", "text": "@etskillua aposto em esquadr\u00e3o suicida na sdcc", "geo": {"place_id": "d9d978b087a92583"}, "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "etskillua", "id": "848618983754477568"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203772399742791680"}], "author_id": "207141320", "created_at": "2019-12-08T20:25:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203772661584875520"]}, {"id": "1203772595130322947", "text": "RT @wbpictures_br: QUANTA COISA! O Esquadr\u00e3o Suicida, The Batman, SpaceJam 2, Tom e Jerry, Em um bairro de Nova York, A Invoca\u00e7\u00e3o do Mal 3:\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "wbpictures_br", "id": "91114286"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 51, "probability": 0.6894, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 54, "end": 63, "probability": 0.7289, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}, {"start": 66, "end": 75, "probability": 0.869, "type": "Other", "normalized_text": "SpaceJam 2"}, {"start": 78, "end": 80, "probability": 0.5352, "type": "Person", "normalized_text": "Tom"}, {"start": 84, "end": 88, "probability": 0.5401, "type": "Person", "normalized_text": "Jerry"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9501, "type": "Place", "normalized_text": "Nova York"}, {"start": 118, "end": 135, "probability": 0.5643, "type": "Other", "normalized_text": "A Invoca\u00e7\u00e3o do Mal"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203771910724739077"}], "author_id": "2377183794", "created_at": "2019-12-08T20:25:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203772595130322947"]}, {"id": "1203772589606395905", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "author_id": "863466639010004993", "created_at": "2019-12-08T20:25:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203772589606395905"]}, {"id": "1203772495146471424", "text": "RT @manadear45: @fdbedout Afortunadamente no le sigue el cuento a los j\u00f3venes que no saben porqu\u00e9 marchan, que no saben lo que quieren, una\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "manadear45", "id": "363439323"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "fdbedout", "id": "334921284"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203696584480964608"}], "author_id": "579481838", "created_at": "2019-12-08T20:25:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203772495146471424"]}, {"id": "1203772458786054154", "text": "RT @wbpictures_br: QUANTA COISA! O Esquadr\u00e3o Suicida, The Batman, SpaceJam 2, Tom e Jerry, Em um bairro de Nova York, A Invoca\u00e7\u00e3o do Mal 3:\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "wbpictures_br", "id": "91114286"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 51, "probability": 0.6894, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 54, "end": 63, "probability": 0.7289, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}, {"start": 66, "end": 75, "probability": 0.869, "type": "Other", "normalized_text": "SpaceJam 2"}, {"start": 78, "end": 80, "probability": 0.5352, "type": "Person", "normalized_text": "Tom"}, {"start": 84, "end": 88, "probability": 0.5401, "type": "Person", "normalized_text": "Jerry"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9501, "type": "Place", "normalized_text": "Nova York"}, {"start": 118, "end": 135, "probability": 0.5643, "type": "Other", "normalized_text": "A Invoca\u00e7\u00e3o do Mal"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203771910724739077"}], "author_id": "979407098982338560", "created_at": "2019-12-08T20:24:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203772458786054154"]}, {"id": "1203772378989432838", "text": "RT @wbpictures_br: QUANTA COISA! O Esquadr\u00e3o Suicida, The Batman, SpaceJam 2, Tom e Jerry, Em um bairro de Nova York, A Invoca\u00e7\u00e3o do Mal 3:\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "wbpictures_br", "id": "91114286"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 51, "probability": 0.6894, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 54, "end": 63, "probability": 0.7289, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}, {"start": 66, "end": 75, "probability": 0.869, "type": "Other", "normalized_text": "SpaceJam 2"}, {"start": 78, "end": 80, "probability": 0.5352, "type": "Person", "normalized_text": "Tom"}, {"start": 84, "end": 88, "probability": 0.5401, "type": "Person", "normalized_text": "Jerry"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9501, "type": "Place", "normalized_text": "Nova York"}, {"start": 118, "end": 135, "probability": 0.5643, "type": "Other", "normalized_text": "A Invoca\u00e7\u00e3o do Mal"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203771910724739077"}], "author_id": "321239158", "created_at": "2019-12-08T20:24:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203772378989432838"]}, {"id": "1203772303923920896", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "author_id": "612991272", "created_at": "2019-12-08T20:24:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203772303923920896"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/n52MugKG2J", "expanded_url": "https://twitter.com/_DCBRASIL/status/1203765876178214918/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/n52MugKG2J", "media_key": "16_1203765860801925126"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 94, "tag": "TheSuicideSquad"}, {"start": 95, "end": 102, "tag": "CCXP19"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}, {"start": 21, "end": 31, "username": "JamesGunn", "id": "14982315"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 44, "probability": 0.9665, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.8464, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 79, "end": 93, "probability": 0.8753, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.7651, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP19"}]}, "id": "1203772302606909440", "text": "RT @_DCBRASIL: Agora @JamesGunn e Alice Braga promovendo Esquadr\u00e3o Suicida. \n\n#TheSuicideSquad #CCXP19 https://t.co/n52MugKG2J", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203765876178214918"}], "author_id": "2590838985", "created_at": "2019-12-08T20:24:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203772302606909440"]}, {"id": "1203772230376796161", "text": "RT @wbpictures_br: QUANTA COISA! O Esquadr\u00e3o Suicida, The Batman, SpaceJam 2, Tom e Jerry, Em um bairro de Nova York, A Invoca\u00e7\u00e3o do Mal 3:\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "wbpictures_br", "id": "91114286"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 51, "probability": 0.6894, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 54, "end": 63, "probability": 0.7289, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}, {"start": 66, "end": 75, "probability": 0.869, "type": "Other", "normalized_text": "SpaceJam 2"}, {"start": 78, "end": 80, "probability": 0.5352, "type": "Person", "normalized_text": "Tom"}, {"start": 84, "end": 88, "probability": 0.5401, "type": "Person", "normalized_text": "Jerry"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9501, "type": "Place", "normalized_text": "Nova York"}, {"start": 118, "end": 135, "probability": 0.5643, "type": "Other", "normalized_text": "A Invoca\u00e7\u00e3o do Mal"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203771910724739077"}], "author_id": "4637632239", "created_at": "2019-12-08T20:23:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203772230376796161"]}, {"id": "1203772222156005376", "text": "RT @wbpictures_br: QUANTA COISA! O Esquadr\u00e3o Suicida, The Batman, SpaceJam 2, Tom e Jerry, Em um bairro de Nova York, A Invoca\u00e7\u00e3o do Mal 3:\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "wbpictures_br", "id": "91114286"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 51, "probability": 0.6894, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 54, "end": 63, "probability": 0.7289, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}, {"start": 66, "end": 75, "probability": 0.869, "type": "Other", "normalized_text": "SpaceJam 2"}, {"start": 78, "end": 80, "probability": 0.5352, "type": "Person", "normalized_text": "Tom"}, {"start": 84, "end": 88, "probability": 0.5401, "type": "Person", "normalized_text": "Jerry"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9501, "type": "Place", "normalized_text": "Nova York"}, {"start": 118, "end": 135, "probability": 0.5643, "type": "Other", "normalized_text": "A Invoca\u00e7\u00e3o do Mal"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203771910724739077"}], "author_id": "2781226624", "created_at": "2019-12-08T20:23:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203772222156005376"]}, {"id": "1203772215474425856", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}], "author_id": "906483608092860417", "created_at": "2019-12-08T20:23:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203772215474425856"]}, {"id": "1203772213255720961", "text": "RT @wbpictures_br: O ESQUADR\u00c3O SUICIDA estreia em 2021, junto com The Batman! #WarnerNaCCXP", "entities": {"hashtags": [{"start": 78, "end": 91, "tag": "WarnerNaCCXP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "wbpictures_br", "id": "91114286"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 75, "probability": 0.6186, "type": "Other", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 79, "end": 90, "probability": 0.4498, "type": "Other", "normalized_text": "WarnerNaCCXP"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203770865969704962"}], "author_id": "188901299", "created_at": "2019-12-08T20:23:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203772213255720961"]}, {"in_reply_to_user_id": "1148353978557771776", "id": "1203772199347408896", "text": "@darkitten__ Yo pensaba eso hasta que vi gente millonaria que se suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "darkitten__", "id": "1148353978557771776"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203754461748969472"}], "author_id": "1614373987", "created_at": "2019-12-08T20:23:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203772199347408896"]}, {"id": "1203772184067489795", "text": "gente a sayori se matou que caralho que eu fa\u00e7p", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 13, "probability": 0.7961, "type": "Person", "normalized_text": "sayori"}]}, "author_id": "976290094947753984", "created_at": "2019-12-08T20:23:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203772184067489795"]}, {"id": "1203772144699740162", "text": "Verga pa mala el escuadr\u00f3n suicida...", "lang": "es", "author_id": "99189145", "created_at": "2019-12-08T20:23:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203772144699740162"]}, {"id": "1203772104107339777", "text": "vai ter esquadr\u00e3o suicida na ccxp do ano que vem tamb\u00e9m amoooo", "lang": "pt", "author_id": "2222873522", "created_at": "2019-12-08T20:23:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203772104107339777"]}, {"id": "1203772087598489601", "text": "RT @wbpictures_br: QUANTA COISA! O Esquadr\u00e3o Suicida, The Batman, SpaceJam 2, Tom e Jerry, Em um bairro de Nova York, A Invoca\u00e7\u00e3o do Mal 3:\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "wbpictures_br", "id": "91114286"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 51, "probability": 0.6894, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 54, "end": 63, "probability": 0.7289, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}, {"start": 66, "end": 75, "probability": 0.869, "type": "Other", "normalized_text": "SpaceJam 2"}, {"start": 78, "end": 80, "probability": 0.5352, "type": "Person", "normalized_text": "Tom"}, {"start": 84, "end": 88, "probability": 0.5401, "type": "Person", "normalized_text": "Jerry"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9501, "type": "Place", "normalized_text": "Nova York"}, {"start": 118, "end": 135, "probability": 0.5643, "type": "Other", "normalized_text": "A Invoca\u00e7\u00e3o do Mal"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203771910724739077"}], "author_id": "71410621", "created_at": "2019-12-08T20:23:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203772087598489601"]}, {"id": "1203772068657020930", "text": "RT @wbpictures_br: QUANTA COISA! O Esquadr\u00e3o Suicida, The Batman, SpaceJam 2, Tom e Jerry, Em um bairro de Nova York, A Invoca\u00e7\u00e3o do Mal 3:\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "wbpictures_br", "id": "91114286"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 51, "probability": 0.6894, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 54, "end": 63, "probability": 0.7289, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}, {"start": 66, "end": 75, "probability": 0.869, "type": "Other", "normalized_text": "SpaceJam 2"}, {"start": 78, "end": 80, "probability": 0.5352, "type": "Person", "normalized_text": "Tom"}, {"start": 84, "end": 88, "probability": 0.5401, "type": "Person", "normalized_text": "Jerry"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9501, "type": "Place", "normalized_text": "Nova York"}, {"start": 118, "end": 135, "probability": 0.5643, "type": "Other", "normalized_text": "A Invoca\u00e7\u00e3o do Mal"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203771910724739077"}], "author_id": "1182428280709890050", "created_at": "2019-12-08T20:23:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203772068657020930"]}, {"id": "1203772068019482631", "text": "RT @wbpictures_br: QUANTA COISA! O Esquadr\u00e3o Suicida, The Batman, SpaceJam 2, Tom e Jerry, Em um bairro de Nova York, A Invoca\u00e7\u00e3o do Mal 3:\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "wbpictures_br", "id": "91114286"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 51, "probability": 0.6894, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 54, "end": 63, "probability": 0.7289, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}, {"start": 66, "end": 75, "probability": 0.869, "type": "Other", "normalized_text": "SpaceJam 2"}, {"start": 78, "end": 80, "probability": 0.5352, "type": "Person", "normalized_text": "Tom"}, {"start": 84, "end": 88, "probability": 0.5401, "type": "Person", "normalized_text": "Jerry"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9501, "type": "Place", "normalized_text": "Nova York"}, {"start": 118, "end": 135, "probability": 0.5643, "type": "Other", "normalized_text": "A Invoca\u00e7\u00e3o do Mal"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203771910724739077"}], "author_id": "388559606", "created_at": "2019-12-08T20:23:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203772068019482631"]}, {"id": "1203772029603844096", "text": "RT @luislorenzor: Hoy en \"Yo quise ser Stephen Hawking\", veremos c\u00f3mo todo Guillermo Tell tiene un componente suicida. https://t.co/pFDQRrq\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luislorenzor", "id": "34269896"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Stephen Hawking"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo Tell"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203717206892306433"}], "author_id": "2788042871", "created_at": "2019-12-08T20:23:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203772029603844096"]}, {"id": "1203772014844162049", "text": "RT @wbpictures_br: QUANTA COISA! O Esquadr\u00e3o Suicida, The Batman, SpaceJam 2, Tom e Jerry, Em um bairro de Nova York, A Invoca\u00e7\u00e3o do Mal 3:\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "wbpictures_br", "id": "91114286"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 51, "probability": 0.6894, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 54, "end": 63, "probability": 0.7289, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}, {"start": 66, "end": 75, "probability": 0.869, "type": "Other", "normalized_text": "SpaceJam 2"}, {"start": 78, "end": 80, "probability": 0.5352, "type": "Person", "normalized_text": "Tom"}, {"start": 84, "end": 88, "probability": 0.5401, "type": "Person", "normalized_text": "Jerry"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9501, "type": "Place", "normalized_text": "Nova York"}, {"start": 118, "end": 135, "probability": 0.5643, "type": "Other", "normalized_text": "A Invoca\u00e7\u00e3o do Mal"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203771910724739077"}], "author_id": "867665763255169024", "created_at": "2019-12-08T20:23:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203772014844162049"]}, {"id": "1203772008250724354", "text": "RT @wbpictures_br: QUANTA COISA! O Esquadr\u00e3o Suicida, The Batman, SpaceJam 2, Tom e Jerry, Em um bairro de Nova York, A Invoca\u00e7\u00e3o do Mal 3:\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "wbpictures_br", "id": "91114286"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 51, "probability": 0.6894, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 54, "end": 63, "probability": 0.7289, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}, {"start": 66, "end": 75, "probability": 0.869, "type": "Other", "normalized_text": "SpaceJam 2"}, {"start": 78, "end": 80, "probability": 0.5352, "type": "Person", "normalized_text": "Tom"}, {"start": 84, "end": 88, "probability": 0.5401, "type": "Person", "normalized_text": "Jerry"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9501, "type": "Place", "normalized_text": "Nova York"}, {"start": 118, "end": 135, "probability": 0.5643, "type": "Other", "normalized_text": "A Invoca\u00e7\u00e3o do Mal"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203771910724739077"}], "author_id": "1140153444", "created_at": "2019-12-08T20:23:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203772008250724354"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/B1uPg59f2t", "expanded_url": "https://twitter.com/yourefeyjanine/status/1203768333469978625", "display_url": "twitter.com/yourefeyjanine\u2026"}]}, "id": "1203772007931924480", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nEnsino medio\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nprova final: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\u2705\u2705 https://t.co/B1uPg59f2t", "lang": "pt", "author_id": "979435580835684354", "created_at": "2019-12-08T20:23:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203772007931924480"]}, {"id": "1203771992475885568", "text": "RT @wbpictures_br: O ESQUADR\u00c3O SUICIDA estreia em 2021, junto com The Batman! #WarnerNaCCXP", "entities": {"hashtags": [{"start": 78, "end": 91, "tag": "WarnerNaCCXP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "wbpictures_br", "id": "91114286"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 75, "probability": 0.6186, "type": "Other", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 79, "end": 90, "probability": 0.4498, "type": "Other", "normalized_text": "WarnerNaCCXP"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203770865969704962"}], "author_id": "2857950142", "created_at": "2019-12-08T20:23:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203771992475885568"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/w6tHHd39Py", "expanded_url": "https://twitter.com/bmrtns7/status/1203718379695153154", "display_url": "twitter.com/bmrtns7/status\u2026"}]}, "id": "1203771934900662273", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c \nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 \npfKKKKK https://t.co/w6tHHd39Py", "lang": "pt", "author_id": "817070944766296066", "created_at": "2019-12-08T20:22:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203771934900662273"]}, {"in_reply_to_user_id": "1011703955867521035", "id": "1203771923295080448", "text": "@KeekSama @UniversoDCnauta @PattyJenks N\u00e3o. Os filmes serem mais coloridos e terem mais piadas (como a Marvel faz) Q \u00e9 diferente da proposta inicial deles. Al\u00e9m de terem feito um Esquadr\u00e3o Suicida q veio nas asas de Guardi\u00f5es da gal\u00e1xia", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "KeekSama", "id": "1011703955867521035"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "UniversoDCnauta", "id": "2255625498"}, {"start": 27, "end": 38, "username": "PattyJenks", "id": "35990109"}], "annotations": [{"start": 103, "end": 108, "probability": 0.5659, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 179, "end": 195, "probability": 0.6197, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 216, "end": 224, "probability": 0.4763, "type": "Other", "normalized_text": "Guardi\u00f5es"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203770640265809922"}], "author_id": "1162861434415570944", "created_at": "2019-12-08T20:22:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1203771923295080448"]}, {"id": "1203771910724739077", "text": "QUANTA COISA! O Esquadr\u00e3o Suicida, The Batman, SpaceJam 2, Tom e Jerry, Em um bairro de Nova York, A Invoca\u00e7\u00e3o do Mal 3: A Ordem do Dem\u00f4nio, Tenet... a #WarnerNaCCXP j\u00e1 fez hist\u00f3ria! E AINDA TEM #MulherMaravilha1984\u00a0 VINDO A\u00cd!", "entities": {"hashtags": [{"start": 152, "end": 165, "tag": "WarnerNaCCXP"}, {"start": 195, "end": 215, "tag": "MulherMaravilha1984"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 32, "probability": 0.6099, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 35, "end": 44, "probability": 0.6018, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}, {"start": 47, "end": 56, "probability": 0.7873, "type": "Other", "normalized_text": "SpaceJam 2"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.5973, "type": "Person", "normalized_text": "Tom"}, {"start": 65, "end": 69, "probability": 0.5873, "type": "Person", "normalized_text": "Jerry"}, {"start": 88, "end": 96, "probability": 0.9424, "type": "Place", "normalized_text": "Nova York"}, {"start": 99, "end": 99, "probability": 0.544, "type": "Other", "normalized_text": "A"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.5008, "type": "Other", "normalized_text": "Dem\u00f4nio"}, {"start": 153, "end": 164, "probability": 0.4172, "type": "Other", "normalized_text": "WarnerNaCCXP"}]}, "lang": "pt", "author_id": "91114286", "created_at": "2019-12-08T20:22:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 8, "like_count": 194, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1203771910724739077"]}, {"id": "1203771898204692491", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "author_id": "3042113816", "created_at": "2019-12-08T20:22:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203771898204692491"]}, {"id": "1203771693099048965", "text": "RT @wbpictures_br: O ESQUADR\u00c3O SUICIDA estreia em 2021, junto com The Batman! #WarnerNaCCXP", "entities": {"hashtags": [{"start": 78, "end": 91, "tag": "WarnerNaCCXP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "wbpictures_br", "id": "91114286"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 75, "probability": 0.6186, "type": "Other", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 79, "end": 90, "probability": 0.4498, "type": "Other", "normalized_text": "WarnerNaCCXP"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203770865969704962"}], "author_id": "709534692", "created_at": "2019-12-08T20:21:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203771693099048965"]}, {"id": "1203771673918541824", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "author_id": "198266419", "created_at": "2019-12-08T20:21:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203771673918541824"]}, {"id": "1203771664074465281", "text": "RT @Dc_da_depressao: Acabou o painel da Warner Bros na #CCXP19\n\nTivemos exibi\u00e7\u00e3o do trailer de #AvesDeRapina, uma mensagem do diretor Matt\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 55, "end": 62, "tag": "CCXP19"}, {"start": 95, "end": 108, "tag": "AvesDeRapina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 50, "probability": 0.9578, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner Bros"}, {"start": 56, "end": 61, "probability": 0.7869, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP19"}, {"start": 96, "end": 107, "probability": 0.8514, "type": "Other", "normalized_text": "AvesDeRapina"}, {"start": 134, "end": 137, "probability": 0.6136, "type": "Person", "normalized_text": "Matt"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203767804685701121"}], "author_id": "4156943789", "created_at": "2019-12-08T20:21:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203771664074465281"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/qXK9W6b3h9", "expanded_url": "https://t.co/qXK9W6b3h9", "display_url": "t.co/qXK9W6b3h9"}]}, "id": "1203771640317927425", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: sim\nnota vermelha: sim\nreprova\u00e7\u00e3o: n\u00e3o \ndepend\u00eancia: ainda n\u00e3o kkk\nrecupera\u00e7\u00e3o: nao\nmatou aula: sim \nfoi expulso de sala: sim\naluno destaque: nao\nse popularizou: n\u00e3o\ndiretoria: sim\nchorou na sala: sim\npegou algu\u00e9m no banheiro: sim https://t.co/qXK9W6b3h9", "lang": "pt", "author_id": "907409385789513728", "created_at": "2019-12-08T20:21:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203771640317927425"]}, {"id": "1203771603399696386", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "author_id": "3438467135", "created_at": "2019-12-08T20:21:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203771603399696386"]}, {"id": "1203771584143605760", "text": "RT @arreagastic: AQUAMAN 2 CONFIRMADO PARA 2022\nMATT REEVES ANO QUE VEM NA CCXP 2020\nCHANCE DO ROBERT PATTINSON VIM\nRECADO DO SET DE ESQUAD\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 58, "probability": 0.6991, "type": "Person", "normalized_text": "REEVES"}, {"start": 75, "end": 83, "probability": 0.5672, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP 2020"}, {"start": 95, "end": 110, "probability": 0.8724, "type": "Person", "normalized_text": "ROBERT PATTINSON"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203767400493137920"}], "author_id": "1398758012", "created_at": "2019-12-08T20:21:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203771584143605760"]}, {"id": "1203771583006986240", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "author_id": "235562813", "created_at": "2019-12-08T20:21:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203771583006986240"]}, {"id": "1203771509472473088", "text": "RT @wbpictures_br: O ESQUADR\u00c3O SUICIDA estreia em 2021, junto com The Batman! #WarnerNaCCXP", "entities": {"hashtags": [{"start": 78, "end": 91, "tag": "WarnerNaCCXP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "wbpictures_br", "id": "91114286"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 75, "probability": 0.6186, "type": "Other", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 79, "end": 90, "probability": 0.4498, "type": "Other", "normalized_text": "WarnerNaCCXP"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203770865969704962"}], "author_id": "830921468087238656", "created_at": "2019-12-08T20:21:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203771509472473088"]}, {"id": "1203771474055700486", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}], "author_id": "706316139568242689", "created_at": "2019-12-08T20:20:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203771474055700486"]}, {"id": "1203771443932278784", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "author_id": "581589016", "created_at": "2019-12-08T20:20:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203771443932278784"]}, {"id": "1203771415733903361", "text": "RT @wbpictures_br: O ESQUADR\u00c3O SUICIDA estreia em 2021, junto com The Batman! #WarnerNaCCXP", "entities": {"hashtags": [{"start": 78, "end": 91, "tag": "WarnerNaCCXP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "wbpictures_br", "id": "91114286"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 75, "probability": 0.6186, "type": "Other", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 79, "end": 90, "probability": 0.4498, "type": "Other", "normalized_text": "WarnerNaCCXP"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203770865969704962"}], "author_id": "1932803113", "created_at": "2019-12-08T20:20:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203771415733903361"]}, {"in_reply_to_user_id": "1083173643931275264", "id": "1203771362986344453", "text": "AQUAMAN 2, THE BATMAN, ESQUADR\u00c3O SUICIDA 2 E AVES DE RAPINA", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 8, "probability": 0.596, "type": "Other", "normalized_text": "2"}, {"start": 11, "end": 20, "probability": 0.9453, "type": "Other", "normalized_text": "THE BATMAN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203771017652580363"}], "author_id": "1083173643931275264", "created_at": "2019-12-08T20:20:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203771362986344453"]}, {"id": "1203771348637691905", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}], "author_id": "1173397205690007553", "created_at": "2019-12-08T20:20:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203771348637691905"]}, {"id": "1203771326072328198", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "author_id": "1026501486694555648", "created_at": "2019-12-08T20:20:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203771326072328198"]}, {"id": "1203771250327400450", "text": "RT @wbpictures_br: O ESQUADR\u00c3O SUICIDA estreia em 2021, junto com The Batman! #WarnerNaCCXP", "entities": {"hashtags": [{"start": 78, "end": 91, "tag": "WarnerNaCCXP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "wbpictures_br", "id": "91114286"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 75, "probability": 0.6186, "type": "Other", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 79, "end": 90, "probability": 0.4498, "type": "Other", "normalized_text": "WarnerNaCCXP"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203770865969704962"}], "author_id": "2829055547", "created_at": "2019-12-08T20:20:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203771250327400450"]}, {"id": "1203771231356563462", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "author_id": "2912124076", "created_at": "2019-12-08T20:20:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203771231356563462"]}, {"id": "1203771200352206849", "text": "Socorro q v\u00e3o fazer a Margot Robbie voltar pra CCXP ano q vem, s\u00f3 q pra Esquadr\u00e3o Suicida dessa vez kkkkkk", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 34, "probability": 0.9408, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 47, "end": 50, "probability": 0.5743, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP"}, {"start": 72, "end": 88, "probability": 0.5583, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "1028839683147616258", "created_at": "2019-12-08T20:19:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203771200352206849"]}, {"id": "1203771198930378755", "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "author_id": "14372459", "created_at": "2019-12-08T20:19:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203771198930378755"]}, {"id": "1203771187043733506", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "author_id": "1089596525238517760", "created_at": "2019-12-08T20:19:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203771187043733506"]}, {"id": "1203771147747307520", "text": "RT @wbpictures_br: O ESQUADR\u00c3O SUICIDA estreia em 2021, junto com The Batman! #WarnerNaCCXP", "entities": {"hashtags": [{"start": 78, "end": 91, "tag": "WarnerNaCCXP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "wbpictures_br", "id": "91114286"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 75, "probability": 0.6186, "type": "Other", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 79, "end": 90, "probability": 0.4498, "type": "Other", "normalized_text": "WarnerNaCCXP"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203770865969704962"}], "author_id": "71410621", "created_at": "2019-12-08T20:19:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203771147747307520"]}, {"in_reply_to_user_id": "12330502", "id": "1203771145566261249", "text": "James Gunn e Alice Braga tamb\u00e9m mandaram um recado especial para os f\u00e3s brasileiros direto do ser do novo Esquadr\u00e3o Suicida! \ud83d\udd25", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 13, "end": 23, "probability": 0.9562, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 106, "end": 122, "probability": 0.6314, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203771141074108417"}], "author_id": "12330502", "created_at": "2019-12-08T20:19:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203771145566261249"]}, {"id": "1203771141891985408", "text": "RT @wbpictures_br: O ESQUADR\u00c3O SUICIDA estreia em 2021, junto com The Batman! #WarnerNaCCXP", "entities": {"hashtags": [{"start": 78, "end": 91, "tag": "WarnerNaCCXP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "wbpictures_br", "id": "91114286"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 75, "probability": 0.6186, "type": "Other", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 79, "end": 90, "probability": 0.4498, "type": "Other", "normalized_text": "WarnerNaCCXP"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203770865969704962"}], "author_id": "321239158", "created_at": "2019-12-08T20:19:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203771141891985408"]}, {"id": "1203771137286639616", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "author_id": "2397029561", "created_at": "2019-12-08T20:19:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203771137286639616"]}, {"id": "1203771066067365888", "text": "RT @wbpictures_br: O ESQUADR\u00c3O SUICIDA estreia em 2021, junto com The Batman! #WarnerNaCCXP", "entities": {"hashtags": [{"start": 78, "end": 91, "tag": "WarnerNaCCXP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "wbpictures_br", "id": "91114286"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 75, "probability": 0.6186, "type": "Other", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 79, "end": 90, "probability": 0.4498, "type": "Other", "normalized_text": "WarnerNaCCXP"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203770865969704962"}], "author_id": "388559606", "created_at": "2019-12-08T20:19:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203771066067365888"]}, {"id": "1203771053161484290", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}], "author_id": "1068661540679766016", "created_at": "2019-12-08T20:19:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203771053161484290"]}, {"id": "1203771052020686849", "text": "RT @wbpictures_br: O ESQUADR\u00c3O SUICIDA estreia em 2021, junto com The Batman! #WarnerNaCCXP", "entities": {"hashtags": [{"start": 78, "end": 91, "tag": "WarnerNaCCXP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "wbpictures_br", "id": "91114286"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 75, "probability": 0.6186, "type": "Other", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 79, "end": 90, "probability": 0.4498, "type": "Other", "normalized_text": "WarnerNaCCXP"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203770865969704962"}], "author_id": "2610371236", "created_at": "2019-12-08T20:19:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203771052020686849"]}, {"id": "1203771016218128384", "text": "RT @wbpictures_br: O ESQUADR\u00c3O SUICIDA estreia em 2021, junto com The Batman! #WarnerNaCCXP", "entities": {"hashtags": [{"start": 78, "end": 91, "tag": "WarnerNaCCXP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "wbpictures_br", "id": "91114286"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 75, "probability": 0.6186, "type": "Other", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 79, "end": 90, "probability": 0.4498, "type": "Other", "normalized_text": "WarnerNaCCXP"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203770865969704962"}], "author_id": "330703664", "created_at": "2019-12-08T20:19:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203771016218128384"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/tyABZSJJYq", "expanded_url": "http://bit.ly/38jr5Xc", "display_url": "bit.ly/38jr5Xc"}], "hashtags": [{"start": 108, "end": 115, "tag": "CCXP19"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 43, "probability": 0.9619, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 47, "end": 57, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 83, "end": 99, "probability": 0.788, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 109, "end": 114, "probability": 0.6851, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP19"}]}, "id": "1203770990171447298", "text": "RT @omelete: J\u00e1 estamos ansiosos! James Gunn e Alice Braga mandam recado do set de Esquadr\u00e3o Suicida para a #CCXP19 https://t.co/tyABZSJJYq\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203766320057274368"}], "author_id": "868173419006894082", "created_at": "2019-12-08T20:19:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203770990171447298"]}, {"id": "1203770947699953664", "text": "RT @luislorenzor: Hoy en \"Yo quise ser Stephen Hawking\", veremos c\u00f3mo todo Guillermo Tell tiene un componente suicida. https://t.co/pFDQRrq\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luislorenzor", "id": "34269896"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Stephen Hawking"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo Tell"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203717206892306433"}], "author_id": "38635047", "created_at": "2019-12-08T20:18:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203770947699953664"]}, {"in_reply_to_user_id": "392941514", "id": "1203770906503524352", "text": "@_EricoDias @SantusEli @xicosa Sim a mariele se matou.", "geo": {"place_id": "894146230dd1d42d"}, "lang": "ht", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 22, "username": "SantusEli", "id": "3536295827"}, {"start": 23, "end": 30, "username": "xicosa", "id": "45447020"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203674515403890688"}], "author_id": "349953108", "created_at": "2019-12-08T20:18:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203770906503524352"]}, {"id": "1203770885280346112", "text": "mano tava escutando a cobradora falar com a mo\u00e7a que um funcion\u00e1rio de limpeza do terminal cachoeirinha se matou, ele tentou tomar produto qu\u00edmico e n deu em nada at\u00e9 q hj ele se enforcou, meu cora\u00e7\u00e3o fica na m\u00e3o quando eu escuto coisas desse tipo s\u00e9rio q Deus tenha piedade \ud83d\ude29", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 256, "end": 259, "probability": 0.7381, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "author_id": "885006883328753664", "created_at": "2019-12-08T20:18:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203770885280346112"]}, {"id": "1203770879618035714", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "author_id": "145145140", "created_at": "2019-12-08T20:18:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203770879618035714"]}, {"in_reply_to_user_id": "91114286", "id": "1203770865969704962", "text": "O ESQUADR\u00c3O SUICIDA estreia em 2021, junto com The Batman! #WarnerNaCCXP", "entities": {"hashtags": [{"start": 59, "end": 72, "tag": "WarnerNaCCXP"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 56, "probability": 0.6172, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}, {"start": 60, "end": 71, "probability": 0.4486, "type": "Other", "normalized_text": "WarnerNaCCXP"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203766065387442176"}], "author_id": "91114286", "created_at": "2019-12-08T20:18:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 2, "like_count": 103, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1203770865969704962"]}, {"id": "1203770810688843777", "text": "RT @terraverso: No painel da Warner muita coisa especial!\n\nJames Gunn e Alice Braga falaram em v\u00eddeo, rapidamente, sobre Esquadr\u00e3o Suicida.\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "terraverso", "id": "894401356689231877"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.7098, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}, {"start": 59, "end": 68, "probability": 0.9588, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 72, "end": 82, "probability": 0.9649, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 121, "end": 137, "probability": 0.8641, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203769793461018625"}], "author_id": "730926298609111040", "created_at": "2019-12-08T20:18:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203770810688843777"]}, {"id": "1203770785829195777", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}], "author_id": "1182074097955684357", "created_at": "2019-12-08T20:18:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203770785829195777"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/tyABZSJJYq", "expanded_url": "http://bit.ly/38jr5Xc", "display_url": "bit.ly/38jr5Xc"}], "hashtags": [{"start": 108, "end": 115, "tag": "CCXP19"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 43, "probability": 0.9619, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 47, "end": 57, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 83, "end": 99, "probability": 0.788, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 109, "end": 114, "probability": 0.6851, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP19"}]}, "id": "1203770784113709056", "text": "RT @omelete: J\u00e1 estamos ansiosos! James Gunn e Alice Braga mandam recado do set de Esquadr\u00e3o Suicida para a #CCXP19 https://t.co/tyABZSJJYq\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203766320057274368"}], "author_id": "120959129", "created_at": "2019-12-08T20:18:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203770784113709056"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/tyABZSJJYq", "expanded_url": "http://bit.ly/38jr5Xc", "display_url": "bit.ly/38jr5Xc"}], "hashtags": [{"start": 108, "end": 115, "tag": "CCXP19"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 43, "probability": 0.9619, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 47, "end": 57, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 83, "end": 99, "probability": 0.788, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 109, "end": 114, "probability": 0.6851, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP19"}]}, "id": "1203770751507193857", "text": "RT @omelete: J\u00e1 estamos ansiosos! James Gunn e Alice Braga mandam recado do set de Esquadr\u00e3o Suicida para a #CCXP19 https://t.co/tyABZSJJYq\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203766320057274368"}], "author_id": "3871293256", "created_at": "2019-12-08T20:18:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203770751507193857"]}, {"id": "1203770747505856512", "text": "RT @omelete: JAMES GUNN E ALICE BRAGA MANDARAM MENSAGEM DIRETO DO SET DE ESQUADRAO SUICIDA! Fof\u00edssimos S2 #ccxp19 #geekse #painelWarner", "entities": {"hashtags": [{"start": 106, "end": 113, "tag": "ccxp19"}, {"start": 114, "end": 121, "tag": "geekse"}, {"start": 122, "end": 135, "tag": "painelWarner"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "JAMES GUNN"}, {"start": 26, "end": 36, "probability": 0.9167, "type": "Person", "normalized_text": "ALICE BRAGA"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.6587, "type": "Person", "normalized_text": "geekse"}, {"start": 123, "end": 134, "probability": 0.7974, "type": "Person", "normalized_text": "painelWarner"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203765096935251970"}], "author_id": "547761938", "created_at": "2019-12-08T20:18:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203770747505856512"]}, {"id": "1203770719479443456", "text": "RT @maurotinoco: @EdwinSanchez_18 @JuMaJaRa Ser polic\u00eda en Colombia es un acto suicida, se carga un arma de dotaci\u00f3n que nunca se puede usar", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MauroTinoco", "id": "1430970369356169217"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "EdwinSanchez_18", "id": "150430685"}, {"start": 34, "end": 43, "username": "JuMaJaRa", "id": "99845052"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 66, "probability": 0.9847, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203411520094375937"}], "author_id": "612710896", "created_at": "2019-12-08T20:17:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203770719479443456"]}, {"id": "1203770718418358273", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "author_id": "624016345", "created_at": "2019-12-08T20:17:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203770718418358273"]}, {"in_reply_to_user_id": "20560106", "id": "1203770653582774273", "text": "@misslazarou @a_john Tive a ver de tarde, mas adormeci quando ele matou a namorada e fez sexo com ela morta. Tenho de voltar atr\u00e1s amanh\u00e3 se calhar . Tou a ver uns filmes franceses, mas voc\u00eas nunca v\u00e3o ver porque \u00e9 da Netflix francesa.\ud83d\ude12", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "misslazarou", "id": "20560106"}, {"start": 13, "end": 20, "username": "a_john", "id": "18670794"}], "annotations": [{"start": 218, "end": 233, "probability": 0.6585, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix francesa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203684600993718272"}], "author_id": "734882032262774784", "created_at": "2019-12-08T20:17:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203770653582774273"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/tyABZSJJYq", "expanded_url": "http://bit.ly/38jr5Xc", "display_url": "bit.ly/38jr5Xc"}], "hashtags": [{"start": 108, "end": 115, "tag": "CCXP19"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 43, "probability": 0.9619, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 47, "end": 57, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 83, "end": 99, "probability": 0.788, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 109, "end": 114, "probability": 0.6851, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP19"}]}, "id": "1203770619600527360", "text": "RT @omelete: J\u00e1 estamos ansiosos! James Gunn e Alice Braga mandam recado do set de Esquadr\u00e3o Suicida para a #CCXP19 https://t.co/tyABZSJJYq\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203766320057274368"}], "author_id": "547761938", "created_at": "2019-12-08T20:17:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203770619600527360"]}, {"id": "1203770597047721988", "text": "RT @terraverso: No painel da Warner muita coisa especial!\n\nJames Gunn e Alice Braga falaram em v\u00eddeo, rapidamente, sobre Esquadr\u00e3o Suicida.\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "terraverso", "id": "894401356689231877"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.7098, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}, {"start": 59, "end": 68, "probability": 0.9588, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 72, "end": 82, "probability": 0.9649, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 121, "end": 137, "probability": 0.8641, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203769793461018625"}], "author_id": "1171626406574534656", "created_at": "2019-12-08T20:17:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203770597047721988"]}, {"in_reply_to_user_id": "811051613460856832", "id": "1203770592450764800", "text": "Teve tamb\u00e9m mensagem fofa de Matt Reeves j\u00e1 adiantando sua presen\u00e7a aqui ano que vem\nE James Gunn com Alice Braga no set de Esquadr\u00e3o Suicida", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 39, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Matt Reeves"}, {"start": 87, "end": 96, "probability": 0.9525, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 102, "end": 112, "probability": 0.9372, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 124, "end": 140, "probability": 0.6664, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203769286235447297"}], "author_id": "811051613460856832", "created_at": "2019-12-08T20:17:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203770592450764800"]}, {"in_reply_to_user_id": "54585834", "id": "1203770444303806465", "text": "@tvfoco Chor\u00e3o n\u00e3o se suicidou, morreu de overdose", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "tvfoco", "id": "54585834"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 13, "probability": 0.5497, "type": "Person", "normalized_text": "Chor\u00e3o"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.5119, "type": "Other", "normalized_text": "overdose"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203696280444100608"}], "author_id": "104873399", "created_at": "2019-12-08T20:16:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203770444303806465"]}, {"in_reply_to_user_id": "160742509", "id": "1203770411915390977", "text": "@namelessHalla Ou que voc\u00ea se matou", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "namelessHalla", "id": "160742509"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203769948058902529"}], "author_id": "167071702", "created_at": "2019-12-08T20:16:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203770411915390977"]}, {"id": "1203770404550123522", "text": "RT @terraverso: No painel da Warner muita coisa especial!\n\nJames Gunn e Alice Braga falaram em v\u00eddeo, rapidamente, sobre Esquadr\u00e3o Suicida.\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "terraverso", "id": "894401356689231877"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.7098, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}, {"start": 59, "end": 68, "probability": 0.9588, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 72, "end": 82, "probability": 0.9649, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 121, "end": 137, "probability": 0.8641, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203769793461018625"}], "author_id": "1137478212391514113", "created_at": "2019-12-08T20:16:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203770404550123522"]}, {"id": "1203770331321819136", "text": "RT @arreagastic: AQUAMAN 2 CONFIRMADO PARA 2022\nMATT REEVES ANO QUE VEM NA CCXP 2020\nCHANCE DO ROBERT PATTINSON VIM\nRECADO DO SET DE ESQUAD\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 58, "probability": 0.6991, "type": "Person", "normalized_text": "REEVES"}, {"start": 75, "end": 83, "probability": 0.5672, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP 2020"}, {"start": 95, "end": 110, "probability": 0.8724, "type": "Person", "normalized_text": "ROBERT PATTINSON"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203767400493137920"}], "author_id": "4156943789", "created_at": "2019-12-08T20:16:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203770331321819136"]}, {"id": "1203770258991005697", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}], "author_id": "999085688485183488", "created_at": "2019-12-08T20:16:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203770258991005697"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/tyABZSJJYq", "expanded_url": "http://bit.ly/38jr5Xc", "display_url": "bit.ly/38jr5Xc"}], "hashtags": [{"start": 108, "end": 115, "tag": "CCXP19"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 43, "probability": 0.9619, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 47, "end": 57, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 83, "end": 99, "probability": 0.788, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 109, "end": 114, "probability": 0.6851, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP19"}]}, "id": "1203770238342443009", "text": "RT @omelete: J\u00e1 estamos ansiosos! James Gunn e Alice Braga mandam recado do set de Esquadr\u00e3o Suicida para a #CCXP19 https://t.co/tyABZSJJYq\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203766320057274368"}], "author_id": "979407098982338560", "created_at": "2019-12-08T20:16:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203770238342443009"]}, {"id": "1203770178661691392", "text": "RT @arreagastic: AQUAMAN 2 CONFIRMADO PARA 2022\nMATT REEVES ANO QUE VEM NA CCXP 2020\nCHANCE DO ROBERT PATTINSON VIM\nRECADO DO SET DE ESQUAD\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 58, "probability": 0.6991, "type": "Person", "normalized_text": "REEVES"}, {"start": 75, "end": 83, "probability": 0.5672, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP 2020"}, {"start": 95, "end": 110, "probability": 0.8724, "type": "Person", "normalized_text": "ROBERT PATTINSON"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203767400493137920"}], "author_id": "701854414085222404", "created_at": "2019-12-08T20:15:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203770178661691392"]}, {"id": "1203770159183335424", "text": "RT @terraverso: No painel da Warner muita coisa especial!\n\nJames Gunn e Alice Braga falaram em v\u00eddeo, rapidamente, sobre Esquadr\u00e3o Suicida.\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "terraverso", "id": "894401356689231877"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.7098, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}, {"start": 59, "end": 68, "probability": 0.9588, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 72, "end": 82, "probability": 0.9649, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 121, "end": 137, "probability": 0.8641, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203769793461018625"}], "author_id": "2857950142", "created_at": "2019-12-08T20:15:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203770159183335424"]}, {"id": "1203770039247261696", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "author_id": "864605716870569984", "created_at": "2019-12-08T20:15:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203770039247261696"]}, {"id": "1203769997048401921", "text": "RT @terraverso: No painel da Warner muita coisa especial!\n\nJames Gunn e Alice Braga falaram em v\u00eddeo, rapidamente, sobre Esquadr\u00e3o Suicida.\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "terraverso", "id": "894401356689231877"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.7098, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}, {"start": 59, "end": 68, "probability": 0.9588, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 72, "end": 82, "probability": 0.9649, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 121, "end": 137, "probability": 0.8641, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203769793461018625"}], "author_id": "75264243", "created_at": "2019-12-08T20:15:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203769997048401921"]}, {"in_reply_to_user_id": "1130287535052214272", "id": "1203769961963016192", "text": "@gatita__suicida S\u00e9 perfectamente de lo que est\u00e1s hablando.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203769493325058059"}], "author_id": "1140685639597400064", "created_at": "2019-12-08T20:14:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203769961963016192"]}, {"id": "1203769948478287873", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}], "author_id": "981166633279414272", "created_at": "2019-12-08T20:14:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203769948478287873"]}, {"id": "1203769944296624134", "text": "RT @arreagastic: AQUAMAN 2 CONFIRMADO PARA 2022\nMATT REEVES ANO QUE VEM NA CCXP 2020\nCHANCE DO ROBERT PATTINSON VIM\nRECADO DO SET DE ESQUAD\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 58, "probability": 0.6991, "type": "Person", "normalized_text": "REEVES"}, {"start": 75, "end": 83, "probability": 0.5672, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP 2020"}, {"start": 95, "end": 110, "probability": 0.8724, "type": "Person", "normalized_text": "ROBERT PATTINSON"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203767400493137920"}], "author_id": "374258792", "created_at": "2019-12-08T20:14:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203769944296624134"]}, {"id": "1203769935769620482", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "author_id": "2426037095", "created_at": "2019-12-08T20:14:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203769935769620482"]}, {"id": "1203769885794410496", "text": "RT @Brenov31: @catfies o capitalismo matou muito (muito) mais do que o nazismo e eu n\u00e3o vejo ningu\u00e9m falando disso\npelo contr\u00e1rio, vejo mil\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Brenov31", "id": "1075749932437512192"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "catfies", "id": "1506792057360519169"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 77, "probability": 0.8456, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203355404815753218"}], "author_id": "298138938", "created_at": "2019-12-08T20:14:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203769885794410496"]}, {"id": "1203769867373088769", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "author_id": "1052371046190333953", "created_at": "2019-12-08T20:14:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203769867373088769"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/iBJ67f0Skk", "expanded_url": "https://twitter.com/JUDAOcombr/status/1203768143518339072", "display_url": "twitter.com/JUDAOcombr/sta\u2026"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 43, "tag": "CCXP"}], "mentions": [{"start": 44, "end": 50, "username": "oijsk", "id": "794686918785191936"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.707, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 39, "end": 42, "probability": 0.5934, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP"}]}, "id": "1203769844686114816", "text": "Olha a surpresa de Esquadr\u00e3o Suicida  #CCXP @oijsk https://t.co/iBJ67f0Skk", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203768143518339072"}], "author_id": "733825255672811520", "created_at": "2019-12-08T20:14:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203769844686114816"]}, {"id": "1203769793461018625", "text": "No painel da Warner muita coisa especial!\n\nJames Gunn e Alice Braga falaram em v\u00eddeo, rapidamente, sobre Esquadr\u00e3o Suicida.\n\nJason Momoa informou que quer voltar para a #CCXP\n\nJ\u00e1, em um \u00faltimo v\u00eddeo, @mattreevesLA disse em alto e bom som: nos vemos ano que vem!\n\n#CCXP19", "entities": {"hashtags": [{"start": 169, "end": 174, "tag": "CCXP"}, {"start": 263, "end": 270, "tag": "CCXP19"}], "mentions": [{"start": 200, "end": 213, "username": "mattreevesLA", "id": "181769935"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.7106, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}, {"start": 43, "end": 52, "probability": 0.9574, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 56, "end": 66, "probability": 0.9551, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 105, "end": 121, "probability": 0.8743, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 125, "end": 135, "probability": 0.7397, "type": "Person", "normalized_text": "Jason Momoa"}, {"start": 170, "end": 173, "probability": 0.4196, "type": "Organization", "normalized_text": "CCXP"}, {"start": 264, "end": 269, "probability": 0.537, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP19"}]}, "lang": "pt", "author_id": "894401356689231877", "created_at": "2019-12-08T20:14:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 35, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1203769793461018625"]}, {"id": "1203769758577020928", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "author_id": "498688939", "created_at": "2019-12-08T20:14:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203769758577020928"]}, {"id": "1203769752734314501", "text": "Quiero ver escuadron suicida con alguien", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.7959, "type": "Other", "normalized_text": "escuadron"}]}, "author_id": "919566736722202625", "created_at": "2019-12-08T20:14:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203769752734314501"]}, {"id": "1203769733872574466", "text": "Video do James Gun e Alice Braga no set de grava\u00e7\u00f5es de Esquadr\u00e3o Su\u00edcida 2 confirmando presen\u00e7a ano que vem na #CCXP", "entities": {"hashtags": [{"start": 112, "end": 117, "tag": "CCXP"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 17, "probability": 0.9452, "type": "Person", "normalized_text": "James Gun"}, {"start": 21, "end": 31, "probability": 0.9519, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 56, "end": 74, "probability": 0.8674, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Su\u00edcida 2"}, {"start": 113, "end": 116, "probability": 0.5242, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP"}]}, "lang": "pt", "author_id": "884185909368901633", "created_at": "2019-12-08T20:14:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 49, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1203769733872574466"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/vrXfC3nRAR", "expanded_url": "https://twitter.com/88thiagofreitas/status/1203662840697163776", "display_url": "twitter.com/88thiagofreita\u2026"}]}, "id": "1203769634090102784", "text": "Muito ousado e suicida olha s\u00f3 que aconteceu na rodada! https://t.co/vrXfC3nRAR", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203662840697163776"}], "author_id": "855049486804160512", "created_at": "2019-12-08T20:13:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203769634090102784"]}, {"id": "1203769603119124481", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "author_id": "967077008", "created_at": "2019-12-08T20:13:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203769603119124481"]}, {"id": "1203769537860132865", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "author_id": "2806168868", "created_at": "2019-12-08T20:13:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203769537860132865"]}, {"id": "1203769501906546689", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "author_id": "981866866271547393", "created_at": "2019-12-08T20:13:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203769501906546689"]}, {"id": "1203769425725407233", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}], "author_id": "821402344244019200", "created_at": "2019-12-08T20:12:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203769425725407233"]}, {"in_reply_to_user_id": "1130287535052214272", "id": "1203769411955544070", "text": "@gatita__suicida Pues teniendo en cuenta que no me gustan nada los t\u00edos, yo dir\u00eda que no. Que soy bastante lesbiana.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203769274986307584"}], "author_id": "1140685639597400064", "created_at": "2019-12-08T20:12:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203769411955544070"]}, {"id": "1203769402858102784", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "author_id": "1124798807357702146", "created_at": "2019-12-08T20:12:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203769402858102784"]}, {"id": "1203769359467982848", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "author_id": "950365328", "created_at": "2019-12-08T20:12:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203769359467982848"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/zCuT52Eavi", "expanded_url": "https://twitter.com/Rt_YourFavBands/status/1203454881127976960", "display_url": "twitter.com/Rt_YourFavBand\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "16Rafaelgil", "id": "1038193606400598016"}]}, "id": "1203769345857466368", "text": "RT @16Rafaelgil: Filho da puta matou se para qu\u00ea \ud83d\ude02 https://t.co/zCuT52Eavi", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203690552870539265"}], "author_id": "945694641667571714", "created_at": "2019-12-08T20:12:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203769345857466368"]}, {"id": "1203769345496760328", "text": "RT @ArabeSagesse: \u0645\u0627\u062a\u062a \u0627\u0644\u063a\u064a\u0631\u0629 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0631\u062c\u0627\u0644, \u0641\u0627\u0646\u062a\u062d\u0631 \u0627\u0644\u062d\u064a\u0627\u0621 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0646\u0633\u0627\u0621\n\nQuand la jalousie des hommes mourut alors se suicida la pudeur des femm\u2026", "lang": "ca", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203757764113321984"}], "author_id": "1143510958033252353", "created_at": "2019-12-08T20:12:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203769345496760328"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/U0gcPIa7KS", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}]}, "id": "1203769271731531776", "text": "El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana https://t.co/U0gcPIa7KS", "lang": "es", "author_id": "251465013", "created_at": "2019-12-08T20:12:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203769271731531776"]}, {"id": "1203769126822522882", "text": "RT @Dc_da_depressao: Acabou o painel da Warner Bros na #CCXP19\n\nTivemos exibi\u00e7\u00e3o do trailer de #AvesDeRapina, uma mensagem do diretor Matt\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 55, "end": 62, "tag": "CCXP19"}, {"start": 95, "end": 108, "tag": "AvesDeRapina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 50, "probability": 0.9578, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner Bros"}, {"start": 56, "end": 61, "probability": 0.7869, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP19"}, {"start": 96, "end": 107, "probability": 0.8514, "type": "Other", "normalized_text": "AvesDeRapina"}, {"start": 134, "end": 137, "probability": 0.6136, "type": "Person", "normalized_text": "Matt"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203767804685701121"}], "author_id": "15337029", "created_at": "2019-12-08T20:11:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203769126822522882"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/lbgkhwVzUe", "expanded_url": "http://bit.ly/2DXOy2u", "display_url": "bit.ly/2DXOy2u", "status": 200, "unwound_url": "http://laindustria.pe/nota/12262-policia-asesina-a-pareja-y-luego-se-suicida"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 29, "tag": "Trujillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "weblaindustria", "id": "190017511"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 28, "probability": 0.9552, "type": "Place", "normalized_text": "Trujillo"}, {"start": 62, "end": 70, "probability": 0.9158, "type": "Place", "normalized_text": "Pacasmayo"}, {"start": 73, "end": 83, "probability": 0.4653, "type": "Place", "normalized_text": "La Libertad"}]}, "id": "1203769075530289152", "text": "RT @weblaindustria: #Trujillo Un nuevo caso de feminicidio en Pacasmayo, La Libertad.\nhttps://t.co/lbgkhwVzUe", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203365960629063680"}], "author_id": "779438112", "created_at": "2019-12-08T20:11:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203769075530289152"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nXEtoQwHsz", "expanded_url": "http://hoyt.am/404410", "display_url": "hoyt.am/404410"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Tamaulipas"}, {"start": 26, "end": 34, "tag": "Tampico"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.9267, "type": "Place", "normalized_text": "Tamaulipas"}, {"start": 27, "end": 33, "probability": 0.9221, "type": "Place", "normalized_text": "Tampico"}, {"start": 69, "end": 71, "probability": 0.3585, "type": "Person", "normalized_text": "LEE"}]}, "id": "1203768917883310081", "text": "#Tamaulipas\nSe suicida en #Tampico al ser abandonado por su esposa - LEE \u27a1 https://t.co/nXEtoQwHsz", "lang": "es", "author_id": "98250367", "created_at": "2019-12-08T20:10:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203768917883310081"]}, {"id": "1203768917463883776", "text": "RT @arreagastic: AQUAMAN 2 CONFIRMADO PARA 2022\nMATT REEVES ANO QUE VEM NA CCXP 2020\nCHANCE DO ROBERT PATTINSON VIM\nRECADO DO SET DE ESQUAD\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 58, "probability": 0.6991, "type": "Person", "normalized_text": "REEVES"}, {"start": 75, "end": 83, "probability": 0.5672, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP 2020"}, {"start": 95, "end": 110, "probability": 0.8724, "type": "Person", "normalized_text": "ROBERT PATTINSON"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203767400493137920"}], "author_id": "1035967069", "created_at": "2019-12-08T20:10:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203768917463883776"]}, {"id": "1203768904117559297", "text": "Mi mayor acto suicida sin duda, ha sido desgastarme intentando arreglar a alguien que esta da\u00f1ado por su relaci\u00f3n pasada y olvidarme de que YO EXISTO", "lang": "es", "author_id": "206458874", "created_at": "2019-12-08T20:10:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203768904117559297"]}, {"id": "1203768886820257792", "text": "RT @arreagastic: AQUAMAN 2 CONFIRMADO PARA 2022\nMATT REEVES ANO QUE VEM NA CCXP 2020\nCHANCE DO ROBERT PATTINSON VIM\nRECADO DO SET DE ESQUAD\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 58, "probability": 0.6991, "type": "Person", "normalized_text": "REEVES"}, {"start": 75, "end": 83, "probability": 0.5672, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP 2020"}, {"start": 95, "end": 110, "probability": 0.8724, "type": "Person", "normalized_text": "ROBERT PATTINSON"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203767400493137920"}], "author_id": "1036977557424488448", "created_at": "2019-12-08T20:10:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203768886820257792"]}, {"id": "1203768872014405634", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}], "author_id": "1126212929676771331", "created_at": "2019-12-08T20:10:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203768872014405634"]}, {"id": "1203768868289884160", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "author_id": "2160456754", "created_at": "2019-12-08T20:10:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203768868289884160"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/DsrijYnvhX", "expanded_url": "https://twitter.com/santiagrrr/status/1203682562213863424", "display_url": "twitter.com/santiagrrr/sta\u2026"}]}, "id": "1203768837914669057", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2714\nnota vermelha \ud83d\udeab\nreprova\u00e7\u00e3o \ud83d\udeab\ndepend\u00eancia \ud83d\udeab\nrecupera\u00e7\u00e3o  \ud83d\udeab\nmatou aula \u2714\nfoi expulso de sala \u2714\naluno destaque \u2714\nse popularizou \ud83d\udeab\ndiretoria \u2714 https://t.co/DsrijYnvhX", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203682562213863424"}], "author_id": "2389381027", "created_at": "2019-12-08T20:10:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1203768837914669057"]}, {"id": "1203768789222989824", "text": "AQUAMAN 2 \n\nSHAZAM 2 \n\nMULHER MARAVILHA 2\n\nTHE BATMAN \n\nESQUADRAO SUICIDA 2 \n\ne superman nada velho \n\nflash nada\n\nlanterna verde nada", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.5429, "type": "Other", "normalized_text": "SHAZAM"}, {"start": 43, "end": 52, "probability": 0.744, "type": "Other", "normalized_text": "THE BATMAN"}, {"start": 80, "end": 87, "probability": 0.4055, "type": "Person", "normalized_text": "superman"}]}, "author_id": "1637086664", "created_at": "2019-12-08T20:10:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203768789222989824"]}, {"id": "1203768766716362753", "text": "RT @legadoplus: Tamb\u00e9m teve recado do diretor James Gunn e da atriz Alice Braga direto do set de ESQUADR\u00c3O SUICIDA 2, agradecendo o apoio d\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "legadoplus", "id": "1173118435326382080"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 55, "probability": 0.9561, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 68, "end": 78, "probability": 0.9426, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203768248992509952"}], "author_id": "843889323015593984", "created_at": "2019-12-08T20:10:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203768766716362753"]}, {"id": "1203768742460772354", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "author_id": "80133639", "created_at": "2019-12-08T20:10:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203768742460772354"]}, {"id": "1203768709287989248", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}], "author_id": "1020141819873693696", "created_at": "2019-12-08T20:09:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203768709287989248"]}, {"id": "1203768638802735104", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "author_id": "916794029106483201", "created_at": "2019-12-08T20:09:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203768638802735104"]}, {"id": "1203768614349758464", "text": "RT @Dc_da_depressao: Acabou o painel da Warner Bros na #CCXP19\n\nTivemos exibi\u00e7\u00e3o do trailer de #AvesDeRapina, uma mensagem do diretor Matt\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 55, "end": 62, "tag": "CCXP19"}, {"start": 95, "end": 108, "tag": "AvesDeRapina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 50, "probability": 0.9578, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner Bros"}, {"start": 56, "end": 61, "probability": 0.7869, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP19"}, {"start": 96, "end": 107, "probability": 0.8514, "type": "Other", "normalized_text": "AvesDeRapina"}, {"start": 134, "end": 137, "probability": 0.6136, "type": "Person", "normalized_text": "Matt"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203767804685701121"}], "author_id": "75264243", "created_at": "2019-12-08T20:09:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203768614349758464"]}, {"id": "1203768601972498434", "text": "The Suicide Squad ser\u00e1 o nome do pr\u00f3ximo filme da equipe. N\u00e3o ser\u00e1 uma sequ\u00eancia de Esquadr\u00e3o Suicida!!\n\n#WarnerNaCCXP #CCXP19", "entities": {"hashtags": [{"start": 105, "end": 118, "tag": "WarnerNaCCXP"}, {"start": 119, "end": 126, "tag": "CCXP19"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.8305, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}, {"start": 84, "end": 100, "probability": 0.7914, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 106, "end": 117, "probability": 0.5558, "type": "Other", "normalized_text": "WarnerNaCCXP"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.7279, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP19"}]}, "lang": "pt", "author_id": "1136054084098756610", "created_at": "2019-12-08T20:09:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203768601972498434"]}, {"id": "1203768595647488002", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}], "author_id": "1048587225175412737", "created_at": "2019-12-08T20:09:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203768595647488002"]}, {"id": "1203768595630772227", "text": "RT @arreagastic: AQUAMAN 2 CONFIRMADO PARA 2022\nMATT REEVES ANO QUE VEM NA CCXP 2020\nCHANCE DO ROBERT PATTINSON VIM\nRECADO DO SET DE ESQUAD\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 58, "probability": 0.6991, "type": "Person", "normalized_text": "REEVES"}, {"start": 75, "end": 83, "probability": 0.5672, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP 2020"}, {"start": 95, "end": 110, "probability": 0.8724, "type": "Person", "normalized_text": "ROBERT PATTINSON"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203767400493137920"}], "author_id": "521610409", "created_at": "2019-12-08T20:09:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203768595630772227"]}, {"id": "1203768580053094401", "text": "RT @arreagastic: AQUAMAN 2 CONFIRMADO PARA 2022\nMATT REEVES ANO QUE VEM NA CCXP 2020\nCHANCE DO ROBERT PATTINSON VIM\nRECADO DO SET DE ESQUAD\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 58, "probability": 0.6991, "type": "Person", "normalized_text": "REEVES"}, {"start": 75, "end": 83, "probability": 0.5672, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP 2020"}, {"start": 95, "end": 110, "probability": 0.8724, "type": "Person", "normalized_text": "ROBERT PATTINSON"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203767400493137920"}], "author_id": "1015748257237078016", "created_at": "2019-12-08T20:09:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203768580053094401"]}, {"id": "1203768512898056194", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}], "author_id": "1046092497242517504", "created_at": "2019-12-08T20:09:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203768512898056194"]}, {"id": "1203768417150521344", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}], "author_id": "253257636", "created_at": "2019-12-08T20:08:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203768417150521344"]}, {"id": "1203768413803425792", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "author_id": "1127595416609071105", "created_at": "2019-12-08T20:08:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203768413803425792"]}, {"id": "1203768365543809024", "text": "RT @Dc_da_depressao: Acabou o painel da Warner Bros na #CCXP19\n\nTivemos exibi\u00e7\u00e3o do trailer de #AvesDeRapina, uma mensagem do diretor Matt\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 55, "end": 62, "tag": "CCXP19"}, {"start": 95, "end": 108, "tag": "AvesDeRapina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 50, "probability": 0.9578, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner Bros"}, {"start": 56, "end": 61, "probability": 0.7869, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP19"}, {"start": 96, "end": 107, "probability": 0.8514, "type": "Other", "normalized_text": "AvesDeRapina"}, {"start": 134, "end": 137, "probability": 0.6136, "type": "Person", "normalized_text": "Matt"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203767804685701121"}], "author_id": "798270259295821824", "created_at": "2019-12-08T20:08:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203768365543809024"]}, {"id": "1203768359378210821", "text": "RT @Dc_da_depressao: Acabou o painel da Warner Bros na #CCXP19\n\nTivemos exibi\u00e7\u00e3o do trailer de #AvesDeRapina, uma mensagem do diretor Matt\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 55, "end": 62, "tag": "CCXP19"}, {"start": 95, "end": 108, "tag": "AvesDeRapina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 50, "probability": 0.9578, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner Bros"}, {"start": 56, "end": 61, "probability": 0.7869, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP19"}, {"start": 96, "end": 107, "probability": 0.8514, "type": "Other", "normalized_text": "AvesDeRapina"}, {"start": 134, "end": 137, "probability": 0.6136, "type": "Person", "normalized_text": "Matt"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203767804685701121"}], "author_id": "908164838", "created_at": "2019-12-08T20:08:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203768359378210821"]}, {"id": "1203768355804585984", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "author_id": "1133895210201702401", "created_at": "2019-12-08T20:08:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203768355804585984"]}, {"id": "1203768304088866820", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}], "author_id": "949442674276388865", "created_at": "2019-12-08T20:08:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203768304088866820"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/lDOAlOQux5", "expanded_url": "https://twitter.com/legadoplus/status/1203768248992509952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lDOAlOQux5", "media_key": "3_1203768238464782336"}], "hashtags": [{"start": 143, "end": 150, "tag": "CCXP19"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 39, "probability": 0.9615, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 52, "end": 62, "probability": 0.9561, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 144, "end": 149, "probability": 0.6952, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP19"}]}, "id": "1203768248992509952", "text": "Tamb\u00e9m teve recado do diretor James Gunn e da atriz Alice Braga direto do set de ESQUADR\u00c3O SUICIDA 2, agradecendo o apoio dos f\u00e3s brasileiros! #CCXP19 https://t.co/lDOAlOQux5", "lang": "pt", "author_id": "1173118435326382080", "created_at": "2019-12-08T20:08:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203768248992509952"]}, {"id": "1203768214834032645", "text": "RT @arreagastic: AQUAMAN 2 CONFIRMADO PARA 2022\nMATT REEVES ANO QUE VEM NA CCXP 2020\nCHANCE DO ROBERT PATTINSON VIM\nRECADO DO SET DE ESQUAD\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 58, "probability": 0.6991, "type": "Person", "normalized_text": "REEVES"}, {"start": 75, "end": 83, "probability": 0.5672, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP 2020"}, {"start": 95, "end": 110, "probability": 0.8724, "type": "Person", "normalized_text": "ROBERT PATTINSON"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203767400493137920"}], "author_id": "349887606", "created_at": "2019-12-08T20:08:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203768214834032645"]}, {"id": "1203768155052630017", "text": "RT @luislorenzor: Hoy en \"Yo quise ser Stephen Hawking\", veremos c\u00f3mo todo Guillermo Tell tiene un componente suicida. https://t.co/pFDQRrq\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luislorenzor", "id": "34269896"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Stephen Hawking"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo Tell"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203717206892306433"}], "author_id": "1027185278", "created_at": "2019-12-08T20:07:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203768155052630017"]}, {"id": "1203768146299162624", "text": "RT @omelete: JAMES GUNN E ALICE BRAGA MANDARAM MENSAGEM DIRETO DO SET DE ESQUADRAO SUICIDA! Fof\u00edssimos S2 #ccxp19 #geekse #painelWarner", "entities": {"hashtags": [{"start": 106, "end": 113, "tag": "ccxp19"}, {"start": 114, "end": 121, "tag": "geekse"}, {"start": 122, "end": 135, "tag": "painelWarner"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "JAMES GUNN"}, {"start": 26, "end": 36, "probability": 0.9167, "type": "Person", "normalized_text": "ALICE BRAGA"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.6587, "type": "Person", "normalized_text": "geekse"}, {"start": 123, "end": 134, "probability": 0.7974, "type": "Person", "normalized_text": "painelWarner"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203765096935251970"}], "author_id": "1131411083078643712", "created_at": "2019-12-08T20:07:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203768146299162624"]}, {"in_reply_to_user_id": "8167772", "id": "1203768143518339072", "text": "E ainda teve James Gunn e Alice Braga diretamente do set de Esquadr\u00e3o Suicida. &lt;3 #CCXP19 @wbpictures_br", "entities": {"hashtags": [{"start": 85, "end": 92, "tag": "CCXP19"}], "mentions": [{"start": 93, "end": 107, "username": "wbpictures_br", "id": "91114286"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 26, "end": 36, "probability": 0.9612, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.8022, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 86, "end": 91, "probability": 0.592, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP19"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203767041175564289"}], "author_id": "8167772", "created_at": "2019-12-08T20:07:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1203768143518339072"]}, {"in_reply_to_user_id": "773335379260891136", "id": "1203768142654320640", "text": "Recado tamb\u00e9m de Alice Braga e James Gunn direto dos bastidores de \u201cEsquadr\u00e3o Suicida\u201d. Alice \u00e9 uma das novas integrantes do esquadr\u00e3o. #WarnerNaCCXP #CCXP19", "entities": {"hashtags": [{"start": 136, "end": 149, "tag": "WarnerNaCCXP"}, {"start": 150, "end": 157, "tag": "CCXP19"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9522, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 68, "end": 84, "probability": 0.8544, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 92, "probability": 0.7135, "type": "Person", "normalized_text": "Alice"}, {"start": 137, "end": 148, "probability": 0.3942, "type": "Organization", "normalized_text": "WarnerNaCCXP"}, {"start": 151, "end": 156, "probability": 0.6667, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP19"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203768135448440833"}], "author_id": "773335379260891136", "created_at": "2019-12-08T20:07:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203768142654320640"]}, {"in_reply_to_user_id": "1130287535052214272", "id": "1203768139860889605", "text": "@gatita__suicida Nadie ha dicho nada de noviOs, estoy hablando de mujeres, de nada.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203766171708874758"}], "author_id": "1140685639597400064", "created_at": "2019-12-08T20:07:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203768139860889605"]}, {"id": "1203768092461084672", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "author_id": "399755919", "created_at": "2019-12-08T20:07:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203768092461084672"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/LU9rjYUTbw", "expanded_url": "https://twitter.com/AcabouChorare/status/1203754023419023361", "display_url": "twitter.com/AcabouChorare/\u2026"}]}, "id": "1203768033325539328", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na\nESCOLA:\n\nbrigou: \u2714\ufe0f\nnota vermelha: \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nfoi expulso de sala: \u2714\ufe0f\naluno destaque: \u2714\ufe0f\nse popularizou: \u274c\ncol\u00e9gio pequeno? \u2714\ufe0f\ndiretoria: \u2714\ufe0f https://t.co/LU9rjYUTbw", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203754023419023361"}], "author_id": "67167259", "created_at": "2019-12-08T20:07:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203768033325539328"]}, {"id": "1203768023674433536", "text": "RT @luislorenzor: Hoy en \"Yo quise ser Stephen Hawking\", veremos c\u00f3mo todo Guillermo Tell tiene un componente suicida. https://t.co/pFDQRrq\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luislorenzor", "id": "34269896"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Stephen Hawking"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo Tell"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203717206892306433"}], "author_id": "435701349", "created_at": "2019-12-08T20:07:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203768023674433536"]}, {"id": "1203768020352548866", "text": "RT @Dc_da_depressao: Acabou o painel da Warner Bros na #CCXP19\n\nTivemos exibi\u00e7\u00e3o do trailer de #AvesDeRapina, uma mensagem do diretor Matt\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 55, "end": 62, "tag": "CCXP19"}, {"start": 95, "end": 108, "tag": "AvesDeRapina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 50, "probability": 0.9578, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner Bros"}, {"start": 56, "end": 61, "probability": 0.7869, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP19"}, {"start": 96, "end": 107, "probability": 0.8514, "type": "Other", "normalized_text": "AvesDeRapina"}, {"start": 134, "end": 137, "probability": 0.6136, "type": "Person", "normalized_text": "Matt"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203767804685701121"}], "author_id": "1139030459596382208", "created_at": "2019-12-08T20:07:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203768020352548866"]}, {"id": "1203768020201594880", "text": "RT @arreagastic: AQUAMAN 2 CONFIRMADO PARA 2022\nMATT REEVES ANO QUE VEM NA CCXP 2020\nCHANCE DO ROBERT PATTINSON VIM\nRECADO DO SET DE ESQUAD\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 58, "probability": 0.6991, "type": "Person", "normalized_text": "REEVES"}, {"start": 75, "end": 83, "probability": 0.5672, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP 2020"}, {"start": 95, "end": 110, "probability": 0.8724, "type": "Person", "normalized_text": "ROBERT PATTINSON"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203767400493137920"}], "author_id": "321239158", "created_at": "2019-12-08T20:07:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203768020201594880"]}, {"id": "1203768006729490437", "text": "RT @Dc_da_depressao: Acabou o painel da Warner Bros na #CCXP19\n\nTivemos exibi\u00e7\u00e3o do trailer de #AvesDeRapina, uma mensagem do diretor Matt\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 55, "end": 62, "tag": "CCXP19"}, {"start": 95, "end": 108, "tag": "AvesDeRapina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 50, "probability": 0.9578, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner Bros"}, {"start": 56, "end": 61, "probability": 0.7869, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP19"}, {"start": 96, "end": 107, "probability": 0.8514, "type": "Other", "normalized_text": "AvesDeRapina"}, {"start": 134, "end": 137, "probability": 0.6136, "type": "Person", "normalized_text": "Matt"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203767804685701121"}], "author_id": "1040335525696217088", "created_at": "2019-12-08T20:07:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203768006729490437"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/VLNqkNUuEu", "expanded_url": "https://twitter.com/_Jojosi/status/1203740713869033473", "display_url": "twitter.com/_Jojosi/status\u2026"}]}, "id": "1203767971224666114", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2714\ufe0f\nnota vermelha: \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f \ndepend\u00eancia: \u2714\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nfoi expulso de sala: \u2714\ufe0f\naluno destaque: \u2714\ufe0f\nse popularizou: \u2714\ufe0f\ndiretoria: \u2714\ufe0f https://t.co/VLNqkNUuEu", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203740713869033473"}], "author_id": "1025737317401731072", "created_at": "2019-12-08T20:07:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203767971224666114"]}, {"id": "1203767956355846148", "text": "RT @Dc_da_depressao: Acabou o painel da Warner Bros na #CCXP19\n\nTivemos exibi\u00e7\u00e3o do trailer de #AvesDeRapina, uma mensagem do diretor Matt\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 55, "end": 62, "tag": "CCXP19"}, {"start": 95, "end": 108, "tag": "AvesDeRapina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 50, "probability": 0.9578, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner Bros"}, {"start": 56, "end": 61, "probability": 0.7869, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP19"}, {"start": 96, "end": 107, "probability": 0.8514, "type": "Other", "normalized_text": "AvesDeRapina"}, {"start": 134, "end": 137, "probability": 0.6136, "type": "Person", "normalized_text": "Matt"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203767804685701121"}], "author_id": "388559606", "created_at": "2019-12-08T20:07:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203767956355846148"]}, {"id": "1203767903365029888", "text": "RT @70Walace: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu am\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 33, "end": 36, "probability": 0.8814, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203763321167634433"}], "author_id": "946506380319625216", "created_at": "2019-12-08T20:06:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203767903365029888"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/CcYuwTP69k", "expanded_url": "https://twitter.com/drymartinijr/status/1203764459606593536", "display_url": "twitter.com/drymartinijr/s\u2026"}]}, "id": "1203767882385108994", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\u2705\u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\u2705\u2705 https://t.co/CcYuwTP69k", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203764459606593536"}], "author_id": "2961450035", "created_at": "2019-12-08T20:06:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203767882385108994"]}, {"id": "1203767825736830984", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "author_id": "246004289", "created_at": "2019-12-08T20:06:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203767825736830984"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/5UGVzPb0hd", "expanded_url": "https://twitter.com/Dc_da_depressao/status/1203767804685701121/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5UGVzPb0hd", "media_key": "16_1203767776193720320"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 41, "tag": "CCXP19"}, {"start": 74, "end": 87, "tag": "AvesDeRapina"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.9199, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner Bros"}, {"start": 35, "end": 40, "probability": 0.7386, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP19"}, {"start": 75, "end": 86, "probability": 0.8462, "type": "Other", "normalized_text": "AvesDeRapina"}, {"start": 113, "end": 123, "probability": 0.9396, "type": "Person", "normalized_text": "Matt Reeves"}, {"start": 142, "end": 160, "probability": 0.7428, "type": "Other", "normalized_text": "O Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 163, "end": 172, "probability": 0.925, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 186, "end": 196, "probability": 0.8863, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 244, "end": 250, "probability": 0.5494, "type": "Other", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 253, "end": 258, "probability": 0.6896, "type": "Other", "normalized_text": "Shazam"}, {"start": 262, "end": 277, "probability": 0.56, "type": "Other", "normalized_text": "Mulher Maravilha"}]}, "id": "1203767804685701121", "text": "Acabou o painel da Warner Bros na #CCXP19\n\nTivemos exibi\u00e7\u00e3o do trailer de #AvesDeRapina, uma mensagem do diretor Matt Reeves, e do diretor de O Esquadr\u00e3o Suicida, James Gunn, ao lado da Alice Braga. Al\u00e9m disso, tivemos um compilado de cenas de Aquaman, Shazam e Mulher Maravilha. https://t.co/5UGVzPb0hd", "lang": "pt", "author_id": "1076671335953297408", "created_at": "2019-12-08T20:06:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 66, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1203767804685701121"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/n52MugKG2J", "expanded_url": "https://twitter.com/_DCBRASIL/status/1203765876178214918/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/n52MugKG2J", "media_key": "16_1203765860801925126"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 94, "tag": "TheSuicideSquad"}, {"start": 95, "end": 102, "tag": "CCXP19"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}, {"start": 21, "end": 31, "username": "JamesGunn", "id": "14982315"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 44, "probability": 0.9665, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.8464, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 79, "end": 93, "probability": 0.8753, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.7651, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP19"}]}, "id": "1203767798931046401", "text": "RT @_DCBRASIL: Agora @JamesGunn e Alice Braga promovendo Esquadr\u00e3o Suicida. \n\n#TheSuicideSquad #CCXP19 https://t.co/n52MugKG2J", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203765876178214918"}], "author_id": "2398332126", "created_at": "2019-12-08T20:06:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203767798931046401"]}, {"id": "1203767791314231299", "text": "RT @omelete: JAMES GUNN E ALICE BRAGA MANDARAM MENSAGEM DIRETO DO SET DE ESQUADRAO SUICIDA! Fof\u00edssimos S2 #ccxp19 #geekse #painelWarner", "entities": {"hashtags": [{"start": 106, "end": 113, "tag": "ccxp19"}, {"start": 114, "end": 121, "tag": "geekse"}, {"start": 122, "end": 135, "tag": "painelWarner"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "JAMES GUNN"}, {"start": 26, "end": 36, "probability": 0.9167, "type": "Person", "normalized_text": "ALICE BRAGA"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.6587, "type": "Person", "normalized_text": "geekse"}, {"start": 123, "end": 134, "probability": 0.7974, "type": "Person", "normalized_text": "painelWarner"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203765096935251970"}], "author_id": "965680948653240321", "created_at": "2019-12-08T20:06:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203767791314231299"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/tyABZSJJYq", "expanded_url": "http://bit.ly/38jr5Xc", "display_url": "bit.ly/38jr5Xc"}], "hashtags": [{"start": 108, "end": 115, "tag": "CCXP19"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 43, "probability": 0.9619, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 47, "end": 57, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 83, "end": 99, "probability": 0.788, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 109, "end": 114, "probability": 0.6851, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP19"}]}, "id": "1203767778467037188", "text": "RT @omelete: J\u00e1 estamos ansiosos! James Gunn e Alice Braga mandam recado do set de Esquadr\u00e3o Suicida para a #CCXP19 https://t.co/tyABZSJJYq\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203766320057274368"}], "author_id": "888943408773025792", "created_at": "2019-12-08T20:06:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203767778467037188"]}, {"id": "1203767772993478656", "text": "ent\u00e3o segura esse mlk que ele t\u00e1 suicida\nt\u00e1 tentando se matar, mas esqueceu que n\u00e3o tem vida", "lang": "pt", "author_id": "1151953097985597443", "created_at": "2019-12-08T20:06:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203767772993478656"]}, {"id": "1203767765661896705", "text": "RT @arreagastic: AQUAMAN 2 CONFIRMADO PARA 2022\nMATT REEVES ANO QUE VEM NA CCXP 2020\nCHANCE DO ROBERT PATTINSON VIM\nRECADO DO SET DE ESQUAD\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 58, "probability": 0.6991, "type": "Person", "normalized_text": "REEVES"}, {"start": 75, "end": 83, "probability": 0.5672, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP 2020"}, {"start": 95, "end": 110, "probability": 0.8724, "type": "Person", "normalized_text": "ROBERT PATTINSON"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203767400493137920"}], "author_id": "207141320", "created_at": "2019-12-08T20:06:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203767765661896705"]}, {"id": "1203767749593440261", "text": "RT @omelete: JAMES GUNN E ALICE BRAGA MANDARAM MENSAGEM DIRETO DO SET DE ESQUADRAO SUICIDA! Fof\u00edssimos S2 #ccxp19 #geekse #painelWarner", "entities": {"hashtags": [{"start": 106, "end": 113, "tag": "ccxp19"}, {"start": 114, "end": 121, "tag": "geekse"}, {"start": 122, "end": 135, "tag": "painelWarner"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "JAMES GUNN"}, {"start": 26, "end": 36, "probability": 0.9167, "type": "Person", "normalized_text": "ALICE BRAGA"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.6587, "type": "Person", "normalized_text": "geekse"}, {"start": 123, "end": 134, "probability": 0.7974, "type": "Person", "normalized_text": "painelWarner"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203765096935251970"}], "author_id": "321239158", "created_at": "2019-12-08T20:06:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203767749593440261"]}, {"id": "1203767733462216704", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "author_id": "767484390343577600", "created_at": "2019-12-08T20:06:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203767733462216704"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/Sg3MOvF8L0", "expanded_url": "https://twitter.com/mxthgc/status/1203759068873146368", "display_url": "twitter.com/mxthgc/status/\u2026"}]}, "id": "1203767711421083648", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274e\ndepend\u00eancia: \u274e\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 https://t.co/Sg3MOvF8L0", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203759068873146368"}], "author_id": "804670559770517504", "created_at": "2019-12-08T20:06:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203767711421083648"]}, {"id": "1203767700268494858", "text": "RT @arreagastic: AQUAMAN 2 CONFIRMADO PARA 2022\nMATT REEVES ANO QUE VEM NA CCXP 2020\nCHANCE DO ROBERT PATTINSON VIM\nRECADO DO SET DE ESQUAD\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 58, "probability": 0.6991, "type": "Person", "normalized_text": "REEVES"}, {"start": 75, "end": 83, "probability": 0.5672, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP 2020"}, {"start": 95, "end": 110, "probability": 0.8724, "type": "Person", "normalized_text": "ROBERT PATTINSON"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203767400493137920"}], "author_id": "130888135", "created_at": "2019-12-08T20:05:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203767700268494858"]}, {"id": "1203767691783180288", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "author_id": "252742100", "created_at": "2019-12-08T20:05:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203767691783180288"]}, {"id": "1203767680320364545", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "author_id": "1164562633648955392", "created_at": "2019-12-08T20:05:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203767680320364545"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/gdLzcq88xy", "expanded_url": "https://twitter.com/coslipe/status/1203766948544299015", "display_url": "twitter.com/coslipe/status\u2026"}]}, "id": "1203767671583588356", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\u2705\u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705\n\nbem eu https://t.co/gdLzcq88xy", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203766948544299015"}], "author_id": "867814804752400384", "created_at": "2019-12-08T20:05:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203767671583588356"]}, {"id": "1203767659411755009", "text": "RT @elpais_america: \"Reivindicar la gordura no es liberador: es idiota y suicida. Con un proceso de deterioro f\u00edsico acelerado, acabar\u00e1 mat\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "elpais_america", "id": "1244357988"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203766325996331009"}], "author_id": "52076129", "created_at": "2019-12-08T20:05:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203767659411755009"]}, {"id": "1203767654345052162", "text": "RT @arreagastic: AQUAMAN 2 CONFIRMADO PARA 2022\nMATT REEVES ANO QUE VEM NA CCXP 2020\nCHANCE DO ROBERT PATTINSON VIM\nRECADO DO SET DE ESQUAD\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 58, "probability": 0.6991, "type": "Person", "normalized_text": "REEVES"}, {"start": 75, "end": 83, "probability": 0.5672, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP 2020"}, {"start": 95, "end": 110, "probability": 0.8724, "type": "Person", "normalized_text": "ROBERT PATTINSON"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203767400493137920"}], "author_id": "1196206246203928577", "created_at": "2019-12-08T20:05:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203767654345052162"]}, {"id": "1203767615807619073", "text": "RT @arreagastic: AQUAMAN 2 CONFIRMADO PARA 2022\nMATT REEVES ANO QUE VEM NA CCXP 2020\nCHANCE DO ROBERT PATTINSON VIM\nRECADO DO SET DE ESQUAD\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 58, "probability": 0.6991, "type": "Person", "normalized_text": "REEVES"}, {"start": 75, "end": 83, "probability": 0.5672, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP 2020"}, {"start": 95, "end": 110, "probability": 0.8724, "type": "Person", "normalized_text": "ROBERT PATTINSON"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203767400493137920"}], "author_id": "3229108261", "created_at": "2019-12-08T20:05:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203767615807619073"]}, {"id": "1203767591061393409", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}], "author_id": "1072409753823952897", "created_at": "2019-12-08T20:05:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203767591061393409"]}, {"id": "1203767569880113152", "text": "RT @arreagastic: AQUAMAN 2 CONFIRMADO PARA 2022\nMATT REEVES ANO QUE VEM NA CCXP 2020\nCHANCE DO ROBERT PATTINSON VIM\nRECADO DO SET DE ESQUAD\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 58, "probability": 0.6991, "type": "Person", "normalized_text": "REEVES"}, {"start": 75, "end": 83, "probability": 0.5672, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP 2020"}, {"start": 95, "end": 110, "probability": 0.8724, "type": "Person", "normalized_text": "ROBERT PATTINSON"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203767400493137920"}], "author_id": "54449164", "created_at": "2019-12-08T20:05:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203767569880113152"]}, {"id": "1203767554453495810", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "author_id": "319835830", "created_at": "2019-12-08T20:05:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203767554453495810"]}, {"id": "1203767502725103617", "text": "RT @arreagastic: AQUAMAN 2 CONFIRMADO PARA 2022\nMATT REEVES ANO QUE VEM NA CCXP 2020\nCHANCE DO ROBERT PATTINSON VIM\nRECADO DO SET DE ESQUAD\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 58, "probability": 0.6991, "type": "Person", "normalized_text": "REEVES"}, {"start": 75, "end": 83, "probability": 0.5672, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP 2020"}, {"start": 95, "end": 110, "probability": 0.8724, "type": "Person", "normalized_text": "ROBERT PATTINSON"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203767400493137920"}], "author_id": "438367448", "created_at": "2019-12-08T20:05:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203767502725103617"]}, {"id": "1203767490557419522", "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "author_id": "1151334102785777666", "created_at": "2019-12-08T20:05:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203767490557419522"]}, {"id": "1203767470764548096", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "author_id": "485137652", "created_at": "2019-12-08T20:05:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203767470764548096"]}, {"id": "1203767466150760448", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "author_id": "133435046", "created_at": "2019-12-08T20:05:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203767466150760448"]}, {"id": "1203767454016720897", "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "author_id": "176117262", "created_at": "2019-12-08T20:05:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203767454016720897"]}, {"id": "1203767453874040833", "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "author_id": "1099360749456101377", "created_at": "2019-12-08T20:05:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203767453874040833"]}, {"id": "1203767402061803521", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "author_id": "859968554", "created_at": "2019-12-08T20:04:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203767402061803521"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/a1eYBnyfzm", "expanded_url": "https://twitter.com/arreagastic/status/1203767400493137920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/a1eYBnyfzm", "media_key": "3_1203767372923977728"}, {"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/a1eYBnyfzm", "expanded_url": "https://twitter.com/arreagastic/status/1203767400493137920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/a1eYBnyfzm", "media_key": "3_1203767384860958722"}], "hashtags": [{"start": 145, "end": 150, "tag": "WW84"}, {"start": 179, "end": 186, "tag": "ccxp19"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 41, "probability": 0.6641, "type": "Person", "normalized_text": "MATT REEVES"}, {"start": 58, "end": 66, "probability": 0.6375, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP 2020"}, {"start": 78, "end": 93, "probability": 0.9004, "type": "Person", "normalized_text": "ROBERT PATTINSON"}, {"start": 146, "end": 149, "probability": 0.7971, "type": "Other", "normalized_text": "WW84"}, {"start": 154, "end": 160, "probability": 0.3297, "type": "Other", "normalized_text": "dcnauta"}, {"start": 180, "end": 185, "probability": 0.6649, "type": "Other", "normalized_text": "ccxp19"}]}, "id": "1203767400493137920", "text": "AQUAMAN 2 CONFIRMADO PARA 2022\nMATT REEVES ANO QUE VEM NA CCXP 2020\nCHANCE DO ROBERT PATTINSON VIM\nRECADO DO SET DE ESQUADR\u00c3O SUICIDA\nTRAILER DE #WW84\n\no dcnauta nem vivo t\u00e1 mais\n#ccxp19 https://t.co/a1eYBnyfzm", "lang": "pt", "author_id": "1043939779832958976", "created_at": "2019-12-08T20:04:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 1, "like_count": 95, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1203767400493137920"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/0fwUosNRfK", "expanded_url": "https://m.eldiario.es/_39e8df53", "display_url": "m.eldiario.es/_39e8df53", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/contracorriente/reforma-constitucion-tercera-republica_132_1199146.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JoanQueralt", "id": "46065971"}, {"start": 115, "end": 126, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.2966, "type": "Other", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.4033, "type": "Other", "normalized_text": "tercera Rep\u00fablica"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.9179, "type": "Person", "normalized_text": "Javier P\u00e9rez Royo"}]}, "id": "1203767319039746051", "text": "RT @JoanQueralt: \u00bfReforma de la Constituci\u00f3n o tercera Rep\u00fablica? by Javier P\u00e9rez Royo https://t.co/0fwUosNRfK via @eldiarioes. Lo malo no\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203613491975933952"}], "author_id": "243589514", "created_at": "2019-12-08T20:04:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203767319039746051"]}, {"in_reply_to_user_id": "152262705", "id": "1203767280317947910", "text": "DC\nBATMAN 2021 - Matt Reeves (quer vir para a CCXP 2021 para comentar do filme) \nEsquadr\u00e3o Suicida 2 - 2021 - material exclusivo \nAves de Rapina - 06 fevereiro 2020 - material exclusivo\n#ccxp19", "entities": {"hashtags": [{"start": 186, "end": 193, "tag": "ccxp19"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.8373, "type": "Other", "normalized_text": "DC\nBATMAN 2021"}, {"start": 17, "end": 27, "probability": 0.962, "type": "Person", "normalized_text": "Matt Reeves"}, {"start": 46, "end": 54, "probability": 0.7414, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP 2021"}, {"start": 81, "end": 97, "probability": 0.8764, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 130, "end": 143, "probability": 0.6825, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203767278715715587"}], "author_id": "152262705", "created_at": "2019-12-08T20:04:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203767280317947910"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/tyABZSJJYq", "expanded_url": "http://bit.ly/38jr5Xc", "display_url": "bit.ly/38jr5Xc"}], "hashtags": [{"start": 108, "end": 115, "tag": "CCXP19"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 43, "probability": 0.9619, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 47, "end": 57, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 83, "end": 99, "probability": 0.788, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 109, "end": 114, "probability": 0.6851, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP19"}]}, "id": "1203767271874813952", "text": "RT @omelete: J\u00e1 estamos ansiosos! James Gunn e Alice Braga mandam recado do set de Esquadr\u00e3o Suicida para a #CCXP19 https://t.co/tyABZSJJYq\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203766320057274368"}], "author_id": "82693102", "created_at": "2019-12-08T20:04:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203767271874813952"]}, {"id": "1203767167273127943", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "author_id": "898242420760084480", "created_at": "2019-12-08T20:03:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203767167273127943"]}, {"id": "1203767163179417608", "text": "RT @luislorenzor: Hoy en \"Yo quise ser Stephen Hawking\", veremos c\u00f3mo todo Guillermo Tell tiene un componente suicida. https://t.co/pFDQRrq\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luislorenzor", "id": "34269896"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Stephen Hawking"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo Tell"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203717206892306433"}], "author_id": "273504061", "created_at": "2019-12-08T20:03:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203767163179417608"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/AC0VQnGDzg", "expanded_url": "https://despiertaelsur.com/pareja-de-ancianos-se-suicida-luego-de-que-el-esposo-sea-diagnosticado-con-cancer/", "display_url": "despiertaelsur.com/pareja-de-anci\u2026"}, {"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/BKs1JkYKMY", "expanded_url": "https://twitter.com/SurDespierta/status/1203767160696385536/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BKs1JkYKMY", "media_key": "3_1203767158758682624"}]}, "id": "1203767160696385536", "text": "\u201cLos ve\u00edamos y dec\u00edamos: \u2018\u00a1C\u00f3mo se miran, c\u00f3mo se r\u00eden, c\u00f3mo se hablan!' El amor verdadero estaba ah\u00ed\u201d, coment\u00f3 un conocido de la pareja. https://t.co/AC0VQnGDzg https://t.co/BKs1JkYKMY", "lang": "es", "author_id": "1169453308588810241", "created_at": "2019-12-08T20:03:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203767160696385536"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/tyABZSJJYq", "expanded_url": "http://bit.ly/38jr5Xc", "display_url": "bit.ly/38jr5Xc"}], "hashtags": [{"start": 108, "end": 115, "tag": "CCXP19"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 43, "probability": 0.9619, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 47, "end": 57, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 83, "end": 99, "probability": 0.788, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 109, "end": 114, "probability": 0.6851, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP19"}]}, "id": "1203767142312816641", "text": "RT @omelete: J\u00e1 estamos ansiosos! James Gunn e Alice Braga mandam recado do set de Esquadr\u00e3o Suicida para a #CCXP19 https://t.co/tyABZSJJYq\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203766320057274368"}], "author_id": "43125793", "created_at": "2019-12-08T20:03:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203767142312816641"]}, {"id": "1203767089405841409", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "author_id": "80485348", "created_at": "2019-12-08T20:03:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203767089405841409"]}, {"id": "1203767081390477313", "text": "RT @eamorinajr: quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2714\ufe0f\nnota vermelha \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2716\ufe0f\ndepend\u00eancia: \u2716\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nmatou a\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "eamorinajr", "id": "74613698"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203767042085666817"}], "author_id": "1710514290", "created_at": "2019-12-08T20:03:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203767081390477313"]}, {"id": "1203767069155700741", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "author_id": "291207959", "created_at": "2019-12-08T20:03:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203767069155700741"]}, {"in_reply_to_user_id": "713774689269768192", "id": "1203767067603820544", "text": "@TheGeek_Zone Yo estoy casi seguro de que lo habr\u00e1. De Escuadr\u00f3n Suicida habr\u00e1 fijo.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "TheGeek_Zone", "id": "1222251368301387777"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 71, "probability": 0.6578, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203765743302647809"}], "author_id": "1916995171", "created_at": "2019-12-08T20:03:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203767067603820544"]}, {"in_reply_to_user_id": "756607321984368640", "id": "1203767065536081920", "text": "Isso ta errado gente. Eles vieram aqui s\u00f3 pra doutrinar as pessoas \"sem alma e sem religi\u00e3o\" que existiam aqui.\nMas por favor, n\u00e3o entendam isso como se eu estivesse dizendo: \"o portugu\u00eas era bonzinho e n\u00e3o matou ningu\u00e9m\". P#rra nenhuma, eles mataram uma galera a\u00ed+", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203767063862534145"}], "author_id": "756607321984368640", "created_at": "2019-12-08T20:03:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203767065536081920"]}, {"id": "1203767063862534145", "text": "Bora mudar um pouquiiinho s\u00f3 de assunto:\n\u00c9 muito comum termos em mente que o portugu\u00eas apareceu aqui e matou todo mundo (da pra ver a l\u00f3gica desse pensamento se considerarmos que antigamente existiam 10 milh\u00f5es de ind\u00edgenas no Brasil e hoje existe 10% desse total).+", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 227, "end": 232, "probability": 0.8858, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "756607321984368640", "created_at": "2019-12-08T20:03:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203767063862534145"]}, {"id": "1203767055092051968", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "author_id": "305200613", "created_at": "2019-12-08T20:03:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203767055092051968"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/qFofEdfzj3", "expanded_url": "https://twitter.com/tatimrqs/status/1203763560704294918", "display_url": "twitter.com/tatimrqs/statu\u2026"}]}, "id": "1203767042085666817", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2714\ufe0f\nnota vermelha \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2716\ufe0f\ndepend\u00eancia: \u2716\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nfoi expulso de sala: \u2714\ufe0f\naluno destaque: \u2714\ufe0f\nse popularizou: \u2716\ufe0f \ndiretoria: \u2714\ufe0f https://t.co/qFofEdfzj3", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203763560704294918"}], "author_id": "74613698", "created_at": "2019-12-08T20:03:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203767042085666817"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/VaSlfRw0Vj", "expanded_url": "https://twitter.com/brunoleoribeiro/status/1203699729441447941", "display_url": "twitter.com/brunoleoribeir\u2026"}]}, "id": "1203767024171847681", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 https://t.co/VaSlfRw0Vj", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203699729441447941"}], "author_id": "32669427", "created_at": "2019-12-08T20:03:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203767024171847681"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/tyABZSJJYq", "expanded_url": "http://bit.ly/38jr5Xc", "display_url": "bit.ly/38jr5Xc"}], "hashtags": [{"start": 108, "end": 115, "tag": "CCXP19"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 43, "probability": 0.9619, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 47, "end": 57, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 83, "end": 99, "probability": 0.788, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 109, "end": 114, "probability": 0.6851, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP19"}]}, "id": "1203766981134041090", "text": "RT @omelete: J\u00e1 estamos ansiosos! James Gunn e Alice Braga mandam recado do set de Esquadr\u00e3o Suicida para a #CCXP19 https://t.co/tyABZSJJYq\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203766320057274368"}], "author_id": "2955751827", "created_at": "2019-12-08T20:03:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203766981134041090"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/tyABZSJJYq", "expanded_url": "http://bit.ly/38jr5Xc", "display_url": "bit.ly/38jr5Xc"}], "hashtags": [{"start": 108, "end": 115, "tag": "CCXP19"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 43, "probability": 0.9619, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 47, "end": 57, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 83, "end": 99, "probability": 0.788, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 109, "end": 114, "probability": 0.6851, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP19"}]}, "id": "1203766972175015941", "text": "RT @omelete: J\u00e1 estamos ansiosos! James Gunn e Alice Braga mandam recado do set de Esquadr\u00e3o Suicida para a #CCXP19 https://t.co/tyABZSJJYq\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203766320057274368"}], "author_id": "151311155", "created_at": "2019-12-08T20:03:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203766972175015941"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/UFv48aMLG6", "expanded_url": "https://twitter.com/naclaraog/status/1203473375458418689", "display_url": "twitter.com/naclaraog/stat\u2026"}]}, "id": "1203766948544299015", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\u2705\u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705 (sdds)\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\n\nbem eu https://t.co/UFv48aMLG6", "lang": "pt", "author_id": "1011069320099696640", "created_at": "2019-12-08T20:03:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1203766948544299015"]}, {"id": "1203766945922895873", "text": "RT @mulhernocinema: Painel de #WarnerNaCCXP acabou de mostrar um v\u00eddeo da Alice Braga no set do novo Esquadr\u00e3o Suicida, junto com o James G\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 30, "end": 43, "tag": "WarnerNaCCXP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "mulhernocinema", "id": "3307357282"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 42, "probability": 0.4469, "type": "Other", "normalized_text": "WarnerNaCCXP"}, {"start": 74, "end": 84, "probability": 0.953, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 101, "end": 117, "probability": 0.8324, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9253, "type": "Person", "normalized_text": "James G"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203765189662986246"}], "author_id": "39628865", "created_at": "2019-12-08T20:02:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203766945922895873"]}, {"in_reply_to_user_id": "2401917402", "id": "1203766945432125440", "text": "@marciolabre @joaogrupotrevo Parab\u00e9ns! N\u00e3o o conhecia, passei a admir\u00e1-lo. Matou a pau, como se diz por aqui...rs \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203128805797314560"}], "author_id": "1103385615201124353", "created_at": "2019-12-08T20:02:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203766945432125440"]}, {"id": "1203766890625142785", "text": "RT @Dc_da_depressao: Quando voc\u00ea percebe que neste domingo teremos:\n\n- Trailer de #WonderWoman1984 \n- Poss\u00edveis novidades sobre The Batman\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 82, "end": 98, "tag": "WonderWoman1984"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 97, "probability": 0.8473, "type": "Other", "normalized_text": "WonderWoman1984"}, {"start": 128, "end": 137, "probability": 0.7427, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203484579732115458"}], "author_id": "1187876032956813312", "created_at": "2019-12-08T20:02:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203766890625142785"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/DI1QphVIL2", "expanded_url": "https://twitter.com/wbpictures_br/status/1203766065387442176", "display_url": "twitter.com/wbpictures_br/\u2026"}]}, "id": "1203766870819721217", "text": "At\u00e9 esquadr\u00e3o suicida esse painel est\u00e1 incr\u00edvel AAAAAAAAA https://t.co/DI1QphVIL2", "lang": "pt", "author_id": "729037024850808832", "created_at": "2019-12-08T20:02:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203766870819721217"]}, {"id": "1203766837034532874", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "author_id": "2856710163", "created_at": "2019-12-08T20:02:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203766837034532874"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/n52MugKG2J", "expanded_url": "https://twitter.com/_DCBRASIL/status/1203765876178214918/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/n52MugKG2J", "media_key": "16_1203765860801925126"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 94, "tag": "TheSuicideSquad"}, {"start": 95, "end": 102, "tag": "CCXP19"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}, {"start": 21, "end": 31, "username": "JamesGunn", "id": "14982315"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 44, "probability": 0.9665, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.8464, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 79, "end": 93, "probability": 0.8753, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.7651, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP19"}]}, "id": "1203766836170567680", "text": "RT @_DCBRASIL: Agora @JamesGunn e Alice Braga promovendo Esquadr\u00e3o Suicida. \n\n#TheSuicideSquad #CCXP19 https://t.co/n52MugKG2J", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203765876178214918"}], "author_id": "499943274", "created_at": "2019-12-08T20:02:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203766836170567680"]}, {"id": "1203766826548764675", "text": "RT @omelete: JAMES GUNN E ALICE BRAGA MANDARAM MENSAGEM DIRETO DO SET DE ESQUADRAO SUICIDA! Fof\u00edssimos S2 #ccxp19 #geekse #painelWarner", "entities": {"hashtags": [{"start": 106, "end": 113, "tag": "ccxp19"}, {"start": 114, "end": 121, "tag": "geekse"}, {"start": 122, "end": 135, "tag": "painelWarner"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "JAMES GUNN"}, {"start": 26, "end": 36, "probability": 0.9167, "type": "Person", "normalized_text": "ALICE BRAGA"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.6587, "type": "Person", "normalized_text": "geekse"}, {"start": 123, "end": 134, "probability": 0.7974, "type": "Person", "normalized_text": "painelWarner"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203765096935251970"}], "author_id": "297635092", "created_at": "2019-12-08T20:02:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203766826548764675"]}, {"id": "1203766816880910336", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "author_id": "192246067", "created_at": "2019-12-08T20:02:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203766816880910336"]}, {"id": "1203766782227623939", "text": "poxa nem pra rolar um teaser de esquadr\u00e3o suicida 2", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.616, "type": "Other", "normalized_text": "suicida 2"}]}, "author_id": "747481714474246145", "created_at": "2019-12-08T20:02:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203766782227623939"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/tyABZSJJYq", "expanded_url": "http://bit.ly/38jr5Xc", "display_url": "bit.ly/38jr5Xc"}], "hashtags": [{"start": 108, "end": 115, "tag": "CCXP19"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 43, "probability": 0.9619, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 47, "end": 57, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 83, "end": 99, "probability": 0.788, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 109, "end": 114, "probability": 0.6851, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP19"}]}, "id": "1203766777592852486", "text": "RT @omelete: J\u00e1 estamos ansiosos! James Gunn e Alice Braga mandam recado do set de Esquadr\u00e3o Suicida para a #CCXP19 https://t.co/tyABZSJJYq\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203766320057274368"}], "author_id": "97306013", "created_at": "2019-12-08T20:02:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203766777592852486"]}, {"id": "1203766742566277120", "text": "RT @BuzzFeedBrasil: A DC veio com um v\u00eddeo que mostra cenas novas de #WW84 e #AvesDeRapina. O pessoal foi a loucura! Confirmaram que \u201cThe B\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 69, "end": 74, "tag": "WW84"}, {"start": 77, "end": 90, "tag": "AvesDeRapina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BuzzFeedBrasil", "id": "1798238012"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 23, "probability": 0.5901, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 70, "end": 73, "probability": 0.915, "type": "Other", "normalized_text": "WW84"}, {"start": 78, "end": 89, "probability": 0.8324, "type": "Other", "normalized_text": "AvesDeRapina"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7688, "type": "Other", "normalized_text": "The B"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203766239228833793"}], "author_id": "4156943789", "created_at": "2019-12-08T20:02:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203766742566277120"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/tyABZSJJYq", "expanded_url": "http://bit.ly/38jr5Xc", "display_url": "bit.ly/38jr5Xc"}], "hashtags": [{"start": 108, "end": 115, "tag": "CCXP19"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 43, "probability": 0.9619, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 47, "end": 57, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 83, "end": 99, "probability": 0.788, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 109, "end": 114, "probability": 0.6851, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP19"}]}, "id": "1203766717136166912", "text": "RT @omelete: J\u00e1 estamos ansiosos! James Gunn e Alice Braga mandam recado do set de Esquadr\u00e3o Suicida para a #CCXP19 https://t.co/tyABZSJJYq\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203766320057274368"}], "author_id": "71410621", "created_at": "2019-12-08T20:02:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203766717136166912"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/tyABZSJJYq", "expanded_url": "http://bit.ly/38jr5Xc", "display_url": "bit.ly/38jr5Xc"}], "hashtags": [{"start": 108, "end": 115, "tag": "CCXP19"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 43, "probability": 0.9619, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 47, "end": 57, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 83, "end": 99, "probability": 0.788, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 109, "end": 114, "probability": 0.6851, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP19"}]}, "id": "1203766702640635906", "text": "RT @omelete: J\u00e1 estamos ansiosos! James Gunn e Alice Braga mandam recado do set de Esquadr\u00e3o Suicida para a #CCXP19 https://t.co/tyABZSJJYq\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203766320057274368"}], "author_id": "901835529603481605", "created_at": "2019-12-08T20:02:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203766702640635906"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/tyABZSJJYq", "expanded_url": "http://bit.ly/38jr5Xc", "display_url": "bit.ly/38jr5Xc"}], "hashtags": [{"start": 108, "end": 115, "tag": "CCXP19"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 43, "probability": 0.9619, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 47, "end": 57, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 83, "end": 99, "probability": 0.788, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 109, "end": 114, "probability": 0.6851, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP19"}]}, "id": "1203766673582497792", "text": "RT @omelete: J\u00e1 estamos ansiosos! James Gunn e Alice Braga mandam recado do set de Esquadr\u00e3o Suicida para a #CCXP19 https://t.co/tyABZSJJYq\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203766320057274368"}], "author_id": "2889004497", "created_at": "2019-12-08T20:01:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203766673582497792"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/tyABZSJJYq", "expanded_url": "http://bit.ly/38jr5Xc", "display_url": "bit.ly/38jr5Xc"}], "hashtags": [{"start": 108, "end": 115, "tag": "CCXP19"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 43, "probability": 0.9619, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 47, "end": 57, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 83, "end": 99, "probability": 0.788, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 109, "end": 114, "probability": 0.6851, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP19"}]}, "id": "1203766668385763337", "text": "RT @omelete: J\u00e1 estamos ansiosos! James Gunn e Alice Braga mandam recado do set de Esquadr\u00e3o Suicida para a #CCXP19 https://t.co/tyABZSJJYq\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203766320057274368"}], "author_id": "72115686", "created_at": "2019-12-08T20:01:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203766668385763337"]}, {"id": "1203766666468962304", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}], "author_id": "1107808285451784192", "created_at": "2019-12-08T20:01:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203766666468962304"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/tyABZSJJYq", "expanded_url": "http://bit.ly/38jr5Xc", "display_url": "bit.ly/38jr5Xc"}], "hashtags": [{"start": 108, "end": 115, "tag": "CCXP19"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 43, "probability": 0.9619, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 47, "end": 57, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 83, "end": 99, "probability": 0.788, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 109, "end": 114, "probability": 0.6851, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP19"}]}, "id": "1203766633329758210", "text": "RT @omelete: J\u00e1 estamos ansiosos! James Gunn e Alice Braga mandam recado do set de Esquadr\u00e3o Suicida para a #CCXP19 https://t.co/tyABZSJJYq\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203766320057274368"}], "author_id": "231172836", "created_at": "2019-12-08T20:01:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203766633329758210"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/tyABZSJJYq", "expanded_url": "http://bit.ly/38jr5Xc", "display_url": "bit.ly/38jr5Xc"}], "hashtags": [{"start": 108, "end": 115, "tag": "CCXP19"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 43, "probability": 0.9619, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 47, "end": 57, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 83, "end": 99, "probability": 0.788, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 109, "end": 114, "probability": 0.6851, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP19"}]}, "id": "1203766619228508160", "text": "RT @omelete: J\u00e1 estamos ansiosos! James Gunn e Alice Braga mandam recado do set de Esquadr\u00e3o Suicida para a #CCXP19 https://t.co/tyABZSJJYq\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203766320057274368"}], "author_id": "75264243", "created_at": "2019-12-08T20:01:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203766619228508160"]}, {"id": "1203766544733556736", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}], "author_id": "3378078183", "created_at": "2019-12-08T20:01:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203766544733556736"]}, {"id": "1203766499716022272", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "author_id": "979399825874653184", "created_at": "2019-12-08T20:01:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203766499716022272"]}, {"in_reply_to_user_id": "950932305748676608", "id": "1203766459563958278", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida do James Gunn tambem. Chegar\u00e1 em 2021, em agosto!", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 30, "probability": 0.971, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203766230877974528"}], "author_id": "950932305748676608", "created_at": "2019-12-08T20:01:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203766459563958278"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/n52MugKG2J", "expanded_url": "https://twitter.com/_DCBRASIL/status/1203765876178214918/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/n52MugKG2J", "media_key": "16_1203765860801925126"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 94, "tag": "TheSuicideSquad"}, {"start": 95, "end": 102, "tag": "CCXP19"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}, {"start": 21, "end": 31, "username": "JamesGunn", "id": "14982315"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 44, "probability": 0.9665, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.8464, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 79, "end": 93, "probability": 0.8753, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.7651, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP19"}]}, "id": "1203766365456338944", "text": "RT @_DCBRASIL: Agora @JamesGunn e Alice Braga promovendo Esquadr\u00e3o Suicida. \n\n#TheSuicideSquad #CCXP19 https://t.co/n52MugKG2J", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203765876178214918"}], "author_id": "15337029", "created_at": "2019-12-08T20:00:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203766365456338944"]}, {"id": "1203766363187224576", "text": "RT @omelete: JAMES GUNN E ALICE BRAGA MANDARAM MENSAGEM DIRETO DO SET DE ESQUADRAO SUICIDA! Fof\u00edssimos S2 #ccxp19 #geekse #painelWarner", "entities": {"hashtags": [{"start": 106, "end": 113, "tag": "ccxp19"}, {"start": 114, "end": 121, "tag": "geekse"}, {"start": 122, "end": 135, "tag": "painelWarner"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "JAMES GUNN"}, {"start": 26, "end": 36, "probability": 0.9167, "type": "Person", "normalized_text": "ALICE BRAGA"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.6587, "type": "Person", "normalized_text": "geekse"}, {"start": 123, "end": 134, "probability": 0.7974, "type": "Person", "normalized_text": "painelWarner"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203765096935251970"}], "author_id": "1042211500553908225", "created_at": "2019-12-08T20:00:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203766363187224576"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/I2lBFFAO8f", "expanded_url": "http://ow.ly/pCv530q04HL", "display_url": "ow.ly/pCv530q04HL"}]}, "id": "1203766325996331009", "text": "\"Reivindicar la gordura no es liberador: es idiota y suicida. Con un proceso de deterioro f\u00edsico acelerado, acabar\u00e1 mat\u00e1ndonos antes el sobrepeso que el cambio clim\u00e1tico. Hay que sacar a ese 80% de ni\u00f1os a la calle antes de que sea tarde\". https://t.co/I2lBFFAO8f", "lang": "es", "author_id": "1244357988", "created_at": "2019-12-08T20:00:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203766325996331009"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/n52MugKG2J", "expanded_url": "https://twitter.com/_DCBRASIL/status/1203765876178214918/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/n52MugKG2J", "media_key": "16_1203765860801925126"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 94, "tag": "TheSuicideSquad"}, {"start": 95, "end": 102, "tag": "CCXP19"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}, {"start": 21, "end": 31, "username": "JamesGunn", "id": "14982315"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 44, "probability": 0.9665, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.8464, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 79, "end": 93, "probability": 0.8753, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.7651, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP19"}]}, "id": "1203766320568971265", "text": "RT @_DCBRASIL: Agora @JamesGunn e Alice Braga promovendo Esquadr\u00e3o Suicida. \n\n#TheSuicideSquad #CCXP19 https://t.co/n52MugKG2J", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203765876178214918"}], "author_id": "321239158", "created_at": "2019-12-08T20:00:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203766320568971265"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/tyABZSJJYq", "expanded_url": "http://bit.ly/38jr5Xc", "display_url": "bit.ly/38jr5Xc"}, {"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/hq7USYhqPX", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1203766320057274368/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hq7USYhqPX", "media_key": "3_1203766310922018818"}, {"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/hq7USYhqPX", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1203766320057274368/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hq7USYhqPX", "media_key": "3_1203766310934589440"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 102, "tag": "CCXP19"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 30, "probability": 0.9648, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 34, "end": 44, "probability": 0.9501, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 70, "end": 86, "probability": 0.7172, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.7599, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP19"}]}, "id": "1203766320057274368", "text": "J\u00e1 estamos ansiosos! James Gunn e Alice Braga mandam recado do set de Esquadr\u00e3o Suicida para a #CCXP19 https://t.co/tyABZSJJYq https://t.co/hq7USYhqPX", "lang": "pt", "author_id": "9612112", "created_at": "2019-12-08T20:00:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 2, "like_count": 273, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1203766320057274368"]}, {"id": "1203766317238620161", "text": "RT @Espacio_DC: El Escuadr\u00f3n Suicida se estrenar\u00e1 en agosto de 2021. As\u00ed lo han anunciado James Gunn y Alice Braga mediante v\u00eddeo en el pan\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Espacio_DC", "id": "1216459723"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 35, "probability": 0.7896, "type": "Other", "normalized_text": "El Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 90, "end": 99, "probability": 0.9708, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203765552789032960"}], "author_id": "512053250", "created_at": "2019-12-08T20:00:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203766317238620161"]}, {"id": "1203766297772867585", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}], "author_id": "1081293231768436746", "created_at": "2019-12-08T20:00:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203766297772867585"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/n52MugKG2J", "expanded_url": "https://twitter.com/_DCBRASIL/status/1203765876178214918/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/n52MugKG2J", "media_key": "16_1203765860801925126"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 94, "tag": "TheSuicideSquad"}, {"start": 95, "end": 102, "tag": "CCXP19"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}, {"start": 21, "end": 31, "username": "JamesGunn", "id": "14982315"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 44, "probability": 0.9665, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.8464, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 79, "end": 93, "probability": 0.8753, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.7651, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP19"}]}, "id": "1203766276222586885", "text": "RT @_DCBRASIL: Agora @JamesGunn e Alice Braga promovendo Esquadr\u00e3o Suicida. \n\n#TheSuicideSquad #CCXP19 https://t.co/n52MugKG2J", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203765876178214918"}], "author_id": "798270259295821824", "created_at": "2019-12-08T20:00:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203766276222586885"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/n52MugKG2J", "expanded_url": "https://twitter.com/_DCBRASIL/status/1203765876178214918/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/n52MugKG2J", "media_key": "16_1203765860801925126"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 94, "tag": "TheSuicideSquad"}, {"start": 95, "end": 102, "tag": "CCXP19"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}, {"start": 21, "end": 31, "username": "JamesGunn", "id": "14982315"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 44, "probability": 0.9665, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.8464, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 79, "end": 93, "probability": 0.8753, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.7651, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP19"}]}, "id": "1203766255892779015", "text": "RT @_DCBRASIL: Agora @JamesGunn e Alice Braga promovendo Esquadr\u00e3o Suicida. \n\n#TheSuicideSquad #CCXP19 https://t.co/n52MugKG2J", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203765876178214918"}], "author_id": "3379721140", "created_at": "2019-12-08T20:00:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203766255892779015"]}, {"in_reply_to_user_id": "1798238012", "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/N5KAO3CpSJ", "expanded_url": "https://twitter.com/BuzzFeedBrasil/status/1203766239228833793/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/N5KAO3CpSJ", "media_key": "3_1203766226553638912"}], "hashtags": [{"start": 49, "end": 54, "tag": "WW84"}, {"start": 57, "end": 70, "tag": "AvesDeRapina"}, {"start": 241, "end": 256, "tag": "BuzzFeedNaCCXP"}, {"start": 257, "end": 264, "tag": "CCXP19"}, {"start": 265, "end": 278, "tag": "WarnerNaCCXP"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 3, "probability": 0.6766, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 50, "end": 53, "probability": 0.8444, "type": "Other", "normalized_text": "WW84"}, {"start": 58, "end": 69, "probability": 0.725, "type": "Other", "normalized_text": "AvesDeRapina"}, {"start": 114, "end": 123, "probability": 0.6409, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}, {"start": 139, "end": 142, "probability": 0.5048, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP"}, {"start": 181, "end": 191, "probability": 0.9505, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 195, "end": 204, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 220, "end": 236, "probability": 0.5969, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 242, "end": 255, "probability": 0.5922, "type": "Other", "normalized_text": "BuzzFeedNaCCXP"}, {"start": 258, "end": 263, "probability": 0.6116, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP19"}, {"start": 266, "end": 277, "probability": 0.4477, "type": "Other", "normalized_text": "WarnerNaCCXP"}]}, "id": "1203766239228833793", "text": "A DC veio com um v\u00eddeo que mostra cenas novas de #WW84 e #AvesDeRapina. O pessoal foi a loucura! Confirmaram que \u201cThe Batman\u201d vai estar na CCXP de 2020. E rolou tamb\u00e9m um v\u00eddeo com Alice Braga e James Gunn para falar de Esquadr\u00e3o Suicida 2. #BuzzFeedNaCCXP #CCXP19 #WarnerNaCCXP https://t.co/N5KAO3CpSJ", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203763131404759041"}], "author_id": "1798238012", "created_at": "2019-12-08T20:00:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 27, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1203766239228833793"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/n52MugKG2J", "expanded_url": "https://twitter.com/_DCBRASIL/status/1203765876178214918/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/n52MugKG2J", "media_key": "16_1203765860801925126"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 94, "tag": "TheSuicideSquad"}, {"start": 95, "end": 102, "tag": "CCXP19"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}, {"start": 21, "end": 31, "username": "JamesGunn", "id": "14982315"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 44, "probability": 0.9665, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.8464, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 79, "end": 93, "probability": 0.8753, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.7651, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP19"}]}, "id": "1203766217087102976", "text": "RT @_DCBRASIL: Agora @JamesGunn e Alice Braga promovendo Esquadr\u00e3o Suicida. \n\n#TheSuicideSquad #CCXP19 https://t.co/n52MugKG2J", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203765876178214918"}], "author_id": "75264243", "created_at": "2019-12-08T20:00:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203766217087102976"]}, {"id": "1203766125693165568", "text": "O diretor James Gunn e Alice Braga mandaram uma mensagem especial para a #CCXP19, dizendo que gostariam de ter vindo, mas est\u00e3o trabalhando no novo Esquadr\u00e3o Suicida! #WarnerNaCCXP", "entities": {"hashtags": [{"start": 73, "end": 80, "tag": "CCXP19"}, {"start": 167, "end": 180, "tag": "WarnerNaCCXP"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 19, "probability": 0.9648, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 23, "end": 33, "probability": 0.9578, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 74, "end": 79, "probability": 0.8268, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP19"}, {"start": 148, "end": 164, "probability": 0.5646, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 168, "end": 179, "probability": 0.5338, "type": "Organization", "normalized_text": "WarnerNaCCXP"}]}, "lang": "pt", "author_id": "17054785", "created_at": "2019-12-08T19:59:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203766125693165568"]}, {"id": "1203766112225255424", "text": "RT @mulhernocinema: Painel de #WarnerNaCCXP acabou de mostrar um v\u00eddeo da Alice Braga no set do novo Esquadr\u00e3o Suicida, junto com o James G\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 30, "end": 43, "tag": "WarnerNaCCXP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "mulhernocinema", "id": "3307357282"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 42, "probability": 0.4469, "type": "Other", "normalized_text": "WarnerNaCCXP"}, {"start": 74, "end": 84, "probability": 0.953, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 101, "end": 117, "probability": 0.8324, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9253, "type": "Person", "normalized_text": "James G"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203765189662986246"}], "author_id": "164678250", "created_at": "2019-12-08T19:59:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203766112225255424"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/mLZoY7ZqSQ", "expanded_url": "https://twitter.com/VitorSantos_96/status/1203739197896634370", "display_url": "twitter.com/VitorSantos_96\u2026"}]}, "id": "1203766053693804544", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nbrigou \u2714\ufe0f\nnota vermelha \u2714\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\ndepend\u00eancia: \u2714\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\nmatou aula: \u2714\nfoi expulso de sala: \u2714\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2714 https://t.co/mLZoY7ZqSQ", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203739197896634370"}], "author_id": "734875420357734400", "created_at": "2019-12-08T19:59:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203766053693804544"]}, {"id": "1203765987994144769", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nbrigou \u2714\ufe0f\nnota vermelha \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u2714\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nfoi expulso de sala: \u2714\ufe0f\naluno destaque: \u2714\ufe0f\nse popularizou: \u2714\ufe0f\ndiretoria: \u2714\ufe0f", "lang": "pt", "author_id": "15458541", "created_at": "2019-12-08T19:59:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203765987994144769"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/n52MugKG2J", "expanded_url": "https://twitter.com/_DCBRASIL/status/1203765876178214918/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/n52MugKG2J", "media_key": "16_1203765860801925126"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 94, "tag": "TheSuicideSquad"}, {"start": 95, "end": 102, "tag": "CCXP19"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}, {"start": 21, "end": 31, "username": "JamesGunn", "id": "14982315"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 44, "probability": 0.9665, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.8464, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 79, "end": 93, "probability": 0.8753, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.7651, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP19"}]}, "id": "1203765972852760577", "text": "RT @_DCBRASIL: Agora @JamesGunn e Alice Braga promovendo Esquadr\u00e3o Suicida. \n\n#TheSuicideSquad #CCXP19 https://t.co/n52MugKG2J", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203765876178214918"}], "author_id": "388559606", "created_at": "2019-12-08T19:59:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203765972852760577"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/n52MugKG2J", "expanded_url": "https://twitter.com/_DCBRASIL/status/1203765876178214918/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/n52MugKG2J", "media_key": "16_1203765860801925126"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 94, "tag": "TheSuicideSquad"}, {"start": 95, "end": 102, "tag": "CCXP19"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}, {"start": 21, "end": 31, "username": "JamesGunn", "id": "14982315"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 44, "probability": 0.9665, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.8464, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 79, "end": 93, "probability": 0.8753, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.7651, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP19"}]}, "id": "1203765952917180416", "text": "RT @_DCBRASIL: Agora @JamesGunn e Alice Braga promovendo Esquadr\u00e3o Suicida. \n\n#TheSuicideSquad #CCXP19 https://t.co/n52MugKG2J", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203765876178214918"}], "author_id": "2610371236", "created_at": "2019-12-08T19:59:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203765952917180416"]}, {"id": "1203765937800974338", "text": "RT @jojotohead: \u00abLo que nos atormenta no son las circunstancias dif\u00edciles que nos toca atravesar, sino las ideas y opiniones que nos formam\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203734758062206977"}], "author_id": "2389738094", "created_at": "2019-12-08T19:58:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203765937800974338"]}, {"id": "1203765916707774464", "text": "RT @omelete: JAMES GUNN E ALICE BRAGA MANDARAM MENSAGEM DIRETO DO SET DE ESQUADRAO SUICIDA! Fof\u00edssimos S2 #ccxp19 #geekse #painelWarner", "entities": {"hashtags": [{"start": 106, "end": 113, "tag": "ccxp19"}, {"start": 114, "end": 121, "tag": "geekse"}, {"start": 122, "end": 135, "tag": "painelWarner"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "JAMES GUNN"}, {"start": 26, "end": 36, "probability": 0.9167, "type": "Person", "normalized_text": "ALICE BRAGA"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.6587, "type": "Person", "normalized_text": "geekse"}, {"start": 123, "end": 134, "probability": 0.7974, "type": "Person", "normalized_text": "painelWarner"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203765096935251970"}], "author_id": "1129934042", "created_at": "2019-12-08T19:58:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203765916707774464"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/n52MugKG2J", "expanded_url": "https://twitter.com/_DCBRASIL/status/1203765876178214918/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/n52MugKG2J", "media_key": "16_1203765860801925126"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 94, "tag": "TheSuicideSquad"}, {"start": 95, "end": 102, "tag": "CCXP19"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}, {"start": 21, "end": 31, "username": "JamesGunn", "id": "14982315"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 44, "probability": 0.9665, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.8464, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 79, "end": 93, "probability": 0.8753, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.7651, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP19"}]}, "id": "1203765913398456322", "text": "RT @_DCBRASIL: Agora @JamesGunn e Alice Braga promovendo Esquadr\u00e3o Suicida. \n\n#TheSuicideSquad #CCXP19 https://t.co/n52MugKG2J", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203765876178214918"}], "author_id": "733129349730324480", "created_at": "2019-12-08T19:58:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203765913398456322"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/n52MugKG2J", "expanded_url": "https://twitter.com/_DCBRASIL/status/1203765876178214918/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/n52MugKG2J", "media_key": "16_1203765860801925126"}], "hashtags": [{"start": 63, "end": 79, "tag": "TheSuicideSquad"}, {"start": 80, "end": 87, "tag": "CCXP19"}], "mentions": [{"start": 6, "end": 16, "username": "JamesGunn", "id": "14982315"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.9626, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 42, "end": 58, "probability": 0.7834, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 64, "end": 78, "probability": 0.8781, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7903, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP19"}]}, "id": "1203765876178214918", "text": "Agora @JamesGunn e Alice Braga promovendo Esquadr\u00e3o Suicida. \n\n#TheSuicideSquad #CCXP19 https://t.co/n52MugKG2J", "lang": "pt", "author_id": "1076971229515530241", "created_at": "2019-12-08T19:58:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 1, "like_count": 109, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1203765876178214918"]}, {"id": "1203765862051790853", "text": "RT @sigapvip: A WARNER T\u00c1 ENLOUQUECIDA E ANUNCIANDO TUDO! Esquadr\u00e3o Suicida, Tom e Jerry, Batman... Muita coisa! \u00e9 assim que que faz um pai\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "sigapvip", "id": "773335379260891136"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.3736, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 77, "end": 79, "probability": 0.7631, "type": "Person", "normalized_text": "Tom"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.7161, "type": "Person", "normalized_text": "Jerry"}, {"start": 90, "end": 95, "probability": 0.7908, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203765608741064704"}], "author_id": "133681524", "created_at": "2019-12-08T19:58:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203765862051790853"]}, {"id": "1203765827373338624", "text": "RT @omelete: JAMES GUNN E ALICE BRAGA MANDARAM MENSAGEM DIRETO DO SET DE ESQUADRAO SUICIDA! Fof\u00edssimos S2 #ccxp19 #geekse #painelWarner", "entities": {"hashtags": [{"start": 106, "end": 113, "tag": "ccxp19"}, {"start": 114, "end": 121, "tag": "geekse"}, {"start": 122, "end": 135, "tag": "painelWarner"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "JAMES GUNN"}, {"start": 26, "end": 36, "probability": 0.9167, "type": "Person", "normalized_text": "ALICE BRAGA"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.6587, "type": "Person", "normalized_text": "geekse"}, {"start": 123, "end": 134, "probability": 0.7974, "type": "Person", "normalized_text": "painelWarner"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203765096935251970"}], "author_id": "108385331", "created_at": "2019-12-08T19:58:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203765827373338624"]}, {"id": "1203765815977349121", "text": "RT @omelete: JAMES GUNN E ALICE BRAGA MANDARAM MENSAGEM DIRETO DO SET DE ESQUADRAO SUICIDA! Fof\u00edssimos S2 #ccxp19 #geekse #painelWarner", "entities": {"hashtags": [{"start": 106, "end": 113, "tag": "ccxp19"}, {"start": 114, "end": 121, "tag": "geekse"}, {"start": 122, "end": 135, "tag": "painelWarner"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "JAMES GUNN"}, {"start": 26, "end": 36, "probability": 0.9167, "type": "Person", "normalized_text": "ALICE BRAGA"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.6587, "type": "Person", "normalized_text": "geekse"}, {"start": 123, "end": 134, "probability": 0.7974, "type": "Person", "normalized_text": "painelWarner"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203765096935251970"}], "author_id": "834896866974269442", "created_at": "2019-12-08T19:58:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203765815977349121"]}, {"id": "1203765805680398338", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "author_id": "1195667942601609218", "created_at": "2019-12-08T19:58:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203765805680398338"]}, {"in_reply_to_user_id": "3023978465", "id": "1203765774906732544", "text": "@RCPdesdemicole Ning\u00fan suicida quiere morir, solo quiere dejar d sufrir. Y los sanitarios debemos desterrar la frase \u201cllamada de atenci\u00f3n\u201d, las respuestas desadaptativas a los problemas hay que tenerlas muy vigiladas, a veces es el comienzo de una escalada en el intento", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "RCPdesdemicole", "id": "3023978465"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.4568, "type": "Other", "normalized_text": "Ning\u00fan"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203673707425734656"}], "author_id": "903221741375422464", "created_at": "2019-12-08T19:58:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203765774906732544"]}, {"id": "1203765747056553985", "text": "RT @omelete: JAMES GUNN E ALICE BRAGA MANDARAM MENSAGEM DIRETO DO SET DE ESQUADRAO SUICIDA! Fof\u00edssimos S2 #ccxp19 #geekse #painelWarner", "entities": {"hashtags": [{"start": 106, "end": 113, "tag": "ccxp19"}, {"start": 114, "end": 121, "tag": "geekse"}, {"start": 122, "end": 135, "tag": "painelWarner"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "JAMES GUNN"}, {"start": 26, "end": 36, "probability": 0.9167, "type": "Person", "normalized_text": "ALICE BRAGA"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.6587, "type": "Person", "normalized_text": "geekse"}, {"start": 123, "end": 134, "probability": 0.7974, "type": "Person", "normalized_text": "painelWarner"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203765096935251970"}], "author_id": "709534692", "created_at": "2019-12-08T19:58:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203765747056553985"]}, {"id": "1203765702026510337", "text": "RT @sigapvip: A WARNER T\u00c1 ENLOUQUECIDA E ANUNCIANDO TUDO! Esquadr\u00e3o Suicida, Tom e Jerry, Batman... Muita coisa! \u00e9 assim que que faz um pai\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "sigapvip", "id": "773335379260891136"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.3736, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 77, "end": 79, "probability": 0.7631, "type": "Person", "normalized_text": "Tom"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.7161, "type": "Person", "normalized_text": "Jerry"}, {"start": 90, "end": 95, "probability": 0.7908, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203765608741064704"}], "author_id": "88174095", "created_at": "2019-12-08T19:58:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203765702026510337"]}, {"id": "1203765695923806208", "text": "RT @sigapvip: A WARNER T\u00c1 ENLOUQUECIDA E ANUNCIANDO TUDO! Esquadr\u00e3o Suicida, Tom e Jerry, Batman... Muita coisa! \u00e9 assim que que faz um pai\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "sigapvip", "id": "773335379260891136"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.3736, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 77, "end": 79, "probability": 0.7631, "type": "Person", "normalized_text": "Tom"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.7161, "type": "Person", "normalized_text": "Jerry"}, {"start": 90, "end": 95, "probability": 0.7908, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203765608741064704"}], "author_id": "2335831657", "created_at": "2019-12-08T19:58:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203765695923806208"]}, {"id": "1203765657441046528", "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "author_id": "4403945669", "created_at": "2019-12-08T19:57:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203765657441046528"]}, {"in_reply_to_user_id": "61717990", "id": "1203765614365618176", "text": "Se tiene que hablar de este tema. Y si, la verdad si t\u00fa me ves en la calle o convives conmigo te dar\u00e1s cuenta que no soy el estereotipo de perfil depresivo, ansioso, suicida. Las m\u00e1scaras funcionan bien \ud83d\ude09. Pero la realidad es otra.\n\nEn el momento que te sientas...", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203765107332915205"}], "author_id": "61717990", "created_at": "2019-12-08T19:57:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203765614365618176"]}, {"id": "1203765608741064704", "text": "A WARNER T\u00c1 ENLOUQUECIDA E ANUNCIANDO TUDO! Esquadr\u00e3o Suicida, Tom e Jerry, Batman... Muita coisa! \u00e9 assim que que faz um painel, viu @?! #WarnerNaCCXP #CCXP19", "entities": {"hashtags": [{"start": 138, "end": 151, "tag": "WarnerNaCCXP"}, {"start": 152, "end": 159, "tag": "CCXP19"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 60, "probability": 0.3946, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 63, "end": 65, "probability": 0.8766, "type": "Person", "normalized_text": "Tom"}, {"start": 69, "end": 73, "probability": 0.8471, "type": "Person", "normalized_text": "Jerry"}, {"start": 76, "end": 81, "probability": 0.8733, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 139, "end": 150, "probability": 0.5014, "type": "Organization", "normalized_text": "WarnerNaCCXP"}, {"start": 153, "end": 158, "probability": 0.6946, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP19"}]}, "lang": "pt", "author_id": "773335379260891136", "created_at": "2019-12-08T19:57:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203765608741064704"]}, {"id": "1203765552789032960", "text": "El Escuadr\u00f3n Suicida se estrenar\u00e1 en agosto de 2021. As\u00ed lo han anunciado James Gunn y Alice Braga mediante v\u00eddeo en el panel de Warner Bros. en la #CCXP2019", "entities": {"hashtags": [{"start": 148, "end": 157, "tag": "CCXP2019"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 19, "probability": 0.7267, "type": "Other", "normalized_text": "El Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 74, "end": 83, "probability": 0.97, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 87, "end": 97, "probability": 0.9666, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 129, "end": 139, "probability": 0.9046, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner Bros"}, {"start": 149, "end": 156, "probability": 0.6781, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP2019"}]}, "lang": "es", "author_id": "1216459723", "created_at": "2019-12-08T19:57:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203765552789032960"]}, {"id": "1203765502637694981", "text": "RT @omelete: JAMES GUNN E ALICE BRAGA MANDARAM MENSAGEM DIRETO DO SET DE ESQUADRAO SUICIDA! Fof\u00edssimos S2 #ccxp19 #geekse #painelWarner", "entities": {"hashtags": [{"start": 106, "end": 113, "tag": "ccxp19"}, {"start": 114, "end": 121, "tag": "geekse"}, {"start": 122, "end": 135, "tag": "painelWarner"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "JAMES GUNN"}, {"start": 26, "end": 36, "probability": 0.9167, "type": "Person", "normalized_text": "ALICE BRAGA"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.6587, "type": "Person", "normalized_text": "geekse"}, {"start": 123, "end": 134, "probability": 0.7974, "type": "Person", "normalized_text": "painelWarner"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203765096935251970"}], "author_id": "2335831657", "created_at": "2019-12-08T19:57:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203765502637694981"]}, {"id": "1203765492667863041", "text": "RT @instacinefilos: O Esquadr\u00e3o Suicida, t\u00edtulo do novo filme da DC, chega aos cinemas em agosto de 2021. O diretor James Gunn e a atriz br\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "instacinefilos", "id": "742349103191969792"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 38, "probability": 0.7344, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 65, "end": 66, "probability": 0.7168, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 116, "end": 125, "probability": 0.9576, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203765158323130369"}], "author_id": "1042211500553908225", "created_at": "2019-12-08T19:57:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203765492667863041"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/hJlOb0VAZR", "expanded_url": "https://t.co/hJlOb0VAZR", "display_url": "t.co/hJlOb0VAZR"}]}, "id": "1203765482282782721", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: +/-\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/hJlOb0VAZR", "lang": "pt", "author_id": "3356693043", "created_at": "2019-12-08T19:57:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203765482282782721"]}, {"id": "1203765464226287618", "text": "RT @omelete: JAMES GUNN E ALICE BRAGA MANDARAM MENSAGEM DIRETO DO SET DE ESQUADRAO SUICIDA! Fof\u00edssimos S2 #ccxp19 #geekse #painelWarner", "entities": {"hashtags": [{"start": 106, "end": 113, "tag": "ccxp19"}, {"start": 114, "end": 121, "tag": "geekse"}, {"start": 122, "end": 135, "tag": "painelWarner"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "JAMES GUNN"}, {"start": 26, "end": 36, "probability": 0.9167, "type": "Person", "normalized_text": "ALICE BRAGA"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.6587, "type": "Person", "normalized_text": "geekse"}, {"start": 123, "end": 134, "probability": 0.7974, "type": "Person", "normalized_text": "painelWarner"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203765096935251970"}], "author_id": "50543620", "created_at": "2019-12-08T19:57:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203765464226287618"]}, {"id": "1203765459415437312", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "author_id": "1218862716", "created_at": "2019-12-08T19:57:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203765459415437312"]}, {"id": "1203765423344369665", "text": "RT @omelete: JAMES GUNN E ALICE BRAGA MANDARAM MENSAGEM DIRETO DO SET DE ESQUADRAO SUICIDA! Fof\u00edssimos S2 #ccxp19 #geekse #painelWarner", "entities": {"hashtags": [{"start": 106, "end": 113, "tag": "ccxp19"}, {"start": 114, "end": 121, "tag": "geekse"}, {"start": 122, "end": 135, "tag": "painelWarner"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "JAMES GUNN"}, {"start": 26, "end": 36, "probability": 0.9167, "type": "Person", "normalized_text": "ALICE BRAGA"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.6587, "type": "Person", "normalized_text": "geekse"}, {"start": 123, "end": 134, "probability": 0.7974, "type": "Person", "normalized_text": "painelWarner"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203765096935251970"}], "author_id": "188062115", "created_at": "2019-12-08T19:56:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203765423344369665"]}, {"id": "1203765421314318337", "text": "RT @mulhernocinema: Painel de #WarnerNaCCXP acabou de mostrar um v\u00eddeo da Alice Braga no set do novo Esquadr\u00e3o Suicida, junto com o James G\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 30, "end": 43, "tag": "WarnerNaCCXP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "mulhernocinema", "id": "3307357282"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 42, "probability": 0.4469, "type": "Other", "normalized_text": "WarnerNaCCXP"}, {"start": 74, "end": 84, "probability": 0.953, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 101, "end": 117, "probability": 0.8324, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9253, "type": "Person", "normalized_text": "James G"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203765189662986246"}], "author_id": "1042211500553908225", "created_at": "2019-12-08T19:56:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203765421314318337"]}, {"id": "1203765416247676928", "text": "RT @omelete: JAMES GUNN E ALICE BRAGA MANDARAM MENSAGEM DIRETO DO SET DE ESQUADRAO SUICIDA! Fof\u00edssimos S2 #ccxp19 #geekse #painelWarner", "entities": {"hashtags": [{"start": 106, "end": 113, "tag": "ccxp19"}, {"start": 114, "end": 121, "tag": "geekse"}, {"start": 122, "end": 135, "tag": "painelWarner"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "JAMES GUNN"}, {"start": 26, "end": 36, "probability": 0.9167, "type": "Person", "normalized_text": "ALICE BRAGA"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.6587, "type": "Person", "normalized_text": "geekse"}, {"start": 123, "end": 134, "probability": 0.7974, "type": "Person", "normalized_text": "painelWarner"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203765096935251970"}], "author_id": "133681524", "created_at": "2019-12-08T19:56:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203765416247676928"]}, {"id": "1203765392402997248", "text": "RT @omelete: JAMES GUNN E ALICE BRAGA MANDARAM MENSAGEM DIRETO DO SET DE ESQUADRAO SUICIDA! Fof\u00edssimos S2 #ccxp19 #geekse #painelWarner", "entities": {"hashtags": [{"start": 106, "end": 113, "tag": "ccxp19"}, {"start": 114, "end": 121, "tag": "geekse"}, {"start": 122, "end": 135, "tag": "painelWarner"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "JAMES GUNN"}, {"start": 26, "end": 36, "probability": 0.9167, "type": "Person", "normalized_text": "ALICE BRAGA"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.6587, "type": "Person", "normalized_text": "geekse"}, {"start": 123, "end": 134, "probability": 0.7974, "type": "Person", "normalized_text": "painelWarner"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203765096935251970"}], "author_id": "766724807014703104", "created_at": "2019-12-08T19:56:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203765392402997248"]}, {"in_reply_to_user_id": "1488747385", "id": "1203765388607197185", "text": "@sofi_rdl Es el reto suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "sofi_rdl", "id": "1488747385"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203721458939285506"}], "author_id": "1000492236", "created_at": "2019-12-08T19:56:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203765388607197185"]}, {"id": "1203765376124882946", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "author_id": "33760090", "created_at": "2019-12-08T19:56:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203765376124882946"]}, {"id": "1203765371825741824", "text": "RT @omelete: JAMES GUNN E ALICE BRAGA MANDARAM MENSAGEM DIRETO DO SET DE ESQUADRAO SUICIDA! Fof\u00edssimos S2 #ccxp19 #geekse #painelWarner", "entities": {"hashtags": [{"start": 106, "end": 113, "tag": "ccxp19"}, {"start": 114, "end": 121, "tag": "geekse"}, {"start": 122, "end": 135, "tag": "painelWarner"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "JAMES GUNN"}, {"start": 26, "end": 36, "probability": 0.9167, "type": "Person", "normalized_text": "ALICE BRAGA"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.6587, "type": "Person", "normalized_text": "geekse"}, {"start": 123, "end": 134, "probability": 0.7974, "type": "Person", "normalized_text": "painelWarner"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203765096935251970"}], "author_id": "75264243", "created_at": "2019-12-08T19:56:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203765371825741824"]}, {"in_reply_to_user_id": "1005996026120015872", "id": "1203765363357503489", "text": "@mafiuus as a\u00e7\u00f5es, seja elas moralmente corretas ou n\u00e3o, que contribuem para alcan\u00e7ar essa perfei\u00e7\u00e3o se torna justific\u00e1vel. \n\nPor exemplo: matou milh\u00f5es, sim, mas era pra que as pessoas pudessem viver com dignidade...", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203765101246988288"}], "author_id": "1005996026120015872", "created_at": "2019-12-08T19:56:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203765363357503489"]}, {"id": "1203765345871388673", "text": "RT @omelete: JAMES GUNN E ALICE BRAGA MANDARAM MENSAGEM DIRETO DO SET DE ESQUADRAO SUICIDA! Fof\u00edssimos S2 #ccxp19 #geekse #painelWarner", "entities": {"hashtags": [{"start": 106, "end": 113, "tag": "ccxp19"}, {"start": 114, "end": 121, "tag": "geekse"}, {"start": 122, "end": 135, "tag": "painelWarner"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "JAMES GUNN"}, {"start": 26, "end": 36, "probability": 0.9167, "type": "Person", "normalized_text": "ALICE BRAGA"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.6587, "type": "Person", "normalized_text": "geekse"}, {"start": 123, "end": 134, "probability": 0.7974, "type": "Person", "normalized_text": "painelWarner"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203765096935251970"}], "author_id": "961434248933773313", "created_at": "2019-12-08T19:56:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203765345871388673"]}, {"id": "1203765336794959872", "text": "RT @omelete: JAMES GUNN E ALICE BRAGA MANDARAM MENSAGEM DIRETO DO SET DE ESQUADRAO SUICIDA! Fof\u00edssimos S2 #ccxp19 #geekse #painelWarner", "entities": {"hashtags": [{"start": 106, "end": 113, "tag": "ccxp19"}, {"start": 114, "end": 121, "tag": "geekse"}, {"start": 122, "end": 135, "tag": "painelWarner"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "JAMES GUNN"}, {"start": 26, "end": 36, "probability": 0.9167, "type": "Person", "normalized_text": "ALICE BRAGA"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.6587, "type": "Person", "normalized_text": "geekse"}, {"start": 123, "end": 134, "probability": 0.7974, "type": "Person", "normalized_text": "painelWarner"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203765096935251970"}], "author_id": "1033205256337993728", "created_at": "2019-12-08T19:56:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203765336794959872"]}, {"id": "1203765330914533376", "text": "RT @omelete: JAMES GUNN E ALICE BRAGA MANDARAM MENSAGEM DIRETO DO SET DE ESQUADRAO SUICIDA! Fof\u00edssimos S2 #ccxp19 #geekse #painelWarner", "entities": {"hashtags": [{"start": 106, "end": 113, "tag": "ccxp19"}, {"start": 114, "end": 121, "tag": "geekse"}, {"start": 122, "end": 135, "tag": "painelWarner"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "JAMES GUNN"}, {"start": 26, "end": 36, "probability": 0.9167, "type": "Person", "normalized_text": "ALICE BRAGA"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.6587, "type": "Person", "normalized_text": "geekse"}, {"start": 123, "end": 134, "probability": 0.7974, "type": "Person", "normalized_text": "painelWarner"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203765096935251970"}], "author_id": "3241013349", "created_at": "2019-12-08T19:56:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203765330914533376"]}, {"id": "1203765322668376064", "text": "RT @peruenlanoticia: Pareja de ancianos se suicida luego de que el esposo sea diagnosticado con c\u00e1ncer: Espa\u00f1a). Ambos eran conocidos en la\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "peruenlanoticia", "id": "2348878033"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 109, "probability": 0.9787, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203764709838614528"}], "author_id": "725332549485105153", "created_at": "2019-12-08T19:56:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203765322668376064"]}, {"id": "1203765322592866304", "text": "RT @peruenlanoticia: Pareja de ancianos se suicida luego de que el esposo sea diagnosticado con c\u00e1ncer: Espa\u00f1a). Ambos eran conocidos en la\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "peruenlanoticia", "id": "2348878033"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 109, "probability": 0.9787, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203764709838614528"}], "author_id": "729769470764322816", "created_at": "2019-12-08T19:56:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203765322592866304"]}, {"id": "1203765312665137152", "text": "RT @omelete: JAMES GUNN E ALICE BRAGA MANDARAM MENSAGEM DIRETO DO SET DE ESQUADRAO SUICIDA! Fof\u00edssimos S2 #ccxp19 #geekse #painelWarner", "entities": {"hashtags": [{"start": 106, "end": 113, "tag": "ccxp19"}, {"start": 114, "end": 121, "tag": "geekse"}, {"start": 122, "end": 135, "tag": "painelWarner"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "JAMES GUNN"}, {"start": 26, "end": 36, "probability": 0.9167, "type": "Person", "normalized_text": "ALICE BRAGA"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.6587, "type": "Person", "normalized_text": "geekse"}, {"start": 123, "end": 134, "probability": 0.7974, "type": "Person", "normalized_text": "painelWarner"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203765096935251970"}], "author_id": "2683604904", "created_at": "2019-12-08T19:56:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203765312665137152"]}, {"id": "1203765310802804736", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "author_id": "1165283922995044352", "created_at": "2019-12-08T19:56:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203765310802804736"]}, {"id": "1203765306042269696", "text": "RT @omelete: JAMES GUNN E ALICE BRAGA MANDARAM MENSAGEM DIRETO DO SET DE ESQUADRAO SUICIDA! Fof\u00edssimos S2 #ccxp19 #geekse #painelWarner", "entities": {"hashtags": [{"start": 106, "end": 113, "tag": "ccxp19"}, {"start": 114, "end": 121, "tag": "geekse"}, {"start": 122, "end": 135, "tag": "painelWarner"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "JAMES GUNN"}, {"start": 26, "end": 36, "probability": 0.9167, "type": "Person", "normalized_text": "ALICE BRAGA"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.6587, "type": "Person", "normalized_text": "geekse"}, {"start": 123, "end": 134, "probability": 0.7974, "type": "Person", "normalized_text": "painelWarner"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203765096935251970"}], "author_id": "1348183310", "created_at": "2019-12-08T19:56:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203765306042269696"]}, {"id": "1203765303110488069", "text": "RT @omelete: JAMES GUNN E ALICE BRAGA MANDARAM MENSAGEM DIRETO DO SET DE ESQUADRAO SUICIDA! Fof\u00edssimos S2 #ccxp19 #geekse #painelWarner", "entities": {"hashtags": [{"start": 106, "end": 113, "tag": "ccxp19"}, {"start": 114, "end": 121, "tag": "geekse"}, {"start": 122, "end": 135, "tag": "painelWarner"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "JAMES GUNN"}, {"start": 26, "end": 36, "probability": 0.9167, "type": "Person", "normalized_text": "ALICE BRAGA"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.6587, "type": "Person", "normalized_text": "geekse"}, {"start": 123, "end": 134, "probability": 0.7974, "type": "Person", "normalized_text": "painelWarner"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203765096935251970"}], "author_id": "798270259295821824", "created_at": "2019-12-08T19:56:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203765303110488069"]}, {"id": "1203765275298009088", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "author_id": "59171347", "created_at": "2019-12-08T19:56:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203765275298009088"]}, {"id": "1203765265290465286", "text": "RT @omelete: JAMES GUNN E ALICE BRAGA MANDARAM MENSAGEM DIRETO DO SET DE ESQUADRAO SUICIDA! Fof\u00edssimos S2 #ccxp19 #geekse #painelWarner", "entities": {"hashtags": [{"start": 106, "end": 113, "tag": "ccxp19"}, {"start": 114, "end": 121, "tag": "geekse"}, {"start": 122, "end": 135, "tag": "painelWarner"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "JAMES GUNN"}, {"start": 26, "end": 36, "probability": 0.9167, "type": "Person", "normalized_text": "ALICE BRAGA"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.6587, "type": "Person", "normalized_text": "geekse"}, {"start": 123, "end": 134, "probability": 0.7974, "type": "Person", "normalized_text": "painelWarner"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203765096935251970"}], "author_id": "473427513", "created_at": "2019-12-08T19:56:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203765265290465286"]}, {"id": "1203765235624108033", "text": "RT @omelete: JAMES GUNN E ALICE BRAGA MANDARAM MENSAGEM DIRETO DO SET DE ESQUADRAO SUICIDA! Fof\u00edssimos S2 #ccxp19 #geekse #painelWarner", "entities": {"hashtags": [{"start": 106, "end": 113, "tag": "ccxp19"}, {"start": 114, "end": 121, "tag": "geekse"}, {"start": 122, "end": 135, "tag": "painelWarner"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "JAMES GUNN"}, {"start": 26, "end": 36, "probability": 0.9167, "type": "Person", "normalized_text": "ALICE BRAGA"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.6587, "type": "Person", "normalized_text": "geekse"}, {"start": 123, "end": 134, "probability": 0.7974, "type": "Person", "normalized_text": "painelWarner"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203765096935251970"}], "author_id": "3314855493", "created_at": "2019-12-08T19:56:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203765235624108033"]}, {"id": "1203765218914045953", "text": "RT @omelete: JAMES GUNN E ALICE BRAGA MANDARAM MENSAGEM DIRETO DO SET DE ESQUADRAO SUICIDA! Fof\u00edssimos S2 #ccxp19 #geekse #painelWarner", "entities": {"hashtags": [{"start": 106, "end": 113, "tag": "ccxp19"}, {"start": 114, "end": 121, "tag": "geekse"}, {"start": 122, "end": 135, "tag": "painelWarner"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "JAMES GUNN"}, {"start": 26, "end": 36, "probability": 0.9167, "type": "Person", "normalized_text": "ALICE BRAGA"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.6587, "type": "Person", "normalized_text": "geekse"}, {"start": 123, "end": 134, "probability": 0.7974, "type": "Person", "normalized_text": "painelWarner"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203765096935251970"}], "author_id": "861378090034966529", "created_at": "2019-12-08T19:56:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203765218914045953"]}, {"id": "1203765189662986246", "text": "Painel de #WarnerNaCCXP acabou de mostrar um v\u00eddeo da Alice Braga no set do novo Esquadr\u00e3o Suicida, junto com o James Gunn. Ele falou \u201coi\u201d e \u201cbeijo\u201d.", "entities": {"hashtags": [{"start": 10, "end": 23, "tag": "WarnerNaCCXP"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 22, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "WarnerNaCCXP"}, {"start": 54, "end": 64, "probability": 0.9527, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 81, "end": 97, "probability": 0.8134, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 112, "end": 121, "probability": 0.9585, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "lang": "pt", "author_id": "3307357282", "created_at": "2019-12-08T19:56:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203765189662986246"]}, {"id": "1203765189318971397", "text": "RT @omelete: JAMES GUNN E ALICE BRAGA MANDARAM MENSAGEM DIRETO DO SET DE ESQUADRAO SUICIDA! Fof\u00edssimos S2 #ccxp19 #geekse #painelWarner", "entities": {"hashtags": [{"start": 106, "end": 113, "tag": "ccxp19"}, {"start": 114, "end": 121, "tag": "geekse"}, {"start": 122, "end": 135, "tag": "painelWarner"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "JAMES GUNN"}, {"start": 26, "end": 36, "probability": 0.9167, "type": "Person", "normalized_text": "ALICE BRAGA"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.6587, "type": "Person", "normalized_text": "geekse"}, {"start": 123, "end": 134, "probability": 0.7974, "type": "Person", "normalized_text": "painelWarner"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203765096935251970"}], "author_id": "71410621", "created_at": "2019-12-08T19:56:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203765189318971397"]}, {"id": "1203765185909014529", "text": "RT @omelete: JAMES GUNN E ALICE BRAGA MANDARAM MENSAGEM DIRETO DO SET DE ESQUADRAO SUICIDA! Fof\u00edssimos S2 #ccxp19 #geekse #painelWarner", "entities": {"hashtags": [{"start": 106, "end": 113, "tag": "ccxp19"}, {"start": 114, "end": 121, "tag": "geekse"}, {"start": 122, "end": 135, "tag": "painelWarner"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "JAMES GUNN"}, {"start": 26, "end": 36, "probability": 0.9167, "type": "Person", "normalized_text": "ALICE BRAGA"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.6587, "type": "Person", "normalized_text": "geekse"}, {"start": 123, "end": 134, "probability": 0.7974, "type": "Person", "normalized_text": "painelWarner"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203765096935251970"}], "author_id": "244264759", "created_at": "2019-12-08T19:55:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203765185909014529"]}, {"id": "1203765174882189312", "text": "RT @omelete: JAMES GUNN E ALICE BRAGA MANDARAM MENSAGEM DIRETO DO SET DE ESQUADRAO SUICIDA! Fof\u00edssimos S2 #ccxp19 #geekse #painelWarner", "entities": {"hashtags": [{"start": 106, "end": 113, "tag": "ccxp19"}, {"start": 114, "end": 121, "tag": "geekse"}, {"start": 122, "end": 135, "tag": "painelWarner"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "JAMES GUNN"}, {"start": 26, "end": 36, "probability": 0.9167, "type": "Person", "normalized_text": "ALICE BRAGA"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.6587, "type": "Person", "normalized_text": "geekse"}, {"start": 123, "end": 134, "probability": 0.7974, "type": "Person", "normalized_text": "painelWarner"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203765096935251970"}], "author_id": "741011786606972928", "created_at": "2019-12-08T19:55:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203765174882189312"]}, {"id": "1203765164903976960", "text": "RT @omelete: JAMES GUNN E ALICE BRAGA MANDARAM MENSAGEM DIRETO DO SET DE ESQUADRAO SUICIDA! Fof\u00edssimos S2 #ccxp19 #geekse #painelWarner", "entities": {"hashtags": [{"start": 106, "end": 113, "tag": "ccxp19"}, {"start": 114, "end": 121, "tag": "geekse"}, {"start": 122, "end": 135, "tag": "painelWarner"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "JAMES GUNN"}, {"start": 26, "end": 36, "probability": 0.9167, "type": "Person", "normalized_text": "ALICE BRAGA"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.6587, "type": "Person", "normalized_text": "geekse"}, {"start": 123, "end": 134, "probability": 0.7974, "type": "Person", "normalized_text": "painelWarner"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203765096935251970"}], "author_id": "2505172926", "created_at": "2019-12-08T19:55:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203765164903976960"]}, {"id": "1203765158323130369", "text": "O Esquadr\u00e3o Suicida, t\u00edtulo do novo filme da DC, chega aos cinemas em agosto de 2021. O diretor James Gunn e a atriz brasileira Alice Braga deram um oi por v\u00eddeo aqui no painel da Warner na CCXP. #CCXP2019 #WarnernaCCXP", "entities": {"hashtags": [{"start": 196, "end": 205, "tag": "CCXP2019"}, {"start": 206, "end": 219, "tag": "WarnernaCCXP"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 18, "probability": 0.6859, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 45, "end": 46, "probability": 0.695, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 96, "end": 105, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 128, "end": 138, "probability": 0.959, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 180, "end": 185, "probability": 0.6937, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}, {"start": 190, "end": 193, "probability": 0.5421, "type": "Organization", "normalized_text": "CCXP"}, {"start": 197, "end": 204, "probability": 0.5057, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP2019"}, {"start": 207, "end": 218, "probability": 0.4235, "type": "Other", "normalized_text": "WarnernaCCXP"}]}, "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "lang": "pt", "author_id": "742349103191969792", "created_at": "2019-12-08T19:55:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203765158323130369"]}, {"id": "1203765143949189120", "text": "RT @adorocinema: Tamb\u00e9m teve video de Alice Braga e James Gunn dos bastidores de Esquadr\u00e3o Suicida #YamahaNaCCXP", "entities": {"hashtags": [{"start": 99, "end": 112, "tag": "YamahaNaCCXP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "adorocinema", "id": "21030405"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 48, "probability": 0.9635, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 52, "end": 61, "probability": 0.96, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 81, "end": 97, "probability": 0.5541, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 100, "end": 111, "probability": 0.3956, "type": "Other", "normalized_text": "YamahaNaCCXP"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203765054216253443"}], "author_id": "35856659", "created_at": "2019-12-08T19:55:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203765143949189120"]}, {"id": "1203765138375008268", "text": "RT @omelete: JAMES GUNN E ALICE BRAGA MANDARAM MENSAGEM DIRETO DO SET DE ESQUADRAO SUICIDA! Fof\u00edssimos S2 #ccxp19 #geekse #painelWarner", "entities": {"hashtags": [{"start": 106, "end": 113, "tag": "ccxp19"}, {"start": 114, "end": 121, "tag": "geekse"}, {"start": 122, "end": 135, "tag": "painelWarner"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "JAMES GUNN"}, {"start": 26, "end": 36, "probability": 0.9167, "type": "Person", "normalized_text": "ALICE BRAGA"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.6587, "type": "Person", "normalized_text": "geekse"}, {"start": 123, "end": 134, "probability": 0.7974, "type": "Person", "normalized_text": "painelWarner"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203765096935251970"}], "author_id": "979407098982338560", "created_at": "2019-12-08T19:55:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203765138375008268"]}, {"id": "1203765119605448711", "text": "RT @70Walace: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu am\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 33, "end": 36, "probability": 0.8814, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203763321167634433"}], "author_id": "717177109320507392", "created_at": "2019-12-08T19:55:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203765119605448711"]}, {"id": "1203765096935251970", "text": "JAMES GUNN E ALICE BRAGA MANDARAM MENSAGEM DIRETO DO SET DE ESQUADRAO SUICIDA! Fof\u00edssimos S2 #ccxp19 #geekse #painelWarner", "entities": {"hashtags": [{"start": 93, "end": 100, "tag": "ccxp19"}, {"start": 101, "end": 108, "tag": "geekse"}, {"start": 109, "end": 122, "tag": "painelWarner"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9647, "type": "Person", "normalized_text": "JAMES GUNN"}, {"start": 13, "end": 23, "probability": 0.9528, "type": "Person", "normalized_text": "ALICE BRAGA"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.6158, "type": "Other", "normalized_text": "ccxp19"}, {"start": 102, "end": 107, "probability": 0.5402, "type": "Person", "normalized_text": "geekse"}, {"start": 110, "end": 121, "probability": 0.7412, "type": "Person", "normalized_text": "painelWarner"}]}, "lang": "pt", "author_id": "9612112", "created_at": "2019-12-08T19:55:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 304, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1203765096935251970"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/JeXpoM4iuH", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}]}, "id": "1203765093307211776", "text": "El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana https://t.co/JeXpoM4iuH", "lang": "es", "author_id": "43054708", "created_at": "2019-12-08T19:55:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203765093307211776"]}, {"id": "1203765066744643584", "text": "RT @FilmmelierBR: James Gunn e Alice Braga em v\u00eddeo, do ser do novo Esquadr\u00e3o Suicida. Est\u00e3o gravando. Alice falou rapidamente em portugu\u00eas\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "filmmelierbr", "id": "1196445676772712450"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 27, "probability": 0.9502, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 31, "end": 41, "probability": 0.9497, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 68, "end": 84, "probability": 0.7598, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 103, "end": 107, "probability": 0.7012, "type": "Person", "normalized_text": "Alice"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203765034008170497"}], "author_id": "2335831657", "created_at": "2019-12-08T19:55:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203765066744643584"]}, {"id": "1203765054216253443", "text": "Tamb\u00e9m teve video de Alice Braga e James Gunn dos bastidores de Esquadr\u00e3o Suicida #YamahaNaCCXP", "entities": {"hashtags": [{"start": 82, "end": 95, "tag": "YamahaNaCCXP"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 31, "probability": 0.9546, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 35, "end": 44, "probability": 0.9563, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 74, "end": 80, "probability": 0.6915, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 83, "end": 94, "probability": 0.4091, "type": "Other", "normalized_text": "YamahaNaCCXP"}]}, "lang": "pt", "author_id": "21030405", "created_at": "2019-12-08T19:55:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203765054216253443"]}, {"id": "1203765046104469509", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "author_id": "1164306063824494593", "created_at": "2019-12-08T19:55:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203765046104469509"]}, {"in_reply_to_user_id": "827139867050180608", "id": "1203765034008170497", "text": "James Gunn e Alice Braga em v\u00eddeo, do ser do novo Esquadr\u00e3o Suicida. Est\u00e3o gravando. Alice falou rapidamente em portugu\u00eas e ensinou o Gunn a falar \u201cbeijos\u201d #CCXP19", "entities": {"hashtags": [{"start": 156, "end": 163, "tag": "CCXP19"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9464, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 13, "end": 23, "probability": 0.9173, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 50, "end": 66, "probability": 0.582, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 85, "end": 89, "probability": 0.761, "type": "Person", "normalized_text": "Alice"}, {"start": 134, "end": 137, "probability": 0.7057, "type": "Person", "normalized_text": "Gunn"}, {"start": 157, "end": 162, "probability": 0.5808, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP19"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203764551788957698"}], "author_id": "827139867050180608", "created_at": "2019-12-08T19:55:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203765034008170497"]}, {"id": "1203765025946640384", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "author_id": "2168090783", "created_at": "2019-12-08T19:55:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203765025946640384"]}, {"id": "1203764921336553473", "text": "Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu amigo. Pega a vis\u00e3o.  Cobra mata abra\u00e7ando muita atividade pq a falsidade vem de quem mesmo a gente  menos  espera.\ud83d\udd2b\ud83d\udc6e\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udea9\ud83c\udfe1", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.945, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.8493, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "author_id": "1085916041753055233", "created_at": "2019-12-08T19:54:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203764921336553473"]}, {"id": "1203764849144147971", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "author_id": "1625549910", "created_at": "2019-12-08T19:54:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203764849144147971"]}, {"id": "1203764819741921280", "text": "RT @peruenlanoticia: Pareja de ancianos se suicida luego de que el esposo sea diagnosticado con c\u00e1ncer: Espa\u00f1a). Ambos eran conocidos en la\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "peruenlanoticia", "id": "2348878033"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 109, "probability": 0.9787, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203764709838614528"}], "author_id": "2617443576", "created_at": "2019-12-08T19:54:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203764819741921280"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/fh0Z8QRCiv", "expanded_url": "http://dlvr.it/RKvQTp", "display_url": "dlvr.it/RKvQTp"}, {"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/QSlpTGbguO", "expanded_url": "https://twitter.com/peruenlanoticia/status/1203764709838614528/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QSlpTGbguO", "media_key": "3_1203764708257329152"}], "hashtags": [{"start": 266, "end": 272, "tag": "Mundo"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 88, "probability": 0.968, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1203764709838614528", "text": "Pareja de ancianos se suicida luego de que el esposo sea diagnosticado con c\u00e1ncer: Espa\u00f1a). Ambos eran conocidos en la zona y cada domingo iban a la iglesia; pero todo cambi\u00f3 tras un diagn\u00f3stico m\u00e9dico donde le detectaron c\u00e1ncer terminal al\u2026 https://t.co/fh0Z8QRCiv #Mundo https://t.co/QSlpTGbguO", "lang": "es", "author_id": "2348878033", "created_at": "2019-12-08T19:54:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203764709838614528"]}, {"id": "1203764633707991040", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "author_id": "241761586", "created_at": "2019-12-08T19:53:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203764633707991040"]}, {"id": "1203764630587412481", "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "author_id": "1134206371178713089", "created_at": "2019-12-08T19:53:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203764630587412481"]}, {"id": "1203764613969567744", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "author_id": "1009023187", "created_at": "2019-12-08T19:53:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203764613969567744"]}, {"id": "1203764602619731968", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "author_id": "405580920", "created_at": "2019-12-08T19:53:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203764602619731968"]}, {"id": "1203764498580090880", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "author_id": "1133133900702732288", "created_at": "2019-12-08T19:53:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203764498580090880"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/yMxeR01xrb", "expanded_url": "https://t.co/yMxeR01xrb", "display_url": "t.co/yMxeR01xrb"}]}, "id": "1203764459606593536", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 https://t.co/yMxeR01xrb", "lang": "pt", "author_id": "1126631664464142337", "created_at": "2019-12-08T19:53:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1203764459606593536"]}, {"id": "1203764361430474752", "text": "RT @luislorenzor: Hoy en \"Yo quise ser Stephen Hawking\", veremos c\u00f3mo todo Guillermo Tell tiene un componente suicida. https://t.co/pFDQRrq\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luislorenzor", "id": "34269896"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Stephen Hawking"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo Tell"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203717206892306433"}], "author_id": "184118342", "created_at": "2019-12-08T19:52:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203764361430474752"]}, {"id": "1203764120572583938", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}], "author_id": "868818707379884033", "created_at": "2019-12-08T19:51:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203764120572583938"]}, {"id": "1203764072564609027", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "author_id": "3109127417", "created_at": "2019-12-08T19:51:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203764072564609027"]}, {"id": "1203763993745252352", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "author_id": "1171185732125413379", "created_at": "2019-12-08T19:51:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203763993745252352"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/kri8btEFmX", "expanded_url": "https://twitter.com/pedromigao/status/1203701274098700289", "display_url": "twitter.com/pedromigao/sta\u2026"}]}, "id": "1203763972928872448", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nbrigou \u2716\ufe0f\nnota vermelha \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2716\ufe0f\ndepend\u00eancia:\u2716\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nmatou aula: \u2716\ufe0f\nfoi expulso de sala: \u2714\ufe0f\naluno destaque: \u2714\ufe0f\nse popularizou: \u2716\ufe0f\ndiretoria: \u2714\ufe0f (se acusa\u00e7\u00e3o sem prova conta) https://t.co/kri8btEFmX", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203701274098700289"}], "author_id": "2252277944", "created_at": "2019-12-08T19:51:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203763972928872448"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/z3QSJnIw7a", "expanded_url": "https://twitter.com/risadapurafa/status/1203701453778509825", "display_url": "twitter.com/risadapurafa/s\u2026"}]}, "id": "1203763958752141312", "text": "qual dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA \n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/z3QSJnIw7a", "lang": "pt", "author_id": "1137798685411151872", "created_at": "2019-12-08T19:51:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203763958752141312"]}, {"id": "1203763882335948801", "text": "RT @luislorenzor: Hoy en \"Yo quise ser Stephen Hawking\", veremos c\u00f3mo todo Guillermo Tell tiene un componente suicida. https://t.co/pFDQRrq\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luislorenzor", "id": "34269896"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Stephen Hawking"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo Tell"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203717206892306433"}], "author_id": "140530161", "created_at": "2019-12-08T19:50:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203763882335948801"]}, {"id": "1203763864367763456", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "author_id": "13609732", "created_at": "2019-12-08T19:50:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203763864367763456"]}, {"id": "1203763769215717376", "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, amigo do peito \u00e9 colete, o resto \u00e9 bala!", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9376, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.3626, "type": "Person", "normalized_text": "Caim"}]}, "author_id": "1156773098282278912", "created_at": "2019-12-08T19:50:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203763769215717376"]}, {"id": "1203763745996115970", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "author_id": "1099873934500085761", "created_at": "2019-12-08T19:50:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203763745996115970"]}, {"id": "1203763646654025730", "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "author_id": "965998309193277441", "created_at": "2019-12-08T19:49:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203763646654025730"]}, {"id": "1203763601590431746", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "author_id": "258596541", "created_at": "2019-12-08T19:49:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203763601590431746"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/kvMXJQachG", "expanded_url": "https://twitter.com/amcallass/status/1203677734096064513", "display_url": "twitter.com/amcallass/stat\u2026"}]}, "id": "1203763560704294918", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2716\ufe0f\nnota vermelha \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2716\ufe0f\ndepend\u00eancia: \u2716\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nfoi expulso de sala: \u2716\ufe0f\naluno destaque: \u2714\ufe0f\nse popularizou: \u2714\ufe0f\ndiretoria: \u2716\ufe0f https://t.co/kvMXJQachG", "lang": "pt", "author_id": "89582961", "created_at": "2019-12-08T19:49:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1203763560704294918"]}, {"id": "1203763503301111810", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "author_id": "1178079027317395457", "created_at": "2019-12-08T19:49:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203763503301111810"]}, {"id": "1203763475752931328", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "author_id": "2365052402", "created_at": "2019-12-08T19:49:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203763475752931328"]}, {"id": "1203763353363066880", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "author_id": "342337257", "created_at": "2019-12-08T19:48:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203763353363066880"]}, {"id": "1203763321167634433", "text": "Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu amigo. Pega a vis\u00e3o.  Cobra mata abra\u00e7ando muita atividade pq a falsidade vem de quem mesmo a gente  menos  espera.\ud83d\udd2b\ud83d\udc6e\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udea9\ud83c\udfe1", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.945, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.8493, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "author_id": "1102372694274785281", "created_at": "2019-12-08T19:48:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 69, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1203763321167634433"]}, {"id": "1203763315887017997", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}], "author_id": "4843503141", "created_at": "2019-12-08T19:48:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203763315887017997"]}, {"id": "1203763227592667136", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "author_id": "31336472", "created_at": "2019-12-08T19:48:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203763227592667136"]}, {"in_reply_to_user_id": "1027742678732206080", "id": "1203763226409947137", "text": "@jaeburgues @EliaFaustino @QuennDaniela @benebarbosa_mvb @ManuelaDavila Fico imaginando o pesquisador entrevistando o suic\u00edda. \nEssa pesquisa tem sim credibilidade. Ali\u00e1s, se \u00e9 que existe.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jaeburgues", "id": "908729766089457664"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "EliaFaustino", "id": "110205258"}, {"start": 26, "end": 39, "username": "QuennDaniela", "id": "1445822629592584192"}, {"start": 40, "end": 56, "username": "benebarbosa_mvb", "id": "60957484"}, {"start": 57, "end": 71, "username": "ManuelaDavila", "id": "25858078"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203762732379639808"}], "author_id": "1027742678732206080", "created_at": "2019-12-08T19:48:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203763226409947137"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/mzHEd2HlBt", "expanded_url": "https://www.elbuentono.com.mx/prende-fuego-a-su-casa-y-se-suicida/", "display_url": "elbuentono.com.mx/prende-fuego-a\u2026"}], "hashtags": [{"start": 62, "end": 73, "tag": "ElBuenTono"}, {"start": 74, "end": 89, "tag": "Edici\u00f3nImpresa"}, {"start": 90, "end": 100, "tag": "Policiaca"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 72, "probability": 0.5336, "type": "Other", "normalized_text": "ElBuenTono"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.5471, "type": "Other", "normalized_text": "Edici\u00f3nImpresa"}]}, "id": "1203763154901094400", "text": "Prende fuego a su casa y se suicida\n\nhttps://t.co/mzHEd2HlBt\n\n#ElBuenTono #Edici\u00f3nImpresa #Policiaca", "lang": "es", "author_id": "362120021", "created_at": "2019-12-08T19:47:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203763154901094400"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/cE452WIE8p", "expanded_url": "https://idl-reporteros.pe/el-misterio-brasil/", "display_url": "idl-reporteros.pe/el-misterio-br\u2026"}], "mentions": [{"start": 20, "end": 26, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}, {"start": 168, "end": 182, "username": "wilbermedinab", "id": "2427957338"}], "annotations": [{"start": 238, "end": 248, "probability": 0.9615, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "id": "1203763129353682948", "text": "Tremendo destape de @IDL_R\n Queda claro que los alanistas funcionan como una organizaci\u00f3n criminal, obedecen \u00f3rdenes jer\u00e1rquicos, tienen brazos medi\u00e1ticos y legales, y @wilbermedinab\nEs pobre miserable pe\u00f3n un esbirro del mafioso suicida Alan Garc\u00eda.\n\nhttps://t.co/cE452WIE8p", "lang": "es", "author_id": "3908249595", "created_at": "2019-12-08T19:47:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203763129353682948"]}, {"id": "1203763128527458306", "text": "RT @borisplatero: En realidad ninguno del @FMLNoficial tiene amistad con #MauricioFunes su relaci\u00f3n es nomas de negocios y \u201csilencio\u201d rec\u00edp\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 73, "end": 87, "tag": "MauricioFunes"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "borisplatero", "id": "43773522"}, {"start": 42, "end": 54, "username": "FMLNoficial", "id": "143177134"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 86, "probability": 0.9026, "type": "Person", "normalized_text": "MauricioFunes"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203643359442743296"}], "author_id": "1168811930703806464", "created_at": "2019-12-08T19:47:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203763128527458306"]}, {"in_reply_to_user_id": "171470138", "id": "1203763061288579072", "text": "En resumen, 5 o m\u00e1s por al menos 2 semanas:  tristeza, disminuci\u00f3n del inter\u00e9s en las actividades, p\u00e9rdida o ganancia de peso, trastornos del sue\u00f1o, trastornos psicomotores, fatiga, desesperanza, culpa, trastornos en la esfera cognitiva e incluso ideas de muerte/ideaci\u00f3n suicida.", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203762266170150912"}], "author_id": "171470138", "created_at": "2019-12-08T19:47:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203763061288579072"]}, {"id": "1203763042971992064", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "author_id": "1692669570", "created_at": "2019-12-08T19:47:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203763042971992064"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/0fwUosNRfK", "expanded_url": "https://m.eldiario.es/_39e8df53", "display_url": "m.eldiario.es/_39e8df53", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/contracorriente/reforma-constitucion-tercera-republica_132_1199146.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JoanQueralt", "id": "46065971"}, {"start": 115, "end": 126, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.2966, "type": "Other", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.4033, "type": "Other", "normalized_text": "tercera Rep\u00fablica"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.9179, "type": "Person", "normalized_text": "Javier P\u00e9rez Royo"}]}, "id": "1203762998025891841", "text": "RT @JoanQueralt: \u00bfReforma de la Constituci\u00f3n o tercera Rep\u00fablica? by Javier P\u00e9rez Royo https://t.co/0fwUosNRfK via @eldiarioes. Lo malo no\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203613491975933952"}], "author_id": "457386197", "created_at": "2019-12-08T19:47:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203762998025891841"]}, {"id": "1203762964777590785", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}], "author_id": "1187890867824185344", "created_at": "2019-12-08T19:47:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203762964777590785"]}, {"id": "1203762874688114688", "text": "RT @PollyTwitta: O Yagiz Egemen \u00e9 adotado (pai adotivo matou seu pai biol\u00f3gico)s\u00f3 descobre no \u00faltimo cap\u00edtulo\n\nE ainda assim \u00e9 o filho pref\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 30, "probability": 0.9168, "type": "Person", "normalized_text": "Yagiz Egemen"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188159570637664256"}], "author_id": "837739932345040897", "created_at": "2019-12-08T19:46:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203762874688114688"]}, {"id": "1203762781222264832", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "author_id": "44352569", "created_at": "2019-12-08T19:46:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203762781222264832"]}, {"id": "1203762688117137411", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "author_id": "789531960", "created_at": "2019-12-08T19:46:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203762688117137411"]}, {"id": "1203762671251808256", "text": "RT @luislorenzor: Hoy en \"Yo quise ser Stephen Hawking\", veremos c\u00f3mo todo Guillermo Tell tiene un componente suicida. https://t.co/pFDQRrq\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luislorenzor", "id": "34269896"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Stephen Hawking"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo Tell"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203717206892306433"}], "author_id": "1551512874", "created_at": "2019-12-08T19:46:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203762671251808256"]}, {"id": "1203762645247156224", "text": "Extra\u00f1o a mis perros, a vatu y mis amigas!!! Un domingo m\u00e1s suicida no hab\u00eda??", "lang": "es", "author_id": "1098049963865636864", "created_at": "2019-12-08T19:45:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203762645247156224"]}, {"id": "1203762638209126400", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "author_id": "211713629", "created_at": "2019-12-08T19:45:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203762638209126400"]}, {"id": "1203762519074103296", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}], "author_id": "4921909629", "created_at": "2019-12-08T19:45:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203762519074103296"]}, {"id": "1203762494352904194", "text": "RT @dcucomics: Que filme maravilhoso que \u00e9 Knives Out, aqui no Brasil \u201cEntre facas e segredos\u201d e t\u00e1 nos cinemas. Pra quem gosta de suspense\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 52, "probability": 0.9076, "type": "Other", "normalized_text": "Knives Out"}, {"start": 63, "end": 68, "probability": 0.9229, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203506452062777345"}], "author_id": "1119788523278753793", "created_at": "2019-12-08T19:45:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203762494352904194"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/0fwUosNRfK", "expanded_url": "https://m.eldiario.es/_39e8df53", "display_url": "m.eldiario.es/_39e8df53", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/contracorriente/reforma-constitucion-tercera-republica_132_1199146.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JoanQueralt", "id": "46065971"}, {"start": 115, "end": 126, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.2966, "type": "Other", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.4033, "type": "Other", "normalized_text": "tercera Rep\u00fablica"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.9179, "type": "Person", "normalized_text": "Javier P\u00e9rez Royo"}]}, "id": "1203762422277902336", "text": "RT @JoanQueralt: \u00bfReforma de la Constituci\u00f3n o tercera Rep\u00fablica? by Javier P\u00e9rez Royo https://t.co/0fwUosNRfK via @eldiarioes. Lo malo no\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203613491975933952"}], "author_id": "829718894923436032", "created_at": "2019-12-08T19:45:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203762422277902336"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/WQ1fId9wfe", "expanded_url": "https://twitter.com/pedromigao/status/1203701274098700289", "display_url": "twitter.com/pedromigao/sta\u2026"}]}, "id": "1203762275003355143", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nbrigou \u2716\ufe0f\nnota vermelha \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\ndepend\u00eancia:\u2716\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nmatou aula: \u2716\ufe0f\nfoi expulso de sala: \u2716\ufe0f\naluno destaque: \u2716\ufe0f\nse popularizou: \u2716\ufe0f\ndiretoria: \u2714\ufe0f https://t.co/WQ1fId9wfe", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203701274098700289"}], "author_id": "259377766", "created_at": "2019-12-08T19:44:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203762275003355143"]}, {"id": "1203762256045051904", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "author_id": "452884833", "created_at": "2019-12-08T19:44:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203762256045051904"]}, {"id": "1203762073689378816", "text": "RT @luislorenzor: Hoy en \"Yo quise ser Stephen Hawking\", veremos c\u00f3mo todo Guillermo Tell tiene un componente suicida. https://t.co/pFDQRrq\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luislorenzor", "id": "34269896"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Stephen Hawking"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo Tell"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203717206892306433"}], "author_id": "775564670", "created_at": "2019-12-08T19:43:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203762073689378816"]}, {"id": "1203761965514006529", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "author_id": "3365034556", "created_at": "2019-12-08T19:43:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203761965514006529"]}, {"id": "1203761890071060483", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "author_id": "2992865967", "created_at": "2019-12-08T19:42:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203761890071060483"]}, {"in_reply_to_user_id": "10012122", "id": "1203761882101882880", "text": "@bbcmundo Porque en Per\u00fa caen las cabezas, si el pueblo se levanta....\nFuji 1,\nFuji2,\nCabana,\nCosito,\nSuicida, \nPpkaseno,\nY casi esta por caer \nProvinciano...", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "bbcmundo", "id": "10012122"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9834, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.6849, "type": "Other", "normalized_text": "Fuji 1"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.6095, "type": "Other", "normalized_text": "Fuji2"}, {"start": 86, "end": 91, "probability": 0.4994, "type": "Place", "normalized_text": "Cabana"}, {"start": 102, "end": 108, "probability": 0.4573, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 112, "end": 119, "probability": 0.3733, "type": "Other", "normalized_text": "Ppkaseno"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203752864667058177"}], "author_id": "812145990543245312", "created_at": "2019-12-08T19:42:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203761882101882880"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/GuQWOgWBL0", "expanded_url": "https://twitter.com/alfag1rls/status/1203556418202329088", "display_url": "twitter.com/alfag1rls/stat\u2026"}]}, "id": "1203761809511108614", "text": "O jovem milenial \u00e9 alco\u00f3latra e suic\u00edda https://t.co/GuQWOgWBL0", "geo": {"place_id": "45e3bce63f2beeee"}, "lang": "pt", "author_id": "119575021", "created_at": "2019-12-08T19:42:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203761809511108614"]}, {"id": "1203761765772877829", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "author_id": "261937064", "created_at": "2019-12-08T19:42:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203761765772877829"]}, {"id": "1203761624911364100", "text": "RT @luislorenzor: Hoy en \"Yo quise ser Stephen Hawking\", veremos c\u00f3mo todo Guillermo Tell tiene un componente suicida. https://t.co/pFDQRrq\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luislorenzor", "id": "34269896"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Stephen Hawking"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo Tell"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203717206892306433"}], "author_id": "514366863", "created_at": "2019-12-08T19:41:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203761624911364100"]}, {"id": "1203761349567897601", "text": "RT @luislorenzor: Hoy en \"Yo quise ser Stephen Hawking\", veremos c\u00f3mo todo Guillermo Tell tiene un componente suicida. https://t.co/pFDQRrq\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luislorenzor", "id": "34269896"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Stephen Hawking"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo Tell"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203717206892306433"}], "author_id": "1871417652", "created_at": "2019-12-08T19:40:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203761349567897601"]}, {"id": "1203761319540908033", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "author_id": "235321039", "created_at": "2019-12-08T19:40:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203761319540908033"]}, {"id": "1203761284216492039", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "author_id": "1180011998404321281", "created_at": "2019-12-08T19:40:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203761284216492039"]}, {"in_reply_to_user_id": "248692867", "id": "1203761112061218818", "text": "@canalN_ Creo que habr\u00e1 otro suicida.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "canalN_", "id": "248692867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203753004601470976"}], "author_id": "2503354536", "created_at": "2019-12-08T19:39:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203761112061218818"]}, {"in_reply_to_user_id": "1129501980831952896", "id": "1203760865729818626", "text": "@RobsondoBrasil Um mocado de gente at\u00e9 se matou Foi triste isso a\u00ed Pessoas q j\u00e1 estavam pra comprar im\u00f3vel ficou com o dinheiro preso Pessoas q juntaram e tinha o limite n\u00e3o p\u00f4de mexer no dinheiro A safada da Z\u00e9lia mora nos EUA at\u00e9 hoje pilantra E o \ndinheiro deles foi transferido pra ou pa\u00eds", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "RobsondoBrasil", "id": "1129501980831952896"}], "annotations": [{"start": 209, "end": 213, "probability": 0.7036, "type": "Person", "normalized_text": "Z\u00e9lia"}, {"start": 224, "end": 226, "probability": 0.9468, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203756535525961728"}], "author_id": "720425829981925376", "created_at": "2019-12-08T19:38:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203760865729818626"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/qaDrEFQgTJ", "expanded_url": "https://twitter.com/milicrente/status/1203680950892277760", "display_url": "twitter.com/milicrente/sta\u2026"}]}, "id": "1203760833504960517", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na ESCOLA? \n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: ???\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\ntrabalhou: \u274c\n\nque que \u00e9 depend\u00eancia em escola?? https://t.co/qaDrEFQgTJ", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203680950892277760"}], "author_id": "80656802", "created_at": "2019-12-08T19:38:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203760833504960517"]}, {"id": "1203760816228651008", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "author_id": "821053856041861120", "created_at": "2019-12-08T19:38:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203760816228651008"]}, {"id": "1203760734313816064", "text": "RT @luislorenzor: Hoy en \"Yo quise ser Stephen Hawking\", veremos c\u00f3mo todo Guillermo Tell tiene un componente suicida. https://t.co/pFDQRrq\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luislorenzor", "id": "34269896"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Stephen Hawking"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo Tell"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203717206892306433"}], "author_id": "501007006", "created_at": "2019-12-08T19:38:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203760734313816064"]}, {"in_reply_to_user_id": "9075022", "id": "1203760566629797888", "text": "@RPPNoticias Pero si eso no es noticia nueva, est\u00e1 REconfirmado que ese embustero suicida fue el choro m\u00e1s grande, igual no se llev\u00f3 ni un sol al inframundo", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203674338861420544"}], "author_id": "32732175", "created_at": "2019-12-08T19:37:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1203760566629797888"]}, {"in_reply_to_user_id": "493409157", "id": "1203760534664953858", "text": "@IvannaTorricoE @maurocuellar_bo El plan del MAS es suicida, no es de apertura, apuestan a lo viejo y caduco. El sistema que tienen ya no les asegura votos en todo el pa\u00eds, al otro lado, vamos a ver como se arma, una \"junt\u00b4ucha\" sin forma ni fondo, no era lo m\u00e1s duradero, tenemos que escoger bien.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 32, "username": "maurocuellar_bo", "id": "277603150"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 47, "probability": 0.7106, "type": "Organization", "normalized_text": "MAS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203753817038188544"}], "author_id": "28865744", "created_at": "2019-12-08T19:37:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203760534664953858"]}, {"id": "1203760468885721088", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "author_id": "2996726685", "created_at": "2019-12-08T19:37:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203760468885721088"]}, {"id": "1203760329697574913", "text": "Wow como le da el toque suicida a este domingo ver Marriage Story(Netflix)", "lang": "it", "author_id": "150513417", "created_at": "2019-12-08T19:36:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203760329697574913"]}, {"in_reply_to_user_id": "400213925", "id": "1203760237251092487", "text": "se vc est\u00e1 em fase de pensamentos suicida e depress\u00e3o, n\u00e3o leia, passe longe dele, pode ser um gatilho enorme\nquase foi pra mim", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203759515272912897"}], "author_id": "400213925", "created_at": "2019-12-08T19:36:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203760237251092487"]}, {"in_reply_to_user_id": "1151490878017609728", "id": "1203760183001915392", "text": "@RafaRV4 Mejor ha funcionado? Tu sabes la gente que vive en la pobreZa y que se suicida por este sistema? Mejor ha funcionado para ellos, no para nosotros", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "RafaRV4", "id": "1151490878017609728"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 69, "probability": 0.5631, "type": "Other", "normalized_text": "pobreZa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203758990133514240"}], "author_id": "2285384843", "created_at": "2019-12-08T19:36:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203760183001915392"]}, {"id": "1203760177507438592", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}], "author_id": "891743621208256512", "created_at": "2019-12-08T19:36:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203760177507438592"]}, {"id": "1203760120108335104", "text": "RT @luislorenzor: Hoy en \"Yo quise ser Stephen Hawking\", veremos c\u00f3mo todo Guillermo Tell tiene un componente suicida. https://t.co/pFDQRrq\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luislorenzor", "id": "34269896"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Stephen Hawking"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo Tell"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203717206892306433"}], "author_id": "748534618580721665", "created_at": "2019-12-08T19:35:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203760120108335104"]}, {"id": "1203760080375734272", "text": "se o flamengo n\u00e3o me matou, n\u00e3o vai ser a cacha\u00e7a que far\u00e1 isso", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 12, "probability": 0.9808, "type": "Organization", "normalized_text": "flamengo"}]}, "author_id": "3294695525", "created_at": "2019-12-08T19:35:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203760080375734272"]}, {"id": "1203760041679085569", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "author_id": "583907346", "created_at": "2019-12-08T19:35:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203760041679085569"]}, {"in_reply_to_user_id": "2214194485", "id": "1203760037879005184", "text": "@Teleco1910 \u00c9 meu amigo, n\u00e3o pode se empolgar coelho vc n\u00e3o ganhou de ningu\u00e9m ainda  pra se jogar pra cima de ningu\u00e9m dessa forma suicida", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "teleco1910", "id": "1418162878444605442"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203759273408368640"}], "author_id": "1189806494", "created_at": "2019-12-08T19:35:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203760037879005184"]}, {"id": "1203759991557152770", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}], "author_id": "1032724888874831872", "created_at": "2019-12-08T19:35:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203759991557152770"]}, {"id": "1203759883671293957", "text": "RT @Tiziana_DR: \u201cNessuno \u00e8 in grado di capire un suicidio. Per lo pi\u00f9 non lo capisce nemmeno il suicida\u201d Primo Levi nel libro #svegliamiame\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Tiziana_DR", "id": "1336807165"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203415413784268802"}], "author_id": "306700245", "created_at": "2019-12-08T19:34:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203759883671293957"]}, {"id": "1203759873982377985", "text": "RT @SergioAG_: ASESINO. Ha dicho cosas tr\u00e1nsfobas (no lo s\u00e9, eso dec\u00eds), se suicida su hermana trans y le llam\u00e1is ASESINO. Es que hay gente\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SergioAG_", "id": "171458438"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203459656871530497"}], "author_id": "1960909980", "created_at": "2019-12-08T19:34:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203759873982377985"]}, {"id": "1203759807771099137", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "author_id": "55269569", "created_at": "2019-12-08T19:34:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203759807771099137"]}, {"id": "1203759763605069825", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "author_id": "632877161", "created_at": "2019-12-08T19:34:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203759763605069825"]}, {"id": "1203759631677427713", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}], "author_id": "1025204392629358593", "created_at": "2019-12-08T19:33:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203759631677427713"]}, {"id": "1203759616993173504", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "author_id": "225857526", "created_at": "2019-12-08T19:33:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203759616993173504"]}, {"id": "1203759593509265410", "text": "RT @luislorenzor: Hoy en \"Yo quise ser Stephen Hawking\", veremos c\u00f3mo todo Guillermo Tell tiene un componente suicida. https://t.co/pFDQRrq\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luislorenzor", "id": "34269896"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Stephen Hawking"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo Tell"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203717206892306433"}], "author_id": "220441649", "created_at": "2019-12-08T19:33:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203759593509265410"]}, {"id": "1203759537599254528", "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "author_id": "708986947218370561", "created_at": "2019-12-08T19:33:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203759537599254528"]}, {"id": "1203759524340994053", "text": "Cada vez que eu ou\u00e7o tanque e Marcos Vinicius um neur\u00f4nio   meu  se suicida", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 44, "probability": 0.9513, "type": "Person", "normalized_text": "Marcos Vinicius"}]}, "author_id": "482165323", "created_at": "2019-12-08T19:33:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203759524340994053"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/mWHnhQsfvD", "expanded_url": "https://t.co/mWHnhQsfvD", "display_url": "t.co/mWHnhQsfvD"}]}, "id": "1203759472826572801", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque:  \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/mWHnhQsfvD", "lang": "pt", "author_id": "1053356848110358529", "created_at": "2019-12-08T19:33:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1203759472826572801"]}, {"id": "1203759469362057223", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "author_id": "2364602293", "created_at": "2019-12-08T19:33:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203759469362057223"]}], "includes": {"users": [{"name": "BIDU4COMICS #DaredevilisSafe", "username": "BIDU4SFA", "id": "938357665125818368", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 182, "tweet_count": 17114, "listed_count": 2}}, {"name": "larissa a+ surtada. \ud83e\udd4a", "username": "alariescreve", "id": "1043939779832958976", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10780, "following_count": 9615, "tweet_count": 59497, "listed_count": 54}}, {"name": "ana \ud83d\udcd6: um dia", "username": "anaaesz", "id": "1129872764377149441", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1358, "following_count": 2181, "tweet_count": 9865, "listed_count": 4}}, {"name": "hendric \ud83e\uddd9\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udf52", "username": "demonhenslayer", "id": "136616923", "verified": false, "location": "bilingual acc / \ud83c\udde7\ud83c\uddf7  and eng.", "public_metrics": {"followers_count": 1000, "following_count": 909, "tweet_count": 234564, "listed_count": 90}}, {"name": "Terraverso", "username": "terraverso", "id": "894401356689231877", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 19238, "following_count": 292, "tweet_count": 25036, "listed_count": 62}}, {"name": "A.\ud83d\udc8e", "username": "TokioNal", "id": "375339309", "verified": false, "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 707, "following_count": 1836, "tweet_count": 32682, "listed_count": 6}}, {"name": "Fred Nietz", "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 7641, "following_count": 4579, "tweet_count": 11624, "listed_count": 0}}, {"name": "weld weld", "username": "weldweld", "id": "145849737", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 476, "tweet_count": 20314, "listed_count": 0}}, {"name": "Alberto Fern\u00e1ndez", "username": "alferdez", "id": "149991703", "verified": true, "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 2259470, "following_count": 7172, "tweet_count": 31633, "listed_count": 2417}}, {"name": "marcelo", "username": "faintedboy", "id": "951121728381612032", "verified": false, "location": "Heaven", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 54, "tweet_count": 1030, "listed_count": 0}}, {"name": "Na\u00e7\u00e3o Geek \uea00", "username": "NacaoGeek_", "id": "84379455", "verified": false, "location": "Space & Time", "public_metrics": {"followers_count": 1927, "following_count": 2600, "tweet_count": 73741, "listed_count": 13}}, {"name": "Brisalizate", "username": "RoxioA", "id": "106776417", "verified": false, "location": "Sevilla", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 730, "tweet_count": 48705, "listed_count": 14}}, {"name": "luilo", "username": "luislorenzor", "id": "34269896", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40885, "following_count": 39075, "tweet_count": 37031, "listed_count": 167}}, {"name": "A salvar Chile, oposici\u00f3n fuerte", "username": "2018Presidente", "id": "2781579566", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 12045, "following_count": 13085, "tweet_count": 149330, "listed_count": 75}}, {"name": "\u27ed\u27ec Nands \u27ec\ud83d\udc9c\u2077\u27ed", "username": "NandsPurple", "id": "765664966506639361", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 705, "tweet_count": 35888, "listed_count": 1}}, {"name": "\ud835\udcd1.", "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10488, "following_count": 4314, "tweet_count": 195612, "listed_count": 0}}, {"name": "spooky noah\u2661", "username": "NOAHC0R3", "id": "775669398866694144", "verified": false, "location": "Albacete, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1010, "following_count": 625, "tweet_count": 70162, "listed_count": 9}}, {"name": "Boris Berkov", "username": "BorisBerkov1", "id": "3922232021", "verified": false, "location": "Partido de La Costa", "public_metrics": {"followers_count": 1057, "following_count": 741, "tweet_count": 55680, "listed_count": 0}}, {"name": "Marcelo", "username": "MarceloCorral12", "id": "2949420879", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6006, "following_count": 5916, "tweet_count": 105508, "listed_count": 4}}, {"name": "Carlos C.F.", "username": "carlospeak", "id": "225269639", "verified": false, "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 2152, "following_count": 2818, "tweet_count": 154170, "listed_count": 4}}, {"name": "Cuarto Poder", "username": "Cuarto_Poder", "id": "53775366", "verified": true, "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1654024, "following_count": 923, "tweet_count": 40861, "listed_count": 2118}}, {"name": "Percy Meza", "username": "Percy1180", "id": "127992947", "verified": false, "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 2703, "tweet_count": 37589, "listed_count": 7}}, {"name": "\u00c1lex - Espacio DC", "username": "Espacio_DC", "id": "1216459723", "verified": false, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 9407, "following_count": 161, "tweet_count": 23049, "listed_count": 70}}, {"name": "NTJ MACKENZIE", "username": "pequivg021", "id": "3890643995", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 648, "following_count": 1019, "tweet_count": 7291, "listed_count": 0}}, {"name": "Miguel \u00c1ngel Moreno", "username": "emme_moreno", "id": "183631873", "verified": false, "location": "M\u00e1laga - Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 606, "following_count": 1836, "tweet_count": 12271, "listed_count": 8}}, {"name": "Victor Manosalva D.", "username": "AlfonsoMDelgado", "id": "909155301961629696", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 762, "following_count": 2313, "tweet_count": 68421, "listed_count": 0}}, {"name": "Willy Z", "username": "Junior_0311", "id": "361402893", "verified": false, "location": "Diroes", "public_metrics": {"followers_count": 2404, "following_count": 297, "tweet_count": 111907, "listed_count": 4}}, {"name": "N O M A D A", "username": "ChavarriaMora", "id": "1854986454", "verified": false, "location": "San Pedro Cholula, Puebla", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 196, "tweet_count": 9005, "listed_count": 0}}, {"name": "Tonis\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "Tonis39157405", "id": "851968672734294017", "verified": false, "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 842, "following_count": 1791, "tweet_count": 7386, "listed_count": 1}}, {"name": "fndom", "username": "fndom_oficial", "id": "1146211760434831366", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 41, "tweet_count": 531, "listed_count": 0}}, {"name": "adrian maldonado", "username": "AdrianAdrian00", "id": "541147204", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 1161, "tweet_count": 4148, "listed_count": 0}}, {"name": "hebi", "username": "cuiribaku", "id": "1140685639597400064", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 594, "following_count": 195, "tweet_count": 88050, "listed_count": 7}}, {"name": "Christiano Vieira Da Silva", "username": "ChristianoViei5", "id": "1091840521285353478", "verified": false, "location": "Teres\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2454, "following_count": 4870, "tweet_count": 27533, "listed_count": 1}}, {"name": "Marcio Labre Oficial", "username": "marciolabre", "id": "2401917402", "verified": true, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 100895, "following_count": 15561, "tweet_count": 5851, "listed_count": 176}}, {"name": "ginna", "username": "Minnleknow", "id": "1030770175518367745", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 221, "tweet_count": 2536, "listed_count": 0}}, {"name": "amora \u2661 arumin", "username": "violettsgguk", "id": "811030644474179584", "verified": false, "location": " \u2022 she//her \u2022", "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 539, "tweet_count": 34466, "listed_count": 2}}, {"name": "\u2606\ua9c1\ud835\udd04\ud835\udd36\ud835\udd29\ud835\udd32 \u02e1\u1d52\u1d5b\u1d49\u02e2 \u2111\ud835\udd2b\ud835\udd2c\ud835\udd30\ud835\udd32\ud835\udd28\ud835\udd22\ua9c2\u2606", "username": "aylufasito", "id": "1005912908507832321", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 756, "following_count": 379, "tweet_count": 80926, "listed_count": 11}}, {"name": "Gio", "username": "Giih_Queiiroz", "id": "3001379055", "verified": false, "location": "Velaris", "public_metrics": {"followers_count": 948, "following_count": 1389, "tweet_count": 33077, "listed_count": 2}}, {"name": "Cesar Delgado", "username": "dcesar11", "id": "397635905", "verified": false, "location": "Cojedes-Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 5061, "following_count": 4698, "tweet_count": 108680, "listed_count": 20}}, {"name": "xoror\u00f3", "username": "bellsense", "id": "3400679501", "verified": false, "location": "atl\u00e9tico mg", "public_metrics": {"followers_count": 5734, "following_count": 851, "tweet_count": 75834, "listed_count": 128}}, {"name": "Maverick da Silva \u26a1\ud83d\udea9", "username": "Maverick_1977_", "id": "1185366597751492608", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 656, "following_count": 1742, "tweet_count": 4229, "listed_count": 0}}, {"name": "Tarso Genro", "username": "tarsogenro", "id": "135269423", "verified": false, "location": "Rio Grande do Sul", "public_metrics": {"followers_count": 150011, "following_count": 463, "tweet_count": 11266, "listed_count": 963}}, {"name": "\ud835\udd8c\ud835\udd8e\ud835\udd9b\ud835\udd8a '\ud835\udd8a\ud835\udd92 \ud835\udd8d\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd91, \ud835\udd90\ud835\udd8e\ud835\udd89", "username": "bornabela", "id": "1181971897082363904", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 684, "following_count": 571, "tweet_count": 26911, "listed_count": 0}}, {"name": "\u23f3", "username": "SIN_DemoKracia", "id": "165850095", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6285, "following_count": 6913, "tweet_count": 174527, "listed_count": 12}}, {"name": "Lilileiton", "username": "Lilileiton1", "id": "909978334670573568", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5495, "following_count": 5081, "tweet_count": 107544, "listed_count": 0}}, {"name": "Bombeiro do Programa Eliana(Kaka)\ud83d\udd25", "username": "BombeiroKaka24", "id": "3310618018", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2217, "following_count": 5002, "tweet_count": 35353, "listed_count": 59}}, {"name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "peteca37", "id": "1045805257408892928", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 728, "tweet_count": 14722, "listed_count": 0}}, {"name": "\u00b2\u2075\u00b2\u00b9 my sadness, my hope, my love", "username": "ginnyredshadowh", "id": "3224898297", "verified": false, "location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 761, "following_count": 211, "tweet_count": 153954, "listed_count": 10}}, {"name": "omelete", "username": "omelete", "id": "9612112", "verified": true, "location": "Cozinha Omel\u00e9tica - SP, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1768357, "following_count": 304, "tweet_count": 89512, "listed_count": 4585}}, {"name": "Andrea Araujo", "username": "AndreaZAraujo", "id": "990661921", "verified": false, "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3231, "following_count": 4523, "tweet_count": 121702, "listed_count": 0}}, {"name": "giorgio vascotto \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddfa\ud83c\udde6 StandWithUkraine", "username": "giorgiovascotto", "id": "887300792654475265", "verified": false, "location": "Brescia, Lombardia", "public_metrics": {"followers_count": 3379, "following_count": 2384, "tweet_count": 148783, "listed_count": 1}}, {"name": "Francesca Graziani #Italia Viva", "username": "francescagraz1", "id": "1061317800", "verified": false, "location": "Viterbo", "public_metrics": {"followers_count": 7399, "following_count": 5521, "tweet_count": 105360, "listed_count": 27}}, {"name": "Mari\ud83d\udea9\ud83c\udd98\ud83c\udf79\ud83c\udfe0\ud83d\ude37\ud83c\udf0e\ud83d\udcda", "username": "Maristelara", "id": "809854502", "verified": false, "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2920, "following_count": 4832, "tweet_count": 3271, "listed_count": 1}}, {"name": "solqui\ud83c\udf83", "username": "Solqui_", "id": "1009956124894867457", "verified": false, "location": "Florencio Varela, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 812, "following_count": 513, "tweet_count": 45357, "listed_count": 0}}, {"name": "Juan", "username": "santiccoria", "id": "772253653", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4983, "following_count": 101, "tweet_count": 11088, "listed_count": 3}}, {"name": "baby c", "username": "swiftcabeeyo", "id": "721484771633807360", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 848, "following_count": 2369, "tweet_count": 16310, "listed_count": 0}}, {"name": "duda da mar\u00e9 \u00b9\u00b3", "username": "fixaduda", "id": "2811781668", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 681, "following_count": 447, "tweet_count": 83741, "listed_count": 4}}, {"name": "ma \ud83d\udc06", "username": "mxthgc", "id": "1007051639637925888", "verified": false, "location": "027 | ", "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 402, "tweet_count": 34869, "listed_count": 0}}, {"name": "Manoel Evaldt", "username": "MANOEL_EVALDT", "id": "118817131", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 1258, "tweet_count": 43867, "listed_count": 1}}, {"name": "V\u0336i\u0336t\u0336o\u0336r\u0336 \ud80c\udcf5", "username": "VhVanDort", "id": "703018716569722881", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1548, "following_count": 664, "tweet_count": 15849, "listed_count": 4}}, {"name": "Pedro teles", "username": "oipteles", "id": "3096527148", "verified": false, "location": "Olh\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 740, "following_count": 570, "tweet_count": 11927, "listed_count": 1}}, {"name": "bia", "username": "avengerstini", "id": "701679210", "verified": false, "location": "justin follows 20/04/15", "public_metrics": {"followers_count": 2478, "following_count": 1971, "tweet_count": 77186, "listed_count": 23}}, {"name": "Jessica Lerzundy", "username": "jessicalerzundy", "id": "2321766244", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 42, "tweet_count": 445, "listed_count": 0}}, {"name": "Fernanda Mota", "username": "fefemotapaiva", "id": "4196737858", "verified": false, "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 932, "following_count": 1458, "tweet_count": 20141, "listed_count": 2}}, {"name": "Mel\u2077", "username": "btsweetts", "id": "714756080224628736", "verified": false, "location": "\u0432\u03c4s\ud83d\udda4\u26d3", "public_metrics": {"followers_count": 1879, "following_count": 2444, "tweet_count": 23361, "listed_count": 2}}, {"name": "Mrs. Parker \ud83e\udd8b\ud83e\udea9", "username": "ParkerLari", "id": "2161268720", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1130, "following_count": 591, "tweet_count": 210371, "listed_count": 12}}, {"name": "Warner Bros. Pictures Brasil", "username": "wbpictures_br", "id": "91114286", "verified": true, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 243840, "following_count": 866, "tweet_count": 13893, "listed_count": 952}}, {"name": "Alice Braga \u2661", "username": "teamalicebraga", "id": "2955751827", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 8728, "following_count": 302, "tweet_count": 5153, "listed_count": 9}}, {"name": "Macuto", "username": "Macuto1949", "id": "967558329798184960", "verified": false, "location": "De Latam ", "public_metrics": {"followers_count": 4475, "following_count": 4953, "tweet_count": 191469, "listed_count": 6}}, {"name": "Leandro Decol Bueno", "username": "BuenoDecol", "id": "1026160819283927041", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1064, "following_count": 1097, "tweet_count": 40304, "listed_count": 0}}, {"name": "BEMUDINHA\ud83e\udd4b1\ufe0f\u20e37\ufe0f\u20e3 SDDS SAGAT1\ufe0f\u20e37\ufe0f\u20e3 SDDS BABALU\ud83d\ude2d", "username": "rlkdo_babalu", "id": "1047587526968561664", "verified": false, "location": " RODO \ud83d\ude21\ud83d\ude4f\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 1940, "following_count": 0, "tweet_count": 50981, "listed_count": 1}}, {"name": "70 do Antares", "username": "wallace70atr", "id": "1102372694274785281", "verified": false, "location": "em algum lugar do mundo ", "public_metrics": {"followers_count": 5135, "following_count": 968, "tweet_count": 1831, "listed_count": 0}}, {"name": "Diana Bejarano \u0646 \ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "username": "dianabejm", "id": "2212849921", "verified": false, "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 627, "tweet_count": 21455, "listed_count": 4}}, {"name": "Alexandre Sarruff al", "username": "SarruffAl", "id": "842199543529783300", "verified": false, "location": "Juiz de Fora, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 50, "tweet_count": 1110, "listed_count": 0}}, {"name": "Eda Paron", "username": "EdaParon", "id": "2614299728", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 575, "following_count": 1391, "tweet_count": 175454, "listed_count": 14}}, {"name": "Phantom", "username": "phantomx1313", "id": "321239158", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 817, "following_count": 2010, "tweet_count": 211656, "listed_count": 0}}, {"name": "\\W/illiams Targaryen #HouseOfTheDragon", "username": "WilliamsHenriq", "id": "1462821571", "verified": false, "location": "Santa Rita, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 831, "following_count": 358, "tweet_count": 90064, "listed_count": 8}}, {"name": "Pablo Valdivia", "username": "PablooValdivia", "id": "3093607991", "verified": false, "location": "Santiago, Metropolitana", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 303, "tweet_count": 4668, "listed_count": 0}}, {"name": "Kevin Lupi\u00f3n", "username": "KLupion", "id": "320980544", "verified": false, "location": "motril (granada)", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 356, "tweet_count": 35599, "listed_count": 7}}, {"name": "Bruna Carolina", "username": "BruCarol77", "id": "733825255672811520", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 60, "tweet_count": 8072, "listed_count": 0}}, {"name": "Lu l\u00e1", "username": "dsmesura", "id": "49121578", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1796, "following_count": 303, "tweet_count": 191689, "listed_count": 8}}, {"name": "DASAMCRIS,Dios con uds", "username": "ZNoya", "id": "306775007", "verified": false, "location": "Soledad", "public_metrics": {"followers_count": 2058, "following_count": 2630, "tweet_count": 146856, "listed_count": 2}}, {"name": "\ud83c\udf3bJ3SSIC\u2206 \ud83c\udf3b", "username": "call_me_jeh", "id": "792353825197883392", "verified": false, "location": "Telhado de onde o Joca caiu", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 576, "tweet_count": 4635, "listed_count": 0}}, {"name": "Henrique Alves\ud83e\udde1", "username": "Henriqu23673678", "id": "798270259295821824", "verified": false, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 895, "following_count": 4603, "tweet_count": 198928, "listed_count": 3}}, {"name": "\u0627\u0650\u0628\u0652\u0646\u064f \u0635\u064e\u0642\u0652\u0631\u0650 \u0627\u0644\u0633\u0651\u064f\u0643\u064e\u064a\u0652\u0643\u0650\u062f\u0650\u064a\u0651 \ufd3f\u0636\ufd3e", "username": "UnFilsDArabe", "id": "3191742910", "verified": false, "location": "\u0645\u062f\u064a\u0646\u0629 \u0627\u0644\u0632\u0647\u0631\u0627\u0621\u060c \u062e\u0644\u0627\u0641\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0645\u0648\u064a\u0629 \u06de", "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 277, "tweet_count": 14203, "listed_count": 0}}, {"name": "\u062d\u0643\u0645\u0629 \u0639\u0631\u0628\u064a\u0629 \u0625\u0633\u0644\u0627\u0645\u064a\u0629", "username": "SagesseIslamic", "id": "1170926555557715968", "verified": false, "location": "\u200e\ufdfd", "public_metrics": {"followers_count": 35931, "following_count": 461, "tweet_count": 6607, "listed_count": 57}}, {"name": "Radioderecha2019@gmail.com", "username": "Radioderecha201", "id": "1200396420303458304", "verified": false, "location": "santa marta", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 322, "tweet_count": 5439, "listed_count": 0}}, {"name": "GN", "username": "GNGeekNation", "id": "884185909368901633", "verified": false, "location": "\ud83d\udd14Ativem as Notifica\u00e7\u00f5es ", "public_metrics": {"followers_count": 47668, "following_count": 390, "tweet_count": 27274, "listed_count": 149}}, {"name": "Roque S. C. RECHAZO cambio Constituci\u00f3n.", "username": "RoqueSagrado", "id": "2731953789", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16928, "following_count": 16425, "tweet_count": 532774, "listed_count": 59}}, {"name": "mery", "username": "meryvl07", "id": "726119515", "verified": false, "location": "Valencia", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 138, "tweet_count": 6880, "listed_count": 0}}, {"name": "Aitana", "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6507, "following_count": 998, "tweet_count": 7839, "listed_count": 21}}, {"name": "lucas #hotd", "username": "kylekestis", "id": "1112116230268350464", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1754, "following_count": 2016, "tweet_count": 44071, "listed_count": 8}}, {"name": "Timothy", "username": "Timothy1A", "id": "1245166014", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1784, "following_count": 2060, "tweet_count": 33922, "listed_count": 0}}, {"name": "Caique Sanches \ud83c\udf88BLINK182 \ud83e\udd1e\ud83c\udffb2023", "username": "itsanchess", "id": "2784624050", "verified": false, "location": "SP", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 693, "tweet_count": 3219, "listed_count": 0}}, {"name": "gaby", "username": "moranIock", "id": "1104857072720596997", "verified": false, "location": "  ela/she", "public_metrics": {"followers_count": 3258, "following_count": 3415, "tweet_count": 41837, "listed_count": 20}}, {"name": "Voc\u00ea Sabia?", "username": "vocesabendo", "id": "624968514", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 36461, "following_count": 70, "tweet_count": 243560, "listed_count": 47}}, {"name": "CHA EUN WOO \u2606\u2606 DRAMAS \ud83d\udc95\ud83d\udc95", "username": "BebekYam", "id": "1176582693594783749", "verified": false, "location": "TurKey", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 419, "tweet_count": 4429, "listed_count": 0}}, {"name": "\u0458\u03ac\u03c2q\u00f9\u03ad", "username": "Aras_Lover", "id": "962845339203096576", "verified": false, "location": "Turkey", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 436, "tweet_count": 56838, "listed_count": 0}}, {"name": "FBaruch \ud83c\udde7\ud83c\uddf72\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7- IVERMECTINA \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "username": "FBaruchBrasil", "id": "2585952205", "verified": false, "location": "Ananindeua, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 14095, "following_count": 14543, "tweet_count": 60536, "listed_count": 0}}, {"name": "WALQUIRIA SOUZA DA COSTA", "username": "WALQUIR06714761", "id": "1150122203381469186", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 60, "tweet_count": 1173, "listed_count": 0}}, {"name": "luifer", "username": "LastEngine", "id": "2188987267", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2599, "following_count": 2434, "tweet_count": 105895, "listed_count": 0}}, {"name": "Legado Plus", "username": "legadoplus", "id": "1173118435326382080", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 727, "following_count": 5, "tweet_count": 905, "listed_count": 3}}, {"name": "BerSer", "username": "BerSer20871947", "id": "1190222251070758915", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 35, "tweet_count": 490, "listed_count": 0}}, {"name": "Radio Mitre", "username": "radiomitre", "id": "182923335", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1178828, "following_count": 134, "tweet_count": 560340, "listed_count": 2863}}, {"name": "Jefferson Ulises Rivera", "username": "JeffersonUlises", "id": "889762874054324225", "verified": false, "location": "Soyapango, El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 841, "tweet_count": 77023, "listed_count": 1}}, {"name": "Paolo Luers", "username": "paololuers", "id": "251465013", "verified": false, "location": "El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 84693, "following_count": 444, "tweet_count": 79407, "listed_count": 202}}, {"name": "Montse", "username": "ribes_pascual", "id": "975664419253473280", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1321, "following_count": 1778, "tweet_count": 145393, "listed_count": 2}}, {"name": "Rocio Russetti Sabi", "username": "RussettiSabi", "id": "733154278534156288", "verified": false, "location": "Vi\u00f1a del Mar, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 4970, "following_count": 2401, "tweet_count": 39083, "listed_count": 5}}, {"name": "renzo", "username": "tlvrenzo", "id": "502416908", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 54, "tweet_count": 387, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08Elli\ud83d\udc9cBTS\u2077", "username": "HeartPurpleBTS", "id": "1031368073784246273", "verified": false, "location": "Brajin-Hope, 22y", "public_metrics": {"followers_count": 2481, "following_count": 4811, "tweet_count": 409253, "listed_count": 2}}, {"name": "Alton Burgos Rivera", "username": "BurgosAlton", "id": "4712071932", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 3651, "tweet_count": 137201, "listed_count": 19}}, {"name": "t\u00f3xica irrespons\u00e1vel e perigosa\u2074\u2074", "username": "GuessTheRiddle", "id": "207141320", "verified": false, "location": "BH - Capital Nacional do Grau", "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 606, "tweet_count": 75172, "listed_count": 28}}, {"name": "kwaki \ud83c\udfae", "username": "etskillua", "id": "848618983754477568", "verified": false, "location": "Chicago, IL", "public_metrics": {"followers_count": 780, "following_count": 299, "tweet_count": 58472, "listed_count": 2}}, {"name": "carol", "username": "rosectyler", "id": "2377183794", "verified": false, "location": "she/her", "public_metrics": {"followers_count": 627, "following_count": 197, "tweet_count": 101721, "listed_count": 25}}, {"name": "Carlos Zuleta", "username": "CarlosZ31113025", "id": "863466639010004993", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 41, "tweet_count": 3899, "listed_count": 0}}, {"name": "jh Maldonado", "username": "jhmaldonadop", "id": "579481838", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 394, "tweet_count": 57636, "listed_count": 3}}, {"name": "maria Ortega", "username": "manadear45", "id": "363439323", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 597, "following_count": 250, "tweet_count": 80202, "listed_count": 0}}, {"name": "Bea Skywalker Atreides\u2074\u2074", "username": "groguisaking", "id": "979407098982338560", "verified": false, "location": "Tatooine ", "public_metrics": {"followers_count": 1736, "following_count": 4994, "tweet_count": 32831, "listed_count": 0}}, {"name": "wilmer", "username": "katurro_", "id": "612991272", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1049, "following_count": 1253, "tweet_count": 279894, "listed_count": 4}}, {"name": "Miguel", "username": "mirandamiguel96", "id": "2590838985", "verified": false, "location": "Gotham ", "public_metrics": {"followers_count": 875, "following_count": 344, "tweet_count": 13478, "listed_count": 4}}, {"name": "#AdaoNegro - CCXP - HBO MAX", "username": "dcc_brasil", "id": "1076971229515530241", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57217, "following_count": 124, "tweet_count": 52369, "listed_count": 136}}, {"name": "\ud835\udd4c\ud835\udd5f\ud835\udd5a\ud835\udd67\ud835\udd56\ud835\udd63\ud835\udd64\ud835\udd52\ud835\udd5d\ud835\udd5d\ud835\udd6a \ud835\udd64\ud835\udd61\ud835\udd56\ud835\udd52\ud835\udd5c\ud835\udd5a\ud835\udd5f\ud835\udd58", "username": "underpressi0n", "id": "4637632239", "verified": false, "location": "Imperatriz, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 493, "tweet_count": 18759, "listed_count": 0}}, {"name": "\u02ac\u2078\u2074Juh Targaryen Bridgerton \ud83d\udc1d", "username": "JaliniaAraujo", "id": "2781226624", "verified": false, "location": "Valyria", "public_metrics": {"followers_count": 4805, "following_count": 5284, "tweet_count": 40467, "listed_count": 4}}, {"name": "blue \ud83c\udf08", "username": "blu3j_", "id": "906483608092860417", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 324, "tweet_count": 14908, "listed_count": 1}}, {"name": "rafa \u2b50 13", "username": "lottusbloom", "id": "188901299", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 796, "following_count": 540, "tweet_count": 135524, "listed_count": 28}}, {"name": "Luquiz", "username": "LucasSantillanm", "id": "1614373987", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 789, "tweet_count": 4446, "listed_count": 3}}, {"name": "No.", "username": "darkitten__", "id": "1148353978557771776", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 111, "tweet_count": 921, "listed_count": 0}}, {"name": "maria", "username": "helenaisnotokay", "id": "976290094947753984", "verified": false, "location": "campos, rj", "public_metrics": {"followers_count": 637, "following_count": 363, "tweet_count": 34383, "listed_count": 0}}, {"name": "aMeliN", "username": "aMeliN182", "id": "99189145", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 292, "tweet_count": 12251, "listed_count": 0}}, {"name": "dinho 13", "username": "brucewoyne", "id": "2222873522", "verified": false, "location": "CEAR\u00c1", "public_metrics": {"followers_count": 7312, "following_count": 1595, "tweet_count": 196269, "listed_count": 76}}, {"name": "ENZO BH Nutuiter #TurmaDaM\u00f4nicaLI\u00c7\u00d5ES", "username": "BHNT", "id": "71410621", "verified": false, "location": "Belo Horizonte", "public_metrics": {"followers_count": 3566, "following_count": 952, "tweet_count": 246647, "listed_count": 70}}, {"name": "thalesvini", "username": "_thlsvn", "id": "1182428280709890050", "verified": false, "location": "Riverdale,\"The Town with Pep!\"", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 933, "tweet_count": 2151, "listed_count": 0}}, {"name": "deia \u263c", "username": "queenalysanne_", "id": "388559606", "verified": false, "location": "dragonstone", "public_metrics": {"followers_count": 2403, "following_count": 2418, "tweet_count": 16290, "listed_count": 5}}, {"name": "Carmen Pacheco", "username": "carmenlp781", "id": "2788042871", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 793, "tweet_count": 7503, "listed_count": 0}}, {"name": "khaleesi", "username": "SPIDERCOMICXS", "id": "867665763255169024", "verified": false, "location": "monder is my mj ", "public_metrics": {"followers_count": 10038, "following_count": 8741, "tweet_count": 75692, "listed_count": 71}}, {"name": "\ud835\udc3f\ud835\udcbe\ud835\udcc1\ud835\udcbe\ud835\udcc9\ud835\udcbd", "username": "forgottenxzx", "id": "1140153444", "verified": false, "location": "Nothing.", "public_metrics": {"followers_count": 857, "following_count": 508, "tweet_count": 11747, "listed_count": 4}}, {"name": "julia", "username": "juliaonfire", "id": "979435580835684354", "verified": false, "location": "am\u00e9rica latina", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 114, "tweet_count": 15394, "listed_count": 0}}, {"name": "olivia \ud83c\udf2a\ufe0f", "username": "itscrofano", "id": "2857950142", "verified": false, "location": "she/her \u2022 20 \u2022 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 pt/br-eng", "public_metrics": {"followers_count": 5287, "following_count": 1723, "tweet_count": 197895, "listed_count": 41}}, {"name": "let\u00edcia", "username": "xzitel", "id": "817070944766296066", "verified": false, "location": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 951, "following_count": 695, "tweet_count": 6779, "listed_count": 0}}, {"name": "Sr. Plinkett", "username": "SrPlinkett", "id": "1162861434415570944", "verified": false, "location": "New Orleans, LA", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 84, "tweet_count": 751, "listed_count": 0}}, {"name": "Joselyn V.", "username": "Valeroyam", "id": "3042113816", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 1143, "tweet_count": 5497, "listed_count": 0}}, {"name": "J\u00falia", "username": "JuIiab", "id": "709534692", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 783, "following_count": 1019, "tweet_count": 269908, "listed_count": 26}}, {"name": "Mati Fern\u00e1ndez", "username": "matiffernandez", "id": "198266419", "verified": false, "location": "Ibiza-Madrid \ud83c\udfdd\ud83c\udfb7\ud83d\udcda\u26bd\ufe0f\u270d\ufe0f\ud83c\udf77\ud83d\udcfd", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 705, "tweet_count": 42017, "listed_count": 10}}, {"name": "Paula Santos \ud83d\udc26", "username": "PaulaLovely100", "id": "4156943789", "verified": false, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1052, "following_count": 823, "tweet_count": 44560, "listed_count": 1}}, {"name": "DC da Depress\u00e3o", "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 288957, "following_count": 94, "tweet_count": 23052, "listed_count": 187}}, {"name": "bre \ud83e\udd0e", "username": "svlodge03", "id": "907409385789513728", "verified": false, "location": "Errejota", "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 1077, "tweet_count": 48698, "listed_count": 0}}, {"name": "William Munny", "username": "ev5te9am", "id": "3438467135", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2031, "following_count": 2698, "tweet_count": 138316, "listed_count": 1}}, {"name": "kelly", "username": "widowslythrin", "id": "1398758012", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2761, "following_count": 2464, "tweet_count": 43438, "listed_count": 7}}, {"name": "Luiz Guerra", "username": "goianopesca", "id": "235562813", "verified": false, "location": "Sao Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3856, "following_count": 5000, "tweet_count": 44333, "listed_count": 1}}, {"name": "Fabi \ud83d\udc8b* \u2b501\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50 \ud83c\udf99\ufe0f\ud83e\uded8\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f \ud83e\udd99", "username": "ClNDERELABAlANA", "id": "830921468087238656", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 816, "following_count": 3346, "tweet_count": 190120, "listed_count": 7}}, {"name": "dani\u17f9\u2077", "username": "jjktogetherbam", "id": "706316139568242689", "verified": false, "location": "moonchild\ud83d\udcab", "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 842, "tweet_count": 28361, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 timbu_mania \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Timbu_Mania", "id": "581589016", "verified": false, "location": "Pernambuco", "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 237, "tweet_count": 3361, "listed_count": 0}}, {"name": "\uff25\uff24\uff35\uff21\uff32\uff24\uff2f", "username": "EduduLuz", "id": "1932803113", "verified": false, "location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1402, "following_count": 1383, "tweet_count": 149467, "listed_count": 14}}, {"name": "nath", "username": "naathflix", "id": "1083173643931275264", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 566, "tweet_count": 29045, "listed_count": 3}}, {"name": "fernanda carla \u2077\ud83c\udf89", "username": "destinyseven_7", "id": "1173397205690007553", "verified": false, "location": "MAP OF THE SOUL : 7  ", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 192, "tweet_count": 57616, "listed_count": 0}}, {"name": "M\u00e1rcio rabelo", "username": "Mrciorabelo4", "id": "1026501486694555648", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 122, "tweet_count": 12155, "listed_count": 0}}, {"name": "pesco\u00e7o do lestat", "username": "immortalbastard", "id": "2829055547", "verified": false, "location": "Em algum lugar do Multiverso", "public_metrics": {"followers_count": 2902, "following_count": 1528, "tweet_count": 165476, "listed_count": 6}}, {"name": "Regina Albuquerque", "username": "guardoeenvio", "id": "2912124076", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 630, "tweet_count": 52021, "listed_count": 5}}, {"name": "lucasmon", "username": "lucasmon__", "id": "1028839683147616258", "verified": false, "location": "minha casa", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 917, "tweet_count": 27884, "listed_count": 1}}, {"name": "ACG747\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160", "username": "acg747", "id": "14372459", "verified": false, "location": "Salvador/Bahia/Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1073, "following_count": 3688, "tweet_count": 279920, "listed_count": 23}}, {"name": "Silvia Perini", "username": "SilviaPerini5", "id": "1089596525238517760", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 778, "tweet_count": 25569, "listed_count": 0}}, {"name": "Telecine", "username": "telecine", "id": "12330502", "verified": true, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 538438, "following_count": 252, "tweet_count": 172947, "listed_count": 1961}}, {"name": "J", "username": "judith_silver00", "id": "2397029561", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 327, "tweet_count": 21223, "listed_count": 6}}, {"name": "Koana\u2077\ud83d\udc28", "username": "mochikoana", "id": "1068661540679766016", "verified": false, "location": "Word lovely", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 677, "tweet_count": 13600, "listed_count": 7}}, {"name": "Ayrton Magalh\u00e3es", "username": "ayrtondin2000", "id": "2610371236", "verified": false, "location": "Iraquara, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 1183, "tweet_count": 21064, "listed_count": 3}}, {"name": "line 41/45", "username": "ligomes15", "id": "330703664", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1563, "following_count": 1637, "tweet_count": 59517, "listed_count": 2}}, {"name": "Fabricio Ayres", "username": "fabricioayress2", "id": "868173419006894082", "verified": false, "location": "Sant'Ana do Livramento, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 864, "following_count": 1046, "tweet_count": 95953, "listed_count": 0}}, {"name": "ramzi \u0631\u0645\u0632\u064a", "username": "burkan21", "id": "38635047", "verified": false, "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 1109, "following_count": 1101, "tweet_count": 34133, "listed_count": 116}}, {"name": "rubens borges 13\ud83d\udea9\ud83c\uddee\ud83c\udde9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2b50", "username": "rubensbog", "id": "349953108", "verified": false, "location": "Porto Alegre RS", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 241, "tweet_count": 11007, "listed_count": 1}}, {"name": "Barbiezinha", "username": "Isisssz", "id": "885006883328753664", "verified": false, "location": "Manhattan, NY", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 226, "tweet_count": 5016, "listed_count": 0}}, {"name": "Freddy E. Villalobos", "username": "freddyeuclides", "id": "145145140", "verified": false, "location": "Maracaibo, Venezuela.", "public_metrics": {"followers_count": 3517, "following_count": 2906, "tweet_count": 446493, "listed_count": 21}}, {"name": "Moore fanboy #Tormenta20", "username": "portgasaxce", "id": "730926298609111040", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 353, "tweet_count": 2544, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\uddc0\ud835\uddc2\ud835\uddc8\u2077 \u05b6\u05b8\u05aa \ud83d\udc30", "username": "artstinykoo", "id": "1182074097955684357", "verified": false, "location": "\ud80c\udc83  \u05b4\u05b6\u05b8  several people have tried to invade my heart, but in my dreamy space, the only place is yours, \ud835\uddf7\ud835\ude02\ud835\uddfb\ud835\uddf4\ud835\uddf8\ud835\uddfc\ud835\uddfc\ud835\uddf8.", "public_metrics": {"followers_count": 9077, "following_count": 9500, "tweet_count": 81942, "listed_count": 17}}, {"name": "Kathryn \ud83d\udc22", "username": "reesescrush", "id": "120959129", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 800, "following_count": 1963, "tweet_count": 389378, "listed_count": 162}}, {"name": "Thallys Rodrigo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "thallys_o", "id": "3871293256", "verified": false, "location": "FFXIV - BEHEMOTH (PRIMAL)", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 1212, "tweet_count": 9120, "listed_count": 1}}, {"name": "Victor Emannuel", "username": "VEmannuel", "id": "547761938", "verified": false, "location": "jo\u00e3o pessoa-pb", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 640, "tweet_count": 11559, "listed_count": 1}}, {"name": "Soy Uribista", "username": "GladysBecerra1", "id": "612710896", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7567, "following_count": 3134, "tweet_count": 409334, "listed_count": 19}}, {"name": "mauro", "username": "mauro_draco", "id": "61598926", "verified": false, "location": "Eje Cafetero", "public_metrics": {"followers_count": 1124, "following_count": 1407, "tweet_count": 4630, "listed_count": 0}}, {"name": "Vera", "username": "Vlamartinp", "id": "624016345", "verified": false, "location": "SP", "public_metrics": {"followers_count": 1017, "following_count": 1087, "tweet_count": 167707, "listed_count": 6}}, {"name": "\ud835\udd21\ud835\udd32\ud835\udd1e\ud835\udd2f\ud835\udd31\ud835\udd22\u00ae \ud83c\udfef", "username": "duart_neves", "id": "734882032262774784", "verified": false, "location": "no cu de judas!!! \u2735", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 806, "tweet_count": 28589, "listed_count": 0}}, {"name": "Joana Bilton", "username": "misslazarou", "id": "20560106", "verified": false, "location": "Lisboa", "public_metrics": {"followers_count": 5221, "following_count": 979, "tweet_count": 116883, "listed_count": 23}}, {"name": "Racario:P", "username": "racario73", "id": "1171626406574534656", "verified": false, "location": "Fortaleza", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 240, "tweet_count": 392, "listed_count": 0}}, {"name": "Ali\u00e7u", "username": "colastrom", "id": "811051613460856832", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 947, "tweet_count": 20487, "listed_count": 0}}, {"name": "DM", "username": "Diegometalrocky", "id": "104873399", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 666, "following_count": 1552, "tweet_count": 1561, "listed_count": 3}}, {"name": "\u00e1cido hil\u00e1rior\u00f4nico", "username": "ilhariozeferino", "id": "167071702", "verified": false, "location": "Salvador, BA", "public_metrics": {"followers_count": 1975, "following_count": 737, "tweet_count": 140506, "listed_count": 52}}, {"name": "Ingrid", "username": "namelessHalla", "id": "160742509", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 302, "tweet_count": 43298, "listed_count": 13}}, {"name": "#RestoreTheSnyderVerse", "username": "phbruno214", "id": "1137478212391514113", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 990, "tweet_count": 54482, "listed_count": 0}}, {"name": "Ferndy \ud83d\udd25", "username": "Eduarda50457921", "id": "999085688485183488", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 480, "tweet_count": 5217, "listed_count": 0}}, {"name": "Bruna R\u235fgers", "username": "modernfgilmore", "id": "701854414085222404", "verified": false, "location": "stars hollow ", "public_metrics": {"followers_count": 1429, "following_count": 2155, "tweet_count": 44309, "listed_count": 7}}, {"name": "ADPaiva", "username": "ArnaldodPaiva", "id": "864605716870569984", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2226, "following_count": 3072, "tweet_count": 170989, "listed_count": 0}}, {"name": "Alan Rodrigues", "username": "alanrodrigues14", "id": "75264243", "verified": false, "location": "#RestoreTheSnyderVerse", "public_metrics": {"followers_count": 1905, "following_count": 1163, "tweet_count": 454327, "listed_count": 43}}, {"name": "\u2113\u03c5gi\u2077 THE ASTROUNAT IS COMING \ud83d\udc69\u200d\ud83d\ude80\ud83c\udf0c", "username": "LuanaDaSilvaDo9", "id": "981166633279414272", "verified": false, "location": "Manaus, Brasil ", "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 395, "tweet_count": 201967, "listed_count": 3}}, {"name": "Bruna Dalmas", "username": "brudalmas", "id": "374258792", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 772, "following_count": 997, "tweet_count": 7797, "listed_count": 1}}, {"name": "lis i b", "username": "ouilisi", "id": "2426037095", "verified": false, "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 485, "tweet_count": 55009, "listed_count": 0}}, {"name": "clarind4", "username": "an4p4ulac", "id": "298138938", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 999, "following_count": 885, "tweet_count": 76449, "listed_count": 2}}, {"name": "Breno Victor", "username": "Brenov31", "id": "1075749932437512192", "verified": false, "location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 318, "tweet_count": 8945, "listed_count": 0}}, {"name": "Jefferson Silva", "username": "Jefferson7RPM", "id": "1052371046190333953", "verified": false, "location": "Estados Unidos", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 349, "tweet_count": 25127, "listed_count": 1}}, {"name": "JUDAO.com.br (\ud83d\udc7b em \ud83c\udfe0)", "username": "JUDAOcombr", "id": "8167772", "verified": true, "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 42943, "following_count": 562, "tweet_count": 66177, "listed_count": 730}}, {"name": "Bandarra", "username": "Bandarrados", "id": "498688939", "verified": false, "location": "Val\u00e8ncia", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 273, "tweet_count": 98960, "listed_count": 2}}, {"name": "Sergi", "username": "sergskrt", "id": "919566736722202625", "verified": false, "location": "L'Hospitalet de Llobregat", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 270, "tweet_count": 24824, "listed_count": 1}}, {"name": "clodoaldo rodrigues", "username": "Clodofelix75", "id": "855049486804160512", "verified": false, "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 522, "tweet_count": 3313, "listed_count": 0}}, {"name": "Thiago Freitas", "username": "88thiagofreitas", "id": "845432351303897089", "verified": false, "location": "Campo Mour\u00e3o, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 17465, "following_count": 253, "tweet_count": 2827, "listed_count": 52}}, {"name": "diana silva", "username": "diana25640", "id": "967077008", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2560, "following_count": 5000, "tweet_count": 112295, "listed_count": 1}}, {"name": "jc2", "username": "jcarlosdss", "id": "2806168868", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 14, "tweet_count": 18011, "listed_count": 0}}, {"name": "Jo\u00e3o Augusto Elias Friedrich", "username": "AugustoEFriedri", "id": "981866866271547393", "verified": false, "location": "Lages-SC", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 255, "tweet_count": 128124, "listed_count": 1}}, {"name": "Maggie\u2077 PROOF \u27ed\u27ec \ud83d\udc9c \u221e", "username": "ParkMaggiee", "id": "821402344244019200", "verified": false, "location": "pronomes only/army", "public_metrics": {"followers_count": 1219, "following_count": 1692, "tweet_count": 85936, "listed_count": 1}}, {"name": "Elaine Cristina Oliveira Kowalczyk", "username": "KowalczykElaine", "id": "1124798807357702146", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 270, "tweet_count": 6946, "listed_count": 0}}, {"name": "Franco Herazzo", "username": "jauriauribista", "id": "950365328", "verified": false, "location": "Bucaramanga, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 3245, "following_count": 2109, "tweet_count": 11066, "listed_count": 2}}, {"name": "Seca\u2708\ufe0f", "username": "RafaaaSequeiraa", "id": "945694641667571714", "verified": false, "location": "Bu\u00e9 bu\u00e9 longe", "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 332, "tweet_count": 35637, "listed_count": 0}}, {"name": "Rafa G", "username": "16Rafaelgil", "id": "1038193606400598016", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 180, "tweet_count": 4029, "listed_count": 0}}, {"name": "SalmanBronx \u0633\u0644\u0645\u0627\u0646 /\u0627\u0644\u0623\u0646\u062f\u0644\u0633", "username": "SalmanBronx", "id": "1143510958033252353", "verified": false, "location": "Champigny-sur-Marne, France", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 273, "tweet_count": 3359, "listed_count": 0}}, {"name": "VoltaSkank", "username": "xande18000", "id": "15337029", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 919, "following_count": 592, "tweet_count": 388772, "listed_count": 80}}, {"name": "Marielena Li\u00f1\u00e1n", "username": "marielena_lp", "id": "779438112", "verified": false, "location": "Trujillo - Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 321, "tweet_count": 12013, "listed_count": 4}}, {"name": "Diario La Industria", "username": "weblaindustria", "id": "190017511", "verified": false, "location": "Trujillo, La Libertad, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 22446, "following_count": 435, "tweet_count": 96803, "listed_count": 199}}, {"name": "HOYTamaulipas", "username": "HOYTamaulipas", "id": "98250367", "verified": true, "location": "\u00dcT: 26.007856,-98.150112", "public_metrics": {"followers_count": 31246, "following_count": 454, "tweet_count": 411037, "listed_count": 347}}, {"name": "\u064b ANDOR'S ERA!!!", "username": "FlashsNDrew", "id": "1035967069", "verified": false, "location": "Tatooine || He/Him", "public_metrics": {"followers_count": 2593, "following_count": 2310, "tweet_count": 306297, "listed_count": 24}}, {"name": "Valentina Cano", "username": "avalentinacano", "id": "206458874", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1358, "following_count": 229, "tweet_count": 34477, "listed_count": 2}}, {"name": "lodie 13\u2b50", "username": "efronmcgrath", "id": "1036977557424488448", "verified": false, "location": "zac efron \u2022 katie mcgrath \u2022 dc", "public_metrics": {"followers_count": 696, "following_count": 576, "tweet_count": 30468, "listed_count": 9}}, {"name": "M", "username": "JE0NTEAR", "id": "1126212929676771331", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7822, "following_count": 8046, "tweet_count": 20788, "listed_count": 9}}, {"name": "Desi \ud83e\uddda\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f", "username": "desiiree_ml", "id": "2160456754", "verified": false, "location": "Aviles,Asturias", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 185, "tweet_count": 17643, "listed_count": 0}}, {"name": "brazil zil zil", "username": "_brazL", "id": "2389381027", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 287, "tweet_count": 9471, "listed_count": 0}}, {"name": "santiago\u30c4", "username": "santiagrrr", "id": "4825709806", "verified": false, "location": "062", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 1279, "tweet_count": 8427, "listed_count": 0}}, {"name": "Rolland Boniin", "username": "Boniiin", "id": "1637086664", "verified": false, "location": "Gotham City", "public_metrics": {"followers_count": 5191, "following_count": 5264, "tweet_count": 326533, "listed_count": 19}}, {"name": "Legado da Marvel", "username": "legadodamarvel", "id": "843889323015593984", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23318, "following_count": 39, "tweet_count": 20619, "listed_count": 49}}, {"name": "Pedro Barros", "username": "pfpbarros", "id": "80133639", "verified": false, "location": "Aracaju-brasil", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 276, "tweet_count": 2692, "listed_count": 1}}, {"name": "\ud835\udc5a\ud835\udc56\ud835\udc56 \ud83c\udf1f", "username": "pjmtobio", "id": "1020141819873693696", "verified": false, "location": "OT7 | pjm+jjk \u2022 Magic Shop \ud83c\udf0c", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 367, "tweet_count": 19450, "listed_count": 1}}, {"name": "VacaSF", "username": "vaca_sf", "id": "916794029106483201", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 224, "tweet_count": 3131, "listed_count": 0}}, {"name": "Oficina Geek", "username": "OficinaGeekreal", "id": "1136054084098756610", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 670, "following_count": 202, "tweet_count": 5662, "listed_count": 1}}, {"name": "Ana :)", "username": "yootitae", "id": "1048587225175412737", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 645, "following_count": 706, "tweet_count": 5925, "listed_count": 0}}, {"name": "alana THE ASTRONAUT \ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83d\ude80", "username": "fIowsjin", "id": "521610409", "verified": false, "location": "bts \u2022 svt \u2022 txt \u2022 skz \u2039\ud835\udff9", "public_metrics": {"followers_count": 5049, "following_count": 5527, "tweet_count": 207760, "listed_count": 56}}, {"name": "bea || \u03b1\u019a\u019a\u04bd\u0273\u019a\u03b9\u03c3\u0273", "username": "wondermaximoff", "id": "1015748257237078016", "verified": false, "location": "Resist\u00eancia", "public_metrics": {"followers_count": 1033, "following_count": 1769, "tweet_count": 31278, "listed_count": 2}}, {"name": "\u0618", "username": "jieuntruth", "id": "1046092497242517504", "verified": false, "location": " \ud835\uddf7\ud835\uddf5\ud835\ude06 : # \ud83e\udd5d !", "public_metrics": {"followers_count": 2572, "following_count": 3714, "tweet_count": 42250, "listed_count": 5}}, {"name": "Lili \u2077 JIMINIEDAY\ud83d\udc9c\u1da6\u207f \u1d57\u02b0\u1d49 \u1d47\u1d52\u02e3", "username": "LillianSSantos", "id": "253257636", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1210, "following_count": 1521, "tweet_count": 104681, "listed_count": 3}}, {"name": "marina", "username": "marina54140409", "id": "1127595416609071105", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 402, "tweet_count": 1223, "listed_count": 0}}, {"name": "Adriana \ud83c\udf83", "username": "fuckoffadriana", "id": "908164838", "verified": false, "location": "the cosmos", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 997, "tweet_count": 34971, "listed_count": 4}}, {"name": "Tekno", "username": "Tekno18077107", "id": "1133895210201702401", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 1139, "tweet_count": 596, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udea2\ud835\ude9e\ud835\ude9b\ud835\ude92\ud835\ude98\u2077", "username": "goalsli", "id": "949442674276388865", "verified": false, "location": "jkjm ", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 543, "tweet_count": 21089, "listed_count": 1}}, {"name": "\ud835\udc8d\ud835\udc86\ud835\udc8f\ud835\udc82", "username": "manonpendragxn", "id": "349887606", "verified": false, "location": "\ud835\udcc2\ud835\udcca\ud835\udcc1\ud835\udcc9\ud835\udcbe\ud835\udcbb\ud835\udcb6\ud835\udcc3\ud835\udcb9\u2134\ud835\udcc2", "public_metrics": {"followers_count": 672, "following_count": 558, "tweet_count": 40376, "listed_count": 0}}, {"name": "Donfalo S\u00e1nchez", "username": "gonzaloMMC", "id": "1027185278", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 348, "tweet_count": 39787, "listed_count": 1}}, {"name": "tretacampe\u00e3", "username": "amandmeloo", "id": "1131411083078643712", "verified": false, "location": "PVH", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 356, "tweet_count": 39488, "listed_count": 0}}, {"name": "Poltrona Vip", "username": "sigapvip", "id": "773335379260891136", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2735, "following_count": 889, "tweet_count": 25321, "listed_count": 6}}, {"name": "JCarlos", "username": "zkfalcao", "id": "399755919", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 71, "tweet_count": 111158, "listed_count": 6}}, {"name": "claraboia \ud83e\udec0", "username": "clairclouds", "id": "67167259", "verified": false, "location": "Ela/a", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 625, "tweet_count": 33262, "listed_count": 4}}, {"name": "Brenda", "username": "AcabouChorare", "id": "102743329", "verified": false, "location": "Bel\u00e9m - Par\u00e1 - Amaz\u00f4nia", "public_metrics": {"followers_count": 1195, "following_count": 243, "tweet_count": 77875, "listed_count": 0}}, {"name": "Kaizen", "username": "felip3pilef", "id": "435701349", "verified": false, "location": "Helheim", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 629, "tweet_count": 47836, "listed_count": 9}}, {"name": "f\u00eanix", "username": "toxiczfire", "id": "1139030459596382208", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 809, "tweet_count": 6256, "listed_count": 0}}, {"name": "\u00b0\u00b0\u20dd\u20d4\ud83c\udf6e\uaac2\u033d\u02c0\ud835\udc5a\ud835\udc5c\ud835\udc5c\ud835\udc5b\ud835\udc4e 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "babs_prfct", "id": "1040335525696217088", "verified": false, "location": "hell, brazil", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 368, "tweet_count": 1066, "listed_count": 0}}, {"name": "lulices", "username": "9luli4", "id": "1025737317401731072", "verified": false, "location": "de bel\u00e9m do pal\u00e1, palaense ", "public_metrics": {"followers_count": 1244, "following_count": 978, "tweet_count": 26346, "listed_count": 0}}, {"name": "JoJo", "username": "_Jojosi", "id": "592036158", "verified": false, "location": "Paysandu Sport Club ", "public_metrics": {"followers_count": 2623, "following_count": 636, "tweet_count": 203460, "listed_count": 7}}, {"name": "vn silva", "username": "criada_sul", "id": "946506380319625216", "verified": false, "location": "santa teresa f.f.c.v\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 149, "tweet_count": 24331, "listed_count": 0}}, {"name": "Arthur Fava", "username": "arthurfava_", "id": "2961450035", "verified": false, "location": "Campo Grande, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 305, "tweet_count": 22472, "listed_count": 2}}, {"name": "\ud835\udd63\ud835\udd60\ud835\udd53\ud835\udd64", "username": "drymartinijr", "id": "1126631664464142337", "verified": false, "location": "Mato Grosso do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 511, "tweet_count": 11120, "listed_count": 0}}, {"name": "Sergio Mello", "username": "srbmello", "id": "246004289", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4181, "following_count": 4984, "tweet_count": 18625, "listed_count": 5}}, {"name": "carolaine", "username": "dcnaocomics", "id": "2398332126", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1275, "following_count": 2090, "tweet_count": 45647, "listed_count": 0}}, {"name": "Jo\u00e3o Pedro", "username": "JooPedr94248453", "id": "965680948653240321", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 631, "tweet_count": 179665, "listed_count": 0}}, {"name": "Central Ezra Miller Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "centralezra", "id": "888943408773025792", "verified": false, "location": "Hawaii", "public_metrics": {"followers_count": 2597, "following_count": 529, "tweet_count": 14628, "listed_count": 1}}, {"name": "\uaa96\uaa89\uaab9\uaa96\uaadd\uaa96\uaa91", "username": "abraham_marinho", "id": "1151953097985597443", "verified": false, "location": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o-DF", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 110, "tweet_count": 13159, "listed_count": 0}}, {"name": "Andrew G M R \ud83d\udd30\ud83e\uddda\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f", "username": "GgmAndrews", "id": "767484390343577600", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 29891, "following_count": 28634, "tweet_count": 89153, "listed_count": 13}}, {"name": "K13 \u2b50\ufe0f", "username": "k1_zinho", "id": "804670559770517504", "verified": false, "location": "027", "public_metrics": {"followers_count": 1307, "following_count": 995, "tweet_count": 61976, "listed_count": 0}}, {"name": "Nany \ud83c\udfd0 Lula13", "username": "nany_c13", "id": "130888135", "verified": false, "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 1581, "following_count": 879, "tweet_count": 83196, "listed_count": 20}}, {"name": "JJ", "username": "JJ_LRJ", "id": "252742100", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 748, "tweet_count": 25036, "listed_count": 0}}, {"name": "perdemos.", "username": "CoanLuciano2", "id": "1164562633648955392", "verified": false, "location": "San Diego, CA", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 174, "tweet_count": 9286, "listed_count": 0}}, {"name": "Sol", "username": "Kai_vial", "id": "867814804752400384", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 390, "tweet_count": 7358, "listed_count": 0}}, {"name": "F-", "username": "coslipe", "id": "1011069320099696640", "verified": false, "location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 353, "tweet_count": 9248, "listed_count": 0}}, {"name": "carla gastal \ud83c\udf35\ud83d\udc9c", "username": "carlagastal", "id": "52076129", "verified": false, "location": "Campeche, Santa Catarina", "public_metrics": {"followers_count": 5231, "following_count": 5727, "tweet_count": 619428, "listed_count": 116}}, {"name": "EL PA\u00cdS Am\u00e9rica", "username": "elpais_america", "id": "1244357988", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 461343, "following_count": 1592, "tweet_count": 290567, "listed_count": 4520}}, {"name": "Canal \u00daltimo Epis\u00f3dio", "username": "Ultimoep", "id": "1196206246203928577", "verified": false, "location": "Juiz de Fora ", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 305, "tweet_count": 613, "listed_count": 1}}, {"name": "\ud83c\udf05Stephanie\ud83c\udf05", "username": "GeekPride5", "id": "3229108261", "verified": false, "location": "Cali", "public_metrics": {"followers_count": 3303, "following_count": 1009, "tweet_count": 162375, "listed_count": 81}}, {"name": "\u05b4\u05b6\u05b8", "username": "wallsjeons", "id": "1072409753823952897", "verified": false, "location": "bangtan, you are my everything, and without you i'm nothing, you are the best part of my days, and the reason of my happiness.", "public_metrics": {"followers_count": 4849, "following_count": 4595, "tweet_count": 95665, "listed_count": 27}}, {"name": "DCU Movie Page #ReleaseTheAyerCut", "username": "dcumoviepage", "id": "54449164", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 15146, "following_count": 5661, "tweet_count": 780143, "listed_count": 311}}, {"name": "AD L\u00f3pez", "username": "Andalopez712", "id": "319835830", "verified": false, "location": "Ninguna", "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 307, "tweet_count": 34503, "listed_count": 2}}, {"name": "mar \ud83d\udc1d", "username": "wondverspider", "id": "438367448", "verified": false, "location": "\u238a \u2735 \u235f \ud83d\udd78\ufe0f \u2d35 \u03df \ua629 \u15e2 \u06de \u2783 \u2297 \u02ac \u26af\u0618\u035b", "public_metrics": {"followers_count": 11078, "following_count": 4269, "tweet_count": 135272, "listed_count": 28}}, {"name": "joanna", "username": "joanna_vit", "id": "1151334102785777666", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo ", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 1127, "tweet_count": 11021, "listed_count": 0}}, {"name": "Boniato", "username": "aorenda", "id": "485137652", "verified": false, "location": "El Botxo", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 4597, "tweet_count": 130273, "listed_count": 3}}, {"name": "j senna \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u24df\ud83d\udc37\ud83d\udc37\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6 22", "username": "senna70", "id": "133435046", "verified": false, "location": "Mato Grosso do Sul", "public_metrics": {"followers_count": 704, "following_count": 1666, "tweet_count": 62500, "listed_count": 0}}, {"name": "Rodrigo B. Campos", "username": "rbcmelesol", "id": "176117262", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 1162, "tweet_count": 6585, "listed_count": 1}}, {"name": "\ud83d\udd34\u262dA\u043d\u0442\u0438\u0444\u0430_CRF\u262d\u26ab", "username": "Antifa_crf", "id": "1099360749456101377", "verified": false, "location": "Purgat\u00f3rio da beleza e do caos", "public_metrics": {"followers_count": 3338, "following_count": 3649, "tweet_count": 27083, "listed_count": 1}}, {"name": "Renan \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "RenanFreitas92", "id": "859968554", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 1355, "tweet_count": 5658, "listed_count": 0}}, {"name": "Marta Torrentsgener\u00f3s", "username": "Martometro", "id": "243589514", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 273, "tweet_count": 28089, "listed_count": 5}}, {"name": "Joan Queralt", "username": "JoanQueralt", "id": "46065971", "verified": true, "location": "Barcelona, UE", "public_metrics": {"followers_count": 90504, "following_count": 476, "tweet_count": 105149, "listed_count": 561}}, {"name": "Modo Meu", "username": "ModoMeu", "id": "152262705", "verified": false, "location": "Fortaleza CE", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 286, "tweet_count": 10192, "listed_count": 7}}, {"name": "Tiago Comapa", "username": "tiagocomapa", "id": "82693102", "verified": false, "location": "Manaus, Amazonas ", "public_metrics": {"followers_count": 4416, "following_count": 5001, "tweet_count": 38690, "listed_count": 389}}, {"name": "MohMar", "username": "MohMar10", "id": "898242420760084480", "verified": false, "location": "Cartagena, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1404, "following_count": 1497, "tweet_count": 121505, "listed_count": 0}}, {"name": "Jos\u00e9 A.", "username": "joseas80", "id": "273504061", "verified": false, "location": "Zaragoza", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 149, "tweet_count": 11736, "listed_count": 4}}, {"name": "Despierta El Sur", "username": "DespiertaElSur", "id": "1169453308588810241", "verified": false, "location": "San Juan, Rep\u00fablica Dominicana", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 434, "tweet_count": 11645, "listed_count": 1}}, {"name": "Muhammed Yaseen", "username": "myas333n", "id": "43125793", "verified": false, "location": "Karachi, Pakistan", "public_metrics": {"followers_count": 2125, "following_count": 4725, "tweet_count": 18542, "listed_count": 6}}, {"name": "Denise \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc49", "username": "Dedepsn", "id": "80485348", "verified": false, "location": "SP, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 10108, "following_count": 10340, "tweet_count": 25123, "listed_count": 3}}, {"name": "Podcast | Blog Ligado em Viagem", "username": "ligadoemviagem", "id": "1710514290", "verified": false, "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7@\ud83c\udde9\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 3887, "following_count": 514, "tweet_count": 33422, "listed_count": 75}}, {"name": "Amorina", "username": "eamorinajr", "id": "74613698", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 833, "tweet_count": 27084, "listed_count": 20}}, {"name": "Jurist Priest \u2696\ufe0f", "username": "Hoyuelicos", "id": "291207959", "verified": false, "location": "#MurciaLibreDeMuros \u270a", "public_metrics": {"followers_count": 26821, "following_count": 674, "tweet_count": 86184, "listed_count": 136}}, {"name": "Javi Benedict", "username": "JaviBenedict", "id": "1916995171", "verified": false, "location": "Tenerife", "public_metrics": {"followers_count": 1862, "following_count": 309, "tweet_count": 91489, "listed_count": 20}}, {"name": "Geek Zone \ud83c\udf7f #BlackAdam #HopeNeverDies", "username": "GeekZoneGZ", "id": "713774689269768192", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 114598, "following_count": 994, "tweet_count": 96605, "listed_count": 341}}, {"name": "Segunda Ana Mundial", "username": "Tinha9Juliah", "id": "756607321984368640", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 0, "tweet_count": 29, "listed_count": 0}}, {"name": "Alexandre\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude4f\ud83c\udffb", "username": "Palestrinitude", "id": "305200613", "verified": false, "location": "Franca-SP", "public_metrics": {"followers_count": 956, "following_count": 1652, "tweet_count": 33153, "listed_count": 1}}, {"name": "Tati", "username": "tatimrqs", "id": "89582961", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 2073, "following_count": 789, "tweet_count": 78777, "listed_count": 17}}, {"name": "\ud83d\udcf7 Raphael Prado \ud83d\udcf7", "username": "raphapradophoto", "id": "32669427", "verified": false, "location": "Guarulhos - SP - Praia Grande ", "public_metrics": {"followers_count": 1619, "following_count": 1260, "tweet_count": 124223, "listed_count": 27}}, {"name": "Bruno Leo Ribeiro", "username": "brunoleoribeiro", "id": "91106374", "verified": false, "location": "Cupertino, CA", "public_metrics": {"followers_count": 6777, "following_count": 1230, "tweet_count": 116703, "listed_count": 82}}, {"name": "Lucas Del Rey \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udde8\ud83c\uddf3 \ud83c\udde8\ud83c\uddfa \ud83c\uddfb\ud83c\uddf3", "username": "LucasDelRey", "id": "151311155", "verified": false, "location": "Bom Jesus do Itabapoana RJ", "public_metrics": {"followers_count": 8967, "following_count": 9528, "tweet_count": 66367, "listed_count": 3}}, {"name": "jaquetamarela", "username": "moIIymaukery", "id": "39628865", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 363, "tweet_count": 104127, "listed_count": 15}}, {"name": "mulhernocinema", "username": "mulhernocinema", "id": "3307357282", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12044, "following_count": 1642, "tweet_count": 14728, "listed_count": 88}}, {"name": "Edviges Motta", "username": "EdvigesMotta", "id": "1103385615201124353", "verified": false, "location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 583, "tweet_count": 5575, "listed_count": 0}}, {"name": "V\u00cdTOR \ud83c\udf80\ud83d\ude80\ud83c\udf39", "username": "vitortingz", "id": "1187876032956813312", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4883, "following_count": 5346, "tweet_count": 37687, "listed_count": 10}}, {"name": "Breno", "username": "breno_januzzi", "id": "729037024850808832", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 1748, "tweet_count": 12931, "listed_count": 0}}, {"name": "Carmem Dal-Pr\u00e1 Reis", "username": "CarmemDal", "id": "2856710163", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 233, "tweet_count": 17568, "listed_count": 0}}, {"name": "nicole\u26a2\u02ac", "username": "nicsm516", "id": "499943274", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2513, "following_count": 3301, "tweet_count": 77731, "listed_count": 29}}, {"name": "Universo DC", "username": "UniversoDC1", "id": "297635092", "verified": false, "location": "En todo el Universo", "public_metrics": {"followers_count": 30830, "following_count": 795, "tweet_count": 39454, "listed_count": 88}}, {"name": "Alfredo S S Martins \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "AlfSSMartins", "id": "192246067", "verified": false, "location": "Bel\u00e9m do Par\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 16436, "following_count": 18072, "tweet_count": 354043, "listed_count": 3}}, {"name": "mike", "username": "buzztyn", "id": "747481714474246145", "verified": false, "location": "Roshamuul", "public_metrics": {"followers_count": 2381, "following_count": 1006, "tweet_count": 149809, "listed_count": 21}}, {"name": "Joseph Cobb \ud83c\udf83", "username": "joseph_cobb", "id": "97306013", "verified": false, "location": "Santa Monica, CA", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 193, "tweet_count": 13867, "listed_count": 8}}, {"name": "BuzzFeed Brasil", "username": "BuzzFeedBrasil", "id": "1798238012", "verified": true, "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 429235, "following_count": 592, "tweet_count": 76591, "listed_count": 819}}, {"name": "anne \ud83d\udc1d", "username": "annexx", "id": "901835529603481605", "verified": false, "location": "Turquia", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 359, "tweet_count": 13509, "listed_count": 0}}, {"name": "willian-n", "username": "higherelax", "id": "2889004497", "verified": false, "location": "Bauru, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 718, "following_count": 619, "tweet_count": 210010, "listed_count": 0}}, {"name": "Carina \u2661\u27b0", "username": "Carina__Hengler", "id": "72115686", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1553, "following_count": 3712, "tweet_count": 77672, "listed_count": 14}}, {"name": "calorina; the astronaut \ud83c\udf19\ud83d\ude80", "username": "jinkooksgurl", "id": "1107808285451784192", "verified": false, "location": "only army", "public_metrics": {"followers_count": 891, "following_count": 792, "tweet_count": 54655, "listed_count": 0}}, {"name": "Felipe BORNPINK \ud83d\udc0d\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "azevenus", "id": "231172836", "verified": false, "location": "Manaus, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1647, "following_count": 1966, "tweet_count": 154875, "listed_count": 14}}, {"name": "\u200f\u1d04\u1d00\u1d0d\u026a\u2077\u17f9\ud83d\udc07\u1da4\u02e2 \u1d43 \u02e1\u1da4\u1d57\u1d57\u02e1\u1d49 \u1d50\u1d52\u1db0\u02e2\u1d57\u1d49\u02b3", "username": "lovelyycami", "id": "3378078183", "verified": false, "location": "fan acc || 2001 ", "public_metrics": {"followers_count": 1150, "following_count": 1910, "tweet_count": 62757, "listed_count": 4}}, {"name": "Maria", "username": "mariade192018", "id": "979399825874653184", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 288, "tweet_count": 5757, "listed_count": 0}}, {"name": "Revista Super Liter\u00e1rio", "username": "superliterario", "id": "950932305748676608", "verified": false, "location": "Bel\u00e9m, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 1614, "following_count": 232, "tweet_count": 3111, "listed_count": 10}}, {"name": "Bye bye Lady \ud83d\udc1d", "username": "jennerstvincent", "id": "1042211500553908225", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3332, "following_count": 4242, "tweet_count": 18264, "listed_count": 15}}, {"name": "Mar\u00eda", "username": "Maria__58", "id": "512053250", "verified": false, "location": "Galiza", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 429, "tweet_count": 28334, "listed_count": 16}}, {"name": "gi\u03c3.\u2077", "username": "jeonsqueen", "id": "1081293231768436746", "verified": false, "location": "taekook utted", "public_metrics": {"followers_count": 9133, "following_count": 8964, "tweet_count": 73090, "listed_count": 41}}, {"name": "\u1d4f\u1d49\uff61\u2060.\uff9f\u30e1 \ud83c\udf83", "username": "xxpolarr", "id": "3379721140", "verified": false, "location": "Infj,\u03b1nimes,m\u03b1ng\u03b1s,21y", "public_metrics": {"followers_count": 12096, "following_count": 12144, "tweet_count": 42801, "listed_count": 11}}, {"name": "Cinema com Rapadura", "username": "rapadura", "id": "17054785", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 94581, "following_count": 97, "tweet_count": 66788, "listed_count": 881}}, {"name": "Jani\u2605\u5f61", "username": "ja_n_i", "id": "164678250", "verified": false, "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 8133, "following_count": 8103, "tweet_count": 310983, "listed_count": 38}}, {"name": "Pedro", "username": "pedror16_", "id": "734875420357734400", "verified": false, "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1562, "following_count": 774, "tweet_count": 55199, "listed_count": 0}}, {"name": "T \u26bd\ufe0f R V I (0-1)", "username": "VitorSantos_96", "id": "385065280", "verified": false, "location": "Mesquita, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1211, "following_count": 1117, "tweet_count": 151167, "listed_count": 1}}, {"name": "Bruno Fucci", "username": "brunofj", "id": "15458541", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 628, "following_count": 613, "tweet_count": 53696, "listed_count": 7}}, {"name": "Silvia Ostos", "username": "SilOstos2", "id": "2389738094", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 35, "tweet_count": 152, "listed_count": 0}}, {"name": "Jorge Ostos", "username": "JLOstos", "id": "195838558", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 661, "following_count": 39, "tweet_count": 32248, "listed_count": 10}}, {"name": "a Stark | \u00c9 13 \ud83d\udc3a\u26ab", "username": "SuhMenezess", "id": "1129934042", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 640, "tweet_count": 44644, "listed_count": 8}}, {"name": "Douglas A.A. \ud83d\udc19", "username": "Siid023", "id": "733129349730324480", "verified": false, "location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 3579, "tweet_count": 134952, "listed_count": 5}}, {"name": "Butterfly viu a Demi \ud83e\ude78", "username": "surtadapelopop", "id": "133681524", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1201, "following_count": 3757, "tweet_count": 168252, "listed_count": 11}}, {"name": "carol_", "username": "carol3lima", "id": "108385331", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 420, "tweet_count": 53829, "listed_count": 2}}, {"name": "Jaqueline m. Finck", "username": "FinckJaqueline", "id": "834896866974269442", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 836, "tweet_count": 813, "listed_count": 0}}, {"name": "Pitufa \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "mielelusa", "id": "1195667942601609218", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9111, "following_count": 6552, "tweet_count": 9833, "listed_count": 0}}, {"name": "Beatriz Alba", "username": "BeatrizAC10", "id": "903221741375422464", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2833, "following_count": 886, "tweet_count": 12777, "listed_count": 18}}, {"name": "RCP desde mi cole", "username": "RCPdesdemicole", "id": "3023978465", "verified": false, "location": "Asturias", "public_metrics": {"followers_count": 23013, "following_count": 370, "tweet_count": 7596, "listed_count": 89}}, {"name": "Yasmim Silva", "username": "eu_yasmimsilva", "id": "88174095", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 1084, "tweet_count": 89688, "listed_count": 8}}, {"name": "OFF", "username": "Putzjames", "id": "2335831657", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1379, "following_count": 2091, "tweet_count": 125209, "listed_count": 13}}, {"name": "Tad Corleone", "username": "TadCorleone", "id": "4403945669", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 1242, "tweet_count": 10294, "listed_count": 0}}, {"name": "la Keshup azhereje ja deje", "username": "mauriciosolanof", "id": "61717990", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 1240, "tweet_count": 10403, "listed_count": 4}}, {"name": "Miro Malacrida", "username": "instacinefilos", "id": "742349103191969792", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 12528, "following_count": 249, "tweet_count": 10039, "listed_count": 19}}, {"name": "lanna | nordestina com muito orgulho \u2b50", "username": "juroamorls", "id": "3356693043", "verified": false, "location": "Ele deu fav", "public_metrics": {"followers_count": 2298, "following_count": 2680, "tweet_count": 75321, "listed_count": 2}}, {"name": "Cory", "username": "Coryxvx", "id": "50543620", "verified": false, "location": "Apokolips", "public_metrics": {"followers_count": 1418, "following_count": 3635, "tweet_count": 279010, "listed_count": 52}}, {"name": "Arlysson Neres", "username": "ArlyssonNeres", "id": "1218862716", "verified": false, "location": "A\u00e7ail\u00e2ndia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 647, "tweet_count": 12561, "listed_count": 3}}, {"name": "Juliana filha do Cosmos", "username": "byrgenwxrths", "id": "188062115", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 590, "tweet_count": 242512, "listed_count": 18}}, {"name": "Arthur Quinzel", "username": "arthsm25", "id": "766724807014703104", "verified": false, "location": "Metropolis", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 545, "tweet_count": 102211, "listed_count": 17}}, {"name": "SprayNPray", "username": "SprayNPray_1", "id": "1000492236", "verified": false, "location": "\u00af\\_(\u30c4)_/\u00af ", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 321, "tweet_count": 1148, "listed_count": 0}}, {"name": "El Beb\u00e9", "username": "sofi_rdl", "id": "1488747385", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 143, "tweet_count": 6167, "listed_count": 0}}, {"name": "Sakaa Goro Shmes \ud83c\uddf8\ud83c\uddfe\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "SakaaG", "id": "33760090", "verified": false, "location": "Puerto Varas -Chile", "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 1399, "tweet_count": 22261, "listed_count": 0}}, {"name": "lucas", "username": "redpillei", "id": "1005996026120015872", "verified": false, "location": "Rio Grande do Sul", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 116, "tweet_count": 29816, "listed_count": 4}}, {"name": "Chikara Kenji", "username": "Chikara_Kenji", "id": "961434248933773313", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 359, "tweet_count": 24371, "listed_count": 0}}, {"name": "central leighton murray", "username": "dxmarveI", "id": "1033205256337993728", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1479, "following_count": 1464, "tweet_count": 12071, "listed_count": 2}}, {"name": "Carolline", "username": "CarollineWW", "id": "3241013349", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 151, "tweet_count": 69114, "listed_count": 5}}, {"name": "#Noticias desde #Per\u00fa", "username": "LimaNoticia", "id": "725332549485105153", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 7168, "following_count": 1751, "tweet_count": 960937, "listed_count": 52}}, {"name": "Noticias Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "peruenlanoticia", "id": "2348878033", "verified": false, "location": "Palacio de Gobierno \ud83c\uddf5\ud83c\uddea ", "public_metrics": {"followers_count": 56571, "following_count": 12169, "tweet_count": 1615281, "listed_count": 280}}, {"name": "#Per\u00fa #NewsWeek", "username": "PeruNewsweek", "id": "729769470764322816", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 3066, "following_count": 1569, "tweet_count": 705123, "listed_count": 34}}, {"name": "Arthur Luna \ud83c\udfae\ud83d\udc09", "username": "ArthurDaBootleg", "id": "2683604904", "verified": false, "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1210, "following_count": 4624, "tweet_count": 137442, "listed_count": 0}}, {"name": "Alexander Aranda-Dur\u00e1n", "username": "AlexanderAD88", "id": "1165283922995044352", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 595, "tweet_count": 1625, "listed_count": 0}}, {"name": "thamires \uea00", "username": "thaminices", "id": "1348183310", "verified": false, "location": "Capsule Corp.", "public_metrics": {"followers_count": 899, "following_count": 916, "tweet_count": 68486, "listed_count": 32}}, {"name": "Cerniauskas Luiz A", "username": "lacadv", "id": "59171347", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo / SP", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 710, "tweet_count": 16078, "listed_count": 0}}, {"name": "Babi \ud83d\udc1d", "username": "baby_tp", "id": "473427513", "verified": false, "location": "Firma Burcu \u00d6zberk", "public_metrics": {"followers_count": 1007, "following_count": 795, "tweet_count": 154785, "listed_count": 11}}, {"name": "Unapologetically Queer", "username": "DiogoHVMartins", "id": "3314855493", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 1766, "tweet_count": 29771, "listed_count": 0}}, {"name": "Gabriel Bonfim", "username": "ga_bonfim", "id": "861378090034966529", "verified": false, "location": "Vista Alegre, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 766, "tweet_count": 12989, "listed_count": 0}}, {"name": "Igor Domingos \ud83d\udc08 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "cenourinho", "id": "244264759", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 1336, "tweet_count": 46853, "listed_count": 1}}, {"name": "Samuel Albuquerque", "username": "samuel_udc", "id": "741011786606972928", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 1059, "tweet_count": 19965, "listed_count": 4}}, {"name": "jo\u00e3o gabriel", "username": "johndckent", "id": "2505172926", "verified": false, "location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 7565, "following_count": 6427, "tweet_count": 107268, "listed_count": 20}}, {"name": "Jo\u00e3o Paulo SB", "username": "JPaulo645", "id": "35856659", "verified": false, "location": "Uberl\u00e2ndia-MG", "public_metrics": {"followers_count": 4743, "following_count": 5158, "tweet_count": 261595, "listed_count": 215}}, {"name": "AdoroCinema", "username": "adorocinema", "id": "21030405", "verified": true, "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 541978, "following_count": 1112, "tweet_count": 73584, "listed_count": 1644}}, {"name": "Thain\u00e1", "username": "filhaadedeuss", "id": "717177109320507392", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 1500, "tweet_count": 8707, "listed_count": 4}}, {"name": "javier paredes", "username": "jotape45", "id": "43054708", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 555, "tweet_count": 3759, "listed_count": 0}}, {"name": "Filmelier Brasil", "username": "FilmelierBR", "id": "827139867050180608", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3347, "following_count": 172, "tweet_count": 10842, "listed_count": 39}}, {"name": "Julio B - Bolsonaro 2022", "username": "jbeziaco", "id": "1164306063824494593", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 192, "tweet_count": 20109, "listed_count": 0}}, {"name": "hugoromero", "username": "hugorom9", "id": "2168090783", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 133, "tweet_count": 16606, "listed_count": 0}}, {"name": "DEUS E UM BOM PAI\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\udc92\ud83e\udd1e\ud83d\ude0d", "username": "PRINCIPEDOPH", "id": "1085916041753055233", "verified": false, "location": "Penha, City", "public_metrics": {"followers_count": 704, "following_count": 1619, "tweet_count": 7034, "listed_count": 0}}, {"name": "Eveling", "username": "evelingfavero", "id": "1625549910", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 656, "following_count": 652, "tweet_count": 52361, "listed_count": 6}}, {"name": "S\u00f3crates | Noticias | Pol\u00edtica | Per\u00fa", "username": "UniversidadPe", "id": "2617443576", "verified": false, "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1436, "following_count": 1452, "tweet_count": 441722, "listed_count": 35}}, {"name": "Shhhh\ud83c\udf40 \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "dkyeti", "id": "241761586", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 157, "tweet_count": 8268, "listed_count": 0}}, {"name": "Marli Nogueira", "username": "MarliNogueira13", "id": "1134206371178713089", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 376, "tweet_count": 90029, "listed_count": 0}}, {"name": "Romu\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "RomuloMKrepel", "id": "1009023187", "verified": false, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1529, "following_count": 1894, "tweet_count": 28994, "listed_count": 0}}, {"name": "GIOVANI MELO 1975", "username": "GiovaniMelo2012", "id": "405580920", "verified": false, "location": "Luziania Goias", "public_metrics": {"followers_count": 3708, "following_count": 5000, "tweet_count": 59520, "listed_count": 1}}, {"name": "Pablo Peirano", "username": "PabloPeirano5", "id": "1133133900702732288", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 518, "tweet_count": 23920, "listed_count": 0}}, {"name": "DAVID", "username": "david_robledo96", "id": "184118342", "verified": false, "location": "YELES", "public_metrics": {"followers_count": 627, "following_count": 743, "tweet_count": 38175, "listed_count": 0}}, {"name": "Nicolas\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0fgado do meu namo", "username": "sellmehell", "id": "868818707379884033", "verified": false, "location": "infp/enfp", "public_metrics": {"followers_count": 804, "following_count": 770, "tweet_count": 29249, "listed_count": 0}}, {"name": "MT", "username": "MJTmoto", "id": "3109127417", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 376, "tweet_count": 30450, "listed_count": 0}}, {"name": "Maria Aparecida Ribeiro", "username": "MariaAp13743738", "id": "1171185732125413379", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 382, "tweet_count": 3841, "listed_count": 0}}, {"name": "Michael Fran\u00e7a \ud83d\udea9\ud83c\udff4", "username": "MichaelFSoares", "id": "2252277944", "verified": false, "location": "Nova Igua\u00e7u", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 515, "tweet_count": 5032, "listed_count": 1}}, {"name": "Pedro Mig\u00e3o", "username": "pedromigao", "id": "85700196", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 4327, "following_count": 771, "tweet_count": 266435, "listed_count": 56}}, {"name": "babylon burn \u262d \ud83d\udea9", "username": "orrrrrrjuice", "id": "1137798685411151872", "verified": false, "location": "pa\u00eds das gerais", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 907, "tweet_count": 17301, "listed_count": 0}}, {"name": "Edgar", "username": "garo_san", "id": "140530161", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 1303, "tweet_count": 13531, "listed_count": 0}}, {"name": "j.arruda", "username": "jayarruda", "id": "13609732", "verified": false, "location": "Sumar\u00e9/SP", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 164, "tweet_count": 5971, "listed_count": 0}}, {"name": "P\u00e2mela", "username": "pamelacoralinne", "id": "1156773098282278912", "verified": false, "location": "Mandaguari, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 0, "tweet_count": 9792, "listed_count": 0}}, {"name": "Chilean Rage", "username": "Spl4x", "id": "1099873934500085761", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 242, "tweet_count": 5515, "listed_count": 0}}, {"name": "Bel\u00e9m City.", "username": "BelemCitty", "id": "965998309193277441", "verified": false, "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 29656, "following_count": 9329, "tweet_count": 154751, "listed_count": 24}}, {"name": "Mauricio Montilla", "username": "Mao_Montilla", "id": "258596541", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, DC, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1681, "following_count": 2628, "tweet_count": 57384, "listed_count": 14}}, {"name": "michelecsst", "username": "michelecsst", "id": "1178079027317395457", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1955, "following_count": 2497, "tweet_count": 31760, "listed_count": 0}}, {"name": "Blanquita", "username": "ActualySincera", "id": "2365052402", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 701, "following_count": 353, "tweet_count": 66408, "listed_count": 0}}, {"name": "CHDTMAHLM", "username": "JeanpaulvitePT", "id": "342337257", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2187, "following_count": 955, "tweet_count": 131238, "listed_count": 8}}, {"name": "s\u03b1\u043cy\u2077 - off (por\u00e9m depende", "username": "byagustv", "id": "4843503141", "verified": false, "location": "a/ela/-a. \u2800\u2800", "public_metrics": {"followers_count": 2413, "following_count": 1848, "tweet_count": 125730, "listed_count": 10}}, {"name": "CESAR TORREBLANCA PAVEZ", "username": "SKARADURA", "id": "31336472", "verified": false, "location": "Vi\u00f1a del mar Chile", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 659, "tweet_count": 32514, "listed_count": 13}}, {"name": "Vin\u00edcius Almeida", "username": "celviniciuspmam", "id": "1027742678732206080", "verified": false, "location": "Manaus, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 366, "tweet_count": 635, "listed_count": 0}}, {"name": "El Buen Tono", "username": "El_BuenTono", "id": "362120021", "verified": false, "location": "C\u00f3rdoba, Veracruz.", "public_metrics": {"followers_count": 15822, "following_count": 525, "tweet_count": 149133, "listed_count": 95}}, {"name": "Pablo. \ud83d\ude09", "username": "Atuspariano_18", "id": "3908249595", "verified": false, "location": "Lima Metropolitana. ", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 2150, "tweet_count": 46649, "listed_count": 1}}, {"name": "Mr.G", "username": "MrG_50", "id": "1168811930703806464", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2985, "following_count": 3014, "tweet_count": 45118, "listed_count": 1}}, {"name": "\u20bfORI$PLAT\u20acRO", "username": "borisplatero", "id": "43773522", "verified": false, "location": "San Salvador, El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 48354, "following_count": 23226, "tweet_count": 65462, "listed_count": 32}}, {"name": "Emmanuel O.", "username": "OrjuelaQ", "id": "171470138", "verified": false, "location": "Cali, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 4505, "following_count": 916, "tweet_count": 66491, "listed_count": 8}}, {"name": "sandra guimaraes ", "username": "sgpcuca", "id": "1692669570", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 318, "tweet_count": 145351, "listed_count": 0}}, {"name": "Anna Bonet", "username": "puntpetit", "id": "457386197", "verified": false, "location": "Paisos Catalans", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 677, "tweet_count": 10769, "listed_count": 2}}, {"name": "Maryreia", "username": "sugusmina", "id": "1187890867824185344", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 121, "tweet_count": 670, "listed_count": 0}}, {"name": "\u2022 Polly \u2022", "username": "Pollyannabaa", "id": "837739932345040897", "verified": false, "location": "Abra\u00e7o \u00c7a\u011fDen", "public_metrics": {"followers_count": 4171, "following_count": 247, "tweet_count": 78528, "listed_count": 3}}, {"name": "Jorge Martins Muzy", "username": "jorgemuzy", "id": "44352569", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 296, "tweet_count": 4377, "listed_count": 3}}, {"name": "Albert Schmidt", "username": "AlbertSchmidt3", "id": "789531960", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4389, "following_count": 3125, "tweet_count": 17971, "listed_count": 0}}, {"name": "mfl", "username": "monicafaan", "id": "1551512874", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 181, "tweet_count": 2735, "listed_count": 0}}, {"name": "Solange", "username": "solherdt", "id": "1098049963865636864", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 386, "tweet_count": 1790, "listed_count": 1}}, {"name": "Elliz James ( Liz )", "username": "Lizzseven7", "id": "211713629", "verified": false, "location": "Gstaad", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 1073, "tweet_count": 58675, "listed_count": 24}}, {"name": "lis\u2077", "username": "luvsxyoongi", "id": "4921909629", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 703, "following_count": 681, "tweet_count": 74030, "listed_count": 2}}, {"name": "\ud835\udcb6\ud835\udcc3\ud835\udcc3\ud835\udcb6", "username": "KatlheenAnna", "id": "1119788523278753793", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 818, "tweet_count": 21951, "listed_count": 0}}, {"name": "heroina do lixo", "username": "heroinadolixo", "id": "500290601", "verified": false, "location": "Aracaju, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 122425, "following_count": 671, "tweet_count": 141970, "listed_count": 357}}, {"name": "Pituca", "username": "yalda_yafa", "id": "829718894923436032", "verified": false, "location": "S Coloma de Cervell\u00f3,Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 122, "tweet_count": 46041, "listed_count": 0}}, {"name": "Rodrigo Mattar", "username": "rodrigomattar50", "id": "259377766", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 7990, "following_count": 1022, "tweet_count": 173441, "listed_count": 119}}, {"name": "Diego", "username": "ElMadrugaDDiego", "id": "452884833", "verified": false, "location": "Astorga Pa\u00eds Ll\u00efon\u00e9s ", "public_metrics": {"followers_count": 984, "following_count": 1322, "tweet_count": 74778, "listed_count": 19}}, {"name": "Rubenmar10", "username": "rubenmar10", "id": "775564670", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 39, "tweet_count": 24261, "listed_count": 6}}, {"name": "E. Saniapp", "username": "esaniapp", "id": "3365034556", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11689, "following_count": 10405, "tweet_count": 22038, "listed_count": 8}}, {"name": "Yolanda Rodriguez\ud83d\udd3b", "username": "yoli595959", "id": "2992865967", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2522, "following_count": 1720, "tweet_count": 268215, "listed_count": 72}}, {"name": "Miranda Be.", "username": "Mipais1021", "id": "812145990543245312", "verified": false, "location": "Bre\u00f1a, Lima-Per\u00fa.", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 57, "tweet_count": 35598, "listed_count": 5}}, {"name": "BBC News Mundo", "username": "bbcmundo", "id": "10012122", "verified": true, "location": "Londres, Inglaterra.", "public_metrics": {"followers_count": 4988710, "following_count": 438, "tweet_count": 424699, "listed_count": 23012}}, {"name": "bielschowsky", "username": "_gabrielucena", "id": "119575021", "verified": false, "location": "Joinville, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1653, "following_count": 836, "tweet_count": 98764, "listed_count": 21}}, {"name": "Igor Fraz\u00e3o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "username": "igor__frazao", "id": "261937064", "verified": false, "location": "Lagoa da Prata - MG", "public_metrics": {"followers_count": 1187, "following_count": 1620, "tweet_count": 94368, "listed_count": 10}}, {"name": "\u274c\ud83d\udc7dJ\u2295\u00a7\u01b1\ud83d\udc7d\u274c", "username": "21Josu", "id": "514366863", "verified": false, "location": "Eibar, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 604, "tweet_count": 14671, "listed_count": 3}}, {"name": "GRS \u2122", "username": "Ginesfdk", "id": "1871417652", "verified": false, "location": "Elche, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 96, "tweet_count": 7809, "listed_count": 0}}, {"name": "Yuca Cavalcanti\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Yuca03", "id": "235321039", "verified": false, "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2336, "following_count": 2581, "tweet_count": 41514, "listed_count": 0}}, {"name": "CAMICACE AL VACI\u00d3 CORAZ\u00d3N DE DRAG\u00d3N", "username": "RiE72281565", "id": "1180011998404321281", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 387, "tweet_count": 18139, "listed_count": 0}}, {"name": "jhon c\u00e1rdenas", "username": "kkelvi7", "id": "2503354536", "verified": false, "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 181, "tweet_count": 14729, "listed_count": 5}}, {"name": "Canal N", "username": "canalN_", "id": "248692867", "verified": true, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 3469024, "following_count": 529, "tweet_count": 201322, "listed_count": 3259}}, {"name": "Marina Ara\u00fajo", "username": "MarinaArajo13", "id": "720425829981925376", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1201, "following_count": 1444, "tweet_count": 79274, "listed_count": 0}}, {"name": "ROBSON GUIMAR\u00c3ES", "username": "RobsondoBrasil", "id": "1129501980831952896", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 10114, "following_count": 8931, "tweet_count": 28252, "listed_count": 1}}, {"name": "tarthur \u267f", "username": "J_Tatee", "id": "80656802", "verified": false, "location": "ZL de SP", "public_metrics": {"followers_count": 1256, "following_count": 1523, "tweet_count": 56087, "listed_count": 12}}, {"name": "esther \ud83e\udd80", "username": "milicrente", "id": "3298697535", "verified": false, "location": "recife ", "public_metrics": {"followers_count": 1341, "following_count": 1056, "tweet_count": 80974, "listed_count": 4}}, {"name": "Willian \u2694\ufe0f", "username": "WillianSccpLhp", "id": "821053856041861120", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5885, "following_count": 4865, "tweet_count": 194346, "listed_count": 6}}, {"name": "\ud83d\udd34 \u042f\u0440\u043e\u0441\u043b\u0430\u0432", "username": "antoniowheels", "id": "501007006", "verified": false, "location": "en el urban como no ", "public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 310, "tweet_count": 40916, "listed_count": 3}}, {"name": "Nancy MC \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\u2764\ufe0f\ud83c\udde8\ud83c\uddf7", "username": "nanzmc", "id": "32732175", "verified": false, "location": " Costa Rica \ud83c\udde8\ud83c\uddf7 Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 388, "tweet_count": 6327, "listed_count": 4}}, {"name": "RPP Noticias", "username": "RPPNoticias", "id": "9075022", "verified": true, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 2620556, "following_count": 569, "tweet_count": 546054, "listed_count": 5210}}, {"name": "\ud835\udc71\ud835\udc90\ud835\udc94\u00e9 \ud835\udc73\ud835\udc96\ud835\udc8a\ud835\udc94 \ud835\udc68\ud835\udc8d\ud835\udc8e\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc9b\ud835\udc82\u00ae", "username": "JoseLuisAlmanza", "id": "28865744", "verified": false, "location": "Santa Cruz de la Sierra", "public_metrics": {"followers_count": 1975, "following_count": 918, "tweet_count": 54541, "listed_count": 48}}, {"name": "Ivanna Torrico \ud83d\udc69\ud83c\udffe\u200d\ud83d\udcbb\ud83c\udfc3\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\uddd8\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f", "username": "Ivanna_Torrico", "id": "493409157", "verified": false, "location": "En alg\u00fan lugar de un gran pa\u00eds", "public_metrics": {"followers_count": 16926, "following_count": 7561, "tweet_count": 78485, "listed_count": 222}}, {"name": "MILLONARIOS", "username": "elkin_avendano", "id": "2996726685", "verified": false, "location": "Colombia,Villavivencio", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 997, "tweet_count": 17792, "listed_count": 2}}, {"name": "Abril", "username": "AbrilRb19", "id": "150513417", "verified": false, "location": "Cancun-Cdmx", "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 322, "tweet_count": 10880, "listed_count": 0}}, {"name": "van grogh", "username": "9h04am", "id": "400213925", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 959, "following_count": 619, "tweet_count": 12764, "listed_count": 1}}, {"name": "Madworld", "username": "Madworldout", "id": "2285384843", "verified": false, "location": "?", "public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 531, "tweet_count": 17346, "listed_count": 1}}, {"name": "Rafuks", "username": "RafaRV4", "id": "1151490878017609728", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 683, "tweet_count": 8782, "listed_count": 1}}, {"name": "nanatoday\u2077 | \ud83d\udcd6: o acordo", "username": "bangtanwabte", "id": "891743621208256512", "verified": false, "location": "pjm+jjk \u2765", "public_metrics": {"followers_count": 3559, "following_count": 2694, "tweet_count": 141673, "listed_count": 15}}, {"name": "Antonio Jim\u00e9nez", "username": "byAEG7", "id": "748534618580721665", "verified": false, "location": "Sevilla", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 145, "tweet_count": 6707, "listed_count": 0}}, {"name": "ka.ren \ud80c\udd99", "username": "karenxlobo", "id": "3294695525", "verified": false, "location": "Out of Place", "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 353, "tweet_count": 55139, "listed_count": 1}}, {"name": "Eduardo", "username": "DianaDess85", "id": "583907346", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 2081, "tweet_count": 17163, "listed_count": 7}}, {"name": "lob\u00e2o", "username": "734Joseph", "id": "1189806494", "verified": false, "location": "sao paulo", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 65, "tweet_count": 6533, "listed_count": 0}}, {"name": "Ray \ud83d\udc98", "username": "junghoseokstar", "id": "1032724888874831872", "verified": false, "location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2417, "following_count": 1776, "tweet_count": 12577, "listed_count": 1}}, {"name": "Vincenzo Cortese", "username": "viciocort", "id": "306700245", "verified": false, "location": "Palermo", "public_metrics": {"followers_count": 3094, "following_count": 3719, "tweet_count": 52526, "listed_count": 27}}, {"name": "Tiziana Della Rocca", "username": "Tiziana_DR", "id": "1336807165", "verified": false, "location": "Roma", "public_metrics": {"followers_count": 5289, "following_count": 2485, "tweet_count": 10232, "listed_count": 25}}, {"name": "Vic", "username": "Vic12io", "id": "1960909980", "verified": false, "location": "Cu\u00e9llar", "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 350, "tweet_count": 74160, "listed_count": 17}}, {"name": "Sergio", "username": "SergioAG_", "id": "171458438", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1691, "following_count": 598, "tweet_count": 129339, "listed_count": 14}}, {"name": "EDUARDO CARVALHO", "username": "edcar1811", "id": "55269569", "verified": false, "location": "Natal - Rio Grande do Norte", "public_metrics": {"followers_count": 9752, "following_count": 9251, "tweet_count": 453184, "listed_count": 21}}, {"name": "Marina\ud83c\udf38", "username": "itxxmarina", "id": "632877161", "verified": false, "location": "Malaga, Andalusia", "public_metrics": {"followers_count": 856, "following_count": 461, "tweet_count": 51229, "listed_count": 5}}, {"name": "yara; \ud83d\udc3e", "username": "taehsoobin", "id": "1025204392629358593", "verified": false, "location": "20 | she/her", "public_metrics": {"followers_count": 7741, "following_count": 6396, "tweet_count": 86791, "listed_count": 4}}, {"name": "DoryPues", "username": "DoryPues", "id": "225857526", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 867, "following_count": 3939, "tweet_count": 23187, "listed_count": 4}}, {"name": "\ud835\udd3d\ud835\udd54\ud835\udd60.\ud835\udd41\ud835\udd52\ud835\udd67\ud835\udd5a\ud835\udd56\ud835\udd63 \ud835\udd4a\ud835\udd52\ud835\udd5d\ud835\udd52\ud835\udd6b\ud835\udd52\ud835\udd63\u24c7", "username": "FJavierSalazarS", "id": "220441649", "verified": false, "location": "Sevilla, Andalucia, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1286, "following_count": 626, "tweet_count": 133370, "listed_count": 18}}, {"name": "Tropical", "username": "tropicalspleen", "id": "708986947218370561", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 329, "tweet_count": 42979, "listed_count": 5}}, {"name": "D A N I \u2b50", "username": "daniv_bfr", "id": "482165323", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 333, "tweet_count": 11206, "listed_count": 0}}, {"name": "luana", "username": "luanawbr", "id": "1053356848110358529", "verified": false, "location": "Entre-Iju\u00eds, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 821, "following_count": 442, "tweet_count": 9993, "listed_count": 0}}, {"name": "helio baiao \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "heliobaiao", "id": "2364602293", "verified": false, "location": "Muria\u00e9 , Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1898, "following_count": 1958, "tweet_count": 16937, "listed_count": 2}}], "tweets": [{"entities": {"urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/a1eYBnyfzm", "expanded_url": "https://twitter.com/arreagastic/status/1203767400493137920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/a1eYBnyfzm", "media_key": "3_1203767372923977728"}, {"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/a1eYBnyfzm", "expanded_url": "https://twitter.com/arreagastic/status/1203767400493137920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/a1eYBnyfzm", "media_key": "3_1203767384860958722"}], "hashtags": [{"start": 145, "end": 150, "tag": "WW84"}, {"start": 179, "end": 186, "tag": "ccxp19"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 41, "probability": 0.6641, "type": "Person", "normalized_text": "MATT REEVES"}, {"start": 58, "end": 66, "probability": 0.6375, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP 2020"}, {"start": 78, "end": 93, "probability": 0.9004, "type": "Person", "normalized_text": "ROBERT PATTINSON"}, {"start": 146, "end": 149, "probability": 0.7971, "type": "Other", "normalized_text": "WW84"}, {"start": 154, "end": 160, "probability": 0.3297, "type": "Other", "normalized_text": "dcnauta"}, {"start": 180, "end": 185, "probability": 0.6649, "type": "Other", "normalized_text": "ccxp19"}]}, "id": "1203767400493137920", "text": "AQUAMAN 2 CONFIRMADO PARA 2022\nMATT REEVES ANO QUE VEM NA CCXP 2020\nCHANCE DO ROBERT PATTINSON VIM\nRECADO DO SET DE ESQUADR\u00c3O SUICIDA\nTRAILER DE #WW84\n\no dcnauta nem vivo t\u00e1 mais\n#ccxp19 https://t.co/a1eYBnyfzm", "lang": "pt", "author_id": "1043939779832958976", "created_at": "2019-12-08T20:04:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 1, "like_count": 95, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1203767400493137920"]}, {"id": "1203769793461018625", "text": "No painel da Warner muita coisa especial!\n\nJames Gunn e Alice Braga falaram em v\u00eddeo, rapidamente, sobre Esquadr\u00e3o Suicida.\n\nJason Momoa informou que quer voltar para a #CCXP\n\nJ\u00e1, em um \u00faltimo v\u00eddeo, @mattreevesLA disse em alto e bom som: nos vemos ano que vem!\n\n#CCXP19", "entities": {"hashtags": [{"start": 169, "end": 174, "tag": "CCXP"}, {"start": 263, "end": 270, "tag": "CCXP19"}], "mentions": [{"start": 200, "end": 213, "username": "mattreevesLA", "id": "181769935"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.7106, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}, {"start": 43, "end": 52, "probability": 0.9574, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 56, "end": 66, "probability": 0.9551, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 105, "end": 121, "probability": 0.8743, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 125, "end": 135, "probability": 0.7397, "type": "Person", "normalized_text": "Jason Momoa"}, {"start": 170, "end": 173, "probability": 0.4196, "type": "Organization", "normalized_text": "CCXP"}, {"start": 264, "end": 269, "probability": 0.537, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP19"}]}, "lang": "pt", "author_id": "894401356689231877", "created_at": "2019-12-08T20:14:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 35, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1203769793461018625"]}, {"id": "1203302976489689090", "text": "La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les resulta)\n\nLo que ustedes tienen no es valentia, se llama ideaci\u00f3n suicida.\nEl reflejo de las pocas habilidades que tienes para enfrentar la vida.", "lang": "es", "author_id": "1185446319772569600", "created_at": "2019-12-07T13:19:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 472, "like_count": 4871, "quote_count": 212}, "edit_history_tweet_ids": ["1203302976489689090"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/H8tz7gMNtB", "expanded_url": "https://twitter.com/alimackita/status/1203121528260452354", "display_url": "twitter.com/alimackita/sta\u2026"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 26, "username": "alimackita", "id": "16290858"}]}, "id": "1203633331608412162", "text": "Felicitaciones @alimackita!!! La universidad p\u00fablica y gratuita nos hizo grandes como sociedad. Ha sido y es el mejor instrumento que existe para promover el ascenso en la escala social en un mundo que cada d\u00eda exige m\u00e1s conocimiento. Disfruta de tu logro!!! Lo mereces https://t.co/H8tz7gMNtB", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203121528260452354"}], "author_id": "149991703", "created_at": "2019-12-08T11:12:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2117, "reply_count": 343, "like_count": 16612, "quote_count": 105}, "edit_history_tweet_ids": ["1203633331608412162"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/pFDQRrqHKU", "expanded_url": "https://twitter.com/luislorenzor/status/1203717206892306433/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/pFDQRrqHKU", "media_key": "7_1203717159609868288"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 35, "probability": 0.9615, "type": "Person", "normalized_text": "Stephen Hawking"}, {"start": 57, "end": 70, "probability": 0.9787, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo Tell"}]}, "id": "1203717206892306433", "text": "Hoy en \"Yo quise ser Stephen Hawking\", veremos c\u00f3mo todo Guillermo Tell tiene un componente suicida. https://t.co/pFDQRrqHKU", "lang": "es", "author_id": "34269896", "created_at": "2019-12-08T16:45:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 19, "like_count": 360, "quote_count": 14}, "edit_history_tweet_ids": ["1203717206892306433"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/TNO6BgbFxS", "expanded_url": "https://twitter.com/_jimiinah/status/1137462422313345025/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/TNO6BgbFxS", "media_key": "7_1137462364780093440"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.901, "type": "Person", "normalized_text": "jeon"}, {"start": 18, "end": 25, "probability": 0.4252, "type": "Person", "normalized_text": "jungkook"}]}, "id": "1203674943004839936", "text": "o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito isso.... meu cora\u00e7\u00e3o se aqueceu :( foi um ato t\u00e3o lindo, gentil e humilde, ele \u00e9 t\u00e3o precioso.... aff \n\nhttps://t.co/TNO6BgbFxS", "lang": "pt", "author_id": "842406875111018499", "created_at": "2019-12-08T13:57:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 22, "like_count": 1851, "quote_count": 24}, "edit_history_tweet_ids": ["1203674943004839936"]}, {"in_reply_to_user_id": "3922232021", "id": "1203775280713785344", "text": "@BorisBerkov1 Tremendo Boris ,te rompi\u00f3 algo?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "BorisBerkov1", "id": "3922232021"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.9106, "type": "Person", "normalized_text": "Boris"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203774683541360641"}], "author_id": "2949420879", "created_at": "2019-12-08T20:36:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203775280713785344"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/Z7TCeJUhlt", "expanded_url": "https://canaln.pe/actualidad/narcoindultos-audios-involucrarian-jorge-castillo-cambio-version-testigo-n398897", "display_url": "canaln.pe/actualidad/nar\u2026", "status": 200, "title": "Narcoindultos: Audios involucrar\u00edan a Jorge del Castillo en cambio de versi\u00f3n de testigo", "description": "IDL Reporteros public\u00f3 audios que implicar\u00edan al excongresista en este caso", "unwound_url": "https://canaln.pe/actualidad/narcoindultos-audios-involucrarian-jorge-castillo-cambio-version-testigo-n398897"}], "mentions": [{"start": 117, "end": 125, "username": "canalN_", "id": "248692867"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 55, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}]}, "id": "1203772669243604992", "text": "Narcoindultos: Audios involucrar\u00edan a Jorge del Castillo en cambio de versi\u00f3n de testigo https://t.co/Z7TCeJUhlt v\u00eda @canalN_", "lang": "es", "author_id": "53775366", "created_at": "2019-12-08T20:25:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 26, "like_count": 425, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1203772669243604992"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/WidNld49Zn", "expanded_url": "http://www.espaciodc.com/?p=49181", "display_url": "espaciodc.com/?p=49181"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 19, "probability": 0.666, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 23, "end": 31, "probability": 0.9655, "type": "Other", "normalized_text": "Aquaman 2"}, {"start": 58, "end": 65, "probability": 0.9813, "type": "Other", "normalized_text": "Shazam 2"}]}, "id": "1203773153203367936", "text": "El Escuadr\u00f3n Suicida y Aquaman 2 ya tienen fecha, y habr\u00e1 Shazam 2 https://t.co/WidNld49Zn", "lang": "es", "author_id": "1216459723", "created_at": "2019-12-08T20:27:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1203773153203367936"]}, {"id": "1203775641260363782", "text": "Alan Garc\u00eda y los narcosindultos un caso emblem\u00e1tico q se cay\u00f3 ahora sabemos porq...la mafia aprista sus abogados y sus medios hicieron su tarea..pero todo se sabe al \u00faltimo...no cobarde suicida?", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9675, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "author_id": "361402893", "created_at": "2019-12-08T20:37:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 1, "like_count": 125, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1203775641260363782"]}, {"id": "1203645083653947392", "text": "Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica Maduro como um conservador e ao mesmo tempo se diz p\u00f3s graduado em rela\u00e7\u00f5es internacionais. Ou matou aula pra tomar chopp, ou \u00e9 mal car\u00e1ter de raiz.", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.6591, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}, {"start": 122, "end": 127, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}]}, "author_id": "2401917402", "created_at": "2019-12-08T11:58:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 450, "like_count": 6500, "quote_count": 103}, "edit_history_tweet_ids": ["1203645083653947392"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/7xRuMxybtW", "expanded_url": "https://twitter.com/FotosDeFatos/status/1203320759914876931", "display_url": "twitter.com/FotosDeFatos/s\u2026"}]}, "id": "1203397641624834048", "text": "Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7xRuMxybtW", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203320759914876931"}], "author_id": "135269423", "created_at": "2019-12-07T19:35:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 74, "like_count": 2436, "quote_count": 35}, "edit_history_tweet_ids": ["1203397641624834048"]}, {"id": "1203765096935251970", "text": "JAMES GUNN E ALICE BRAGA MANDARAM MENSAGEM DIRETO DO SET DE ESQUADRAO SUICIDA! Fof\u00edssimos S2 #ccxp19 #geekse #painelWarner", "entities": {"hashtags": [{"start": 93, "end": 100, "tag": "ccxp19"}, {"start": 101, "end": 108, "tag": "geekse"}, {"start": 109, "end": 122, "tag": "painelWarner"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9647, "type": "Person", "normalized_text": "JAMES GUNN"}, {"start": 13, "end": 23, "probability": 0.9528, "type": "Person", "normalized_text": "ALICE BRAGA"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.6158, "type": "Other", "normalized_text": "ccxp19"}, {"start": 102, "end": 107, "probability": 0.5402, "type": "Person", "normalized_text": "geekse"}, {"start": 110, "end": 121, "probability": 0.7412, "type": "Person", "normalized_text": "painelWarner"}]}, "lang": "pt", "author_id": "9612112", "created_at": "2019-12-08T19:55:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 304, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1203765096935251970"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/8noByG1mob", "expanded_url": "https://twitter.com/francescagraz1/status/1203773348213411840/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8noByG1mob", "media_key": "3_1203773340969816072"}], "hashtags": [{"start": 118, "end": 128, "tag": "Bellanova"}]}, "id": "1203773348213411840", "text": "Alle vittime di femminicidio orfane 12-14 anni,l'Inps chiede 124mila\u20ac per l'uomo ferito dal padre suicida.\nInterviene #Bellanova\"Lo Stato ha il dovere di proteggere le vittime femminicidio e non di vessarle.Inps rinunci recupero coatto.Le ragazze hanno gi\u00e0 pagato un prezzo alto\" https://t.co/8noByG1mob", "lang": "it", "author_id": "1061317800", "created_at": "2019-12-08T20:28:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203773348213411840"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/2hiCK3XrHa", "expanded_url": "https://twitter.com/santiccoria/status/1203550732651319296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2hiCK3XrHa", "media_key": "3_1203550726431166464"}]}, "id": "1203550732651319296", "text": "me acord\u00e9 de esto es incre\u00edble que ese chab\u00f3n no sea yo https://t.co/2hiCK3XrHa", "lang": "es", "author_id": "772253653", "created_at": "2019-12-08T05:43:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 14, "like_count": 4794, "quote_count": 135}, "edit_history_tweet_ids": ["1203550732651319296"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/cD32HhTHoS", "expanded_url": "https://t.co/cD32HhTHoS", "display_url": "t.co/cD32HhTHoS"}]}, "id": "1203759068873146368", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274e\ndepend\u00eancia: \u274e\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 https://t.co/cD32HhTHoS", "geo": {"place_id": "cd4ca08dbe6c8937"}, "lang": "pt", "author_id": "1007051639637925888", "created_at": "2019-12-08T19:31:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1203759068873146368"]}, {"id": "1203771910724739077", "text": "QUANTA COISA! O Esquadr\u00e3o Suicida, The Batman, SpaceJam 2, Tom e Jerry, Em um bairro de Nova York, A Invoca\u00e7\u00e3o do Mal 3: A Ordem do Dem\u00f4nio, Tenet... a #WarnerNaCCXP j\u00e1 fez hist\u00f3ria! E AINDA TEM #MulherMaravilha1984\u00a0 VINDO A\u00cd!", "entities": {"hashtags": [{"start": 152, "end": 165, "tag": "WarnerNaCCXP"}, {"start": 195, "end": 215, "tag": "MulherMaravilha1984"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 32, "probability": 0.6099, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 35, "end": 44, "probability": 0.6018, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}, {"start": 47, "end": 56, "probability": 0.7873, "type": "Other", "normalized_text": "SpaceJam 2"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.5973, "type": "Person", "normalized_text": "Tom"}, {"start": 65, "end": 69, "probability": 0.5873, "type": "Person", "normalized_text": "Jerry"}, {"start": 88, "end": 96, "probability": 0.9424, "type": "Place", "normalized_text": "Nova York"}, {"start": 99, "end": 99, "probability": 0.544, "type": "Other", "normalized_text": "A"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.5008, "type": "Other", "normalized_text": "Dem\u00f4nio"}, {"start": 153, "end": 164, "probability": 0.4172, "type": "Other", "normalized_text": "WarnerNaCCXP"}]}, "lang": "pt", "author_id": "91114286", "created_at": "2019-12-08T20:22:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 8, "like_count": 194, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1203771910724739077"]}, {"id": "1203773408099622913", "text": "James Gunn e Alice Braga esbanjando simpatia direto do set de O Esquadr\u00e3o Suicida para todo o p\u00fablico presente no painel da #WarnerNaCCXP!", "entities": {"hashtags": [{"start": 124, "end": 137, "tag": "WarnerNaCCXP"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9669, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 13, "end": 23, "probability": 0.9442, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 62, "end": 80, "probability": 0.711, "type": "Other", "normalized_text": "O Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 125, "end": 136, "probability": 0.494, "type": "Organization", "normalized_text": "WarnerNaCCXP"}]}, "lang": "pt", "author_id": "91114286", "created_at": "2019-12-08T20:28:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 61, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1203773408099622913"]}, {"id": "1203763321167634433", "text": "Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu amigo. Pega a vis\u00e3o.  Cobra mata abra\u00e7ando muita atividade pq a falsidade vem de quem mesmo a gente  menos  espera.\ud83d\udd2b\ud83d\udc6e\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udea9\ud83c\udfe1", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.945, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.8493, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "author_id": "1102372694274785281", "created_at": "2019-12-08T19:48:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 69, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1203763321167634433"]}, {"in_reply_to_user_id": "733825255672811520", "id": "1203773000748806144", "text": "@BruCarol77 mist\u00e9rios de Alice Braga", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "BruCarol77", "id": "733825255672811520"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 35, "probability": 0.9661, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203756087431909377"}], "author_id": "49121578", "created_at": "2019-12-08T20:27:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203773000748806144"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/ZF9hCaaMWV", "expanded_url": "https://twitter.com/ArabeSagesse/status/1203757764113321984/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZF9hCaaMWV", "media_key": "3_1203757680222965760"}]}, "id": "1203757764113321984", "text": "\u0645\u0627\u062a\u062a \u0627\u0644\u063a\u064a\u0631\u0629 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0631\u062c\u0627\u0644, \u0641\u0627\u0646\u062a\u062d\u0631 \u0627\u0644\u062d\u064a\u0627\u0621 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0646\u0633\u0627\u0621\n\nQuand la jalousie des hommes mourut alors se suicida la pudeur des femmes ! https://t.co/ZF9hCaaMWV", "lang": "ca", "author_id": "1170926555557715968", "created_at": "2019-12-08T19:26:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 1, "like_count": 45, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203757764113321984"]}, {"id": "1203769733872574466", "text": "Video do James Gun e Alice Braga no set de grava\u00e7\u00f5es de Esquadr\u00e3o Su\u00edcida 2 confirmando presen\u00e7a ano que vem na #CCXP", "entities": {"hashtags": [{"start": 112, "end": 117, "tag": "CCXP"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 17, "probability": 0.9452, "type": "Person", "normalized_text": "James Gun"}, {"start": 21, "end": 31, "probability": 0.9519, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 56, "end": 74, "probability": 0.8674, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Su\u00edcida 2"}, {"start": 113, "end": 116, "probability": 0.5242, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP"}]}, "lang": "pt", "author_id": "884185909368901633", "created_at": "2019-12-08T20:14:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 49, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1203769733872574466"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/GE6x5I9AZd", "expanded_url": "https://www.elcomercio.es/gijon/fallece-joven-tras-precipitarse-torre-laboral-gijon-20191206190407-nt.html", "display_url": "elcomercio.es/gijon/fallece-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elcomercio.es/gijon/fallece-joven-tras-precipitarse-torre-laboral-gijon-20191206190407-nt.html"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 60, "probability": 0.5374, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 63, "end": 67, "probability": 0.9324, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}, {"start": 196, "end": 201, "probability": 0.983, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1203637010143072257", "text": "Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. Ten\u00eda 17 a\u00f1os y toda la vida por delante. Dej\u00f3 una nota de despedida. \n\nEn Espa\u00f1a cada dos horas y media una persona se suicida. \nhttps://t.co/GE6x5I9AZd", "lang": "es", "author_id": "1119190474525421568", "created_at": "2019-12-08T11:26:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 35, "like_count": 470, "quote_count": 15}, "edit_history_tweet_ids": ["1203637010143072257"]}, {"in_reply_to_user_id": "925800530760355840", "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/bOfLwdUSWW", "expanded_url": "https://twitter.com/Aras_Lover/status/1203504414436315137/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bOfLwdUSWW", "media_key": "3_1203504408895590400"}], "hashtags": [{"start": 162, "end": 179, "tag": "ArasBulut\u0130ynemli"}], "mentions": [{"start": 12, "end": 27, "username": "Aras_B_iynemli", "id": "2431695243"}, {"start": 181, "end": 196, "username": "Aras_B_iynemli", "id": "2431695243"}], "annotations": [{"start": 163, "end": 178, "probability": 0.4659, "type": "Other", "normalized_text": "ArasBulut\u0130ynemli"}]}, "id": "1203504414436315137", "text": "@emilia2737 @Aras_B_iynemli Y que, si esperando me quedo sin dias ,                                           Si probarte de un acto suicida       Y que? Y que ? #ArasBulut\u0130ynemli  @Aras_B_iynemli https://t.co/bOfLwdUSWW", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203503014247632896"}], "author_id": "962845339203096576", "created_at": "2019-12-08T02:39:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203504414436315137"]}, {"in_reply_to_user_id": "925800530760355840", "entities": {"urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/JgHpx0xLCj", "expanded_url": "https://twitter.com/Aras_Lover/status/1203513185241718785/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JgHpx0xLCj", "media_key": "3_1203513175779500033"}], "hashtags": [{"start": 104, "end": 121, "tag": "ArasBulut\u0130ynemli"}], "mentions": [{"start": 12, "end": 27, "username": "Aras_B_iynemli", "id": "2431695243"}, {"start": 123, "end": 138, "username": "Aras_B_iynemli", "id": "2431695243"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 120, "probability": 0.3688, "type": "Other", "normalized_text": "ArasBulut\u0130ynemli"}]}, "id": "1203513185241718785", "text": "@emilia2737 @Aras_B_iynemli Si probarte es un acto suicida ,Yo prefiero morir a tu lado a viv\u00edr sin T\u00ed? #ArasBulut\u0130ynemli  @Aras_B_iynemli https://t.co/JgHpx0xLCj", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203505100897103872"}], "author_id": "962845339203096576", "created_at": "2019-12-08T03:14:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203513185241718785"]}, {"in_reply_to_user_id": "925800530760355840", "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/nJorxJvTaw", "expanded_url": "https://twitter.com/Aras_Lover/status/1203518104480948224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nJorxJvTaw", "media_key": "3_1203518100840296450"}], "hashtags": [{"start": 205, "end": 222, "tag": "ArasBulut\u0130ynemli"}], "mentions": [{"start": 12, "end": 27, "username": "Aras_B_iynemli", "id": "2431695243"}, {"start": 224, "end": 239, "username": "Aras_B_iynemli", "id": "2431695243"}], "annotations": [{"start": 206, "end": 221, "probability": 0.4822, "type": "Other", "normalized_text": "ArasBulut\u0130ynemli"}]}, "id": "1203518104480948224", "text": "@emilia2737 @Aras_B_iynemli Y qu\u00e9? si al tocarte al infierno me env\u00eda,                                              Si probarte es un acto suicida ,      Yo prefiero mor\u00edr a tu lado , que viv\u00edr sin t\u00ed ....#ArasBulut\u0130ynemli  @Aras_B_iynemli https://t.co/nJorxJvTaw", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203516766292496385"}], "author_id": "962845339203096576", "created_at": "2019-12-08T03:34:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203518104480948224"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/lDOAlOQux5", "expanded_url": "https://twitter.com/legadoplus/status/1203768248992509952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lDOAlOQux5", "media_key": "3_1203768238464782336"}], "hashtags": [{"start": 143, "end": 150, "tag": "CCXP19"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 39, "probability": 0.9615, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 52, "end": 62, "probability": 0.9561, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 144, "end": 149, "probability": 0.6952, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP19"}]}, "id": "1203768248992509952", "text": "Tamb\u00e9m teve recado do diretor James Gunn e da atriz Alice Braga direto do set de ESQUADR\u00c3O SUICIDA 2, agradecendo o apoio dos f\u00e3s brasileiros! #CCXP19 https://t.co/lDOAlOQux5", "lang": "pt", "author_id": "1173118435326382080", "created_at": "2019-12-08T20:08:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203768248992509952"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/6faE67JjAd", "expanded_url": "https://radiomitre.cienradios.com/florencia-kirchner-de-novia/", "display_url": "radiomitre.cienradios.com/florencia-kirc\u2026"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 53, "probability": 0.9664, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 70, "end": 87, "probability": 0.9643, "type": "Person", "normalized_text": "Florencia Kirchner"}]}, "id": "1203746816363089920", "text": "Rumores de romance: qui\u00e9n es el joven que viaj\u00f3 a Cuba para visitar a Florencia Kirchner. https://t.co/6faE67JjAd", "lang": "es", "author_id": "182923335", "created_at": "2019-12-08T18:43:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 24, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1203746816363089920"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/U0gcPIa7KS", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}]}, "id": "1203769271731531776", "text": "El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana https://t.co/U0gcPIa7KS", "lang": "es", "author_id": "251465013", "created_at": "2019-12-08T20:12:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203769271731531776"]}, {"in_reply_to_user_id": "207141320", "id": "1203772399742791680", "text": "@GuessTheRiddle N\u00e3o sei querendo ou n\u00e3o SDCC tem uma visibilidade bem maior e n\u00e3o sei se eles iriam deixar passar essa.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "GuessTheRiddle", "id": "207141320"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 43, "probability": 0.5338, "type": "Other", "normalized_text": "SDCC"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203771459090472960"}], "author_id": "848618983754477568", "created_at": "2019-12-08T20:24:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203772399742791680"]}, {"in_reply_to_user_id": "334921284", "id": "1203696584480964608", "text": "@fdbedout Afortunadamente no le sigue el cuento a los j\u00f3venes que no saben porqu\u00e9 marchan, que no saben lo que quieren, una generaci\u00f3n que se suicida por cualquier cosa; unos j\u00f3venes adoctrinados que hacen lo que los dem\u00e1s les dicen o la moda en redes ;  que bueno que Duque no les copie", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "fdbedout", "id": "334921284"}], "annotations": [{"start": 269, "end": 273, "probability": 0.9511, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203675522112380928"}], "author_id": "363439323", "created_at": "2019-12-08T15:23:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1203696584480964608"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/n52MugKG2J", "expanded_url": "https://twitter.com/_DCBRASIL/status/1203765876178214918/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/n52MugKG2J", "media_key": "16_1203765860801925126"}], "hashtags": [{"start": 63, "end": 79, "tag": "TheSuicideSquad"}, {"start": 80, "end": 87, "tag": "CCXP19"}], "mentions": [{"start": 6, "end": 16, "username": "JamesGunn", "id": "14982315"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.9626, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 42, "end": 58, "probability": 0.7834, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 64, "end": 78, "probability": 0.8781, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7903, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP19"}]}, "id": "1203765876178214918", "text": "Agora @JamesGunn e Alice Braga promovendo Esquadr\u00e3o Suicida. \n\n#TheSuicideSquad #CCXP19 https://t.co/n52MugKG2J", "lang": "pt", "author_id": "1076971229515530241", "created_at": "2019-12-08T19:58:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 1, "like_count": 109, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1203765876178214918"]}, {"in_reply_to_user_id": "91114286", "id": "1203770865969704962", "text": "O ESQUADR\u00c3O SUICIDA estreia em 2021, junto com The Batman! #WarnerNaCCXP", "entities": {"hashtags": [{"start": 59, "end": 72, "tag": "WarnerNaCCXP"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 56, "probability": 0.6172, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}, {"start": 60, "end": 71, "probability": 0.4486, "type": "Other", "normalized_text": "WarnerNaCCXP"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203766065387442176"}], "author_id": "91114286", "created_at": "2019-12-08T20:18:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 2, "like_count": 103, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1203770865969704962"]}, {"id": "1203754461748969472", "text": "Duda existencial: si fuese millonar\u00eda, tendr\u00eda estabilidad mental? siento (si) que la platah es la soluci\u00f3n a todos mis problemas pero COMO NO TENGO no s\u00e9 si entonces estar\u00eda bien.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 91, "probability": 0.3452, "type": "Other", "normalized_text": "platah"}]}, "author_id": "1148353978557771776", "created_at": "2019-12-08T19:13:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203754461748969472"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/5UGVzPb0hd", "expanded_url": "https://twitter.com/Dc_da_depressao/status/1203767804685701121/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5UGVzPb0hd", "media_key": "16_1203767776193720320"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 41, "tag": "CCXP19"}, {"start": 74, "end": 87, "tag": "AvesDeRapina"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.9199, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner Bros"}, {"start": 35, "end": 40, "probability": 0.7386, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP19"}, {"start": 75, "end": 86, "probability": 0.8462, "type": "Other", "normalized_text": "AvesDeRapina"}, {"start": 113, "end": 123, "probability": 0.9396, "type": "Person", "normalized_text": "Matt Reeves"}, {"start": 142, "end": 160, "probability": 0.7428, "type": "Other", "normalized_text": "O Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 163, "end": 172, "probability": 0.925, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 186, "end": 196, "probability": 0.8863, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 244, "end": 250, "probability": 0.5494, "type": "Other", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 253, "end": 258, "probability": 0.6896, "type": "Other", "normalized_text": "Shazam"}, {"start": 262, "end": 277, "probability": 0.56, "type": "Other", "normalized_text": "Mulher Maravilha"}]}, "id": "1203767804685701121", "text": "Acabou o painel da Warner Bros na #CCXP19\n\nTivemos exibi\u00e7\u00e3o do trailer de #AvesDeRapina, uma mensagem do diretor Matt Reeves, e do diretor de O Esquadr\u00e3o Suicida, James Gunn, ao lado da Alice Braga. Al\u00e9m disso, tivemos um compilado de cenas de Aquaman, Shazam e Mulher Maravilha. https://t.co/5UGVzPb0hd", "lang": "pt", "author_id": "1076671335953297408", "created_at": "2019-12-08T20:06:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 66, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1203767804685701121"]}, {"in_reply_to_user_id": "1083173643931275264", "id": "1203771017652580363", "text": "Invoca\u00e7\u00e3o do Mal 3", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203771016142606336"}], "author_id": "1083173643931275264", "created_at": "2019-12-08T20:19:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203771017652580363"]}, {"in_reply_to_user_id": "12330502", "id": "1203771141074108417", "text": "Agora \u00e9 a vez da DC no painel da Warner com um recado do diretor de The Batman, Matt Reeves, que prometeu estar na #CCXP em 2020! AAAAAAAAA \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "entities": {"hashtags": [{"start": 115, "end": 120, "tag": "CCXP"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 18, "probability": 0.7569, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 33, "end": 38, "probability": 0.7402, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}, {"start": 72, "end": 77, "probability": 0.3107, "type": "Other", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 80, "end": 90, "probability": 0.9754, "type": "Person", "normalized_text": "Matt Reeves"}, {"start": 116, "end": 119, "probability": 0.4658, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203771136980475904"}], "author_id": "12330502", "created_at": "2019-12-08T20:19:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203771141074108417"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/tyABZSJJYq", "expanded_url": "http://bit.ly/38jr5Xc", "display_url": "bit.ly/38jr5Xc"}, {"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/hq7USYhqPX", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1203766320057274368/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hq7USYhqPX", "media_key": "3_1203766310922018818"}, {"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/hq7USYhqPX", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1203766320057274368/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hq7USYhqPX", "media_key": "3_1203766310934589440"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 102, "tag": "CCXP19"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 30, "probability": 0.9648, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 34, "end": 44, "probability": 0.9501, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 70, "end": 86, "probability": 0.7172, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.7599, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP19"}]}, "id": "1203766320057274368", "text": "J\u00e1 estamos ansiosos! James Gunn e Alice Braga mandam recado do set de Esquadr\u00e3o Suicida para a #CCXP19 https://t.co/tyABZSJJYq https://t.co/hq7USYhqPX", "lang": "pt", "author_id": "9612112", "created_at": "2019-12-08T20:00:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 2, "like_count": 273, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1203766320057274368"]}, {"in_reply_to_user_id": "150430685", "id": "1203411520094375937", "text": "@EdwinSanchez_18 @JuMaJaRa Ser polic\u00eda en Colombia es un acto suicida, se carga un arma de dotaci\u00f3n que nunca se puede usar", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "EdwinSanchez_18", "id": "150430685"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "JuMaJaRa", "id": "99845052"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 49, "probability": 0.9882, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203401589832192007"}], "author_id": "61598926", "created_at": "2019-12-07T20:30:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1203411520094375937"]}, {"id": "1203684600993718272", "text": "Henry Lee Lucas, vamos a isso \nObrigada, Netflix \n@a_john , j\u00e1 come\u00e7aste?", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 50, "end": 57, "username": "a_john", "id": "18670794"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.8536, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Lee Lucas"}, {"start": 41, "end": 47, "probability": 0.9377, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "author_id": "20560106", "created_at": "2019-12-08T14:35:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203684600993718272"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/jCktcWXeqf", "expanded_url": "https://twitter.com/colastrom/status/1203769286235447297/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jCktcWXeqf", "media_key": "3_1203766700564504576"}, {"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/jCktcWXeqf", "expanded_url": "https://twitter.com/colastrom/status/1203769286235447297/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jCktcWXeqf", "media_key": "3_1203769193650364433"}], "hashtags": [{"start": 242, "end": 249, "tag": "CCXP19"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 33, "probability": 0.37, "type": "Other", "normalized_text": "warner"}, {"start": 103, "end": 107, "probability": 0.4926, "type": "Other", "normalized_text": "Tenet"}, {"start": 205, "end": 213, "probability": 0.5064, "type": "Other", "normalized_text": "King Kong"}, {"start": 243, "end": 248, "probability": 0.6908, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP19"}]}, "id": "1203769286235447297", "text": "Queria dizer nada n\u00e3o\nMas a warner mostrou aqui trailer do pr\u00f3ximo invoca\u00e7\u00e3o do mal, al\u00e9m do Teaser de Tenet\n\nTbm um trailer novo de aves de rapina, al\u00e9m de um v\u00eddeo com as novidades que mostra um Take do King Kong dando um soco no godzilla\n\n#CCXP19 t\u00e1 bem bom https://t.co/jCktcWXeqf", "lang": "pt", "author_id": "811051613460856832", "created_at": "2019-12-08T20:12:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203769286235447297"]}, {"in_reply_to_user_id": "894941093707616256", "id": "1203355404815753218", "text": "@catfies o capitalismo matou muito (muito) mais do que o nazismo e eu n\u00e3o vejo ningu\u00e9m falando disso\npelo contr\u00e1rio, vejo millennial achando legal se denominar capitalista, apreciar o livre mercado e defende-lo sem capital, sem meme.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "catfies", "id": "1506792057360519169"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 21, "probability": 0.4555, "type": "Organization", "normalized_text": "capitalismo"}, {"start": 57, "end": 63, "probability": 0.7317, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203031000848187392"}], "author_id": "1075749932437512192", "created_at": "2019-12-07T16:47:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 13, "like_count": 40, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1203355404815753218"]}, {"in_reply_to_user_id": "8167772", "id": "1203768143518339072", "text": "E ainda teve James Gunn e Alice Braga diretamente do set de Esquadr\u00e3o Suicida. &lt;3 #CCXP19 @wbpictures_br", "entities": {"hashtags": [{"start": 85, "end": 92, "tag": "CCXP19"}], "mentions": [{"start": 93, "end": 107, "username": "wbpictures_br", "id": "91114286"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 26, "end": 36, "probability": 0.9612, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.8022, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 86, "end": 91, "probability": 0.592, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP19"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203767041175564289"}], "author_id": "8167772", "created_at": "2019-12-08T20:07:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1203768143518339072"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/IjD3BmW0GB", "expanded_url": "https://twitter.com/88thiagofreitas/status/1203662840697163776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IjD3BmW0GB", "media_key": "3_1203662827896164353"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.4573, "type": "Other", "normalized_text": "Ousado"}]}, "id": "1203662840697163776", "text": "Blog do Campe\u00e3o Ousado escalado para a rodada 38!!! https://t.co/IjD3BmW0GB", "lang": "pt", "author_id": "845432351303897089", "created_at": "2019-12-08T13:09:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1203662840697163776"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/zCuT52Eavi", "expanded_url": "https://twitter.com/Rt_YourFavBands/status/1203454881127976960", "display_url": "twitter.com/Rt_YourFavBand\u2026"}]}, "id": "1203690552870539265", "text": "Filho da puta matou se para qu\u00ea \ud83d\ude02 https://t.co/zCuT52Eavi", "lang": "pt", "author_id": "1038193606400598016", "created_at": "2019-12-08T14:59:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203690552870539265"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/lbgkhwVzUe", "expanded_url": "http://bit.ly/2DXOy2u", "display_url": "bit.ly/2DXOy2u", "status": 200, "unwound_url": "http://laindustria.pe/nota/12262-policia-asesina-a-pareja-y-luego-se-suicida"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Trujillo"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.8931, "type": "Place", "normalized_text": "Trujillo"}, {"start": 42, "end": 50, "probability": 0.9247, "type": "Place", "normalized_text": "Pacasmayo"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.3858, "type": "Place", "normalized_text": "La Libertad"}]}, "id": "1203365960629063680", "text": "#Trujillo Un nuevo caso de feminicidio en Pacasmayo, La Libertad.\nhttps://t.co/lbgkhwVzUe", "lang": "es", "author_id": "190017511", "created_at": "2019-12-07T17:29:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1203365960629063680"]}, {"id": "1203682562213863424", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2714\nnota vermelha \u2714\nreprova\u00e7\u00e3o \ud83d\udeab\ndepend\u00eancia \ud83d\udeab\nrecupera\u00e7\u00e3o  \u2714\nmatou aula \u2714\nfoi expulso de sala \u2714\naluno destaque \u2714\nse popularizou \ud83d\udeab\ndiretoria \u2714", "lang": "pt", "author_id": "4825709806", "created_at": "2019-12-08T14:27:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1203682562213863424"]}, {"id": "1203767041175564289", "text": "No momento DC Films, mostraram um v\u00eddeo de Matt Reeves falando sobre The Batman e dizendo \"nos vemos ano que vem\". #CCXP19 @wbpictures_br", "entities": {"hashtags": [{"start": 115, "end": 122, "tag": "CCXP19"}], "mentions": [{"start": 123, "end": 137, "username": "wbpictures_br", "id": "91114286"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 18, "probability": 0.629, "type": "Organization", "normalized_text": "DC Films"}, {"start": 43, "end": 46, "probability": 0.8906, "type": "Person", "normalized_text": "Matt"}, {"start": 69, "end": 78, "probability": 0.5756, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}, {"start": 116, "end": 121, "probability": 0.6798, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP19"}]}, "lang": "pt", "author_id": "8167772", "created_at": "2019-12-08T20:03:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203767041175564289"]}, {"in_reply_to_user_id": "773335379260891136", "id": "1203768135448440833", "text": "Recado especial do Matt Reeves falando sobre novo do Batman, que mostrar\u00e1 os primeiros passos do detetive, chega aos cinemas em 2021. Matt ainda disse quem vem na pr\u00f3xima CCXP trazer conte\u00fado exclusivo. #WarnerNaCCXP #CCXP19", "entities": {"hashtags": [{"start": 203, "end": 216, "tag": "WarnerNaCCXP"}, {"start": 217, "end": 224, "tag": "CCXP19"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.8172, "type": "Person", "normalized_text": "Matt"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.8697, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 134, "end": 137, "probability": 0.7742, "type": "Person", "normalized_text": "Matt"}, {"start": 171, "end": 174, "probability": 0.4394, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP"}, {"start": 204, "end": 215, "probability": 0.4963, "type": "Organization", "normalized_text": "WarnerNaCCXP"}, {"start": 218, "end": 223, "probability": 0.6171, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP19"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203763017831325696"}], "author_id": "773335379260891136", "created_at": "2019-12-08T20:07:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203768135448440833"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/jQBxGKRowB", "expanded_url": "https://t.co/jQBxGKRowB", "display_url": "t.co/jQBxGKRowB"}]}, "id": "1203754023419023361", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\nnota vermelha: \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nfoi expulso de sala: \u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\naluno destaque: + ou -\nse popularizou: acho que sim, tem isso em col\u00e9gio pequeno? \u2714\ufe0f\ndiretoria: \u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f https://t.co/jQBxGKRowB", "lang": "pt", "author_id": "102743329", "created_at": "2019-12-08T19:11:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1203754023419023361"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/HrIEAWpaND", "expanded_url": "https://twitter.com/filhadeeleanor/status/1203733233151676417", "display_url": "twitter.com/filhadeeleanor\u2026"}]}, "id": "1203740713869033473", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \ud83d\udeab\nnota vermelha: \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \ud83d\udeab \ndepend\u00eancia: \ud83d\udeab\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nfoi expulso de sala: \ud83d\udeab\naluno destaque: \u2714\ufe0f\nse popularizou: \u2714\ufe0f\ndiretoria: \ud83d\udeab https://t.co/HrIEAWpaND", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203733233151676417"}], "author_id": "592036158", "created_at": "2019-12-08T18:18:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1203740713869033473"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/yMxeR01xrb", "expanded_url": "https://t.co/yMxeR01xrb", "display_url": "t.co/yMxeR01xrb"}]}, "id": "1203764459606593536", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 https://t.co/yMxeR01xrb", "lang": "pt", "author_id": "1126631664464142337", "created_at": "2019-12-08T19:53:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1203764459606593536"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/UFv48aMLG6", "expanded_url": "https://twitter.com/naclaraog/status/1203473375458418689", "display_url": "twitter.com/naclaraog/stat\u2026"}]}, "id": "1203766948544299015", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\u2705\u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705 (sdds)\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\n\nbem eu https://t.co/UFv48aMLG6", "lang": "pt", "author_id": "1011069320099696640", "created_at": "2019-12-08T20:03:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1203766948544299015"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/I2lBFFAO8f", "expanded_url": "http://ow.ly/pCv530q04HL", "display_url": "ow.ly/pCv530q04HL"}]}, "id": "1203766325996331009", "text": "\"Reivindicar la gordura no es liberador: es idiota y suicida. Con un proceso de deterioro f\u00edsico acelerado, acabar\u00e1 mat\u00e1ndonos antes el sobrepeso que el cambio clim\u00e1tico. Hay que sacar a ese 80% de ni\u00f1os a la calle antes de que sea tarde\". https://t.co/I2lBFFAO8f", "lang": "es", "author_id": "1244357988", "created_at": "2019-12-08T20:00:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203766325996331009"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/0fwUosNRfK", "expanded_url": "https://m.eldiario.es/_39e8df53", "display_url": "m.eldiario.es/_39e8df53", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/contracorriente/reforma-constitucion-tercera-republica_132_1199146.html"}], "mentions": [{"start": 98, "end": 109, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.45, "type": "Other", "normalized_text": "tercera Rep\u00fablica"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.8715, "type": "Person", "normalized_text": "Javier P\u00e9rez Royo"}]}, "id": "1203613491975933952", "text": "\u00bfReforma de la Constituci\u00f3n o tercera Rep\u00fablica? by Javier P\u00e9rez Royo https://t.co/0fwUosNRfK via @eldiarioes. Lo malo no es que la ignorancia/estulticia suicida lleve a la casta al caos, es que nos arrastra a todos", "lang": "es", "author_id": "46065971", "created_at": "2019-12-08T09:53:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 8, "like_count": 291, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1203613491975933952"]}, {"in_reply_to_user_id": "152262705", "id": "1203767278715715587", "text": "Dem\u00f4nio - Material exclusivo- 10 de setembro de 2020\nTenet - 23 de julho de 2020 no Brasil - material exclusivo \n#CCXP19", "entities": {"hashtags": [{"start": 113, "end": 120, "tag": "CCXP19"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 89, "probability": 0.8853, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.5617, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP19"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203767274152304641"}], "author_id": "152262705", "created_at": "2019-12-08T20:04:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203767278715715587"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/qFofEdfzj3", "expanded_url": "https://twitter.com/tatimrqs/status/1203763560704294918", "display_url": "twitter.com/tatimrqs/statu\u2026"}]}, "id": "1203767042085666817", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2714\ufe0f\nnota vermelha \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2716\ufe0f\ndepend\u00eancia: \u2716\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nfoi expulso de sala: \u2714\ufe0f\naluno destaque: \u2714\ufe0f\nse popularizou: \u2716\ufe0f \ndiretoria: \u2714\ufe0f https://t.co/qFofEdfzj3", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203763560704294918"}], "author_id": "74613698", "created_at": "2019-12-08T20:03:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203767042085666817"]}, {"in_reply_to_user_id": "713774689269768192", "id": "1203765743302647809", "text": "Si habr\u00e1 contenido de #TheBatman en la #CCXP19 del pr\u00f3ximo a\u00f1o... \u00bfHabr\u00e1 tr\u00e1iler en la pr\u00f3xima #SanDiegoComicCon?\n\nCrucemos los dedos \ud83e\udd1e\ud83e\udd87", "entities": {"hashtags": [{"start": 22, "end": 32, "tag": "TheBatman"}, {"start": 39, "end": 46, "tag": "CCXP19"}, {"start": 95, "end": 112, "tag": "SanDiegoComicCon"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 31, "probability": 0.9404, "type": "Other", "normalized_text": "TheBatman"}, {"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8844, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP19"}, {"start": 96, "end": 111, "probability": 0.7897, "type": "Other", "normalized_text": "SanDiegoComicCon"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203765274886979585"}], "author_id": "713774689269768192", "created_at": "2019-12-08T19:58:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1203765743302647809"]}, {"id": "1203767063862534145", "text": "Bora mudar um pouquiiinho s\u00f3 de assunto:\n\u00c9 muito comum termos em mente que o portugu\u00eas apareceu aqui e matou todo mundo (da pra ver a l\u00f3gica desse pensamento se considerarmos que antigamente existiam 10 milh\u00f5es de ind\u00edgenas no Brasil e hoje existe 10% desse total).+", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 227, "end": 232, "probability": 0.8858, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "756607321984368640", "created_at": "2019-12-08T20:03:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203767063862534145"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/kvMXJQachG", "expanded_url": "https://twitter.com/amcallass/status/1203677734096064513", "display_url": "twitter.com/amcallass/stat\u2026"}]}, "id": "1203763560704294918", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2716\ufe0f\nnota vermelha \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2716\ufe0f\ndepend\u00eancia: \u2716\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nfoi expulso de sala: \u2716\ufe0f\naluno destaque: \u2714\ufe0f\nse popularizou: \u2714\ufe0f\ndiretoria: \u2716\ufe0f https://t.co/kvMXJQachG", "lang": "pt", "author_id": "89582961", "created_at": "2019-12-08T19:49:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1203763560704294918"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/iPA0NzqCJ1", "expanded_url": "https://twitter.com/Dojiii/status/1203690079371321344", "display_url": "twitter.com/Dojiii/status/\u2026"}]}, "id": "1203699729441447941", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nbrigou \u2714\ufe0f\nnota vermelha \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\ndepend\u00eancia: \u2716\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nfoi expulso de sala: \u2714\ufe0f\naluno destaque: \u2714\ufe0f\nse popularizou: \u2714\ufe0f\ndiretoria: \u2714\ufe0f https://t.co/iPA0NzqCJ1", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203690079371321344"}], "author_id": "91106374", "created_at": "2019-12-08T15:35:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 7, "like_count": 12, "quote_count": 24}, "edit_history_tweet_ids": ["1203699729441447941"]}, {"id": "1203765189662986246", "text": "Painel de #WarnerNaCCXP acabou de mostrar um v\u00eddeo da Alice Braga no set do novo Esquadr\u00e3o Suicida, junto com o James Gunn. Ele falou \u201coi\u201d e \u201cbeijo\u201d.", "entities": {"hashtags": [{"start": 10, "end": 23, "tag": "WarnerNaCCXP"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 22, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "WarnerNaCCXP"}, {"start": 54, "end": 64, "probability": 0.9527, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 81, "end": 97, "probability": 0.8134, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 112, "end": 121, "probability": 0.9585, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "lang": "pt", "author_id": "3307357282", "created_at": "2019-12-08T19:56:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203765189662986246"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/vXURYViB7Y", "expanded_url": "https://twitter.com/marciolabre/status/1203128805797314560/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/vXURYViB7Y", "media_key": "7_1203128353424920577"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 79, "tag": "Marciolabre"}, {"start": 80, "end": 89, "tag": "FakeNews"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 6, "probability": 0.2652, "type": "Organization", "normalized_text": "CPMI"}, {"start": 68, "end": 78, "probability": 0.6113, "type": "Person", "normalized_text": "Marciolabre"}]}, "id": "1203128805797314560", "text": "Na CPMI DAS FAKE NEWS.\nAssista a minha s\u00e9tima pergunta \u00e0 depoente.\n#Marciolabre #FakeNews https://t.co/vXURYViB7Y", "geo": {"place_id": "d1fc0c973adbff22"}, "lang": "pt", "author_id": "2401917402", "created_at": "2019-12-07T01:47:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 49, "like_count": 581, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1203128805797314560"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/9WBCbA1GAo", "expanded_url": "https://twitter.com/Dc_da_depressao/status/1203484579732115458/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9WBCbA1GAo", "media_key": "16_1203484565903462400"}], "hashtags": [{"start": 61, "end": 77, "tag": "WonderWoman1984"}, {"start": 159, "end": 166, "tag": "CCXP19"}, {"start": 198, "end": 222, "tag": "CriseNasInfinitasTerras"}, {"start": 270, "end": 279, "tag": "Watchmen"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 76, "probability": 0.7952, "type": "Other", "normalized_text": "WonderWoman1984"}, {"start": 107, "end": 116, "probability": 0.7014, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}, {"start": 120, "end": 138, "probability": 0.667, "type": "Other", "normalized_text": "O Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 160, "end": 165, "probability": 0.6664, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP19"}, {"start": 199, "end": 221, "probability": 0.5873, "type": "Other", "normalized_text": "CriseNasInfinitasTerras"}, {"start": 232, "end": 240, "probability": 0.4948, "type": "Other", "normalized_text": "Manhattan"}, {"start": 271, "end": 278, "probability": 0.7448, "type": "Other", "normalized_text": "Watchmen"}]}, "id": "1203484579732115458", "text": "Quando voc\u00ea percebe que neste domingo teremos:\n\n- Trailer de #WonderWoman1984 \n- Poss\u00edveis novidades sobre The Batman e O Esquadr\u00e3o Suicida no painel da WB na #CCXP19 \n- Primeira parte do crossover #CriseNasInfinitasTerras\n- Doutor Manhattan aparecendo no epis\u00f3dio 8 de #Watchmen https://t.co/9WBCbA1GAo", "lang": "pt", "author_id": "1076671335953297408", "created_at": "2019-12-08T01:20:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 5, "like_count": 252, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1203484579732115458"]}, {"in_reply_to_user_id": "1798238012", "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/N5KAO3CpSJ", "expanded_url": "https://twitter.com/BuzzFeedBrasil/status/1203766239228833793/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/N5KAO3CpSJ", "media_key": "3_1203766226553638912"}], "hashtags": [{"start": 49, "end": 54, "tag": "WW84"}, {"start": 57, "end": 70, "tag": "AvesDeRapina"}, {"start": 241, "end": 256, "tag": "BuzzFeedNaCCXP"}, {"start": 257, "end": 264, "tag": "CCXP19"}, {"start": 265, "end": 278, "tag": "WarnerNaCCXP"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 3, "probability": 0.6766, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 50, "end": 53, "probability": 0.8444, "type": "Other", "normalized_text": "WW84"}, {"start": 58, "end": 69, "probability": 0.725, "type": "Other", "normalized_text": "AvesDeRapina"}, {"start": 114, "end": 123, "probability": 0.6409, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}, {"start": 139, "end": 142, "probability": 0.5048, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP"}, {"start": 181, "end": 191, "probability": 0.9505, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 195, "end": 204, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 220, "end": 236, "probability": 0.5969, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 242, "end": 255, "probability": 0.5922, "type": "Other", "normalized_text": "BuzzFeedNaCCXP"}, {"start": 258, "end": 263, "probability": 0.6116, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP19"}, {"start": 266, "end": 277, "probability": 0.4477, "type": "Other", "normalized_text": "WarnerNaCCXP"}]}, "id": "1203766239228833793", "text": "A DC veio com um v\u00eddeo que mostra cenas novas de #WW84 e #AvesDeRapina. O pessoal foi a loucura! Confirmaram que \u201cThe Batman\u201d vai estar na CCXP de 2020. E rolou tamb\u00e9m um v\u00eddeo com Alice Braga e James Gunn para falar de Esquadr\u00e3o Suicida 2. #BuzzFeedNaCCXP #CCXP19 #WarnerNaCCXP https://t.co/N5KAO3CpSJ", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203763131404759041"}], "author_id": "1798238012", "created_at": "2019-12-08T20:00:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 27, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1203766239228833793"]}, {"in_reply_to_user_id": "950932305748676608", "id": "1203766230877974528", "text": "The Batman chega em 2021 e Matt Reeves vir\u00e1 para a CCXP 20. Ser\u00e1 que o Battinson tamb\u00e9m?", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 9, "probability": 0.3163, "type": "Other", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 27, "end": 37, "probability": 0.9721, "type": "Person", "normalized_text": "Matt Reeves"}, {"start": 51, "end": 57, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP 20"}, {"start": 71, "end": 79, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Battinson"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203764930702462982"}], "author_id": "950932305748676608", "created_at": "2019-12-08T20:00:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203766230877974528"]}, {"id": "1203765552789032960", "text": "El Escuadr\u00f3n Suicida se estrenar\u00e1 en agosto de 2021. As\u00ed lo han anunciado James Gunn y Alice Braga mediante v\u00eddeo en el panel de Warner Bros. en la #CCXP2019", "entities": {"hashtags": [{"start": 148, "end": 157, "tag": "CCXP2019"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 19, "probability": 0.7267, "type": "Other", "normalized_text": "El Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 74, "end": 83, "probability": 0.97, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 87, "end": 97, "probability": 0.9666, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 129, "end": 139, "probability": 0.9046, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner Bros"}, {"start": 149, "end": 156, "probability": 0.6781, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP2019"}]}, "lang": "es", "author_id": "1216459723", "created_at": "2019-12-08T19:57:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203765552789032960"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/dhKD8l1Qnk", "expanded_url": "https://twitter.com/BuzzFeedBrasil/status/1203763131404759041/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dhKD8l1Qnk", "media_key": "3_1203763124349939713"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 26, "tag": "WarnerNaCCXP"}, {"start": 189, "end": 204, "tag": "BuzzFeedNaCCXP"}, {"start": 205, "end": 212, "tag": "Ccxp19"}], "mentions": [{"start": 158, "end": 169, "username": "Lin_Manuel", "id": "79923701"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 25, "probability": 0.6607, "type": "Other", "normalized_text": "WarnerNaCCXP"}, {"start": 101, "end": 115, "probability": 0.7766, "type": "Other", "normalized_text": "Em Um bairro de"}, {"start": 117, "end": 125, "probability": 0.4922, "type": "Place", "normalized_text": "Nova York"}, {"start": 140, "end": 152, "probability": 0.8992, "type": "Other", "normalized_text": "In The Hights"}, {"start": 190, "end": 203, "probability": 0.537, "type": "Other", "normalized_text": "BuzzFeedNaCCXP"}, {"start": 206, "end": 211, "probability": 0.4424, "type": "Other", "normalized_text": "Ccxp19"}]}, "id": "1203763131404759041", "text": "No painel da #WarnerNaCCXP a gente viu um video especial com os bastidores e algumas cenas do filme \u201cEm Um bairro de Nova York\u201d baseado em \u201cIn The Hights\u201d de @Lin_Manuel. Vai ser perfeito! #BuzzFeedNaCCXP #Ccxp19 https://t.co/dhKD8l1Qnk", "lang": "pt", "author_id": "1798238012", "created_at": "2019-12-08T19:47:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1203763131404759041"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/kQfDys14Gu", "expanded_url": "https://twitter.com/Duds_Junior/status/1203735302961029122", "display_url": "twitter.com/Duds_Junior/st\u2026"}]}, "id": "1203739197896634370", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2714\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\nmatou aula: \u2714\nfoi expulso de sala: \u2714\naluno destaque: \u2714\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2714 https://t.co/kQfDys14Gu", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203735302961029122"}], "author_id": "385065280", "created_at": "2019-12-08T18:12:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1203739197896634370"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/zRvkYoxULu", "expanded_url": "https://www.amazon.com/dp/1948578379/", "display_url": "amazon.com/dp/1948578379/"}], "annotations": [{"start": 173, "end": 179, "probability": 0.7151, "type": "Person", "normalized_text": "Demetro"}, {"start": 183, "end": 187, "probability": 0.5749, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}, {"start": 192, "end": 196, "probability": 0.5271, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}]}, "id": "1203734758062206977", "text": "\u00abLo que nos atormenta no son las circunstancias dif\u00edciles que nos toca atravesar, sino las ideas y opiniones que nos formamos a partir de esas circunstancias\u00bb. -Palabras de Demetro a Lucas.\n\n\u00abLucas, un retrato suicida\u00bb\n\nDISPONIBLE YA\nhttps://t.co/zRvkYoxULu", "lang": "es", "author_id": "195838558", "created_at": "2019-12-08T17:55:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203734758062206977"]}, {"id": "1203765608741064704", "text": "A WARNER T\u00c1 ENLOUQUECIDA E ANUNCIANDO TUDO! Esquadr\u00e3o Suicida, Tom e Jerry, Batman... Muita coisa! \u00e9 assim que que faz um painel, viu @?! #WarnerNaCCXP #CCXP19", "entities": {"hashtags": [{"start": 138, "end": 151, "tag": "WarnerNaCCXP"}, {"start": 152, "end": 159, "tag": "CCXP19"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 60, "probability": 0.3946, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 63, "end": 65, "probability": 0.8766, "type": "Person", "normalized_text": "Tom"}, {"start": 69, "end": 73, "probability": 0.8471, "type": "Person", "normalized_text": "Jerry"}, {"start": 76, "end": 81, "probability": 0.8733, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 139, "end": 150, "probability": 0.5014, "type": "Organization", "normalized_text": "WarnerNaCCXP"}, {"start": 153, "end": 158, "probability": 0.6946, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP19"}]}, "lang": "pt", "author_id": "773335379260891136", "created_at": "2019-12-08T19:57:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203765608741064704"]}, {"id": "1203673707425734656", "text": "Qu\u00e9 pasa por la cabeza de un@ adolescente cuando decide suicidarse?\n\nEs x una desesperanza vital continua,sin causa externa aparente, sin m\u00e1s explicaci\u00f3n q \"un sistema neurol\u00f3gico alterado\" q les hace ver la vida d forma diferente al resto, siempre a trav\u00e9s d unas \"gafas negras\"?", "lang": "es", "author_id": "3023978465", "created_at": "2019-12-08T13:52:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 10, "like_count": 80, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1203673707425734656"]}, {"id": "1203765107332915205", "text": "Y pensar que hace un a\u00f1o un ex y sus amigos me llevaron con su violencia psicol\u00f3gica a mi 4to intento de suicidio.\n\nDespu\u00e9s del 3ro promet\u00ed ser yo mismo.\n\nFu\u00ed yo mismo y me violentaron por serlo.\n\nLas cosas se tienen que decir y no callar.\n\n....", "lang": "es", "author_id": "61717990", "created_at": "2019-12-08T19:55:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203765107332915205"]}, {"id": "1203765158323130369", "text": "O Esquadr\u00e3o Suicida, t\u00edtulo do novo filme da DC, chega aos cinemas em agosto de 2021. O diretor James Gunn e a atriz brasileira Alice Braga deram um oi por v\u00eddeo aqui no painel da Warner na CCXP. #CCXP2019 #WarnernaCCXP", "entities": {"hashtags": [{"start": 196, "end": 205, "tag": "CCXP2019"}, {"start": 206, "end": 219, "tag": "WarnernaCCXP"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 18, "probability": 0.6859, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 45, "end": 46, "probability": 0.695, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 96, "end": 105, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 128, "end": 138, "probability": 0.959, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 180, "end": 185, "probability": 0.6937, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}, {"start": 190, "end": 193, "probability": 0.5421, "type": "Organization", "normalized_text": "CCXP"}, {"start": 197, "end": 204, "probability": 0.5057, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP2019"}, {"start": 207, "end": 218, "probability": 0.4235, "type": "Other", "normalized_text": "WarnernaCCXP"}]}, "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "lang": "pt", "author_id": "742349103191969792", "created_at": "2019-12-08T19:55:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203765158323130369"]}, {"in_reply_to_user_id": "1120019714128982017", "id": "1203765101246988288", "text": "@mafiuus Quando voc\u00ea \u00e9 ensinado pelo ponto de vista revolucion\u00e1rio da coisa, junto com toda aquela hist\u00f3ria de lutar contra a opress\u00e3o enraizada no sistema, ela passa a fazer sentido. E, principalmente, quando essa luta visa um estado melhor do que o primeiro (um mundo perfeito), todas +", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203763003969146883"}], "author_id": "1005996026120015872", "created_at": "2019-12-08T19:55:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203765101246988288"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/fh0Z8QRCiv", "expanded_url": "http://dlvr.it/RKvQTp", "display_url": "dlvr.it/RKvQTp"}, {"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/QSlpTGbguO", "expanded_url": "https://twitter.com/peruenlanoticia/status/1203764709838614528/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QSlpTGbguO", "media_key": "3_1203764708257329152"}], "hashtags": [{"start": 266, "end": 272, "tag": "Mundo"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 88, "probability": 0.968, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1203764709838614528", "text": "Pareja de ancianos se suicida luego de que el esposo sea diagnosticado con c\u00e1ncer: Espa\u00f1a). Ambos eran conocidos en la zona y cada domingo iban a la iglesia; pero todo cambi\u00f3 tras un diagn\u00f3stico m\u00e9dico donde le detectaron c\u00e1ncer terminal al\u2026 https://t.co/fh0Z8QRCiv #Mundo https://t.co/QSlpTGbguO", "lang": "es", "author_id": "2348878033", "created_at": "2019-12-08T19:54:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203764709838614528"]}, {"id": "1203765054216253443", "text": "Tamb\u00e9m teve video de Alice Braga e James Gunn dos bastidores de Esquadr\u00e3o Suicida #YamahaNaCCXP", "entities": {"hashtags": [{"start": 82, "end": 95, "tag": "YamahaNaCCXP"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 31, "probability": 0.9546, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 35, "end": 44, "probability": 0.9563, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 74, "end": 80, "probability": 0.6915, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 83, "end": 94, "probability": 0.4091, "type": "Other", "normalized_text": "YamahaNaCCXP"}]}, "lang": "pt", "author_id": "21030405", "created_at": "2019-12-08T19:55:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203765054216253443"]}, {"in_reply_to_user_id": "827139867050180608", "id": "1203765034008170497", "text": "James Gunn e Alice Braga em v\u00eddeo, do ser do novo Esquadr\u00e3o Suicida. Est\u00e3o gravando. Alice falou rapidamente em portugu\u00eas e ensinou o Gunn a falar \u201cbeijos\u201d #CCXP19", "entities": {"hashtags": [{"start": 156, "end": 163, "tag": "CCXP19"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9464, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 13, "end": 23, "probability": 0.9173, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 50, "end": 66, "probability": 0.582, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 85, "end": 89, "probability": 0.761, "type": "Person", "normalized_text": "Alice"}, {"start": 134, "end": 137, "probability": 0.7057, "type": "Person", "normalized_text": "Gunn"}, {"start": 157, "end": 162, "probability": 0.5808, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP19"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203764551788957698"}], "author_id": "827139867050180608", "created_at": "2019-12-08T19:55:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203765034008170497"]}, {"in_reply_to_user_id": "827139867050180608", "id": "1203764551788957698", "text": "Come\u00e7ando por The Batman. No tel\u00e3o, o diretor Matt Reeves prometeu vir pra CCXP20 mostrar o filme. #CCXP19", "entities": {"hashtags": [{"start": 99, "end": 106, "tag": "CCXP19"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.6393, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}, {"start": 46, "end": 56, "probability": 0.9732, "type": "Person", "normalized_text": "Matt Reeves"}, {"start": 75, "end": 80, "probability": 0.8134, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP20"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.7458, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP19"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203764180005924864"}], "author_id": "827139867050180608", "created_at": "2019-12-08T19:53:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203764551788957698"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/91YkjXXPPq", "expanded_url": "https://twitter.com/_Woodst0ck_/status/1203700766042656769", "display_url": "twitter.com/_Woodst0ck_/st\u2026"}]}, "id": "1203701274098700289", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nbrigou \u2714\ufe0f\nnota vermelha \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2716\ufe0f\ndepend\u00eancia:\u2716\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2716\nmatou aula: \u2716\nfoi expulso de sala: \u2714\naluno destaque: \u2714\nse popularizou: \u2716\ufe0f\ndiretoria: \u2714\ufe0f https://t.co/91YkjXXPPq", "lang": "pt", "author_id": "85700196", "created_at": "2019-12-08T15:42:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1203701274098700289"]}, {"in_reply_to_user_id": "908729766089457664", "id": "1203762732379639808", "text": "@jaeburgues @EliaFaustino @QuennDaniela @benebarbosa_mvb @ManuelaDavila \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f", "lang": "und", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jaeburgues", "id": "908729766089457664"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "EliaFaustino", "id": "110205258"}, {"start": 26, "end": 39, "username": "QuennDaniela", "id": "1445822629592584192"}, {"start": 40, "end": 56, "username": "benebarbosa_mvb", "id": "60957484"}, {"start": 57, "end": 71, "username": "ManuelaDavila", "id": "25858078"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203747723549249537"}], "author_id": "1027742678732206080", "created_at": "2019-12-08T19:46:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203762732379639808"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/95pqfWBqTI", "expanded_url": "https://twitter.com/borisplatero/status/1203643359442743296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/95pqfWBqTI", "media_key": "3_1203643353759453184"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/95pqfWBqTI", "expanded_url": "https://twitter.com/borisplatero/status/1203643359442743296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/95pqfWBqTI", "media_key": "3_1203643353751052289"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/95pqfWBqTI", "expanded_url": "https://twitter.com/borisplatero/status/1203643359442743296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/95pqfWBqTI", "media_key": "3_1203643353759436800"}], "hashtags": [{"start": 55, "end": 69, "tag": "MauricioFunes"}], "mentions": [{"start": 24, "end": 36, "username": "FMLNoficial", "id": "143177134"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 68, "probability": 0.7201, "type": "Person", "normalized_text": "MauricioFunes"}]}, "id": "1203643359442743296", "text": "En realidad ninguno del @FMLNoficial tiene amistad con #MauricioFunes su relaci\u00f3n es nomas de negocios y \u201csilencio\u201d rec\u00edproco; hoy le mintieron con la falsa informaci\u00f3n del comando suicida que iba a secuestrarlo y tarde o temprano esa amistad se romper\u00e1 por el hilo mas delgado https://t.co/95pqfWBqTI", "lang": "es", "author_id": "43773522", "created_at": "2019-12-08T11:51:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 14, "like_count": 106, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1203643359442743296"]}, {"in_reply_to_user_id": "171470138", "entities": {"urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/jVydRTSQh5", "expanded_url": "https://twitter.com/OrjuelaQ/status/1203762266170150912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jVydRTSQh5", "media_key": "3_1203762258767228928"}], "annotations": [{"start": 216, "end": 219, "probability": 0.5098, "type": "Other", "normalized_text": "NEJM"}, {"start": 263, "end": 267, "probability": 0.6431, "type": "Other", "normalized_text": "DSM-V"}]}, "id": "1203762266170150912", "text": "Pero eso s\u00ed: es importante aceptar cu\u00e1ndo no podemos m\u00e1s. La depresi\u00f3n existe y eso no se cura solamente hablando (que en este caso pasa a ser coadyuvancia). A continuaci\u00f3n unos criterios tomados de una revisi\u00f3n del NEJM de este a\u00f1o y por supuesto en citaci\u00f3n al DSM-V: https://t.co/jVydRTSQh5", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203759577298276352"}], "author_id": "171470138", "created_at": "2019-12-08T19:44:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203762266170150912"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/gx1YUtpbND", "expanded_url": "https://twitter.com/PollyTwitta/status/1188159570637664256/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gx1YUtpbND", "media_key": "7_1188159305415090176"}], "hashtags": [{"start": 250, "end": 255, "tag": "FHvK"}, {"start": 256, "end": 268, "tag": "YagizEgemen"}, {"start": 269, "end": 276, "tag": "YagHaz"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 13, "probability": 0.8802, "type": "Person", "normalized_text": "Yagiz Egemen"}, {"start": 257, "end": 267, "probability": 0.3884, "type": "Other", "normalized_text": "YagizEgemen"}, {"start": 270, "end": 275, "probability": 0.4138, "type": "Other", "normalized_text": "YagHaz"}]}, "id": "1188159570637664256", "text": "O Yagiz Egemen \u00e9 adotado (pai adotivo matou seu pai biol\u00f3gico)s\u00f3 descobre no \u00faltimo cap\u00edtulo\n\nE ainda assim \u00e9 o filho preferido de 4 irm\u00e3os\n\nSua m\u00e3e biol\u00f3gica \u00e9 uma psicopata q tenta mata-lo \n\nSe torna melhor amigo da mulher q ama,namorada do irm\u00e3o\n\n#FHvK #YagizEgemen #YagHaz https://t.co/gx1YUtpbND", "lang": "pt", "author_id": "837739932345040897", "created_at": "2019-10-26T18:24:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 20, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1188159570637664256"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/fWqtaihbro", "expanded_url": "https://twitter.com/dcucomics/status/1203506452062777345/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fWqtaihbro", "media_key": "3_1203506443372154880"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 37, "probability": 0.9138, "type": "Other", "normalized_text": "Knives Out"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9045, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 205, "end": 215, "probability": 0.9473, "type": "Person", "normalized_text": "Chris Evans"}]}, "id": "1203506452062777345", "text": "Que filme maravilhoso que \u00e9 Knives Out, aqui no Brasil \u201cEntre facas e segredos\u201d e t\u00e1 nos cinemas. Pra quem gosta de suspense e ficar se perguntando quem matou pro amigo do lado, esse filme \u00e9 perfeito. \n\nO Chris Evans me surpreendeu viu? https://t.co/fWqtaihbro", "lang": "pt", "author_id": "500290601", "created_at": "2019-12-08T02:47:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 9, "like_count": 413, "quote_count": 11}, "edit_history_tweet_ids": ["1203506452062777345"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/CovIY4AzS5", "expanded_url": "https://bbc.in/2YtCYFt", "display_url": "bbc.in/2YtCYFt", "status": 200, "unwound_url": "https://www.bbc.com/mundo/noticias-america-latina-50644745?ocid=socialflow_twitter"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 12, "probability": 0.9837, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 34, "end": 38, "probability": 0.9717, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "id": "1203752864667058177", "text": "\u00bfPor qu\u00e9 Per\u00fa no \"despierta\" como Chile? https://t.co/CovIY4AzS5", "lang": "es", "author_id": "10012122", "created_at": "2019-12-08T19:07:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 27, "like_count": 50, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1203752864667058177"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/o5FjDotzDF", "expanded_url": "http://ow.ly/IApJ30q04gI", "display_url": "ow.ly/IApJ30q04gI", "status": 200, "unwound_url": "https://canaln.pe/actualidad/narcoindultos-audios-involucrarian-jorge-castillo-cambio-version-testigo-n398897?hootPostID=373be78b61a5589d52c0aa69f154000d"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 67, "probability": 0.9716, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 158, "end": 169, "probability": 0.7393, "type": "Other", "normalized_text": "Megacomisi\u00f3n"}]}, "id": "1203753004601470976", "text": "Revelan adem\u00e1s correos electr\u00f3nicos intercambiados entre Alan Garc\u00eda, sus abogados y excongresistas en los que se muestran directivas para desprestigiar a la Megacomisi\u00f3n https://t.co/o5FjDotzDF", "lang": "es", "author_id": "248692867", "created_at": "2019-12-08T19:07:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 605, "reply_count": 119, "like_count": 1285, "quote_count": 27}, "edit_history_tweet_ids": ["1203753004601470976"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/xGqxwWPVAM", "expanded_url": "https://twitter.com/RobsondoBrasil/status/1203756535525961728/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/xGqxwWPVAM", "media_key": "7_1203756072718213120"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.5239, "type": "Person", "normalized_text": "Plano Collor"}]}, "id": "1203756535525961728", "text": "1990, o Confisco da Poupan\u00e7a do Plano Collor! O maior assalto a m\u00e3o desarmada de todos os tempos! https://t.co/xGqxwWPVAM", "lang": "pt", "author_id": "1129501980831952896", "created_at": "2019-12-08T19:21:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 30, "like_count": 329, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1203756535525961728"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/4WpXlalKUM", "expanded_url": "https://twitter.com/CassioGabrielx/status/1203680208164999168", "display_url": "twitter.com/CassioGabrielx\u2026"}]}, "id": "1203680950892277760", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na ESCOLA? \n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\ntrabalhou: \u2705\n\nque vida escolar mixuruca https://t.co/4WpXlalKUM", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203680208164999168"}], "author_id": "3298697535", "created_at": "2019-12-08T14:21:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 7, "quote_count": 14}, "edit_history_tweet_ids": ["1203680950892277760"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/tVJrIAY5rB", "expanded_url": "https://rpp.pe/politica/actualidad/mario-vargas-llosa-sobre-alan-garcia-lo-mas-probable-es-que-pase-a-la-historia-como-un-presidente-que-roba-noticia-1233451", "display_url": "rpp.pe/politica/actua\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://rpp.pe/politica/actualidad/mario-vargas-llosa-sobre-alan-garcia-lo-mas-probable-es-que-pase-a-la-historia-como-un-presidente-que-roba-noticia-1233451"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8627, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 25, "end": 35, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "id": "1203674338861420544", "text": "Mario Vargas Llosa sobre Alan Garc\u00eda: \u201cLo m\u00e1s probable es que pase a la historia como un presidente que roba\u201d\n\nhttps://t.co/tVJrIAY5rB", "lang": "es", "author_id": "9075022", "created_at": "2019-12-08T13:55:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 60, "like_count": 101, "quote_count": 11}, "edit_history_tweet_ids": ["1203674338861420544"]}, {"in_reply_to_user_id": "277603150", "id": "1203753817038188544", "text": "@maurocuellar_bo No lo veo as\u00ed, 14 a\u00f1os del mismo l\u00edder no les deja pensar,no son nada sin \u00e9l, no tienen candidatos a\u00fan, y siguen aferrados a la misma figura que los arrastr\u00f3 a un fraude, si no se ponen las pilas terminar\u00e1n mal. Piensan que la imagen de Evo los hace fuertes,pero est\u00e1n equivocados", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "maurocuellar_bo", "id": "277603150"}], "annotations": [{"start": 254, "end": 256, "probability": 0.9041, "type": "Person", "normalized_text": "Evo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203459068679147520"}], "author_id": "493409157", "created_at": "2019-12-08T19:10:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203753817038188544"]}, {"id": "1203759515272912897", "text": "eu j\u00e1 li muito livro na minha vida mas de longe o que mais mexeu cmg foi Por lugares incr\u00edveis \nainda n\u00e3o sei dizer se odiei ou se amei\ns\u00f3 sei que choro quando vejo algo que lembre coisas do livro\nde vdd fiquei mal dms e j\u00e1 faz umas semanas que li", "lang": "pt", "author_id": "400213925", "created_at": "2019-12-08T19:33:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203759515272912897"]}, {"in_reply_to_user_id": "2285384843", "id": "1203758990133514240", "text": "@Madworldout El capitalismo es un sistema econ\u00f3mico, no pol\u00edtico. Y desvirtuado por el consumismo, que no forma parte del capitalismo en su origen. Y es el sistema que hasta ahora (apoyado por la democracia) mejor ha funcionado. \n\nO hay alguno que haya funcionado mejor?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Madworldout", "id": "2285384843"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203750083436646401"}], "author_id": "1151490878017609728", "created_at": "2019-12-08T19:31:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203758990133514240"]}, {"id": "1203415413784268802", "text": "\u201cNessuno \u00e8 in grado di capire un suicidio. Per lo pi\u00f9 non lo capisce nemmeno il suicida\u201d Primo Levi nel libro #svegliamiamezzanotte di @FuaniMarino Un libro bellissimo che ritorna continuamente in mente come un buio miraggio, un libro che tutti dovrebbero leggere @Einaudieditore", "entities": {"hashtags": [{"start": 110, "end": 131, "tag": "svegliamiamezzanotte"}], "mentions": [{"start": 135, "end": 147, "username": "FuaniMarino", "id": "3326786776"}, {"start": 264, "end": 279, "username": "Einaudieditore", "id": "72587784"}]}, "lang": "it", "author_id": "1336807165", "created_at": "2019-12-07T20:46:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 42, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203415413784268802"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/1ybslI4Fqa", "expanded_url": "https://t.co/1ybslI4Fqa", "display_url": "t.co/1ybslI4Fqa"}]}, "id": "1203459656871530497", "text": "ASESINO. Ha dicho cosas tr\u00e1nsfobas (no lo s\u00e9, eso dec\u00eds), se suicida su hermana trans y le llam\u00e1is ASESINO. Es que hay gente que est\u00e1 en el mundo consumiendo ox\u00edgeno sin merecerlo eh. https://t.co/1ybslI4Fqa", "lang": "es", "author_id": "171458438", "created_at": "2019-12-07T23:41:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203459656871530497"]}], "places": [{"full_name": "Belo Horizonte, Brasil", "id": "d9d978b087a92583"}, {"full_name": "Porto Alegre, Brasil", "id": "894146230dd1d42d"}, {"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Manaus, Brasil", "id": "45e3bce63f2beeee"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1130287535052214272", "value": "1130287535052214272", "detail": "User has been suspended: [1130287535052214272].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1203776468171546625", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1203776468171546625", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1203776468171546625].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "3242493278", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3242493278].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3242493278", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1203481992014319617", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1203481992014319617].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1203481992014319617", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1130287535052214272", "value": "1130287535052214272", "detail": "User has been suspended: [1130287535052214272].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1203775780465074176", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1203775780465074176", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1203775780465074176].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1130287535052214272", "value": "1130287535052214272", "detail": "User has been suspended: [1130287535052214272].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1203775531281461248", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1203775531281461248", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1203775531281461248].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1135664621594058764", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1135664621594058764].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1135664621594058764", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1203774513202319361", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1203774513202319361].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1203774513202319361", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1166035691597418496", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1166035691597418496].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1166035691597418496", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1203775392953360386", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1203775392953360386].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1203775392953360386", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3974800421", "value": "3974800421", "detail": "User has been suspended: [3974800421].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1203694315941310464", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1203694315941310464", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1203694315941310464].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1166035691597418496", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1166035691597418496].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1166035691597418496", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1203773496523993088", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1203773496523993088].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1203773496523993088", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1130287535052214272", "value": "1130287535052214272", "detail": "User has been suspended: [1130287535052214272].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1203773139324428290", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1203773139324428290", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1203773139324428290].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1011703955867521035", "value": "1011703955867521035", "detail": "User has been suspended: [1011703955867521035].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1203770640265809922", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1203770640265809922", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1203770640265809922].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "392941514", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [392941514].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "392941514", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1203674515403890688", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1203674515403890688].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1203674515403890688", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1203766065387442176", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1203766065387442176].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1203766065387442176", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "54585834", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [54585834].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "54585834", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1203696280444100608", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1203696280444100608].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1203696280444100608", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1203769948058902529", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1203769948058902529", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1203769948058902529].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1130287535052214272", "value": "1130287535052214272", "detail": "User has been suspended: [1130287535052214272].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1203769493325058059", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1203769493325058059", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1203769493325058059].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1130287535052214272", "value": "1130287535052214272", "detail": "User has been suspended: [1130287535052214272].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1203769274986307584", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1203769274986307584", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1203769274986307584].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1130287535052214272", "value": "1130287535052214272", "detail": "User has been suspended: [1130287535052214272].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1203766171708874758", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1203766171708874758", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1203766171708874758].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1203721458939285506", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1203721458939285506", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1203721458939285506].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "2214194485", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2214194485].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2214194485", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1203759273408368640", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1203759273408368640].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1203759273408368640", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1203776996473475072", "oldest_id": "1203759469362057223", "result_count": 473, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo6vfj4icw2x3mngiqvp4p70tdro1p"}}